<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="connected_via_wfa">დაკავშირებულია WLAN ასისტენტით</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN-ს გამორთვა.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN გათიშულია.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">WLAN-ს ერთი ზოლი.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">WLAN-ს ორი ზოლი.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">WLAN-ს სამი ზოლი.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">WLAN-ს სიგნალი სავსეა.</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">WLAN-ს დაწვრილებითი აღრიცხვის ჩართვა</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">WLAN-დან ფიჭურ კავშირზე პროაქტიური ჰენდოვერი</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">WLAN Roam სკანირების მუდამ დაშვება</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">WLAN-ს აღრიცხვის დონის გაზრდა, WLAN ამომრჩეველში ყოველ SSID RSSI-ზე ჩვენება</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">თუ ჩართულია, WLAN სიგნალის შესუსტების შემთხვევაში WLAN უფრო აქტიურად შეეცდება გადაიყვანოს ინტერნეტ-კავშირი მობილურ ინტერნეტზე</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">WLAN Roam სკანირების დაშვება/აკრძალვა, ინტერფეისზე არსებული მონაცემთა ტრაფიკზე დაფუძნებით</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">გქონდეთ მობილური მონაცემები ყოველთვის აქტიური, მაშინაც როცა WLAN არის აქტიური (ქსელის სწრაფი გადართვისთვის)</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">WLAN პარამეტრები</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">აირჩიეთ WLAN</string>
    <string name="wifi_starting">WLAN-ს ჩართვა…</string>
    <string name="wifi_stopping">WLAN-ს გამორთვა…</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">WLAN გახსნის ავტომატური გამოყენება</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">ნება მიეცი WLAN ასისტენტის ავტომატური დაკავშირების ფუნქციას, გახსნას ქსელები კარგი ინტერნეტ კავშირით</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">მდებარეობის სიზუსტის გასაუმჯობესებლად, სისტემის აპებს და სერვისებს მაინც შეუძლიათ WLAN ქსელების სკანირება. შეგიძლიათ შეცვალოთ ეს LINK_BEGINსკანირების პარამეტრებშიLINK_END.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">WLAN დარჩეს ჩართული ძილის რეჟიმში</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN ქსელები</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">ხელმისაწვდომი ქსელების სანახავად, ჩართეთ WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">WLAN ქსელების ძიება…</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">დააჭირეთ თქვენს როუტერზე Wi‑Fi პარამეტრების უსაფრთხო დაყენების ღილაკს. მას შეიძლება ერქვას \"WPS\" ან შეიცავდეს სიმბოლოს:</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"მდებარეობის სიზუსტის გასაუმჯობესებლად და სხვა მიზნებისთვის %1$s-ს სურს ქსელების სკანირების ჩართვა, მაშინაც კი როცა WLAN გამორთულია.

მივცეთ ამის ნებართვა ყველა პროგრამას, რომელიც სკანირებას საჭიროებს?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"გაფრთხილება: შეიძლება ოპერატორმა დაგარიცხოთ მონაცემების დამატებითი საფასური.

ტელეფონის დაყენებას შეიძლება დასჭირდეს ქსელის მნიშვნელოვანი აქტივობა."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">გაფრთხილება: ტელეფონი ვერ გადაამოწმებს, რომ თქვენი პროგრამული უზრუნველყოფა განახლებულია.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">გაფართოებული WLAN პარამეტრები</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">WLAN-ს კონფიგურაცია</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">გაფართოებული WLAN პარამეტრები ამ მომხმარებლისთვის მიუწვდომელია</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">პორტატიული WLAN წვდომის ზონა</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">WLAN წვდომის ზონის კონფიგურირება</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">%1$s %2$s პორტატიული WLAN წვდომის ზონა</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">WLAN ზარის პარამეტრები</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">WLAN დარეკვის ჩართვა</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">მობილური ქსელის ნაცვლად WLAN-ს გამოყენება</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">WLAN ზარი</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">WLAN ზარების რეჟიმი</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">როდესაც WLAN ზარი ჩართულია, თქვენს ტელეფონს შეუძლია გადაამისამართოს ზარი WLAN ან თქვენს ოპერატორ ქსელზე, თქვენი პრეფერენციებისა და სიგნალის სიძლიერის მიხედვით. ამ ფუნქციის ჩართვამდე, დააზუსტეთ თქვენს ოპერატორთან შესაძლო თანხები და სხვა დეტალები.</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">WLAN MAC მისამართი</string>
    <string name="reset_network_desc">"ეს აღადგენს ქსელის ყველა პარამეტრს:

"<li>WLAN</li>"
"<li> მობილური მონაცემების</li>"
"<li>Bluetooth</li> ჩათვლით</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">WLAN სკანირება</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">დააზუტეთ ადგილმდებარეობა სისტემური პროგრამების და სერვისების მიერ Widevices‑Fi ქსელების ნებისმიერ დროს აღმოჩენის ნებართვის მეშვეობით.</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN-ს მუშაობა</string>
    <string name="battery_desc_wifi">WLAN-სთვის გამოყენებული კვების ელემენტი</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">გამორთეთ WLAN, როცა არ იყენებთ მას ან როცა მიუწვდომელია</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">დაარეზერვეთ პროგრამის მონაცემები, WLAN პაროლები და სხვა პარამეტრები Google სერვერებზე</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">შევწყვიტოთ თქვენი WLAN პაროლების, სანიშნეების, სხვა პარამეტრების და პროგრამების მონაცემების დარეზერვება და წავშალოთ ყველა ასლი Google სერვერებზე?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">შევწყვიტოთ მოწყობილობის მონაცემების (როგორიცაა WLAN პაროლები და ზარების ისტორია) და პროგრამების მონაცემების (როგორიცაა პარამეტრები და პროგრამების ფაილები) დარეზერვება და წავშალოთ ყველა ასლი Google Drive-დან?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"მოწყობილობის მონაცემებისთვის (როგორიცაა WLAN პაროლები და საუბრის ისტორია) და აპების მონაცემებისთვის (როგორიცაა აპების მიერ შენახული პარამეტრები და ფაილები) სარეზერვო ასლების ავტომატურად შექმნა განცალკევებით.

როდესაც ჩართავთ სარეზერვო ასლების ავტომატურად შექმნას, მოწყობილობისა და აპების მონაცემები პერიოდულად ცალკე შეინახება. აპის მონაცემები შეიძლება იყოს აპის მიერ შენახული ნებისმიერი მონაცემი (დეველოპერის პარამეტრებზე დაყრდნობით), მათ შორის პოტენციურად სენსიტიური მონაცემები, როგორიცაა კონტაქტები, შეტყობინებები და ფოტოები."</string>
    <string name="wifi_setup_title">WLAN-ს დაყენება</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">WLAN ქსელთან %s დაკავშირება</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">WLAN ქსელთან %s დაკავშირება…</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">EAP WLAN კავშირის კონფიგურირება ძილის რეჟიმში შეუძლებელია. დაყენების შემდეგ ამის გაკეთება შეგიძლიათ მენიუში: პარამეტრები > უსადენო კავშირი და ქსელები.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">შეეხეთ ღილაკს <b>შემდეგი</b>", დაყენების გასაგრძელებლად.

შეეხეთ ღილაკს "<b>უკან</b>, სხვა WLAN ქსელთან დასაკავშირებლად.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">WLAN-ს გამოყენების ჩვენება</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">WLAN-ს დამალვა</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_background_summary">გამორთეთ ფონური მონაცემები მხოლოდ მობილური მონაცემების ქსელში. WLAN გამოყენებული იქნება, თუ ხელმისაწვდომია.</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_dialog">"ამ ფუნქციამ შეიძლება გამოიწვიოს ფონურ მონაცემებზე დამოკიდებული პროგრამის მუშაობის შეწყვეტა, თუ WLAN მიუწვდომელია.

შეამოწმეთ პროგრამის პარამეტრები და ნახეთ, თუ არსებობს მონაცემების გამოყენების მართვის სხვა სათანადო საშუალებები."</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">თუ შეზღუდავთ ფონურ მობილურ მონაცემებს, ზოგიერთი პროგრამა და სერვისი არ იმუშავებს, სანამ არ დაუკავშირდებით WLAN ქსელს.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"თუ შეზღუდავთ ფონურ მობილურ მონაცემებს, ზოგიერთი პროგრამა და სერვისი არ იმუშავებს, სანამ არ დაუკავშირდებით WLAN ქსელს.

ეს პარამეტრი მოქმედებს ტელეფონში არსებული ყველა მომხმარებლის ანგარიშისთვის."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">აირჩიეთ WLAN ქსელები, რომლებიც წარმოადგენენ მობილურ წვდომის წერტილებს. ფონურ რეჟიმში გაშვებულმა პროგრამებმა შეიძლება ვერ გამოიყენონ ეს ქსელები შეზღუდვის გამო. პროგრამებმა შეიძლება დააგენერირონ გაფრთხილებები ამ ქსელების დიდი ზომის ფაილების ჩამოტვირთვებისთვის გამოყენებისას.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">WLAN ქსელები</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"შეგიძლიათ გააზიაროთ ეს მოწყობილობა დამატებითი მომხმარებლების შექმნის გზით. თითოეულ მომხმარებელს საკუთარი სივრცე აქვს, რომლის პერსონალიზაცია შეუძლია საკუთარი პროგრამებით, ფონები და ა.შ. მომხმარებლებს ასევე შეუძლიათ პლანშეტის პარამეტრების რეგულირება, როგორიცაა WLAN, რომელიც ყველა ანგარიშზე მოქმედებს.

ახალი მომხმარებლის შექმნის შემდეგ მან უნდა გაიაროს დაყენების პროცესი.

ნებისმიერ მომხმარებელს შეუძლია მიიღოს განახლებული პროგრამების ნებართვები ყველა დანარჩენი მომხმარებლის სახელით."</string>
    <string name="keywords_wifi">WLAN ქსელი კავშირი</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN WLAN ზარი</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">WLAN NFC ტეგის დაყენება</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">პორტატული WLAN უსადენო ქსელი „%1$s“ აქტიურია. WLAN ამ მოწყობილობაზე გაითიშა.</string>
    <string name="condition_airplane_summary">WLAN, Bluetooth და ფიჭური ქსელი გამორთულია. თქვენ ვერ შეძლებთ სატელეფონო ზარების განხორციელებასა და ინტერნეტთან დაკავშირებას.</string>
    <string name="condition_cellular_summary">ინტერნეტი ხელმისაწვდომია მხოლოდ WLAN-ს მეშვეობით</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">უკანა ფონის მონაცემები ხელმისაწვდომია მხოლოდ WLAN-ს მეშვეობით. ამან შეიძლება გავლენა იქონიოს ზოგიერთი აპის ან სერვისის მუშაობაზე, როცა WLAN მიუწვდომელი იქნება.</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_checkbox_text">WLAN ხიდი</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_tittle_text">WLAN ხიდის პარამეტრები</string>
    <string name="wifi_tether_configure_bridge_text">WLAN ხიდის კონფიგურირება</string>
    <string name="wifi_bridge_settings_summary">ხიდის სახელის, პაროლის დაყენება და სხვ.</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_title">დახმარება</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_details">"1. WLAN ხიდს შეუძლია მნიშვნელოვნად გააუმჯობესოს WLAN სიგნალების გადაცემის დიაპაზონი და ინტენსივობა. სხვა მოწყობილობებს შეუძლია თქვენს ახლანდელ WLAN ქსელთან დაკავშირება თქვენი მოწყობილობის საშუალებით.
2. WLAN ხიდს აქვს მაქსიმუმ 4 მოწყობილობიდან წვდომის მხარდაჭერა.
3. WLAN ხიდი არ არის თავსებადი WLAN წვდომის ზონის და WLAN პირდაპირი კავშირის ფუნქციებთან. თუ WLAN ხიდი ჩართულია, ზოგიერთმა პროგრამამ, რომელიც P2P სერვისებს იყენებს, შეიძლება გამართულად ვერ იმუშაოს.
4. WLAN ხიდის გამოყენება უფრო სწრაფად მოიხმარს თქვენი კვების ელემენტის ელკვებას."</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_nowifi_summary">საჭიროა WLAN კავშირი</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_wifi_summary">დაკავშირებული WLAN ქსელის გაზიარება</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Huawei Beam საშუალებით შეგიძლიათ გადასცეთ ფაილები, როგორიცაა სურათები, ვიდეო, კონტაქტები და URL, თქვენს მოწყობილობასა და სხვა NFC-თავსებად მოწყობილობას შორის. Huawei Beam აქტიურდება შემდეგნაირად: მოათავსეთ მოწყობილობები ერთმანეთთან ახლოს (უკანა მხარეებით) და მსუბუქად შეეხეთ ეკრანს. გაითვალისწინეთ, რომ Bluetooth ან WLAN შეიძლება ავტომატურად ჩაირთოს ფაილის გადაცემამდე.</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">ტელეფონის ეკრანის ჩვენება სხვა ეკრანზე WLAN კავშირის საშუალებით</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">გაფართოებული პარამეტრები</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Huawei Beam საშუალებას გაძლევთ, გადასცეთ ფაილები სხვა NFC მოწყობილობებში, მოწყობილობების ერთმანეთთან ახლოს მოთავსების გზით. მაგალითად, შეგიძლიათ უსადენოდ გადასცეთ სურათები, ვიდეო, კონტაქტები, URL და სხვა ფაილები NFC-თავსებად მოწყობილობებს შორის. ამისათვის:
1. მოათავსეთ მოწყობილობა ისე, რომ მისი წინა პანელი სხვა NFC მოწყობილობას უყურებდეს და აირჩიეთ მოწყობილობა სიგნალის გამოცემის შემდეგ.
2. სიგნალის გამოცემიდან სამი წამის განმავლობაში შეეხეთ მოწყობილობას.
3. ხელახლა მოათავსეთ მოწყობილობა ისე, რომ მისი წინა პანელი სხვა NFC მოწყობილობას უყურებდეს, გადაცემის დასასრულებლად. გაითვალისწინეთ, რომ Bluetooth ან WLAN შეიძლება ავტომატურად ჩაირთოს ფაილის გადაცემამდე."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. შეგიძლიათ გამოიყენოთ პორტატიული WLAN წვდომის წერტილის მოწყობილობა თქვენს ინტერნეტზე წვდომის წერტილად. პერიფერიის დაკავშირება მოწყობილობასთან შესაძლებელია WLAN-ით და დაკავშირებული მოწყობილობები მიიღებენ წვდომას ინტერნეტზე მობილური ქსელის მეშვეობით.
2. პორტატიული WLAN წვდომის წერტილის გამოყენებისთვის საჭიროა მობილური მონაცემების კავშირის ჩართვა, რომელიც მოიხმარს მონაცემების გარკვეულ ტრაფიკს.
3. პორტატიული WLAN წვდომის წერტილის გამოყენების შედეგად კვების ელემენტი შეიძლება უფრო სწრაფად დაიცალოს."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open">"ხელით დაკავშირება:
1. ჩართეთ WLAN დანიშნულების მოწყობილობაში და მოძებნეთ წვდომის წერტილი %1$s.
2. დაუკავშირდით წვდომის წერტილს."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">China Mobile WLAN</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">თქვენ დაკავშირებული ხართ China Mobile WLAN ქსელთან. ამ ქსელის გამოყენების შედეგად შეიძლება დაგერიცხოთ WLAN-ს გამოყენების მნიშვნელოვანი ხარჯები.</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">China Mobile WLAN შეხსენება</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">შემახსენე, როცა დაკავშირებული ვარ China Mobile WLAN ქსელთან</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">ქსელების გადართვისას არ აჩვენო შეტყობინება (მობილური მონაცემების WLAN-ზე გადართვის დროს ან პირიქით, ან WLAN ქსელების გადართვისას)</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description_wifionly">GPS-ის და WLAN-ს გამოყენება მდებარეობის დასადგენად</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description_wifionly">WLAN-ს გამოყენება მდებარეობის დასადგენად</string>
    <string name="wifi_plus_title">WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_summary">ჭკვიანურად გადაწყვიტე WLAN თუ მობილური მონაცემების კავშირი</string>
    <string name="wifi_plus_description">"როცა WLAN+ ჩართულია, თქვენი WLAN კავშირი შეფასდება, ქსელების ჭკვიანურად გადართვის უზრუნველსაყოფად (შესაძლოა, გაიზარდოს WLAN მონაცემების გამოყენება). WLAN+ ავტომატურად:
1. გადაირთვება WLAN-სა და მობილურ მონაცემებს შორის (შესაბამისი შეტყობინებით), უწყვეტი ინტერნეტის უზრუნველსაყოფად.
2. ჩართავს WLAN-ს, როცა იქნება ცნობილი WLAN ქსელის დიაპაზონში და დაუკავშირდება მას."</string>
    <string name="wifi_plus_settings_title">WLAN+ პარამეტ.</string>
    <string name="wifi_plus_intelligent_switch_description">გადართეთ გონივრულად WLAN-ისა და მობილური მონაცემების ქსელებს შორის უკეთესი ინტერნეტ გამოცდილებისთვის.</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_on_description">ავტომატურად ჩართეთ WLAN, როდესაც ნაცნობ მდებარეობას მიაღწევთ.</string>
    <string name="wifi_plus_global_description">"როცა WLAN+ ჩართულია, მოხდება თქვენი WLAN კავშირის შეფასება ქსელების ჭკვიანი გადართვის უზრუნველსაყოფად (WLAN მონაცემების გამოყენება შესაძლოა გაიზარდოს). WLAN+ ავტომატურად:
1. გადართავს WLAN-ისა და მობილურ მონაცემებს შორის, რათა უზრუნველყოს თქვენთვის შეუფერხებელი ინტერნეტ გამოცდილება.
2. ჩართავს WLAN-ის, როდესაც იმყოფებით ნაცნობი WLAN ქსელის დიაპაზონში და დაუკავშირდება მას."</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui">GPS, WLAN და მობილური ქსელების გამოყენება</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui">WLAN და მობილური ქსელების გამოყენება</string>
    <string name="pgps_switch_summary">მიეცით ნება GPS-ს შეაგროვოს მიმდებარე ფიჭური საბაზო სადგურის და WLAN-ის მონაცემები მდებარეობის უფრო სწრაფი და ზუსტი დადგენისთვის</string>
    <string name="find_no_wlan_ap">WLAN წვდომის წერტილი ვერ მოიძებნა</string>
    <string name="cannot_connect_wlan">WLAN-სთან დაკავშირება ვერ ხერხდება</string>
    <string name="cannot_login_internet_with_wlan">WLAN-ს მეშვეობით ონტერნეტზე წვდომა ვერ ხერხდება</string>
    <string name="wfd_connect_fail">WLAN პირდაპირი კავშირი ვერ განხორციელდა</string>
    <string name="find_no_wfd_device">WLAN პირდაპირი კავშირის მოწყობილობა ვერ მოიძებნა</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"ხელმისაწვდომი მოწყობილობები ვერ მოიძებნა. შესაძლო მიზეზებია:
1. დაწყვილებული მოწყობილობის აღმოჩენა ვერ ხერხდება.
2. დაწყვილებულ მოწყობილობაში ტექნიკური პრობლემებია. სცადეთ გადატვირთოთ WLAN და ხელახლა გახსნათ WLAN Direct.
3. თქვენს მოწყობილობაში ტექნიკური პრობლემებია. სცადეთ გადატვირთოთ WLAN და ხელახლა გახსნათ WLAN Direct."</string>
    <string name="wfd_connected_failed_causes">"კავშირი ვერ დამყარდა. შესაძლოა მიზეზებია:
1. დაწყვილებულმა მოწყობილობამ უარყო დაკავშირების მოთხოვნა.
2. ერთ-ერთ მოწყობილობაში უკვე დამყარებულია სხვა WLAN Direct კავშირი.
3. დაწყვილებულ მოწყობილობაში ტექნიკური პრობლემებია. სცადეთ გადატვირთოთ."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">დაასკანირეთ QR კოდი ამ WLAN ქსელთან დასაკავშირებლად</string>
    <string name="devices_not_found_solution_title">თუ მოწყობილობა არ მოიძებნა, სცადეთ შემდეგი:</string>
    <string name="devices_not_found_solution_message">"1. დარწმუნდით, რომ მოწყობილობა ეზებს სხვა მოწყობილობებს.
2. თუ მსგავს მოწყობილობას აქვს პრობლემა გადატვირთეთ WLAN და შედით WLAN Direct-ში კვლავ.
3.თუ თქვენს მოწყობილობას აქვს პრობლემა გადატვირთეთ WLAN და შედით WLAN Direct-ში კვლავ."</string>
    <string name="devices_not_connected_solution_message">"1. დარწმუნდით, რომ მსგავსმა მოწყობილობამ დაადასტურა კავშირის მოთხოვნა
2. დარწმუნდით, რომ ორივე მოწყობილობა არ არის დაკავშირებული სხვა მოწყობილობებთან.
3. თუ მსგავს მოწყობილობას აქვს პრობლემები სცადეთ თავიდან დაკავშირება."</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui">"როცა WLAN+ ჩართულია, ქსელთა გონიერი გადართვის მიზნით, შეფასდება WLAN კავშირი (შეიძლება გაიზარდოს WLAN მონაცემების გამოყენება). WLAN+ ავტომატურად:
1. გადაერთვება WLAN და მობილური ინტერნეტის კავშირებს შორის (გადართვის ნაგულისხმევი რეჟიმის შეცვლა მობილური ქსელის პარამეტრებში შეგიძლიათ) ინტერნეტთან უხარვეზო მუშაობის უზრუნველსაყოფად.
2. ჩართავს და დაუკავშირდება WLAN-ს ნაცნობი WLAN ქსელის დიაპაზონში მოხვედრისას."</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">როცა Link+ ინტერაქტიული განახლება ჩართულია, ტელეფონი ავტომატურად განაახლებს კომუნიკაციის პარამეტრების მონაცემებს უსადენო ქსელის მეშვეობით (ნაგულისხმევად WLAN), შესაბამისი Link+ ფუნქციების გასაუმჯობესებლად.</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui2">"როცა WLAN+ ჩართულია, ქსელთა გონიერი გადართვის მიზნით, შეფასდება WLAN კავშირი (შეიძლება გაიზარდოს WLAN მონაცემების გამოყენება). WLAN+ ავტომატურად:
1. გადაირთვება WLAN-სა და მობილურ მონაცემებს შორის (შეგიძლიათ აირჩიოთ გადართვის ნაგულისხმევი რეჟიმი მობილური ქსელის პარამეტრებში), უწყვეტი ინტერნეტის უზრუნველსაყოფად.
2. ჩართვას WLAN-ს ცნობილი WLAN ქსელის დიაპაზონში ყოფნისას და დაუკავშირდება მას.
3. შეაფასებს ხელმისაწვდომ WLAN ქსელებს. მოწყობილობა ავტომატურად არ დაუკავშირდება შენახულ ქსელებს ინტერნეტთან კავშირის გარეშე.
4. ზოგიერთი უფასო WLAN წვდომის ზონისთვის, მიიღებს შემოწმების კოდს შემოსული SMS შეტყობინებიდან და შევა ქსელში ბრაუზერის გამოყენებით (ამჟამად მხარდაჭერილია მხოლოდ ჩინეთში)."</string>
    <string name="wifi_plus_global_description2">"როცა WLAN+ ჩართულია, ქსელთა გონიერი გადართვის მიზნით, შეფასდება WLAN კავშირი (შეიძლება გაიზარდოს WLAN მონაცემების გამოყენება). WLAN+ ავტომატურად:
1. გადაირთვება WLAN-სა და მობილურ მონაცემებს შორის, უწყვეტი ინტერნეტის უზრუნველსაყოფად.
2. ჩართვას WLAN-ს ცნობილი WLAN ქსელის დიაპაზონში ყოფნისას და დაუკავშირდება მას.
3. შეაფასებს ხელმისაწვდომ WLAN ქსელებს. მოწყობილობა ავტომატურად არ დაუკავშირდება შენახულ ქსელებს ინტერნეტთან კავშირის გარეშე."</string>
    <string name="help_message">"1. პრინტერი და ტელეფონი არაა დაკავშირებული ერთსა და იმავე WLAN ქსელთან.
2. პრინტერში არაა მხარდაჭერილი ბეჭდვის ეს კონკრეტული სერვისი (მიმართეთ მწარმოებელს).
3. ძიების დრო ამოიწურა. თუ ასეა, ხელახლა სცადეთ.
4. პრინტერში შეცდომა მოხდა. გადატვირთეთ პრინტერი და ხელახლა სცადეთ."</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">WLAN უსაფრთხოების შემოწმება</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">შეამოწმეთ დაკავშირებული WLAN ქსელების უსაფრთხოების დონე Phone Manager-ის მეშვეობით და დააპაუზეთ ავტომატური დაკავშირება იმ შენახულ ქსელებთან, რომლებიც უსაფრთხოების რისკებს წარმოშობს.</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"როდესაც WLAN+ ჩართულია, თქვენი WLAN კავშირი შეფასდება ქსელის ჭკვიანი გადართვის უზრუნველსაყოფად და ეს ავტომატურად განაახლებს ოპტიმიზაციის პარამეტრებს WLAN-ით (შესაძლოა გაიზარდოს WLAN მონაცემების გამოყენება). WLAN+ ავტომატურად:
1. გადაერთვება WLAN-სა და მობილურ მონაცემებს შორის (გადართვის ნაგულისხმევი რეჟიმის არჩევა მობილური ქსელის პარამეტრებში შეგიძლიათ) ინტერნეტთან უხარვეზო კავშირის უზრუნველსაყოფად.
2. ჩართავს და დაუკავშირდება WLAN-ს ნაცნობი WLAN ქსელის დიაპაზონში მოხვედრისას.
3. შეაფასებს ხელმისაწვდომ WLAN ქსელებს. შენახული ქსელებისთვის, რომლებსაც არ აქვს წვდომა ინტერნეტზე, ავტომატური დაკავშირება დაპაუზდება.
4. ზოგიერთი უფასო WLAN წვდომის წერტილისთვის მოხდება სავერიფიკაციო კოდის გამოვლენა და მასზე წვდომა შემოსული SMS სავერიფიკაციო შეტყობინებიდან და ავტომატურად შესვლა ქსელში ბრაუზერიდან (ამჟამად მხარდაჭერილია მხოლოდ ჩინეთში)."</string>
    <string name="user_add_user_message">"შეგიძლიათ გამოიყენოთ ეს მოწყობილობა სხვა ადამიანებთან ერთად, თუ დამატებით მომხმარებლების შექმნის გზით. თითოეულ მომხმარებელს საკუთარი სივრცე აქვს და მას შეუძლია მოახდინოს ამ სივრცის პერსონალიზაცია აპებით, ფონებით და სხვა მასალით. მომხმარებლებს ასევე შეუძლიათ მოწყობილობის პარამეტრების რეგულირება, როგორიცაა WLAN, რომელიც ყველა მომხმარებელზე ვრცელდება.

ახალი მომხმარებლის დამატებისას მან უნდა დააყენოს საკუთარი სივრცე.

ნებისმიერ მომხმარებელს შეუძლია პროგრამების განახლება ყველა დანარჩენი მომხმარებლისთვის."</string>
    <string name="print_user_warning">მოწყობილობა მოძებნის უახლოეს პრინტერებს WLAN კავშირით ბეჭდვის სერვისის ჩართვისას, რაც გამოიწვევს WLAN ტრაფიკს.</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">WLAN დარეკვა</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">WLAN დარეკვის ჩართვა</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">თუ ჩართულია, გადაუდებელ ზარებს WLAN-ს მეშვეობით ვერ განახორციელებთ. ჩავრთოთ?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">როდესაც იყენებთ Bluetooth-ს, WLAN Direct-სა და თეთერინგს და პორტატიულ წვდომის წერტილს, ამ სახელს დაინახავენ სხვა მოწყობილობები.</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">მოწყობილობის სახელის შეცვლა გაწყვეტს WLAN წვდომის ზონის მიმდინარე კავშირს. შეიცვალოს?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">ჩაწერა WLAN NFC ტეგზე</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">გონიერი გადართვა WLAN-სა და მობ. მონაც. შორის</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">შეაფასეთ WLAN კავშირი და გადაერთეთ WLAN-სა (ტრაფიკი შეიძლება გაიზარდოს) და მობილურ მონაცემებს შორის საუკეთესო ქსელური კავშირის ასარჩევად. გადართვის ნაგულისხმევი რეჟიმის დაყენება ხდება მობილური ქსელის პარამეტრებში</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">შეაფასეთ WLAN კავშირი და გადაერთეთ WLAN-სა (ტრაფიკი შეიძლება გაიზარდოს) და მობილურ მონაცემებს შორის საუკეთესო ქსელური კავშირის ასარჩევად</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">WLAN-ის ავტომ. ჩართვა/გამორ</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">ჩართეთ WLAN, როცა ცნობილი WLAN ქსელის ზონაში იქნებით და დაუკავშირდით</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">ხელმის. WLAN ქსელ. შეფასება</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">შეაფასეთ ხელმისაწვდომი WLAN ქსელები. ავტომატური დაკავშირება დაპაუზებულია შენახული ქსელებისთვის, რომლებსაც ინტერნეტთან კავშირი არ აქვს</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">შესვლის ოპტიმიზაცია უფასო WLAN ზონებისთვის</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">ზოგიერთი უფასო WLAN წვდომის წერტილისთვის მოხდება შემოწმების კოდის გამოვლენა და მასზე წვდომა შემოსული SMS სავერიფიკაციო შეტყობინებიდან და ავტომატურად შესვლა ქსელში ბრაუზერიდან (ამჟამად მხარდაჭერილია მხოლოდ კონტინენტალურ ჩინეთში)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">როცა Link+ ინტერაქტიული განახლება ჩართულია, ტელეფონი ავტომატურად განაახლებს კომუნიკაციის პარამეტრების მონაცემებს უსადენო ქსელის მეშვეობით (ნაგულისხმევად WLAN), შესაბამისი კომუნიკაციის ფუნქციების გასაუმჯობესებლად.</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>მობილური მონაცემები</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">GPS-ის და WLAN-ის გამოყენება</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">WLAN-ის გამოყენება</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. WLAN-ს ხიდი მნიშვნელოვნად აუმჯობესებს გადაცემის დიაპაზონს და WLAN-ს სიგნალების ინტენსივობას. სხვა მოწყობილობებს შეუძლია თქვენს ახლანდელ WLAN ქსელთან დაკავშირება თქვენი მოწყობილობის საშუალებით.
2. WLAN ხიდს აქვს მაქსიმუმ 4 მოწყობილობიდან წვდომის მხარდაჭერა.
3. WLAN ხიდი არ არის თავსებადი WLAN წვდომის ზონის და WLAN პირდაპირი კავშირის ფუნქციებთან. თუ WLAN ხიდი ჩართულია, ზოგიერთმა პროგრამამ, რომელიც P2P სერვისებს იყენებს, შეიძლება გამართულად ვერ იმუშაოს.
 4. WLAN-ს ხიდის გამოყენება ბევრად სწრაფად მოიხმარს ელემენტის ენერგიას.
5. თუ მიიღებთ შეტყობინებას, რომელიც გაცნობებთ, რომ WLAN-ს წყაროებს რომელიღაც სხვა სერვისი იყენებს, გადადით პარამეტრებზე > WLAN > WLAN პირდაპირი და გათიშეთ ნებისმიერი ჩართული მოწყობილობა. ან შეგიძლიათ გამორთოთ WLAN და შემდეგ ისევ ჩართოთ იმისათვის, რომ გათიშოთ ყველა მოწყობილობა."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">WLAN-ს ამ ქსელში ჩასართავად, გაიარეთ სკანირება</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. დარწმუნდით, რომ ჩართულია „წვდომა ჩემს მდებარეობაზე“.
2. აირჩიეთ „GPS, WLAN-სა და მობილური ქსელების გამოყენება“ მდებარეობის რეჟიმში.
3. დაუკავშირდით WLAN წვდომის წერტილს ან ჩართეთ მობილური მონაცემები.
4. შეამოწმეთ, რომ გამოყენებულ პროგრამას აქვს წვდომა მდებარეობის ნებართვაზე მენიუში: Phone Manager > ნებართვების მენეჯერი > წვდომა მდებარეობის ინფორმაციაზე.
5. თუ მდებარეობის რეჟიმში დააყენეთ „მხოლოდ GPS-ის გამოყენება“, დარწმუნდით, რომ იყენებთ წვდომას მდებარეობაზე ღია და თავისუფალ სივრცეში, სადაც შესაძლებელია GPS სიგნალების ნორმალურად მიღება.
6. თუ დაკავშირებული ხართ საჯარო წვდომის წერტილთან, სცადეთ WLAN-ს გამორთვა და მობილური მონაცემების ჩართვა. შემდეგ ხელახლა სცადეთ მდებარეობაზე წვდომა."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. აირჩიეთ „GPS, WLAN-სა და მობილური ქსელების გამოყენება“ მდებარეობის რეჟიმში უფრო ზუსტ მდებარეობაზე წვდომისთვის.
2. თუ თქვენ იყენებთ ლითონის ჩასადებს, ამოიღეთ მოწყობილობა ჩასადებიდან, ან გამოიყენეთ არალითონური ჩასადები და ხელახლა სცადეთ.
3. შეამოწმეთ, რომ გამოყენებულ პროგრამას აქვს წვდომა მდებარეობის ნებართვაზე მენიუში: Phone Manager > ნებართვების მენეჯერი > წვდომა მდებარეობის ინფორმაციაზე.
4. ნავიგაცია უკეთ მუშაობს ფართო, თავისუფალ სივრცეში. მოათავსეთ ტელეფონი ავტომობილის საქარე მინასთან, მაგალითად, ხელსაწყოთა პანელზე ან სხვა თავისუფალ სივრცეში ავტომობილში."</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. WLAN-ს ხიდი მნიშვნელოვნად აუმჯობესებს გადაცემის დიაპაზონს და WLAN-ს სიგნალების ინტენსივობას. სხვა მოწყობილობებს შეუძლია თქვენს ახლანდელ WLAN ქსელთან დაკავშირება თქვენი მოწყობილობის საშუალებით.
%2$d. WLAN ხიდს აქვს მაქსიმუმ %6$d მოწყობილობიდან წვდომის მხარდაჭერა.
%3$d. WLAN ხიდი არ არის თავსებადი WLAN წვდომის ზონის და WLAN პირდაპირი კავშირის ფუნქციებთან. თუ WLAN ხიდი ჩართულია, ზოგიერთმა პროგრამამ, რომელიც P2P სერვისებს იყენებს, შეიძლება გამართულად ვერ იმუშაოს.
 %4$d. WLAN-ს ხიდის გამოყენება ბევრად სწრაფად მოიხმარს ელემენტის ენერგიას.
%5$d. თუ მიიღებთ შეტყობინებას, რომელიც გაცნობებთ, რომ WLAN-ს წყაროებს რომელიღაც სხვა სერვისი იყენებს, გადადით პარამეტრებზე > WLAN > WLAN პირდაპირი და გათიშეთ ნებისმიერი ჩართული მოწყობილობა. ან შეგიძლიათ გამორთოთ WLAN და შემდეგ ისევ ჩართოთ იმისათვის, რომ გათიშოთ ყველა მოწყობილობა."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. თქვენ შეგიძლიათ გამოიყენოთ პორტატული WLAN წვდომის წერტილის მოწყობილობა, როგორც ინტერნეტთან წვდომის საშუალება. თქვენ მოწყობილობაში პერიფერიული მოწყობილობები შეიძლება ჩაერთოს WLAN-ს მეშვეობით, ხოლო ჩართულ მოწყობილობებს ინტერნეტთან წვდომა ექნებათ მობილური ქსელის საშუალებით.
%2$d. პორტატული WLAN წვდომის წერტილის გამოყენებისას მოწყობილობა მოგთხოვთ, თქვენს მობილურ მონაცემებთან კავშირის გააქტიურებას და ზოგიერთი მონაცემის გამოყენებას.
%3$d. პორტატული WLAN წვდომის წერტილის გამოყენებამ შეიძლება თქვენი კვების ელემენტი სწრაფად დაცალოს."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"მექანიკური კავშირი:
%2$d. გაააქტიურეთ WLAN სამიზნე მოწყობილობაზე და მოძებნეთ წვდომის წერტილი %1$s.
%3$d. დაუკავშირდით წვდომის წერტილს."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. დარწმუნდით, რომ ჩართულია „წვდომა ჩემს მდებარეობაზე“.
%2$d. აირჩიეთ „GPS, WLAN-სა და მობილური ქსელების გამოყენება“ მდებარეობის რეჟიმში.
%3$d. დაუკავშირდით WLAN წვდომის წერტილს ან ჩართეთ მობილური მონაცემები.
%4$d. შეამოწმეთ, რომ გამოყენებულ პროგრამას აქვს წვდომა მდებარეობის ნებართვაზე მენიუში: Phone Manager > ნებართვების მენეჯერი > წვდომა მდებარეობის ინფორმაციაზე.
%5$d. თუ მდებარეობის რეჟიმში დააყენეთ „მხოლოდ GPS-ის გამოყენება“, დარწმუნდით, რომ იყენებთ წვდომას მდებარეობაზე ღია და თავისუფალ სივრცეში, სადაც შესაძლებელია GPS სიგნალების ნორმალურად მიღება.
%6$d. თუ დაკავშირებული ხართ საჯარო წვდომის წერტილთან, სცადეთ WLAN-ს გამორთვა და მობილური მონაცემების ჩართვა. შემდეგ ხელახლა სცადეთ მდებარეობაზე წვდომა."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. აირჩიეთ „GPS, WLAN-სა და მობილური ქსელების გამოყენება“ მდებარეობის რეჟიმში უფრო ზუსტ მდებარეობაზე წვდომისთვის.
%2$d. თუ თქვენ იყენებთ ლითონის ჩასადებს, ამოიღეთ მოწყობილობა ჩასადებიდან, ან გამოიყენეთ არალითონური ჩასადები და ხელახლა სცადეთ.
%3$d. შეამოწმეთ, რომ გამოყენებულ პროგრამას აქვს წვდომა მდებარეობის ნებართვაზე მენიუში: Phone Manager > ნებართვების მენეჯერი > წვდომა მდებარეობის ინფორმაციაზე.
%4$d. ნავიგაცია უკეთ მუშაობს ფართო, თავისუფალ სივრცეში. მოათავსეთ ტელეფონი ავტომობილის საქარე მინასთან, მაგალითად, ხელსაწყოთა პანელზე ან სხვა თავისუფალ სივრცეში ავტომობილში."</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">პორტატული წვდომის წერტილის გამოყენება მოითხოვს მონაცემთა დამზოგველის გამორთვას. გამოვრთოთ?</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">WLAN წვდომის ზონის საშუალებით შეგიძლიათ გააზიაროთ თქვენი ქსელის კავშირი, თუმცა ამ შემთხვევაში კვების ელემენტს შეიძლება უფრო სწრაფად დაიცალოს და გაიზარდოს მონაცემების გამოყენებასთან დაკავშირებული ხარჯები.</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">WLAN წვდომის ზონა გამორთულია</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">WLAN წვდომის ზონა გამორთულია</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">ამ ფუნქციის გამოყენება არ შეიძლება, სანამ WLAN ჩართულია. გთხოვთ, ჯერ გამორთეთ WLAN.</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLAN ჩართულია</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">მობილური წვდომის წერტილის და WLAN-ს ჩართვა ამჟამად შეუძლებელია. გამოვრთოთ WLAN?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">ჯერ უნდა გამორთოთ WLAN. იგი ავტომატურად ჩაირთვება, როგორც კი ტელეფონი დაუკავშირდება AT&amp;Tს სერვერებს.</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">თუ გამორთავთ კავშირგაბმულობის ქსელის სახელის (SSID) ოფციას, თქვენი ტელეფონი არ იქნება ხილვადი სხვა მოწყობილობებისთვის და არ გამოჩნდება ხელმისაწვდომი WLAN ქსელების სიაში. სხვა მოწყობილობები შეძლებენ თქვენს წვდომის წერტილთან დაკავშირებას, ქსელის სახელის ხელით შეყვანის გზით.</string>
    <string name="enable">ავტომატური დაკავშირება AT&amp;T WLAN-თან ჩართულია</string>
    <string name="disable">ავტომატური დაკავშირება AT&amp;T WLAN-თან გამორთულია</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">გადატვირთეთ WLAN, ავტომატური დაკავშირების პარამეტრების გასააქტიურებლად.</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">WLAN-ს ფუნქცია გამორთულია მოწყობილობის ადმინისტრატორის მიერ</string>
    <string name="wifi_required_info_text">დაყენების დასასრულებლად, პლანშეტს ესაჭიროება წვდომა WLAN ქსელზე. დაყენების დასრულების შემდეგ შეგიძლიათ გადართოთ მობილური მონაცემების და WLAN-ს რეჟიმები.</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">WLAN სიხშირის დიაპაზონი</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s მართავს თქვენს მოწყობილობას და არ გაძლევთ ნებართვას, შეცვალოთ ან წაშალოთ ეს WLAN ქსელი. დამატებითი ინფორმაციისთვის, დაუკავშირდით თქვენს ადმინისტრატორს.</string>
</resources>
