<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="connected_via_wfa">Ir izveidots savienojums, izmantojot WLAN palīgu</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN izslēgts.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN atvienots.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">WLAN: viena josla.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">WLAN: divas joslas.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">WLAN: trīs joslas.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">Pilna piekļuve WLAN signālam</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Iespējot detalizētu WLAN reģistru</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Strauja pāreja no WLAN uz mobilo tīklu</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Vienmēr atļaut WLAN viesabonēšanas skenēšanu</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Palielināt WLAN reģistrēšanas līmeni un WLAN izvēles sarakstā rādīt SSID RSSI</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Kad ir iespējota šī funkcija, pāreja no WLAN uz mobilo sakaru tīklu notiek straujāk, ja WLAN tīkla signāls ir vājš</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Atļaut/liegt WLAN viesabonēšanas skenēšanu, pamatojoties uz datplūsmas daudzumu saskarnē</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Vienmēr paturēt mob. datus aktīvus, pat ja ir aktīvs WLAN (ātrai tīklu pārslēgšanai)</string>
    <string name="radio_controls_summary">WLAN, Bluetooth, lidojuma režīma, mobilo sakaru tīklu un VPN pārvaldība</string>
    <string name="wifi_assistant_title">WLAN Assistant</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Ieslēgt WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">WLAN iestatījumi</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Izvēlēties WLAN tīklu</string>
    <string name="wifi_select_network">WLAN tīkla atlasīšana</string>
    <string name="wifi_starting">Tiek ieslēgts WLAN...</string>
    <string name="wifi_stopping">Notiek WLAN izslēgšana...</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Nelietot WLAN tīklu, ja vien tam nav labs interneta savienojums</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Autom. izm. atklātu WLAN</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Atļaut WLAN palīgam autom. pievienoties atklātiem tīkliem ar labu intern. savien.</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Lai uzlabotu atrašanās vietas precizitāti, sistēmas lietotnes un pakalpojumi joprojām var skenēt WLAN tīklus. To varat mainīt LINK_BEGINskenēšanas iestatījumosLINK_END.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Aktivizēt WLAN arī miega režīmā</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">WLAN optimizācija</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Samazināt akumulatora lietojumu, kad WLAN savienojums ir ieslēgts</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN tīkli</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Lai skatītu pieejamos tīklus, ieslēdziet WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Notiek WLAN tīklu meklēšana…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Jums nav atļaujas mainīt WLAN tīklu.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">WLAN aizsargātā iestatīšana</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Nospiediet maršrutētāja pogu “WLAN aizsargātā iestatīšana”. Uz tās var būt rakstīts WPS, vai var būt redzams šāds simbols:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Ievadiet uz WLAN maršrutētāja norādīto PIN numuru %1$s. Iestatīšana var ilgt līdz pat divām minūtēm.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Ir izveidots savienojums ar WLAN tīklu %s.</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Lai uzlabotu atrašanās vietas noteikšanas precizitāti un citiem nolūkiem %1$s vēlas ieslēgt tīkla skenēšanu pat, ja WLAN tīkls ir izslēgts.

Vai atļaut to visām lietojumprogrammām, kas vēlas veikt skenēšanu?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"BRĪDINĀJUMS! Var tikt piemērota operatora datplūsmas papildmaksa.

Tālruņa iestatīšanai var būt nepieciešama ievērojama darbība tīklā."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">BRĪDINĀJUMS! Tālrunī nevarēs pārbaudīt, vai jūsu programmatūra ir atjaunināta.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Tālrunī nevarēja izveidot savienojumu ar WLAN tīklu.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Papildu WLAN iestatījumi</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">Konfigurēt WLAN tīklu</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">WLAN papildu iestatījumi šim lietotājam nav pieejami.</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Pārnēsājams WLAN tīklājs</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Pārnēsājamā WLAN tīklāja kļūda</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Konfigurēt WLAN tīklāju</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">%1$s %2$s pārnēsājams WLAN tīklājs</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">WLAN zvanu iestatījumi</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">Ieslēdziet WLAN zvanus</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">Izmantojiet WLAN, nevis mobilo tīklu</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">WLAN zvani</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">WLAN zvanu režīms</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">Ja ir ieslēgti WLAN zvani, varat veikt tālruņa zvanus WLAN tīklos vai savā mobilo sakaru operatora tīkla atkarībā no savām preferencēm un no tā, kurš signāls ir spēcīgāks. Pirms ieslēdzat šo funkciju, sazinieties ar savu mobilo sakaru operatoru, lai noskaidrotu tarifus un citu informāciju.</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">WLAN MAC adrese</string>
    <string name="reset_network_desc">"Tiks atiestatīti visi tīkla iestatījumi, tostarp:

"<li>WLAN</li>"
"<li>Mobilie dati</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Vai mainīt WLAN palīgu?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">"Izmantot GPS, WLAN un mobilos tīklus, lai noteiktu atrašanās vietu "</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Izmantojiet WLAN un mobilos tīklus, lai noteiktu atrašanās vietu</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">WLAN meklēšana</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Uzlabojiet atrašanās vietas noteikšanu, atļaujot sistēmas lietotnēm un pakalpojumiem jebkurā laikā noteikt WLAN tīklus</string>
    <string name="location_network_based">WLAN/mob. tīkla vieta</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Ļaut lietotnēm izmantot datus no tādiem avotiem kā WLAN un mobilie tīkli, lai aptuveni noteiktu jūsu atrašanās vietu.</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">WLAN noteikta atrašanās vieta</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">WLAN uz laiku</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLAN uz laiku</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN darbojas</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">WLAN dati nosūtīti</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Saņemti WLAN dati</string>
    <string name="battery_action_wifi">WLAN iestatījumi</string>
    <string name="battery_desc_wifi">WLAN izmantošanas laikā patērētā akumulatora jauda</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Izslēdziet WLAN, kad to neizmantojat vai kad tas nav pieejams.</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">WLAN iestatījumu atjaunināšana</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Dublēt lietotnes datus, WLAN paroles un citus iestatījumus Google serveros</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Vai pārtraukt WLAN paroļu, grāmatzīmju, lietotņu datu un citu iestatījumu dublēšanu un dzēst visas to kopijas Google serveros?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Vai pārtraukt ierīces datu (piemēram, WLAN paroļu un zvanu vēstures) un lietotņu datu (piemēram, iestatījumu un lietotņu saglabāto failu) dublēšanu un dzēst visas Google diskā saglabātās kopijas?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Ierīces dati (piemēram, WLAN paroles un zvanu vēsture) un lietotņu dati (piemēram, iestatījumi un lietotnēs uzglabātie faili) tiek automātiski attālināti dublēti.

Kad esat ieslēdzis automātisko dublēšanu, ierīces un lietotņu dati tiek regulāri attālināti saglabāti. Lietotņu dati var būt jebkādi lietotnēs saglabātie dati (atkarībā no izstrādātāja iestatījumiem), tostarp potenciāli sensitīvi dati, piemēram, informācija par kontaktpersonām, ziņojumi un fotoattēli."</string>
    <string name="wifi_setup_title">WLAN iestatīšana</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Izveidot savienojumu ar WLAN tīklu %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Notiek savienojuma izveide ar WLAN tīklu %s...</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Iestatīšanas laikā nevar konfigurēt EAP WLAN savienojumu. To var izdarīt pēc iestatīšanas, ekrānos Iestatījumi > Bezvadu savienojumi un tīkli.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Lai turpinātu iestatīšanu, pieskarieties <b>Tālāk</b>".

Lai izveidotu savienojumu ar citu WLAN tīklu, pieskarieties "<b>Atpakaļ</b>.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Rādīt WLAN lietoš.</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Slēpt WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Iestatīt WLAN datu ierobežojumu</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_background_summary">Atsp. fona d. tikai mob. d. tīklā. WLAN tiks izm., ja pieejams.</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_dialog">"Šīs funkcijas dēļ lietotnes, kas ir atkarīga no fona datiem, darbība var tikt pārtraukta, ja WLAN nav pieejams.

Atbilstošākas datu izmantošanas vadīklas ir atrodamas iestatījumos, kas ir pieejami lietotnē."</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Ja tiks ierobežoti fona mobilie dati, dažas lietotnes un pakalpojumi nedarbosies, ja vien netiks izveidots savienojums ar WLAN tīklu.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Ja ierobežosiet fona mobilos datus, dažas lietotnes un pakalpojumi nedarbosies, ja nebūsiet izveidojis savienojumu ar WLAN tīklu.

Šis iestatījums ietekmē visus šī tālruņa lietotājus."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Atlasiet WLAN tīklus, kas ir mobilie tīklāji. Lietotnēm var aizliegt izmantot šos tīklus, ja tās darbojas fonā. Lietotnes var brīdināt pirms šo tīklu izmantošanas, lai veiktu lielas lejupielādes.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">WLAN tīkli</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Lai atlasītu mobilos tīklājus, ieslēdziet WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Varat koplietot šo ierīci ar citām personām, pievienojot papildu lietotājus. Katram lietotājam ir sava vide, kas ir pielāgojama, izmantojot savas lietotnes, fona tapetes u. c. Lietotāji var arī pielāgot planšetdatora iestatījumus, kuri attiecas uz visiem lietotājiem, piemēram, WLAN.

Kad ir pievienots jauns lietotājs, viņam ir jāveic iestatīšanas process.

Ikviens lietotājs var atļaut lietotņu atjaunināšanu citu lietotāju vietā."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN un mobilie dati</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Atļaut WLAN un mobilā tīkla iestatījumu modificēšanu</string>
    <string name="keywords_wifi">WLAN tīkls savienojums</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN WLAN zvans zvani</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">WLAN NFC taga iestatīšana</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">Pārnēsājamais WLAN tīklājs %1$s ir aktīvs. WLAN savienojums šai ierīcei ir izslēgts.</string>
    <string name="condition_airplane_summary">WLAN, Bluetooth un mobilais tīkls ir izslēgti. Jūs nevarat veikt tālruņa zvanus vai izveidot savienojumu ar internetu.</string>
    <string name="condition_cellular_summary">Internets ir pieejams, izmantojot tikai WLAN savienojumu</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">Fona dati ir pieejami, izmantojot tikai WLAN savienojumu. Tas var ietekmēt dažu lietotņu vai pakalpojumu darbību, kad Wi-Fī tīkls nav pieejams.</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_checkbox_text">WLAN tilts</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_tittle_text">WLAN tilta iestatījumi</string>
    <string name="wifi_tether_configure_bridge_text">WLAN tilta konfigurēšana</string>
    <string name="wifi_bridge_settings_summary">Iestatiet tilta nosaukumu, paroli un citus datus</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_title">Palīdzība</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_details">"1. WLAN tilts var būtiski uzlabot WLAN signālu pārraides diapazonu un intensitāti. Citas ierīces var izveidot savienojumu ar jūsu pašreizējo WLAN tīklu, izmantojot jūsu ierīci.
2. WLAN tilts atbalsta piekļuvi pat no 4 ierīcēm.
3. WLAN tilts nedarbojas ar WLAN karstvietas un WLAN Direct funkcijām. Ja tiks iespējots WLAN tilts, dažas lietojumprogrammas, kas izmanto P2P pakalpojumus, iespējams, nedarbosies pareizi.
4. Lietojot WLAN tiltu, tiek ātrāk tērēta akumulatora enerģija."</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_nowifi_summary">Nepieciešams WLAN savienojums</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_wifi_summary">Kopīgojiet WLAN tīklu, ar kuru ir izveidots savien</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network_Toast">Ir izveidots savienojums ar WLAN tīklu %s</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Huawei Beam sniedz iespēju pārsūtīt failus, piemēram, attēlus, video, kontaktpersonas un URL, starp jūsu ierīci un citu ierīci ar NFC tehnoloģiju. Huawei Beam var aktivizēt, novietojot abas ierīces tuvu kopā (parasti ar aizmugurēm kopā) un pieskaroties ekrānam. Lūdzu, ievērojiet, ka pirms failu pārsūtīšanas var tikt automātiski ieslēgts Bluetooth vai WLAN.</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">Izmantojot WLAN savienojumu, rādīt tālruņa ekrānu citā displejā</string>
    <string name="cell_switch_to_wifi_prompt">Pieejami WLAN tīkli %s. Vai vēlaties apturēt datu pakalpojumu un izveidot savienojumu ar WLAN tīklu?</string>
    <string name="switch_to_wifi_manual_prompt">Atrasts WLAN signāls. Vai vēlaties izmantot šo WLAN tīklu?</string>
    <string name="switch_to_wifi_query_prompt">Pieejami WLAN tīkli %s. Vai vēlaties izveidot savienojumu ar WLAN tīklu?</string>
    <string name="wifi_to_wifi_prompt">Pašreizējais savienojuma signāls ir vājš. Vai vēlaties izmantot citu WLAN tīklu?</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">Papildu iestatījumi</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Huawei Beam sniedz iespēju pārsūtīt failus uz citām NFC ierīcēm, novietojot ierīces tuvu kopā. Varat, piemēram, bezvadu režīmā pārsūtīt attēlus, video, kontaktpersonas, URL un citus failus no vienas NFC ierīces uz citu. Vienkārši:
1. Novietojiet ierīces priekšējo paneli pret citu NFC ierīci un, kad atskan signāls, paceliet savu ierīci.
2. Pieskarieties ekrānam trīs sekunžu laikā pēc signāla atskanēšanas.
3. Vēlreiz novietojiet ierīces priekšējo paneli pret otru NFC ierīci, lai pabeigtu pārsūtīšanu. Lūdzu, ievērojiet, ka pirms failu pārsūtīšanas var tikt automātiski ieslēgts Bluetooth vai WLAN."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. Varat izmantot portatīvu WLAN karstvietas ierīci kā savu interneta piekļuves punktu. Ierīcei var pievienot perifērijas ierīces, izmantojot WLAN, un pievienotās ierīces piekļūs internetam, izmantojot mobilo sakaru tīklu.
2. Lietojot portatīvu WLAN karstvietu, ir jābūt ieslēgtam mobilās datu pārraides savienojumam un tiks patērēta datplūsma.
3. Izmantojot portatīvu WLAN karstvietu, akumulatora darbības laiks var samazināties."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open">"Manuāla savienojuma izveide:
1. Mērķa ierīcē ieslēdziet WLAN un atrodiet tīklāju %1$s.
2. Izveidojiet savienojumu ar tīklāju."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">China Mobile WLAN</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">Ir izveidots savienojums ar China Mobile WLAN tīklu. Par WLAN lietojumu šajā tīklā var būt jāmaksā.</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">China Mobile WLAN atgādinājums</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">Atgādināt man, kad ir izveidots savienojums ar China Mobile WLAN tīklu</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">Nerādīt paziņojumus, pārslēdzot tīklus (no mobilajiem datiem uz WLAN un pretēji vai starp WLAN tīkliem)</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description_wifionly">Izmantot GPS un WLAN, lai noteiktu aptuveno atrašanās vietu</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description_wifionly">Izmantot WLAN, lai noteiktu aptuveno atrašanās vietu</string>
    <string name="wifi_plus_title">WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_summary">Vieda WLAN vai mobilo datu tīkla atlasīšana</string>
    <string name="wifi_plus_description">"Kad ir iespējots WLAN+, tiek novērtēts WLAN savienojums, lai nodrošinātu viedu tīkla pārslēgšanu (var palielināties WLAN datu lietojums). WLAN+ automātiski:
1. Pārslēdz WLAN un mobilo datu savienojumu (ar paziņojumiem), lai nodrošinātu labu interneta lietošanas pieredzi.
2. Ieslēdz WLAN, kad tuvumā atrodas zināms WLAN tīkls, un izveido ar to savienojumu."</string>
    <string name="wifi_plus_settings_title">WLAN+ iestatījumi</string>
    <string name="wifi_plus_intelligent_switch_description">Viedi pārslēdziet WLAN un mobilo datu tīklus labākai interneta lietošanas pieredzei.</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_on_description">Automātiski ieslēgt WLAN, tuvojoties zināmai atrašanās vietai.</string>
    <string name="wifi_plus_global_description">"Kad ir iespējots WLAN+, tiek novērtēts jūsu WLAN savienojums, lai nodrošinātu viedu tīkla pārslēgšanu (var pieaugt WLAN datu lietojums). WLAN+ automātiski:
1. Pārslēdz WLAN un mobilo datu tīklus, lai nodrošinātu labu interneta lietošanas pieredzi.
2. Ieslēdz WLAN, atrodoties zināma WLAN tīkla uztveršanas diapazonā, un izveido ar to savienojumu."</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui">Izmantot GPS, WLAN un mobilos tīklus</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui">Izmantot WLAN un mobilos tīklus</string>
    <string name="pgps_switch_summary">Atļaut GPS apkopot bāzes staciju un WLAN datus, lai nodroš. ātrākus un precīzākus atraš. vietas pakalp.</string>
    <string name="find_no_wlan_ap">Nevar atrast WLAN tīklāju</string>
    <string name="cannot_connect_wlan">Nevar izveidot savienojumu ar WLAN</string>
    <string name="cannot_login_internet_with_wlan">Nevar piekļūt internetam, izmantojot WLAN</string>
    <string name="wfd_connect_fail">WLAN Direct savienojums neizdevās</string>
    <string name="find_no_wfd_device">Nevar atrast WLAN Direct ierīci</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"Neviena pieejama ierīce nav atrasta. Iespējamie iemesli ir šādi.
1. Pārī savienotā ierīce nav atklājama.
2. Pārī savienotajā ierīcē ir radusies tehniska problēma. Mēģiniet restartēt WLAN un atkārtoti atvērt WLAN Direct.
3. Jūsu ierīcē ir radusies tehniska problēma. Mēģiniet restartēt WLAN un atkārtoti atvērt WLAN Direct."</string>
    <string name="wfd_connected_failed_causes">"Savienojumu nevarēja izveidot. Iespējamie iemesli ir šādi.
1. Pārī savienotā ierīce neapstiprināja savienojuma pieprasījumu.
2. Kādā no ierīcēm jau ir izveidots cits WLAN Direct savienojums.
3. Pārī savienotajā ierīcē ir radusies tehniska problēma. Mēģiniet to restartēt."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">Skenējiet QR kodu, lai izveidotu savienojumu ar šo WLAN tīklu</string>
    <string name="devices_not_found_solution_title">Ja ierīci nevar atrast, mēģiniet veikt šādas darbības:</string>
    <string name="devices_not_found_solution_message">"1. Pārliecinieties, ka ierīce skenē citas ierīces.
2. Ja otrā ierīcē ir problēma, restartējiet WLAN un vēlreiz piekļūstiet WLAN Direct.
3. Ja jūsu ierīcē ir problēma, restartējiet WLAN un vēlreiz piekļūstiet WLAN Direct."</string>
    <string name="devices_not_connected_solution_message">"1. Pārliecinieties, ka otra ierīce ir akceptējusi savienojuma izveides pieprasījumu.
2. Pārliecinieties, ka nevienā no abām ierīcēm nav izveidots savienojums ar citām ierīcēm.
3. Ja otrā ierīcē ir problēma, mēģiniet atkārtoti izveidot ar to savienojumu."</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui">"Ja ir iespējota funkcija WLAN+, tiks novērtēta WLAN savienojamība, lai nodrošinātu tīklu viedo pārslēgšanu (var palielināties WLAN datu lietojums). WLAN+ automātiski:
1. Pārslēdzas no WLAN uz mobilajiem datiem vai otrādi (mobilo sakaru iestatījumos varat atlasīt noklusējuma pārslēgšanās režīmu), lai nodrošinātu netraucētu interneta lietošanu.
2. Ieslēdz WLAN, atrodoties zināmā WLAN tīklā, un izveido ar to savienojumu."</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">Kad ir iespējota Link+ pastāvīgā atjaunināšana, tālrunis automātiski atjaunina sakaru parametru datus, izmantojot bezvadu tīklu (pēc noklusējuma WLAN), lai uzlabotu attiecīgās Link+ funkcijas.</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui2">"Ja ir iespējota funkcija WLAN+, tiks novērtēta WLAN savienojamība, lai nodrošinātu tīklu viedo pārslēgšanu (var palielināties WLAN datu lietojums). WLAN+ automātiski:
1. Pārslēdzas starp WLAN un mobilajiem datiem (noklusējuma pārslēgšanas režīmu varat atlasīt mobilā tīkla iestatījumos), lai piedāvātu plūstošu interneta lietošanas pieredzi.
2. Ieslēdz WLAN, kad atrodas pazīstama WLAN tīkla uztveršanas diapazonā, un izveido ar to savienojumu.
3. Novērtē pieejamos WLAN tīklus. Ierīce automātiski neveidos savienojumu ar saglabātiem tīkliem bez interneta savienojuma.
4. Dažām bezmaksas WLAN karstvietām iegūst verifikācijas kodu no saņemtas īsziņas un piesakās tīklā, izmantojot pārlūku (pašlaik šī funkcija tiek atbalstīta tikai Ķīnā)."</string>
    <string name="wifi_plus_global_description2">"Ja ir iespējota funkcija WLAN+, tiks novērtēta WLAN savienojamība, lai nodrošinātu tīklu viedo pārslēgšanu (var palielināties WLAN datu lietojums). WLAN+ automātiski:
1. Pārslēdzas starp WLAN un mobilajiem datiem, lai piedāvātu plūstošu interneta lietošanas pieredzi.
2. Ieslēdz WLAN, kad atrodas pazīstama WLAN tīkla uztveršanas diapazonā, un izveido ar to savienojumu.
3. Novērtē pieejamos WLAN tīklus. Ierīce automātiski neveidos savienojumu ar saglabātiem tīkliem bez interneta savienojuma."</string>
    <string name="help_message">"1. Jūsu printeris un tālrunis nav pievienots vienam un tam pašam WLAN tīklam.
2. Jūsu printeris neatbalsta šo konkrēto drukāšanas pakalpojumu (noskaidrojiet no ražotāja).
3. Meklēšanai ir iestājies taimauts. Šajā gadījumā mēģiniet vēlreiz.
4. Jūsu printeris ir avarējis. Restartējiet printeri un mēģiniet vēlreiz."</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">WLAN drošības pārbaude</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">Tālruņa pārvaldniekā pārbaudiet pievienoto WLAN tīklu drošību un pārtrauciet automātisku savienojuma izveidi ar tīkliem, kuros ir drošības riski</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"Kad ir iespējots WLAN+, jūsu WLAN savienojums tiek izvērtēts, lai nodrošinātu viedu tīklu pārslēgšanu, un optimizācijas parametri tiek automātiski atjaunināti, izmantojot WLAN (var palielināties WLAN datu lietojums). WLAN+ automātiski:
1. Pārslēdzas no WLAN uz mobilajiem datiem vai otrādi (mobilā tīkla iestatījumos varat atlasīt noklusējuma pārslēgšanās režīmu), lai nodrošinātu netraucētu interneta lietošanu.
2. Ieslēdz WLAN, atrodoties zināmā WLAN tīklā, un izveido ar to savienojumu.
3. Izvērtē pieejamos WLAN tīklus. Tiek pārtraukta automātiska savienojuma izveide ar tīkliem, kuros nav piekļuves internetam.
4. Noteiktās bezmaksas WLAN karstvietās nosaka verifikācijas kodu saņemtajā SMS verifikācijas ziņojumā un automātiski piesakās tīklā, izmantojot pārlūku (pašlaik šī funkcija tiek atbalstīta tikai Ķīnā)."</string>
    <string name="user_add_user_message">"Varat piedāvāt šo ierīci lietot arī citiem, izveidojot papildu lietotājus. Katram lietotājam ir savs konts, kuru viņi var pielāgot, instalējot lietotnes, iestatot fona tapeti un veicot citas darbības. Lietotāji var pielāgot arī ierīces iestatījumus, piemēram, WLAN, kas ietekmē ikvienu.

Kad pievienojat jaunu lietotāju, šai personai ir jāiestata savs konts.

Jebkurš lietotājs var atjaunināt lietotnes visiem lietotājiem."</string>
    <string name="print_user_warning">Kad iespējosiet drukas pakalp., ierīce meklēs tuvējos printerus, izmantojot WLAN savien., kas veidos WLAN datplūsmu.</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">WLAN zvani</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">WLAN zvanu iespējošana</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">Ja iespējosiet, jūs nevarēsiet veikt ārkārtas zvanus, izmantojot WLAN. Vai iespējot?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">Izmantojot Bluetooth, WLAN Direct, piesaisti un mobilo tīklāju, citas ierīces redzēs šo nosaukumu.</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">Modificējot ierīces nosaukumu, tiks pārtraukts pašreizējais WLAN karstvietas savienojums. Vai modificēt?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">Rakstīšana WLAN NFC tagā</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">Vieda pārslēgš. starp WLAN un mobilajiem datiem</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">Novērtē WLAN savienojamību un pārslēdzas starp WLAN (var palielināt datplūsmu) un mobilajiem datiem, lai izvēlētos vislabāko tīkla savienojumu. Noklusējuma pārslēgšanās režīmu iestata mobilā tīkla iestatījumos.</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">Novērtē WLAN savienojamību un pārslēdzas starp WLAN (var palielināt datplūsmu) un mobilajiem datiem, lai izvēlētos vislabāko tīkla savienojumu</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">Automātiski ieslēgt/izslēgt WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">Ieslēdz WLAN, atrodoties zināma WLAN tīkla uztveršanas diapazonā, un izveido ar to savienojumu</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">Novērtēt pieejamos WLAN tīklus</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">Novērtēt pieejamos WLAN tīklus. Automātiska savienojuma izveide ir pauzēta saglabātiem tīkliem, kuros nav piekļuves internetam</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">Optimizēt pieteikš. bezmaksas WLAN karstvietās</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">Noteiktās bezmaksas WLAN karstvietās nosaka verifikācijas kodu saņemtajā SMS verifikācijas ziņojumā un automātiski piesakās tīklā, izmantojot pārlūku (pašlaik šī funkcija tiek atbalstīta tikai Ķīnas kontinentālajā daļā)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Kad ir iespējota Link+ pastāvīgā atjaunināšana, tālrunis automātiski atjaunina sakaru parametru datus, izmantojot bezvadu tīklu (pēc noklusējuma WLAN), lai uzlabotu attiecīgās sakaru funkcijas.</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>Mobilie dati</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">Izmantot GPS un WLAN</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">Izmantot WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. WLAN tilts būtiski uzlabo WLAN signālu pārraides diapazonu un intensitāti. Citas ierīces var izveidot savienojumu ar jūsu pašreizējo WLAN tīklu, izmantojot jūsu ierīci.
2. WLAN tilts atbalsta piekļuvi no 4 ierīcēm.
3. WLAN tilts nedarbojas ar WLAN karstvietas un WLAN Direct funkcijām. Ja WLAN tilts ir iespējots, dažas lietotnes, kas izmanto vienādranga pakalpojumus, iespējams, nedarbosies pareizi.
4. Lietojot WLAN tiltu, tiek ātrāk tērēta akumulatora enerģija.
5. Ja saņemat ziņojumu, ka WLAN resursus izmanto cits pakalpojums, pārejiet uz Iestatījumi > WLAN > WLAN Direct un atvienojiet visas pievienotās ierīces. Vai arī izslēdziet un pēc tam atkārtoti ieslēdziet WLAN tīklu, lai automātiski atvienotu visas ierīces."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">Skenēšana, lai izveidotu savienojumu ar šo WLAN tīklu</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. Pārliecinieties, ka ir iespējota opcija Piekļūt manai atrašanās vietai.
2. Sadaļā Atrašanās vietas režīms atlasiet Lietot GPS, WLAN un mobilos tīklus.
3. Izveidojiet savienojumu ar WLAN karstvietu vai iespējojiet mobilos datus.
4. Pārbaudiet, vai lietotnei, kuru lietojat, ir piekļuve atļaujai Atrašanās vieta sadaļā Tālruņa pārvaldnieks > Atļauju pārvaldnieks > Piekļūt atrašanās vietas informācijai.
5. Ja iestatījumam Atrašanās vietas režīms esat iestatījis opciju Lietot tikai GPS, lūdzu, pārliecinieties, ka piekļuvi atrašanās vietai lietojat atklātā vidē, kurā var normāli uztvert GPS signālu.
6. Ja esat izveidojis savienojumu ar publisku tīklāju, mēģiniet izslēgt WLAN un ieslēgt mobilos datus. Pēc tam vēlreiz mēģiniet piekļūt atrašanās vietai."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. Sadaļā Atrašanās vietas režīms atlasiet Lietot GPS, WLAN un mobilos tīklus, lai piekļūtu precīzākiem atrašanās vietas datiem.
2. Ja jūsu ierīcei ir metāla aizsargvāciņš, noņemiet aizsargvāciņu vai lietojiet nemetālisku vāciņu un mēģiniet vēlreiz.
3. Pārbaudiet, vai lietotnei, kuru lietojat, ir piekļuve atļaujai Atrašanās vieta sadaļā Tālruņa pārvaldnieks > Atļauju pārvaldnieks > Piekļūt atrašanās vietas informācijai.
4. Navigācija darbojas labāk atklātās vietās bez šķēršļiem. Novietojiet tālruni tuvu automašīnas vējstiklam, piemēram, uz priekšējā paneļa vai citās automašīnas zonās, kur nav šķēršļu."</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. WLAN tilts būtiski uzlabo WLAN signālu pārraides diapazonu un intensitāti. Citas ierīces var izveidot savienojumu ar jūsu pašreizējo WLAN tīklu, izmantojot jūsu ierīci.
%2$d. WLAN tilts atbalsta piekļuvi no %6$d ierīcēm.
%3$d. WLAN tilts nedarbojas ar WLAN karstvietas un WLAN Direct funkcijām. Ja WLAN tilts ir iespējots, dažas lietotnes, kas izmanto vienādranga pakalpojumus, iespējams, nedarbosies pareizi.
%4$d. Lietojot WLAN tiltu, tiek ātrāk tērēta akumulatora enerģija.
%5$d. Ja saņemat ziņojumu, ka WLAN resursus izmanto cits pakalpojums, pārejiet uz Iestatījumi > WLAN > WLAN Direct un atvienojiet visas pievienotās ierīces. Vai arī izslēdziet un pēc tam atkārtoti ieslēdziet WLAN tīklu, lai automātiski atvienotu visas ierīces."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. Varat izmantot portatīvu WLAN tīklāja ierīci kā interneta piekļuves punktu. Varat ierīcei pievienot perifērijas ierīces, izmantojot WLAN; pievienotās ierīces piekļūs internetam, izmantojot mobilo tīklu.
%2$d. Lai lietotu portatīvo WLAN tīklāju, ir jābūt iespējotam mobilo datu savienojumam; tiks patērēta datplūsma.
%3$d. Lietojot portatīvu WLAN tīklāju, var ātrāk izlādēties akumulators."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"Manuāla savienojuma izveide:
%2$d. Mērķa ierīcē iespējojiet WLAN un atrodiet tīklāju %1$s.
%3$d. Izveidojiet savienojumu ar tīklāju."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. Pārliecinieties, ka ir iespējota opcija Piekļūt manai atrašanās vietai.
%2$d. Sadaļā Atrašanās vietas režīms atlasiet Lietot GPS, WLAN un mobilos tīklus.
%3$d. Izveidojiet savienojumu ar WLAN karstvietu vai iespējojiet mobilos datus.
%4$d. Pārbaudiet, vai lietotnei, kuru lietojat, ir piekļuve atļaujai Atrašanās vieta sadaļā Tālruņa pārvaldnieks > Atļauju pārvaldnieks > Piekļūt atrašanās vietas informācijai.
%5$d. Ja iestatījumam Atrašanās vietas režīms esat iestatījis opciju Lietot tikai GPS, lūdzu, pārliecinieties, ka piekļuvi atrašanās vietai lietojat atklātā vidē, kurā var normāli uztvert GPS signālu.
%6$d. Ja esat izveidojis savienojumu ar publisku tīklāju, mēģiniet izslēgt WLAN un ieslēgt mobilos datus. Pēc tam vēlreiz mēģiniet piekļūt atrašanās vietai."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. Sadaļā Atrašanās vietas režīms atlasiet Lietot GPS, WLAN un mobilos tīklus, lai piekļūtu precīzākiem atrašanās vietas datiem.
%2$d. Ja jūsu ierīcei ir metāla aizsargvāciņš, noņemiet aizsargvāciņu vai lietojiet nemetālisku vāciņu un mēģiniet vēlreiz.
%3$d. Pārbaudiet, vai lietotnei, kuru lietojat, ir piekļuve atļaujai Atrašanās vieta sadaļā Tālruņa pārvaldnieks > Atļauju pārvaldnieks > Piekļūt atrašanās vietas informācijai.
%4$d. Navigācija darbojas labāk atklātās vietās bez šķēršļiem. Novietojiet tālruni tuvu automašīnas vējstiklam, piemēram, uz priekšējā paneļa vai citās automašīnas zonās, kur nav šķēršļu."</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">Lai lietotu portatīvo tīklāju, ir jāatspējo datu serveris. Vai atspējot?</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">WLAN tīklājs ļauj koplietot tīklu ar citiem, taču var ātrāk izlietot akumulatora jaudu un palielināt maksu par datu lietojumu.</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">WLAN karstvieta atspējota</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">WLAN karstvieta atspējota</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">Nevar izmantot šo funkciju, kamēr ir ieslēgts WLAN. Lūdzu, vispirms izslēdziet WLAN.</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLAN ieslēgts</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">Vienlaikus nevar būt ieslēgts gan mobilais tīklājs, gan WLAN. Vai izslēgt WLAN?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">WLAN tagad jāizslēdz. Tas tiks atkal automātiski ieslēgts, kad tālrunis būs sazinājies ar AT&amp;T serveriem.</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">Ja izslēgsiet opciju Apraidīt tīkla nosaukumu (SSID), jūsu tālrunis nebūs redzams citām ierīcēm un netiks rādīts pieejamo WLAN tīklu sarakstā. Citās ierīcēs tomēr varēs izveidot savienojumu ar jūsu tīklāju, manuāli ievadot tīkla nosaukumu.</string>
    <string name="enable">Autom. savienojums ar AT&amp;T WLAN iespējots</string>
    <string name="disable">Autom. savienojums ar AT&amp;T WLAN atspējots</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">Lai automātiskais savienojums stātos spēkā, restartējiet WLAN.</string>
    <string name="wifi_network_detect_summary">Pārbaudiet interneta pieejamību, kad veidojat savienojumu ar WLAN tīklāju</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">WLAN atspējojis ierīces administrators</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Lai pabeigtu iestatīšanu, planšetdatoram ir jāizveido savienojums ar WLAN tīklu. Tiklīdz iestatīšana ir pabeigta, varat pārslēgties starp mobilajiem datiem un WLAN.</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">WLAN frekvences josla</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s pārvalda jūsu ierīci un neatļauj modificēt vai dzēst šo WLAN tīklu. Lai saņemtu plašāku informāciju, sazinieties ar administratoru.</string>
</resources>
