<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_verbose_logging">I-enable ang verbose logging ng WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Paglipat ng agresibong WLAN sa cellular handover</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Palaging payagan ang Mga Pag-scan sa Roaming ng WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Pataasin ang antas ng WLAN logging, ipakita sa bawat SSID RSSI sa WLAN Picker</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Kapag naka-enable at mahina ang signal ng WLAN, mas magiging agresibo ang WLAN sa paglipat ng koneksyon ng data sa Cellular</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Payagan/Paghigpitan ang Mga Pag-scan sa Roaming ng WLAN batay sa dami ng trapiko ng data na mayroon sa interface</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Palaging panatilihing aktibo ang mobile data, kahit na aktibo ang WLAN (para sa mabilis na paglipat ng network).</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"BABALA: Maaari kang makaipon ng karagdagang mga singil sa data ng carrier.

Maaaring mangailangan ng malaking aktibidad ng network ang pag-set up ng telepono."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">BABALA: Hindi mabe-verify ng telepono na napapanahon ang iyong software.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Mga advanced na setting ng WLAN</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">I-configure ang WLAN</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">Hindi available para sa user na ito ang mga advanced na setting ng WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">I-on ang Pagtawag gamit ang WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">Gumamit ng WLAN sa halip na mobile network</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">Kapag naka-on ang pagtawag sa pamamagitan ng WLAN, maaaring mag-route ang iyong telepono ng mga tawag sa pamamagitan ng mga WLAN network o network ng iyong carrier, depende sa gusto mo at kung aling signal ang mas malakas. Bago i-on ang feature na ito, sumangguni sa iyong carrier tungkol sa mga bayarin at iba pang mga detalye.</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Itago ang WLAN</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN, WLAN, tawag, pagtawag</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">Aktibo ang portable na WLAN hotspot %1$s, naka-off ang WLAN para sa device na ito.</string>
    <string name="condition_airplane_summary">Naka-off ang WLAN, Bluetooth at cellular network. Hindi ka makakatawag o makakakonekta sa Internet.</string>
    <string name="condition_cellular_summary">Available lang ang Internet kapag may WLAN</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">Available lang ang data ng background kapag may WLAN. Maaari itong makaapekto sa ilang app o serbisyo kapag hindi available ang WLAN.</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Hinahayaan ka ng Huawei Beam na maglipat ng mga file, tulad ng mga larawan, video, contact at URLs, sa pagitan ng iyong device at isa pang device na may NFC. Ina-activate ang Huawei Beam sa pamamagitan ng paglalapit ng dalawang device (karaniwang magkatalikod) at pag-tap sa iyong screen. Pakitandaang maaaring awtomatikong i-on ang iyong Bluetooth o WLAN bago ang transmission ng file.</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">Ipakita ang screen ng iyong telepono sa iba pang display sa pamamagitan ng isang koneksyon sa WLAN</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">Mga advanced na setting</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Nagbibigay-daan sa iyo ang Huawei Beam na maglipat ng mga file sa iba pang mga NFC device sa pamamagitan ng paglalapit sa mga device. Halimbawa, maaari kang maglipat sa wireless na paraan ng mga larawan, video, contact, URL at marami pang iba sa pagitan ng dalawang device na nakakagamit ng NFC. Sa madaling salita:
1. Idikit sa iba pang NFC device ang panel sa harap ng iyong device, at kunin ang iyong device pagkatapos mong makarinig ng tone.
2. Pindutin ang iyong screen sa loob ng tatlong segundo pagkarinig sa tone.
3. Muling idikit sa iba pang NFC device ang panel sa harap ng iyong device para kumpletuhin ang paglilipat. Pakitandaang maaaring awtomatikong i-on ang iyong Bluetooth o WLAN bago ang transmission ng file."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. Maaari kang gumamit ng portable na WLAN hotspot device bilang iyong Internet access point. Maaaring magkonekta ng mga peripheral sa iyong device sa pamamagitan ng WLAN at maa-access ng mga nakakonektang device ang Internet sa pamamagitan ng mobile network.
2. Kakailanganing naka-on ang iyong koneksyon sa mobile data kapag gumamit ng portable na WLAN hotspot, at kokonsumo ito ng trapiko ng data.
3. Baka mas mabilis maubos ang baterya mo kapag gumamit ng portable na WLAN hotspot."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">WLAN ng China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">Nakakonekta ka sa isang WLAN network ng China Mobile. Maaaring magkaroon ng mga naaangkop na bayarin sa paggamit ng WLAN kapag ginamit ang network na ito.</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">Paalala sa WLAN ng China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">Paalalahanan ako kapag nakakonekta ako sa isang WLAN network ng China Mobile</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">Huwag magpakita ng anumang mga notification kapag lumilipat ng network (mobile data papuntang WLAN at vice versa, o sa pagitan ng mga WLAN network)</string>
    <string name="pgps_switch_summary">Payagan ang GPS na mangolekta ng data ng cellular base station at WLAN sa malalapit na lugar para makapagbigay ito ng mas mabibilis at mas tumpak na serbisyo sa lokasyon</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"Walang nakitang mga available na device, maaaring:
1. Hindi nakikita ang nakapares na device.
2. May mga teknikal na isyu ang nakapares na device. Subukang i-restart ang WLAN at muling buksan ang WLAN Direct.
3. May mga teknikal na isyu ang sarili mong device. Subukang i-restart ang WLAN at muling buksan ang WLAN Direct."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">I-scan ang QR code para kumonekta sa WLAN network na ito</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">Kapag na-enable ang live update ng Link+, awtomatikong ina-update ng iyong telepono ang data ng mga parameter sa pakikipag-ugnayan sa pamamagitan ng iyong wireless network (WLAN bilang default) para mapahusay ang mga may kaugnayang feature ng Link+.</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">WLAN security check</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">Suriin ang antas ng seguridad ng mga nakakonektang WLAN network sa pamamagitan ng Tagapamahala ng Telepono, at i-pause ang awtomatikong pagkonekta sa mga naka-save na network na banta sa seguridad</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"Kapag naka-enable ang WLAN+, susuriin ang iyong connectivity sa WLAN upang smart na makalipat ng network, at awtomatiko nitong i-a-update ang mga parameter ng pag-optimize sa pamamagitan ng WLAN (maaaring tumaas ang paggamit ng data ng WLAN). Awtomatikong gagawin ng WLAN+ ang:
1. Magpalipat-lipat sa paggamit ng WLAN at mobile data (Maaari mong piliin ang default na mode sa pagpapalipat-lipat sa mga setting ng mobile network) upang makapagbigay ng tuluy-tuloy na karanasan sa Internet.
2. I-on ang WLAN kapag nasa nasasaklawan ng nalalamang WLAN network at kumonekta rito.
3. Suriin ang mga available na WLAN network. Para sa mga naka-save na network na walang access sa Internet, naka-pause ang awtomatikong pagkonekta.
4. Para sa ilang partikular na libreng WLAN hotspot, tukuyin at i-access ang verification code mula sa papasok na SMS message sa pag-verify at awtomatikong mag-log in sa network sa pamamagitan ng browser (sa China lang kasalukuyang sinusuportahan)."</string>
    <string name="user_add_user_message">"Maaari mong ibahagi ang device na ito sa iba pang mga tao sa pamamagitan ng paggawa ng mga karagdagang user. May sariling espasyo ang bawat user, na maaari nilang i-customize gamit ang mga app, wallpaper at marami pa. Maaari ding isaayos ng mga user ang mga setting ng device tulad ng WLAN na makakaapekto sa lahat.

Kapag nagdagdag ka ng bagong user, kailangang i-set up ng taong iyon ang kanyang espasyo.

Maaaring i-update ng sinumang user ang mga app para sa lahat ng iba pang user."</string>
    <string name="print_user_warning">Maghahanap ang iyong device ng mga kalapit na printer sa pamamagitan ng isang koneksyon sa WLAN kapag na-enable mo ang serbisyo sa pagpi-print, na magreresulta sa trapiko sa WLAN.</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">Pagtawag sa pamamagitan ng WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">I-enable ang pagtawag sa pamamagitan ng WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">Kung naka-enable, hindi ka makakapagsagawa ng mga emergency na tawag sa pamamagitan ng WLAN. I-enable?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">Kapag ginamit mo ang Bluetooth, makikita ng WLAN Direct at tethering at portable hotspot, at iba pang mga device ang pangalang ito.</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">Kapag binago ang pangalan ng device, madidiskonekta ang kasalukuyang koneksyon sa WLAN hotspot. Baguhin ito?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">Magsulat sa NFC tag ng WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">Mahusay na paglipat sa WLAN at data</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">Suriin ang pagkakakonekta sa WLAN at magpalipat-lipat sa WLAN (maaaring magdagdag ng trapiko) at mobile data upang mapili ang pinakamainam na koneksyon sa network. Nakatakda ang default switch mode sa mga setting ng mobile network</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">Suriin ang koneksyon sa WLAN at magpalit sa pagitan ng WLAN (maaaring madagdagan ang traffic) at mobile data at piliin ang may mas mabuting koneksyon</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">Awtomatikong i-on/i-off ang WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">I-on ang WLAN kapag nasa saklaw ng isang kilala nang WLAN network at kumokonekta rito.</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">Suriin ang mga available na WLAN network</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">Suriin ang mga available na WLAN network. Naka-pause ang auto-connect para sa mga naka-save na network na walang access sa Internet</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">I-optimize ang login sa libreng hotspot</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">Para sa ilang partikular na libreng WLAN hotspot, tukuyin at i-access ang verification code mula sa papasok na SMS message sa pag-verify at awtomatiko itong magla-log in sa network sa pamamagitan ng browser (sa Mainland China lang kasalukuyang sinusuportahan).</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Kapag na-enable ang live update ng Link+, awtomatikong ina-update ng iyong telepono ang data ng mga parameter sa pakikipag-ugnayan gamit ang iyong wireless network (WLAN bilang default) upang mapahusay ang mga may kaugnayang feature sa pakikipag-ugnayan.</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>Data sa mobile</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">Gamitin ang GPS at WLAN</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">Gamitin ang WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. Pinapahusay nang husto ng WLAN bridge ang sakop ng pagpapadala at lakas ng mga signal ng WLAN. Maaaring kumonekta ang iba pang mga device sa kasalukuyan mong WLAN network sa pamamagitan ng iyong device.
2. Sinusuportahan ng WLAN bridge ang access sa hanggang 4 na device.
3. Hindi gumagana ang WLAN bridge sa WLAN hotspot at mga feature ng WLAN Direct. Kung naka-enable ang WLAN bridge, maaaring hindi gumana nang maayos ang ilang app na gumagamit ng mga serbisyong P2P.
4. Mas mabilis nauubos ang baterya mo kapag gumagamit ng WLAN bridge.
5. Kung makakatanggap ka ng mensaheng nagpapaalam sa iyong ginagamit ang mga mapagkukunan ng WLAN ng isa pang serbisyo, pumunta sa Mga Setting > WLAN > WLAN Direct at idiskonekta ang anumang mga nakakonektang device. O maaari mong i-off ang WLAN at pagkatapos ay i-on muli para awtomatikong idiskonekta ang lahat ng device."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">Mag-scan para makakonekta sa WLAN network na ito</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. Tiyaking naka-enable ang I-access ang aking lokasyon.
2. Piliin ang Gamitin ang GPS, WLAN, at mga mobile network sa Location mode.
3. Kumonekta sa isang WLAN hotspot o i-enable ang mobile data.
4. Tingnan kung ang app na ginagamit mo ay may access sa pahintulot ng Lokasyon sa Pamahalaan ang telepono > Permission manager > I-access ang impormasyon ng lokasyon.
5. Kung na-set mo ang Location mode na Gamitin lang ang GPS, pakitiyak na ginagamit mo ang access sa lokasyon sa isang lugar na kita ang langit kung saan matatanggap nang normal ang mga GPS.
6. Kung nakakonekta ka sa isang pampublikong hotspot, subukang i-off ang WLAN at i-enable ang mobile data. Pagkatapos, subukan ulit ang access sa lokasyon."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. Piliin ang Gamitin ang GPS, WLAN, at mga mobile network sa Location mode para sa access sa mas tumpak na lokasyon.
2. Kung gumagamit ka ng metal case sa iyong device, tanggalin ang case o gumamit ng non-metallic case at subukang muli.
3. Tingnan kung ang app na ginagamit mo ay may access sa pahintulot ng Lokasyon sa Pamahalaan ang telepono > Permission manager > I-access ang impormasyon ng lokasyon.
4. Ang navigation ay gumagana nang mas maayos sa malalawak na lugar na kita ang langit. Ilagay ang iyong telepono malapit sa windshield ng iyong sasakyan, gaya ng dashboard o ng iba pang bahagi ng iyong kotse na hindi natatakpan."</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. Pinapahusay nang husto ng WLAN bridge ang sakop ng pagpapadala at lakas ng mga signal ng WLAN. Maaaring kumonekta ang iba pang mga device sa kasalukuyan mong WLAN network sa pamamagitan ng iyong device.
%2$d. Sinusuportahan ng WLAN bridge ang access sa hanggang %6$d na device.
%3$d. Hindi gumagana ang WLAN bridge sa WLAN hotspot at mga feature ng WLAN Direct. Kung naka-enable ang WLAN bridge, maaaring hindi gumana nang maayos ang ilang app na gumagamit ng mga serbisyong P2P.
%4$d. Mas mabilis nauubos ang baterya mo kapag gumagamit ng WLAN bridge.
%5$d. Kung makakatanggap ka ng mensaheng nagpapaalam sa iyong ginagamit ang mga mapagkukunan ng WLAN ng isa pang serbisyo, pumunta sa Mga Setting > WLAN > WLAN Direct at idiskonekta ang anumang mga nakakonektang device. O maaari mong i-off ang WLAN at pagkatapos ay i-on muli para awtomatikong idiskonekta ang lahat ng device."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. Maaari kang gumamit ng portable na WLAN hotspot device bilang iyong Internet access point. Maaaring ikonekta ang mga peripheral sa iyong device sa pamamagitan ng WLAN at maa-access ng mga nakakonektang device ang Internet sa pamamagitan ng mobile network.
%2$d. Kapag gumamit ng isang portable na WLAN hotspot, kakailanganing i-enable ang iyong koneksyon sa mobile data, at kokonsumo ito ng ilang data.
%3$d. Kapag gumamit ng portable na WLAN hotspot, maaaring mas mabilis maubos ang baterya mo."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"Manual na koneksyon:
%2$d. I-enable ang WLAN sa target na device, at hanapin ang hotspot %1$s.
%3$d. Kumonekta sa hotspot."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. Tiyakin naka-enable ang Access my location.
%2$d. Piliin gamitin ang GPS, WLAN, at ang mga mobile network sa Location mode.
%3$d. Kumonekta sa isang WLAN hotspot o i-enable ang mobile data.
%4$d. Tingnan kung ang app na ginagamit mo ay may access sa location permission sa Phone Manager > Permission manager > Access location info.
%5$d. Kung na-set mo ang Location mode gamit ang Use GPS only, tiyakin na ginagamit ang location access sa lokasyon kung saan walang nakakasagabal sa paligid, at makakatanggap ng maayos na signal ang GPS.
%6$d. Kung ikaw ay nakakonekta sa isang pampublikong hotspot, subukang i-off ang WLAN at i-enable ang mobile data. Pagkatapos, subukan muli ang access location."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. Piliin ang Use GPS, WLAN, at mga mobile network sa Location mode para sa tumpak na lokasyon.
%2$d. Kung ikaw ay gumagamit ng metal case sa iyong device, tanggalin ang case o gumamit ng non-metallic case at subukang muli.
%3$d. Tingnan kung ang app na ginagamit mo ay may access sa location permission sa Phone manager> Permission manager Access location.
%4$d. Ang navigation ay gumagana nang mas maayos sa malalawak na lugar. Ilagay ang iyong telepono malapit sa windshield ng iyong sasakyan, gaya ng dashboard o ng iba pang bahagi ng iyong kotse na hindi natatakpan."</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">Kinakailangang ma-disable ang Data saver kapag gumagamit ng portable na hotspot. I-disable?</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">Dahil sa WLAN hotspot, maibabahagi mo sa ibang tao ang koneksyon mo sa network, pero maaaring maubos kaagad ang charge ng iyong baterya at tumaas ang iyong mga bayarin sa paggamit ng data.</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">Na-disable na ang WLAN hotspot</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">Na-disable na ang WLAN hotspot</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">Hindi magamit ang function na ito habang naka-on ang WLAN. Paki-on muna ang WLAN.</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">Na-on na ang WLAN</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">Hindi maaaring i-on ang mobile hotspot at WLAN nang magkasabay. I-off ang WLAN?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">Dapat i-off ang WLAN ngayon. Awtomatiko itong muling mao-on kapag nakipag-ugnayan na ang iyong telepono sa server ng AT&amp;T.</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">Kung io-off mo ang opsyong pangalan ng Broadcast network (SSID), hindi makikita ang iyong telepono sa iba pang mga device at hindi ito lalabas sa listahan ng mga available na WLAN network. Makakakonekta pa rin ang iba pang mga device sa iyong hotspot sa pamamagitan ng manu-manong pagpapasok sa pangalan ng iyong network.</string>
    <string name="enable">Naka-enable ang awtomatikong pagkonekta sa WLAN ng AT&amp;T</string>
    <string name="disable">Naka-disable ang awtomatikong pagkonekta sa WLAN ng AT&amp;T</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">I-restart ang WLAN para lumapat ang mga setting ng Awtomatikong Pagkonekta.</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">Na-disable na ng administrator ng device ang WLAN</string>
</resources>
