<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="connected_via_wfa">Połączono przez asystenta WLAN</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN wyłączone.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN odłączone.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">WLAN jeden pasek.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">WLAN dwa paski.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">WLAN trzy paski.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">Sieć WLAN: pełna moc sygnału.</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Włącz rozbudowane zapisy w rejestrze WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Agresywne przełączanie z WLAN do sieci komórkowej</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Zawsze zezwalaj na skanowanie roamingowe WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Podnieś poziom zapisów w rejestrze WLAN i wyświetlaj RSSI SSID na liście wyboru WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Po włączeniu tej opcji transmisja danych będzie częściej przekazywana do sieci komórkowej w przypadku słabego sygnału WLAN</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Zezwalaj lub nie zezwalaj na skanowanie roamingowe WLAN zależnie od natężenia transmisji danych</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Zawsze utrzymuj aktywną komórkową transmisję danych, nawet po połączeniu z siecią WLAN (w celu szybkiego przełączania sieci)</string>
    <string name="radio_controls_summary">Zarządzaj połączeniami WLAN i Bluetooth, trybem samolotowym, sieciami komórkowymi i VPN.</string>
    <string name="wifi_assistant_title">Asystent WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Włącz WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Ustawienia WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Wybierz WLAN</string>
    <string name="wifi_select_network">Wybierz sieć WLAN</string>
    <string name="wifi_starting">Włączanie obsługi WLAN...</string>
    <string name="wifi_stopping">Wyłączanie WLAN...</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Nie łącz z siecią WLAN, chyba że ma dobrą łączność z Internetem</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Automatycznie używaj otwartych sieci WLAN</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Zezwalaj asystentowi WLAN na automatyczne łączenie z otwartymi sieciami o dobrych parametrach połączenia z Internetem</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Aby poprawić dokładność lokalizacji, aplikacje i usługi systemowe mogą nadal szukać sieci WLAN. Opcje te można zmienić w LINK_BEGINustawieniach skanowaniaLINK_END.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Nie wyłączaj WLAN w trybie uśpienia.</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Optymalizacja WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Minimalizuj zużycie baterii po włączeniu WLAN</string>
    <string name="wifi_access_points">Sieci WLAN</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Aby zobaczyć dostępne sieci, włącz obsługę WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Wyszukuję sieci WLAN…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Nie możesz zmieniać sieci WLAN.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Konfiguracja zabezpieczonej sieci WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Naciśnij przycisk konfiguracji zabezpieczonej sieci WLAN na routerze. Może on mieć nazwę „WPS” lub ten symbol:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Wpisz PIN %1$s na routerze WLAN. Konfiguracja może potrwać do dwóch minut.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Połączono z siecią WLAN %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"W celu zwiększenia precyzji lokalizacji i dla innych celów, %1$s chce włączyć wyszukiwanie sieci, nawet przy wył. WLAN.

Zezwolić na to wszystkim żądającym tego aplikacjom?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"OSTRZEŻENIE: Transmisja danych przez sieć komórkową może się wiązać z naliczaniem dodatkowych opłat przez operatora.

Konfigurowanie telefonu może wymagać przesłania dużej ilości danych."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">OSTRZEŻENIE: telefon nie będzie mógł sprawdzić, czy oprogramowanie jest aktualne.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Telefon nie może nawiązać połączenia z tą siecią WLAN.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Zaawansowane ustawienia WLAN</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">Skonfiguruj WLAN</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">Zaawansowane ustawienia WLAN są niedostępne dla tego użytkownika</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Przenośny punkt WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Błąd przenośnego punktu dostępu WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Skonfiguruj punkt WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">Przenośny punkt WLAN %1$s %2$s</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">Ustawienia rozmów przez WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">Włącz funkcję połączeń przez WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">Używaj WLAN zamiast sieci komórkowej</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">Rozmowy przez WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">Tryb dzwonienia przez WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">Gdy połączenia przez WLAN są włączone, telefon może przekazywać połączenia przez sieci WLAN lub sieć operatora (w zależności od ustawień i tego, który sygnał jest w danej chwili silniejszy). Przed włączeniem tej funkcji sprawdź koszt jej obsługi przez operatora.</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">Adres MAC karty WLAN</string>
    <string name="reset_network_desc">"To spowoduje wyzerowanie wszystkich ustawień sieciowych, jak:

"<li>WLAN</li>"
"<li>Komórkowa transmisja danych</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Zmienić asystenta WLAN?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">"Określaj położenie za pomocą GPS, WLAN i sieci komórkowych "</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Używaj WLAN i sieci komórkowych do szacowania położenia</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">Skanowanie WLAN</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Ulepsz usługę lokalizacyjną, zezwalając aplikacjom i usługom systemowym na wykrywanie sieci WLAN przez cały czas</string>
    <string name="location_network_based">Lokalizacja: sieć WLAN i komórkowa</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Zezwól aplikacjom na używanie danych (np. z sieci WLAN lub komórkowych) do określania przybliżonej lokalizacji</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Lokalizacja określona na podstawie sieci WLAN</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">WLAN na czas</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLAN na czas</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">Działanie WLAN</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Dane wysłane przez WLAN</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Dane otrzymane przez WLAN</string>
    <string name="battery_action_wifi">Ustawienia WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Użycie baterii przez WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Wyłącz WLAN, gdy sieć nie jest używana lub jest niedostępna.</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Aktualizowanie ustawień WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Utwórz kopię zapasową danych aplikacji, haseł WLAN oraz innych ustawień z serwerów Google.</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Zatrzymać tworzenie kopii zapasowych haseł sieci WLAN, zakładek, innych ustawień oraz danych aplikacji, a także usunąć wszystkie kopie z serwerów Google?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Zaprzestać tworzenia kopii zapasowych danych z urządzenia (jak hasła do WLAN i historia połączeń) i danych z aplikacji (jak ustawienia i pliki zapisane przez aplikacje) i usunąć wszystkie kopie z Dysku Google?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Automatycznie twórz zdalną kopię zapasową danych urządzenia (np. haseł WLAN i historii połączeń) oraz danych aplikacji (np. ustawień i plików zapisanych przez aplikacje).

Kiedy włączysz automatyczną kopię zapasową, dane urządzenia i aplikacji będą regularnie zapisywane zdalnie. Dane aplikacji mogą obejmować dowolne informacje zapisane przez aplikację (w zależności od ustawień określonych przez programistę) – w tym potencjalnie poufne dane takie jak kontakty, wiadomości i zdjęcia."</string>
    <string name="wifi_setup_title">Konfiguracja sieci WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Połącz z siecią WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Łączenie z siecią WLAN %s...</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Ustawień połączenia WLAN z zabezpieczeniami EAP nie można określić podczas konfiguracji. Możesz to zrobić później na ekranie Ustawienia > Sieci bezprzewodowe.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Dotknij opcji <b>Dalej</b>", aby kontynuować konfigurację.

Wybierz "<b>Wróć</b>, aby połączyć się z inną siecią WLAN.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Pokaż użycie WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Ukryj WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Ustaw limit trans. danych WLAN</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_background_summary">Wyłącz dane w tle dla sieci komórkowej (nadal używaj dla WLAN).</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_dialog">"Ta funkcja może zakłócić działanie aplikacji korzystających z przesyłania danych w tle, jeśli sieć WLAN będzie niedostępna.

Szczegółowe ustawienia przesyłania danych są zazwyczaj dostępne bezpośrednio w aplikacji."</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Jeśli ograniczysz transmisję danych w tle, niektóre aplikacje i usługi będą działać tylko po nawiązaniu połączenia z siecią WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Jeśli ograniczysz komórkową transmisję danych w tle, niektóre aplikacje i usługi będą działały wyłącznie po połączeniu z siecią WLAN.

To ustawienie obowiązuje wszystkich użytkowników tego telefonu."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Wybierz sieci WLAN, które są komórkowymi punktami dostępu. Może być włączone ograniczenie uniemożliwiające używanie tych sieci przez aplikacje działające w tle. Aplikacje mogą też ostrzegać, zanim użyją tych sieci do pobrania dużych ilości danych.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Sieci WLAN</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Aby wybrać hotspoty komórkowe, włącz WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Możesz użytkować to urządzenie wspólnie z innymi osobami, tworząc dodatkowych użytkowników. Każdy użytkownik ma swoje własne miejsce, które może spersonalizować własnymi aplikacjami, tapetą itd. Użytkownicy mogą także zmieniać ustawienia tabletu, które dotyczą wszystkich, np. WLAN.

Po utworzeniu nowego użytkownika musi on przejść przez proces konfiguracji.

Każdy użytkownik może akceptować zaktualizowane uprawnienia aplikacji w imieniu wszystkich pozostałych użytkowników."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN i kom. transmisja danych</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Zezwalaj na modyfikowanie ustawień WLAN i sieci komórkowych</string>
    <string name="keywords_wifi">WLAN połączenie internet</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN WLAN rozmowy połączenia</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Skonfiguruj plakietkę NFC dla WLAN</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">Przenośny hotspot WLAN %1$s jest aktywny. WLAN na tym urządzeniu jest wyłączone.</string>
    <string name="condition_airplane_summary">WLAN, Bluetooth i sieci komórkowe są wyłączone. Nie można dzwonić ani łączyć się z Internetem.</string>
    <string name="condition_cellular_summary">Internet jest dostępny tylko przez WLAN</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">Przesyłanie danych w tle działa tylko wtedy, gdy masz połączenie z WLAN. Może to mieć wpływ na niektóre aplikacje i usługi, gdy sieć WLAN jest niedostępna.</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_checkbox_text">Most WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_tittle_text">Ustawienia mostu WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_bridge_text">Konfiguruj most WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_settings_summary">Określ nazwę mostu, hasło i inne parametry</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_title">Pomoc</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_details">"1. Most WLAN potrafi znacznie zwiększyć zasięg i moc sygnału WLAN. Za jego pośrednictwem można podłączyć do obecnej sieci WLAN inne urządzenia.
2. Most WLAN może obsługiwać do 4 urządzeń.
3. Most WLAN nie może być używany równocześnie z funkcjami hotspotu WLAN i WLAN Direct. W przypadku włączenia mostu WLAN niektóre aplikacje korzystające z usług P2P mogą nie działać prawidłowo.
4. Most WLAN powoduje przyspieszone zużywanie baterii."</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_nowifi_summary">Wymagane połączenie z WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_wifi_summary">Udostępnij przyłączoną sieć WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network_Toast">Połączono z siecią WLAN %s</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Funkcja Huawei Beam pozwala przesyłać pliki, jak zdjęcia, filmy, kontakty i adresy URL między tym urządzeniem a innym urządzeniem obsługującym NFC. Aby włączyć funkcję Huawei Beam, wystarczy ustawić dwa urządzenia przy sobie (zazwyczaj zwrócone do siebie tyłami obudowy) i dotknąć ekranu. Należy pamiętać, że przed przesłaniem plików może nastąpić automatyczne włączenie funkcji Bluetooth lub WLAN.</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">Wyświetl zawartość ekranu Twojego telefonu na innym wyświetlaczu przez połączenie WLAN</string>
    <string name="cell_switch_to_wifi_prompt">Dostępna jest sieć WLAN %s. Czy chcesz zatrzymać transmisję komórkową i połączyć z siecią WLAN?</string>
    <string name="switch_to_wifi_manual_prompt">Wykryto sygnał WLAN, czy chcesz korzystać z tej sieci WLAN?</string>
    <string name="switch_to_wifi_query_prompt">Dostępna jest sieć WLAN %s. Czy chcesz połączyć z siecią WLAN?</string>
    <string name="wifi_to_wifi_prompt">Obecna sieć ma słaby sygnał, czy chcesz użyć innej sieci WLAN?</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">Ustawienia zaawansowane</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Funkcja Huawei Beam umożliwia przesyłanie plików do innych urządzeń z obsługą NFC. Wystarczy w tym celu zetknąć oba urządzenia. Na przykład za pomocą NFC można przesyłać bezprzewodowo zdjęcia, filmy, kontakty, adresy URL i inne dane. Sposób postępowania:
1. Ustaw przedni panel urządzenia przy drugim urządzeniu NFC i podnieś urządzenie, gdy usłyszysz sygnał.
2. Dotknij ekranu w ciągu trzech sekund od usłyszenia sygnału.
3. Ponownie umieść przedni panel urządzenia naprzeciwko drugiego urządzenia NFC, aby dokonać transferu danych. Należy pamiętać, że przed przesłaniem plików może nastąpić automatyczne włączenie funkcji Bluetooth lub WLAN."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. Przenośne urządzenie WLAN może służyć jako punkt udostępniający połączenie internetowe (hotspot). Za pośrednictwem sieci WLAN można podłączać urządzenia peryferyjne, które będą korzystały z Internetu przez sieć komórkową.
2. Punkt dostępu WLAN może działać tylko pod warunkiem, że włączona jest komórkowa transmisja danych i spowoduje zużycie części limitu transmisji danych.
3. Włączenie punktu dostępu WLAN powoduje szybsze wyczerpywanie baterii."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open">"Połączenie ręczne:
1. Włącz funkcję WLAN w urządzeniu docelowym i znajdź punkt dostępu %1$s.
2. Podłącz do punktu dostępu."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">Połączono z siecią WLAN China Mobile. Korzystanie z tej sieci może powodować naliczanie opłat.</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">Powiadomienie o WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">Powiadom o połączeniu z siecią WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">Nie wyświetlaj żadnych powiadomień przy przełączaniu sieci (z komórkowej na WLAN i na odwrót lub między sieciami WLAN)</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description_wifionly">Używaj GPS i WLAN do ustalania lokalizacji</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description_wifionly">Używaj WLAN do ustalania lokalizacji</string>
    <string name="wifi_plus_title">WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_summary">Inteligentnie wybierz sieć WLAN lub komórkową</string>
    <string name="wifi_plus_description">"Kiedy funkcja WLAN+ jest włączona, parametry sieci WLAN będą monitorowane w celu inteligentnego przełączania sieci (transmisja danych w WLAN może się nasilić). WLAN+ automatycznie:
1. Pozwala przełączać między siecią WLAN a siecią komórkową (z powiadomieniami), zapewniając wysoki komfort korzystania z Internetu.
2. Gdy w zasięgu znajdzie się znana sieć WLAN, nastąpi włączenie funkcji WLAN i podłączenie do sieci."</string>
    <string name="wifi_plus_settings_title">Ustawienia WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_intelligent_switch_description">Inteligentne przełączanie między sieciami WLAN i komórkowymi poprawia komfort korzystania z Internetu.</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_on_description">Automatycznie włączaj WLAN w pobliżu znanych lokalizacji.</string>
    <string name="wifi_plus_global_description">"Kiedy funkcja WLAN+ jest włączona, łączność z WLAN będzie przez cały czas monitorowana na potrzeby inteligentnego przełączania sieci (może to spowodować wzrost transmisji danych w sieciach WLAN). Funkcja WLAN+ automatycznie wykonuje następujące operacje:
1. Przełącza między sieciami WLAN i komórkowymi, poprawiając komfort korzystania z Internetu.
2. Włącza komunikację WLAN, gdy w zasięgu pojawia się znana sieć WLAN oraz nawiązuje połączenie z tą siecią."</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui">Używaj GPS, WLAN i sieci komórkowych</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui">Używaj WLAN i sieci komórkowych</string>
    <string name="pgps_switch_summary">Zezwalaj funkcji GPS na dokładniejsze określanie lokalizacji za pomocą okolicznych stacji bazowych i sieci WLAN</string>
    <string name="find_no_wlan_ap">Nie można znaleźć punktu dostępu WLAN</string>
    <string name="cannot_connect_wlan">Nie można połączyć z WLAN</string>
    <string name="cannot_login_internet_with_wlan">Brak dostępu do Internetu przez WLAN</string>
    <string name="wfd_connect_fail">Nie połączono z WLAN Direct</string>
    <string name="find_no_wfd_device">Nie można znaleźć urządzenia WLAN Direct</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"Nie znaleziono urządzeń. Możliwe przyczyny:
1. Urządzenie do powiązania jest niewidoczne dla innych.
2. Urządzenie do powiązania ma problemy techniczne. Spróbuj zrestartować WLAN i ponownie uruchomić funkcję WLAN Direct.
3. Twoje urządzenie ma problemy techniczne. Spróbuj zrestartować WLAN i ponownie uruchomić funkcję WLAN Direct."</string>
    <string name="wfd_connected_failed_causes">"Nie można nawiązać połączenia. Możliwe przyczyny:
1. Urządzenie do powiązania nie akceptuje połączenia.
2. Jedno z urządzeń już wcześniej ustanowiło inne połączenie WLAN Direct.
3. Urządzenie do powiązania ma problemy techniczne. Spróbuj je zrestartować."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">Przeskanuj kod QR, by połączyć się z tą siecią WLAN</string>
    <string name="devices_not_found_solution_title">Jeśli nie udaje się odnaleźć urządzenia, wypróbuj następujące rozwiązania:</string>
    <string name="devices_not_found_solution_message">"1. Upewnij się, że urządzenie wyszukuje inne urządzenia.
2. Jeśli drugie urządzenie nie działa prawidłowo, uruchom ponownie funkcję WLAN i włącz WLAN Direct.
3. Jeśli Twoje urządzenie nie działa prawidłowo, uruchom ponownie funkcję WLAN i włącz WLAN Direct."</string>
    <string name="devices_not_connected_solution_message">"1. Upewnij się, że drugie urządzenie przyjęło żądanie połączenia.
2. Upewnij się, że żadne z urządzeń nie jest równolegle połączone z innymi, dodatkowymi urządzeniami.
3. Jeśli drugie urządzenie nie działa prawidłowo, spróbuj ponowić połączenie."</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui">"Kiedy funkcja WLAN+ jest włączona, łączność z WLAN będzie przez cały czas monitorowana na potrzeby inteligentnego przełączania sieci (może to spowodować wzrost transmisji danych w sieci WLAN). Funkcja WLAN+ automatycznie wykonuje następujące operacje:
1. Przełącza między WLAN a komórkową transmisją danych (możesz wybrać domyślny tryb przełączania w ustawieniach sieci komórkowej), aby zapewnić ciągłe połączenie z Internetem. 
2. Włącza komunikację WLAN, gdy w zasięgu pojawia się znana sieć WLAN, oraz nawiązuje połączenie z tą siecią."</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">Jeśli włączona jest aktualizacja Link+ na bieżąco, telefon automatycznie aktualizuje dane parametrów komunikacyjnych przez sieć bezprzewodową (domyślnie przez WLAN) w celu podniesienia jakości odpowiednich funkcji Link+.</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui2">"Kiedy funkcja WLAN+ jest włączona, łączność z WLAN będzie przez cały czas monitorowana na potrzeby inteligentnego przełączania sieci (może to spowodować wzrost transmisji danych przez WLAN). Funkcja WLAN+ automatycznie wykonuje następujące operacje:
1. Przełącza między WLAN a komórkową transmisją danych (możesz wybrać domyślny tryb przełączania w ustawieniach sieci komórkowej), aby zapewnić ciągłe połączenie z Internetem. 
2. Włącza komunikację WLAN, gdy w zasięgu pojawia się znana sieć WLAN, oraz nawiązuje połączenie z tą siecią.
3. Ocenia dostępne sieci WLAN. Przy łączeniu będą pomijane znane sieci, które są pozbawione dostępu do Internetu.
4. W przypadku niektórych bezpłatnych hotspotów WLAN odczytywany jest kod weryfikacyjny z odebranej wiadomości SMS w celu zalogowania za pośrednictwem przeglądarki internetowej (obecnie funkcja dostępna tylko w Chinach)."</string>
    <string name="wifi_plus_global_description2">"Kiedy funkcja WLAN+ jest włączona, łączność z WLAN będzie przez cały czas monitorowana na potrzeby inteligentnego przełączania sieci (może to spowodować wzrost transmisji danych przez WLAN). Funkcja WLAN+ automatycznie wykonuje następujące operacje:
1. Przełącza między sieciami WLAN i komórkowymi, poprawiając komfort korzystania z Internetu.
2. Włącza komunikację WLAN, gdy w zasięgu pojawia się znana sieć WLAN, oraz nawiązuje połączenie z tą siecią.
3. Ocenia dostępne sieci WLAN. Przy łączeniu będą pomijane znane sieci, które są pozbawione dostępu do Internetu."</string>
    <string name="help_message">"1. Drukarka i telefon nie są podłączone do tej samej sieci WLAN.
2. Twoja drukarka nie obsługuje tej usługi (upewnij się na stronie producenta).
3. Upłynął limit czasu wyszukiwania. W takim przypadku spróbuj ponownie.
4. Drukarka zawiesiła się. Uruchom ponownie drukarkę i spróbuj jeszcze raz."</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">Test zabezpieczeń WLAN</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">Sprawdzaj poziom zabezpieczeń podłączonych sieci WLAN przez Menedżera telefonu i wstrzymuj automatyczne łączenie z zapisanymi sieciami, które stwarzają zagrożenia</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"Kiedy funkcja WLAN+ jest włączona, łączność z WLAN będzie stale monitorowana na potrzeby inteligentnego przełączania sieci, a parametry optymalizacji będą automatycznie aktualizowane przez WLAN (może to spowodować wzrost transmisji danych w sieciach WLAN). Funkcja WLAN+ automatycznie wykonuje następujące operacje:
1. Pozwala przełączać między siecią WLAN a siecią komórkową (domyślny tryb przełączania można wybrać w ustawieniach sieci komórkowej), zapewniając wysoki komfort korzystania z Internetu.
2. Włącza komunikację WLAN, gdy w zasięgu pojawia się znana sieć WLAN oraz nawiązuje połączenie z tą siecią.
3. Ocenia jakość dostępnych sieci WLAN. W przypadku zapisanych sieci pozbawionych dostępu do Internetu automatyczne łączenie jest wstrzymywane.
4. W przypadku niektórych bezpłatnych hotspotów WLAN usługa WLAN+ automatycznie wykrywa i odczytuje kod weryfikacyjny z otrzymanej wiadomości SMS i wykona logowanie w sieci przez przeglądarkę (obecnie funkcja dostępna tylko w Chinach)."</string>
    <string name="user_add_user_message">"Możesz utworzyć konta innych użytkowników, by łatwiej udostępniać telefon innym osobom. Każdy użytkownik będzie mieć własną pamięć i indywidualne preferencje dotyczące aplikacji, tapety i innych ustawień. Użytkownicy mogą też zmieniać ustawienia typu WLAN, mające wpływ na każdego.

Po dodaniu nowego konta użytkownik musi skonfigurować swoje preferencje.

Każdy użytkownik może modyfikować aplikacje dla innych użytkowników."</string>
    <string name="print_user_warning">Po włączeniu usługi drukowania urządzenie wyszuka pobliskie drukarki w sieci WLAN, co wiąże się z przesyłaniem danych w sieci WLAN.</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">Rozmowy przez WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">Wł. rozm. WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">Gdy opcja jest włączona, nie można wykonywać połączeń alarmowych przez WLAN. Włączyć?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">Nazwa będzie widoczna dla innych urządzeń podczas korzystania z funkcji Bluetooth, WLAN Direct, tetheringu i przenośnego hotspotu.</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">Zmiana nazwy urządzenia spowoduje rozłączenie połączenia z bieżącym hotspotem WLAN. Zmienić?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">Zap. do NFC WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">Inteligentne przeł. między WLAN a transmisją komórkową</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">Oceń połączenie z siecią WLAN i przełączaj między sieciami WLAN (może to zwiększyć transmisję danych w sieciach WLAN) a komórkową transmisją danych, aby wybrać najlepsze połączenie sieciowe. Domyślny tryb przełączania konfigurowany jest w ustawieniach sieci komórkowej</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">Oceń połączenie z siecią WLAN i przełączaj między sieciami WLAN (może to zwiększyć transmisję danych w sieciach WLAN) a komórkową transmisją danych, aby wybrać najlepsze połączenie sieciowe</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">Włącz/wyłącz WLAN automatycznie</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">Włącza WLAN, gdy telefon znajduje się w zasięgu znanej sieć WLAN i nawiązuje z nią połączenie</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">Oceń dostępne sieci WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">Oceń dostępne sieci WLAN. Funkcja automatycznego łączenia jest wstrzymana dla zapisanych sieci bez dostępu do Internetu</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">Zoptymalizuj komfort logowania do darmowych hotspotów WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">W przypadku niektórych bezpłatnych hotspotów WLAN usługa WLAN+ automatycznie wykrywa i odczytuje kod weryfikacyjny z otrzymanej wiadomości SMS i loguje się do sieci przez przeglądarkę (obecnie funkcja dostępna tylko w Chinach kontynentalnych)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Jeśli włączona jest aktualizacja Link+ na bieżąco, telefon automatycznie aktualizuje dane parametrów komunikacyjnych przez sieć bezprzewodową (domyślnie przez WLAN) w celu podniesienia jakości odpowiednich funkcji komunikacyjnych.</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>Komórkowa transmisja danych</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">Użyj GPS i WLAN</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">Użyj WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. Most WLAN potrafi znacznie zwiększyć zasięg i moc sygnału WLAN. Za jego pośrednictwem można podłączyć do obecnej sieci WLAN inne urządzenia.
2. Most WLAN może obsługiwać do 4 urządzeń.
3. Most WLAN nie może być używany równocześnie z funkcjami hotspotu WLAN i WLAN Direct. Jeśli most WLAN jest włączony, niektóre aplikacje używające usług P2P mogą nie działać prawidłowo.
4. Korzystanie z funkcji mostu WLAN powoduje przyspieszone zużywanie baterii.
5. Jeśli pojawi się komunikat informujący o wykorzystywaniu zasobów WLAN przez inną usługę, przejdź na ekran Ustawienia > WLAN > WLAN Direct i odłącz wszystkie podłączone urządzenia. Można też wyłączyć i ponownie włączyć WLAN, aby automatycznie rozłączyć wszystkie urządzenia."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">Skanuj, aby połączyć z tą siecią WLAN</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. Upewnij się, czy opcja Dostęp do mojej lokalizacji jest włączona.
2. W menu Tryb lokalizacji wybierz opcję Używaj GPS, WLAN i sieci komórkowych.
3. Połącz z hotspotem WLAN lub włącz komórkową transmisję danych.
4. Upewnij się, czy aplikacja, z której korzystasz ma odstęp do uprawnienia Lokalizacja. Możesz to sprawdzić wybierając kolejno Menedżer telefonu > Menedżer uprawnień > Dostęp do danych lokalizacji.
5. Jeżeli w menu Tryb lokalizacji wybrana jest opcja Używaj tylko GPS, upewnij się, czy w czasie odczytywania lokalizacji znajdujesz się na otwartej przestrzeni, gdzie odbiór sygnału GPS nie jest ograniczony.
6. W przypadku połączenia z publicznym hotspotem, rozłącz połączenie WLAN i włącz komórkową transmisję danych, a następnie ponów próbę odczytu lokalizacji."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. W menu Tryb lokalizacji wybierz opcję Używaj GPS, WLAN i sieci komórkowych, aby uzyskać dokładniejszą lokalizację.
2. Jeżeli telefon znajduje się w metalowym etui, wyjmij go lub przełóż do etui wykonanego z materiałów niemetalicznych i spróbuj ponownie.
3. Upewnij się, czy aplikacja, z której korzystasz ma odstęp do uprawnienia Lokalizacja. Możesz to sprawdzić wybierając kolejno Menedżer telefonu > Menedżer uprawnień > Dostęp do danych lokalizacji.
4. Nawigacja działa lepiej na otwartej przestrzeni. Umieść telefon w pobliżu przedniej szyby samochodu, na przykład na desce rozdzielczej lub w innym miejscu, gdzie ma dostęp do „otwartego nieba”."</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. Most WLAN znacznie zwiększa zasięg i moc sygnału WLAN. Za jego pośrednictwem można podłączyć do obecnej sieci WLAN inne urządzenia.
%2$d. Most WLAN obsługuje do %6$d urządzeń.
%3$d. Most WLAN nie może być używany równocześnie z funkcjami hotspotu WLAN i WLAN Direct. Jeśli most WLAN jest włączony, niektóre aplikacje używające usług P2P mogą nie działać prawidłowo.
%4$d. Korzystanie z funkcji mostu WLAN powoduje przyspieszone zużywanie baterii.
%5$d. Jeśli pojawi się komunikat informujący o wykorzystywaniu zasobów WLAN przez inną usługę, przejdź na ekran Ustawienia > WLAN > WLAN Direct i odłącz wszystkie podłączone urządzenia. Można też wyłączyć i ponownie włączyć WLAN, aby automatycznie rozłączyć wszystkie urządzenia."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. Przenośny punkt WLAN może służyć jako punkt dostępu do Internetu. Urządzenia peryferyjne można podłączyć do urządzenia przez WLAN. Podłączone urządzenia będą miały dostęp do Internetu przez sieć komórkową.
%2$d. Aby korzystać z przenośnego punktu WLAN, należy włączyć komórkową transmisję danych. Spowoduje to zużycie części limitu transmisji danych.
%3$d. Korzystanie z przenośnego punktu WLAN może prowadzić do szybszego rozładowania baterii."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"Połączenie ręczne:
%2$d. Włącz funkcję WLAN w urządzeniu docelowym i znajdź punkt dostępu %1$s.
%3$d. Połącz z punktem dostępu."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. Upewnij się, czy opcja Dostęp do mojej lokalizacji jest włączona.
%2$d. W menu Tryb lokalizacji wybierz opcję Używaj GPS, WLAN i sieci komórkowych.
%3$d. Połącz z hotspotem WLAN lub włącz komórkową transmisję danych.
%4$d. Upewnij się, czy aplikacja, z której korzystasz ma odstęp do uprawnienia Lokalizacja. Możesz to sprawdzić wybierając kolejno Menedżer telefonu > Menedżer uprawnień > Dostęp do danych lokalizacji.
%5$d. Jeżeli w menu Tryb lokalizacji wybrana jest opcja Używaj tylko GPS, upewnij się, czy w czasie odczytywania lokalizacji znajdujesz się na otwartej przestrzeni, gdzie odbiór sygnału GPS nie jest ograniczony.
%6$d. W przypadku połączenia z publicznym hotspotem, rozłącz połączenie WLAN i włącz komórkową transmisję danych, a następnie ponów próbę odczytu lokalizacji."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. W menu Tryb lokalizacji wybierz opcję Używaj GPS, WLAN i sieci komórkowych, aby uzyskać dokładniejszą lokalizację.
%2$d. Jeżeli telefon znajduje się w metalowym etui, wyjmij go lub przełóż do etui wykonanego z materiałów niemetalicznych i spróbuj ponownie.
%3$d. Upewnij się, czy aplikacja, z której korzystasz ma odstęp do uprawnienia Lokalizacja. Możesz to sprawdzić wybierając kolejno Menedżer telefonu > Menedżer uprawnień > Dostęp do danych lokalizacji.
%4$d. Nawigacja działa lepiej na otwartej przestrzeni. Umieść telefon w pobliżu przedniej szyby samochodu, na przykład na desce rozdzielczej lub w innym miejscu, gdzie ma dostęp do „otwartego nieba”."</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">Korzystanie z przenośnego hotspotu wymaga wyłączenia funkcji Oszczędzanie transmisji danych. Wyłączyć?</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">Punkt dostępu WLAN pozwala udostępniać połączenie sieciowe innym urządzeniom, ale powoduje szybsze wyczerpywanie baterii i nasila transmisję danych, która może być usługą płatną.</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">Wyłączono punkt dostępu WLAN</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">Wyłączono punkt dostępu WLAN</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">Nie można użyć tej funkcji, gdy aktywne jest połączenie WLAN. Najpierw wyłącz WLAN.</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">Włączono WLAN</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">Nie można jednocześnie włączać komórkowego punktu dostępu i sieci WLAN. Wyłączyć WLAN?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">Teraz należy wyłączyć sieć WLAN. Usługa zostanie automatycznie włączona, gdy telefon skomunikuje się z serwerami AT&amp;T.</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">Jeśli wyłączysz opcję Rozgłaszaj nazwę sieci (SSID), telefon nie będzie widoczny dla innych urządzeń i nie będzie figurować na liście dostępnych sieci WLAN. Inne urządzenia mogą mimo to połączyć się z punktem dostępu po ręcznym wpisaniu nazwy sieci.</string>
    <string name="enable">Łącz automatycznie z WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="disable">Nie łącz automatycznie z WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">Uruchom ponownie WLAN, aby zastosować ustawienia łączenia automatycznego.</string>
    <string name="wifi_network_detect_summary">Sprawdź dostępność Internetu przy podłączaniu do hotspotu WLAN</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">Funkcja WLAN została wyłączona przez administratora</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Aby zakończyć konfigurację, tablet należy podłączyć do sieci WLAN. Po zakończeniu konfiguracji można przełączać się między transmisją danych przez sieć komórkową i przez WLAN.</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Pasmo częstotliwości sieci WLAN</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s zarządza tym urządzeniem i nie zezwala na zmodyfikowanie lub usunięcie tej sieci WLAN. Więcej informacji można uzyskać u administratora.</string>
</resources>
