<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="connected_via_wfa">Připojeno prostřednictvím asistenta WLAN</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN vypnuto.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN odpojeno.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">WLAN – jedna čárka.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">WLAN – dvě čárky.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">WLAN – tři čárky.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">Plný signál sítě WLAN.</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Povolit podrobné protokolování WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Agresivní přepnutí z WLAN na mobilní připojení</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Vždy umožnit vyhledávání sítí WLAN v roamingu</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Zvýšit úroveň protokolování WLAN a zobrazit RSSI pro každé SSID ve výběru sítě WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Pokud je tato možnost povolena, připojení WLAN bude agresivněji přepínat na mobilní připojení v případě slabého signálu WLAN</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Umožnit/omezit vyhledávání sítí WLAN v roamingu na základě objemu datového provozu na rozhraní</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Nechat mobilní data aktivní i když je aktivní WLAN (pro rychlé přepínání sítě)</string>
    <string name="radio_controls_summary">Spravovat WLAN, Bluetooth, režim V letadle, mobilní sítě a sítě VPN</string>
    <string name="wifi_assistant_title">Google WLAN Assistant</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Zapnout WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Nastavení WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Vybrat síť WLAN</string>
    <string name="wifi_select_network">Vybrat síť WLAN</string>
    <string name="wifi_starting">Zapínání...</string>
    <string name="wifi_stopping">Vypínání WLAN...</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Nepřipojovat se k sítím WLAN se špatným připojením k internetu</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Připojovat k WLAN automaticky</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Umožnit asistentu automatické připojení k otevřeným sítím s dobrým připojením k internetu</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Chcete-li zlepšit přesnost polohy, systémové aplikace a služby mohou vyhledat sítě WLAN. Příslušnou volbu najdete v nabídce LINK_BEGINnastavení vyhledáváníLINK_END.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Používat síť WLAN v režimu spánku</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Optimalizace WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Minimalizuje využití baterie při zapnuté síti WLAN</string>
    <string name="wifi_access_points">Sítě WLAN</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Chcete-li zobrazit dostupné sítě, zapněte síť WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Vyhledávání sítí WLAN…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Nemáte povolení změnit síť WLAN.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Chráněné nastavení WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Stiskněte na směrovači tlačítko Chráněné nastavení WLAN. Může být označeno textem „WPS“ nebo tímto symbolem:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Zadejte ve svém směrovači sítě WLAN kód PIN %1$s. Proces nastavení může trvat až dvě minuty.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Připojeno k síti WLAN %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Pro vylepšení přesnosti umístění a pro další účely chce %1$s zapnout vyhledávání sítě, i když je funkce WLAN vypnutá.

Chcete toto povolit pro všechny aplikace, které chtějí vyhledávat?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"VAROVÁNÍ: Za přenos dat mohou být účtovány další poplatky.

Nastavení telefonu může vyžadovat značnou síťovou aktivitu."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">UPOZORNĚNÍ: Telefon nebude moci ověřit, zda je váš software aktuální.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Telefonu se nepodařilo připojit k této síti WLAN.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Pokročilá nastavení WLAN</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">Konfigurace WLAN</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">Pokročilá nastavení sítě WLAN nejsou pro tohoto uživatele dostupná.</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Přenosný hotspot WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Chyba přenosného hotspotu WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Konfigurace hotspotu WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">Přenosný %2$s WLAN hotspot %1$s</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">Nastavení volání přes síť WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">Zapněte volání přes WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">Namísto mobilní sítě použijte WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">Volání WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">Režim volání WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">Je-li zapnuto volání přes WLAN, telefon může hovory v závislosti na zadaných nastaveních a na tom, který signál je silnější, směrovat přes sítě WLAN nebo přes sítě operátora. Než tuto funkci zapnete, zeptejte se operátora na možné poplatky a další podrobnosti.</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">Adresa MAC sítě WLAN</string>
    <string name="reset_network_desc">"Obnoví všechna nastavení sítě, včetně:

"<li>WLAN</li>"
"<li>Mobilní data</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Změnit nastavení Google WLAN Assistant?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">Použít GPS, WLAN a mobilní sítě ke zjištění vašeho umístění</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Použít síť WLAN a mobilní sítě ke zjištění vašeho umístění</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">Vyhledávání WLAN</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Zlepšete určení polohy tím, že umožníte systémovým aplikacím a službám detekci zařízení WLAN kdykoli</string>
    <string name="location_network_based">Poloha WLAN a mobilních sítí</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Povolit aplikacím používat k určení vaší přibližné polohy údaje ze zdrojů jako jsou sítě WLAN nebo mobilní sítě</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Poloha určená sítí WLAN</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">Doba provozu modulu WLAN</string>
    <string name="bluetooth_on_time">Doba provozu sítě WLAN</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">Připojení WLAN aktivní</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Data WLAN odeslána</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Obdržena data WLAN</string>
    <string name="battery_action_wifi">Nastavení WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Využití baterie sítí WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Pokud síť WLAN nepoužíváte nebo na daném místě není k dispozici, vypněte přijímač WLAN.</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Probíhá aktualizace nastavení WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Zálohovat data aplikací, hesel sítí WLAN a dalších nastavení na serverech Google.</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Opravdu chcete zrušit zálohování hesel sítí WLAN, záložek a dalších nastavení a dat aplikací a vymazat všechny kopie těchto dat na serverech Google?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Zastavit zálohování dat zařízení (např. hesel WLAN a historie volání) a dat aplikací (např. nastavení a souborů uložených pomocí aplikací) a vymazat všechny kopie z Google Drive?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Automaticky vzdáleně zálohujte data zařízení (jako jsou hesla sítí WLAN a historie volání) a data aplikací (jako jsou nastavení a soubory uložené aplikacemi).

Když zapnete automatické zálohování, data zařízení a aplikací se budou pravidelně ukládat do vzdáleného úložiště. Data aplikací mohou zahrnovat data, která uložila aplikace (v závislosti na nastavení vývojáře), včetně potenciálně citlivých dat, jako jsou kontakty, zprávy a fotky."</string>
    <string name="wifi_setup_title">Nastavení připojení k síti WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Připojit k síti WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Připojování k síti WLAN %s...</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Připojení WLAN EAP nelze nakonfigurovat při instalaci. Můžete to provést po dokončení instalace v nabídce Nastavení v části Bezdrátová připojení a sítě.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Chcete-li pokračovat v nastavení, dotkněte se možnosti <b>Další</b>".

Dotkněte se možnosti "<b>Zpět</b>, chcete-li se připojit k jiné síti WLAN.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Ukázat využití WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Skrýt použití WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Nastavit limit dat. přen. WLAN</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_background_summary">Zakázat data na pozadí v mobilních sítích. Používat sítě WLAN.</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_dialog">"Tato funkce může způsobit, že aplikace závislé na datech na pozadí nebudou fungovat, pokud nebude k dispozici síť WLAN.

Vhodnější ovládací prvky pro využití dat naleznete v nastaveních jednotlivých aplikací."</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Omezíte-li využití mobilních dat na pozadí, některé aplikace a služby nebudou fungovat, dokud se nepřipojíte k síti WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Pokud omezíte používání mobilních datových přenosů na pozadí, budou některé aplikace a služby fungovat, pouze když budete připojeni k síti WLAN.

Toto nastavení ovlivní všechny uživatele tohoto telefonu."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Vyberte sítě WLAN, které jsou mobilními hotspoty. Aplikacím na pozadí může být používání těchto sítí zakázáno. Aplikace může před stahováním velkých souborů také generovat upozornění při použití těchto sítí.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Sítě WLAN</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Chcete-li vybrat mobilní hotspoty, zapněte připojení WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Vytvořením dalších uživatelů můžete toto zařízení sdílet s jinými lidmi. Každý uživatel má své prostředí, které může personalizovat, nainstalovat své aplikace, tapetu atd. Uživatelé také mohou upravit nastavení tabletu (např. WLAN), která ovlivní všechny ostatní uživatele.

Když vytvoříte nového uživatele, bude muset provést nastavení.

Každý uživatel může přijmout aktualizovaná oprávnění aplikací jménem všech ostatních uživatelů."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN a mobilní data</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Umožnit modifikaci WLAN a nastavení mobilní sítě</string>
    <string name="keywords_wifi">WLAN síť připojení</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN WLAN hovor volání</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Nastavit NFC tag WLAN</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">Přenosný hotspot WLAN %1$s je aktivní. Připojení k WLAN z tohoto zařízení je vypnuto.</string>
    <string name="condition_airplane_summary">Připojení pomocí WLAN, Bluetooth a mobilní sítě je vypnuto. V tuto chvíli nelze volat ani se připojit k internetu.</string>
    <string name="condition_cellular_summary">Internet je dostupný pouze prostřednictvím WLAN</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">Data na pozadí jsou dostupná pouze prostřednictvím WLAN. Tato skutečnost může mít vliv na některé aplikace a služby, pokud síť WLAN není k dispozici.</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_checkbox_text">WLAN bridge</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_tittle_text">Nastavení WLAN bridge</string>
    <string name="wifi_tether_configure_bridge_text">Konfigurovat WLAN bridge</string>
    <string name="wifi_bridge_settings_summary">Nastavit název mostu bridge, heslo a další</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_title">Nápověda</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_details">"1. WLAN bridge může výrazně vylepšit rozsah přenosu a intenzitu signálu WLAN. Prostřednictvím vašeho zařízení lze připojit k vaší aktuální síti WLAN další zařízení.
2. WLAN bridge podporuje přístup až ze 4 zařízení.
3. WLAN bridge nepodporuje funkce WLAN hotspot ani WLAN Direct. Pokud je WLAN bridge povolen, některé aplikace používající služby P2P, nemusí správně fungovat.
4. Při použití WLAN bridge se energie baterie spotřebovává rychleji."</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_nowifi_summary">Je požadováno připojení WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_wifi_summary">Sdílet připojenou síť WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network_Toast">Připojeno k síti WLAN %s</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Huawei Beam umožňuje přenášet soubory, jako jsou obrázky, videa, kontakty a adresy URL, mezi vašim zařízením a jiným zařízením podporujícím technologii NFC. Funkce Huawei Beam je aktivována umístěním dvou zařízení blízko sebe (obyčejně zády k sobě) a klepnutím na obrazovku. Upozorňujeme, že před přenosem mohou být automaticky zapnuté Bluetooth nebo WLAN.</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">Ukázat obrazovku telefonu na jiném displeji přes WLAN připojení</string>
    <string name="cell_switch_to_wifi_prompt">Jsou k dispozici sítě WLAN %s. Chcete ukončit datovou službu a připojit se k síti WLAN?</string>
    <string name="switch_to_wifi_manual_prompt">Byl nalezen signál WLAN, chcete tuto síť WLAN použít?</string>
    <string name="switch_to_wifi_query_prompt">Jsou k dispozici sítě WLAN %s. Chcete se připojit k síti WLAN?</string>
    <string name="wifi_to_wifi_prompt">Signál současného připojení je slabý, chcete použít jinou síť WLAN?</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">Rozšířené nastavení</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Huawei Beam umožňuje přenos souborů do jiných zařízení NFC umístěním zařízení blízko sebe. Mezi dvěma zařízeními podporujícími technologii NFC lze například bezdrátově přenášet obrázky, videa, kontakty, adresy URL a jiné položky. Postup je snadný:
1. Umístěte přední panel vašeho zařízení proti jinému zařízení NFC a zvedněte zařízení, až uslyšíte tón.
2. Dotkněte se obrazovky do tří sekund od zaznění tónu.
3. Pro dokončení přenosu umístěte znovu přední panel vašeho zařízení proti jinému zařízení NFC. Upozorňujeme, že před přenosem mohou být automaticky zapnuté Bluetooth nebo WLAN."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. Své zařízení s funkcí přenosný WLAN hotspot můžete používat jako přístupový bod. Periferní zařízení lze k zařízení připojit pomocí WLAN a tato zařízení budou mít přístup na internet pomocí mob. sítě.
2. Pro využívání funkce přenosný WLAN hotspot je nutné zapnout mob. datové připojení a bude probíhat určitý datový provoz.
3. Používáním funkce přenosný WLAN hotspot se rychleji vybíjí baterie."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open">"Ruční připojení:
1. Zapnout WLAN v cílovém zařízení a najít hotspot %1$s.
2. Připojit k hotspotu."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">Síť WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">Jste připojeni k síti WLAN China Mobile WLAN. Používání této sítě může být zpoplatněno.</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">Upozornění na síť WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">Upozornit v případě připojení k síti WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">Nezobrazovat žádná oznámení při přepínání sítí (z mobilní sítě na WLAN a naopak nebo mezi sítěmi WLAN)</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description_wifionly">Odhadnout umístění pomocí GPS a WLAN</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description_wifionly">Odhadnout umístění pomocí WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_title">WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_summary">Inteligentní výběr sítě WLAN nebo mobilní datové sítě</string>
    <string name="wifi_plus_description">"Pokud je povolena funkce WLAN+, připojení WLAN bude vyhodnocováno, aby bylo zajištěno inteligentní přepínání sítí (může dojít k nárůstu objemu přenesených dat v síti WLAN). Funkce WLAN+ automaticky:
1. Přepíná mezi připojením WLAN a mobilním připojením (s oznámením), aby bylo používání internetu co nejpohodlnější.
2. Zapne připojení WLAN, pokud jste v dosahu známé sítě WLAN, a připojí se k ní."</string>
    <string name="wifi_plus_settings_title">Nastavení WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_intelligent_switch_description">Inteligentně přepínat mezi WLAN a mobilními datovými sítěmi pro lepší zkušenost s internetem.</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_on_description">Automaticky zapnout WLAN, když se přiblížíte do známého umístění.</string>
    <string name="wifi_plus_global_description">"Je-li WLAN+ povoleno, bude při chytrém přepínání sítí vyhodnocena možnost připojení WLAN (objem přenesených dat přes WLAN se může zvýšit). WLAN+ automaticky:
1. Přepíná mezi WLAN a mobilními daty pro zajištění plynulé zkušenosti s internetem.
2. Zapíná WLAN v dosahu známé sítě WLAN a připojí se k ní."</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui">Použít GPS, WLAN a mobilní sítě</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui">Použít WLAN a mobilní sítě</string>
    <string name="pgps_switch_summary">Povolením GPS a sledováním blízkých mobilních základnových stanic a dat WLAN umožnit rychlejší a přesnější služby určení polohy</string>
    <string name="find_no_wlan_ap">Nelze najít hotspot sítě WLAN</string>
    <string name="cannot_connect_wlan">Nelze se připojit k síti WLAN</string>
    <string name="cannot_login_internet_with_wlan">Nelze přistupovat k internetu prostřednictvím sítě WLAN</string>
    <string name="wfd_connect_fail">Přímé připojení WLAN Direct se nezdařilo</string>
    <string name="find_no_wfd_device">Nelze najít zařízení sítě WLAN Direct</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"Nebyla nalezena žádná dostupná zařízení, může se stát, že:
1. Spárované zařízení není viditelné.
2. Spárované zařízení má technické problémy. Zkuste restartovat WLAN, a znovu otevřete WLAN Direct.
3. Vaše zařízení má technické problémy. Zkuste restartovat WLAN, a znovu otevřete WLAN Direct."</string>
    <string name="wfd_connected_failed_causes">"Nepodařilo se navázat spojení. Možné příčiny:
1. Spárované zařízení nemohlo přijmout požadavek na připojení.
2. Druhé zařízení již vytvořilo jiné připojení WLAN Direct.
3. Spárované zařízení má technické problémy. Zkuste jej restartovat."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">Pro připojení k této síti WLAN naskenujte QR kód</string>
    <string name="devices_not_found_solution_title">Jestliže zařízení nelze nalézt, zkuste následující postup:</string>
    <string name="devices_not_found_solution_message">"1. Ujistěte se, že zařízení je v režimu vyhledávání jiných zařízení.
2. Pokud dochází k problémům na partnerském zařízení, restartujte WLAN a znovu připojte WLAN Direct.
3. Pokud dochází k problémům na vašem zařízení, restartujte WLAN a znovu připojte WLAN Direct."</string>
    <string name="devices_not_connected_solution_message">"1. Ujistěte se, že partnerské zařízení přijalo žádost o připojení.
2. Ujistěte se, že žádné ze zařízení není připojeno k jinému zařízení.
3. Pokud dochází k problémům na partnerském zařízení, zkuste se připojit znovu."</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui">"Je-li WLAN+ povoleno, bude při chytrém přepínání sítí vyhodnocena možnost připojení WLAN (objem přenesených dat přes WLAN se může zvýšit). WLAN+ automaticky:
1. Přepíná mezi WLAN a mobilními daty (V nastavení mobilní sítě můžete vybrat výchozí režim přepínání) pro zajištění řádného chodu internetu.
2. Zapíná WLAN v dosahu známé sítě WLAN a připojí se k ní."</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">Když je povolena živá aktualizace Link+, telefon bude automaticky aktualizovat data komunikačních parametrů prostřednictvím vaší bezdrátové sítě (ve výchozím nastavení prostřednictvím WLAN) pro zlepšení příslušných prvků Link+.</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui2">"Je-li WLAN+ povoleno, bude při chytrém přepínání sítí vyhodnocena možnost připojení WLAN (objem přenesených dat přes WLAN se může zvýšit). WLAN+ automaticky:
1. Přepíná mezi WLAN a mobilními daty (V nastavení mobilní sítě můžete vybrat výchozí režim přepínání) pro zajištění řádného chodu internetu.
2. Zapíná WLAN v dosahu známé sítě WLAN a připojí se k ní.
3. Vyhodnocuje dostupné sítě WLAN. Zařízení nebude bez připojení k internetu automaticky připojeno k uloženým sítím.
4. U některých bezplatných WLAN hotspotů obdrží ověřovací kód z příchozí zprávy SMS a přihlásí se do sítě prostřednictvím prohlížeče (v současnosti podporována pouze v Číně)."</string>
    <string name="wifi_plus_global_description2">"Je-li WLAN+ povoleno, bude při chytrém přepínání sítí vyhodnocena možnost připojení WLAN (objem přenesených dat přes WLAN se může zvýšit). WLAN+ automaticky:
1. Přepínání mezi WLAN a mobilními daty poskytuje plynulou zkušenost s internetem.
2. Zapíná WLAN v dosahu známé sítě WLAN a připojí se k ní.
3. Vyhodnocuje dostupné sítě WLAN. Zařízení nebude bez připojení k internetu automaticky připojeno k uloženým sítím."</string>
    <string name="help_message">"1. Tiskárna a telefon nejsou připojeny ke stejné síti WLAN.
2. Vaše tiskárna nepodporuje tyto konkrétní tiskové služby (konzultujte s výrobcem).
3. Hledání vypršelo. Pokud se jedná o tento případ, zkuste to znovu.
4. Došlo k selhání tiskárny. Restartujte tiskárnu a zkuste to znovu."</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">Kontrola zabezpečení WLAN</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">Zkontrolujte úroveň zabezpečení připojených sítí WLAN pomocí správce telefonu a pozastavte automatické připojování uložených sítí, které představuje riziko zabezpečení</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"Je-li povolena funkce WLAN+, při chytrém přepínání sítí bude vyhodnocena možnost připojení WLAN a systém bude automaticky aktualizovat parametry optimalizace přes připojení WLAN (objem přenesených dat přes WLAN se může zvýšit). WLAN+ automaticky:
1. Přepíná mezi WLAN a mobilními daty (v nastavení mobilní sítě můžete vybrat výchozí režim přepínání) pro zajištění řádného chodu internetu.
2. Zapíná WLAN v dosahu známé sítě WLAN a připojí se k ní.
3. Vyhodnocuje dostupné sítě WLAN. U uložených sítí, které nemají přístup k internetu, bude automatické připojení pozastaveno.
4. U některých bezplatných WLAN hotspotů zjistí a zpřístupní ověřovací kód z příchozí ověřovací zprávy SMS a přihlásí se do sítě prostřednictvím prohlížeče automaticky (v současnosti pouze v Číně)."</string>
    <string name="user_add_user_message">"Chcete-li sdílet toto zařízení s jinými osobami, vytvořte další uživatele. Každý uživatel získá svůj vlastní prostor, ve kterém si může přizpůsobit aplikace, tapetu a další. Uživatelé mohou také upravit nastavení zařízení, jako je WLAN, které mají vliv na každého.

Po přidání nového uživatele potřebuje uživatel nastavit vlastní prostor.

Každý uživatel může aktualizovat aplikace pro všechny ostatní uživatele."</string>
    <string name="print_user_warning">Pokud povolíte tiskovou službu, která způsobí provoz WLAN, zařízení vyhledá ve svém okolí tiskárny přes připojení k síti WLAN.</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">Volání WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">Povolit WLAN volání</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">Je-li povolen, nebudete k dispozici tísňové volání prostřednictvím WLAN. Povolit?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">Pokud použijete Bluetooth, WLAN Direct, tethering a přenosný hotspot, ostatní zařízení uvidí toto jméno.</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">Změnou jména zařízení bude odpojen současný WLAN hotspot. Změnit?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">Zapsat do značky NFC WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">Chytré přepínání mezi WLAN a mobilními daty</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">Hodnotí konektivitu sítě WLAN a přepíná mezi WLAN (může zvýšit datový provoz) a mobilními daty pro výběr nejlepšího síťového připojení. Výchozí režim přepínání je nastaven v nastavení mobilní sítě</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">Hodnotí konektivitu sítě WLAN a přepíná mezi WLAN (může zvýšit datový provoz) a mobilními daty pro výběr nejlepšího síťového připojení</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">Automaticky zapíná/vypíná WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">Zapíná WLAN v dosahu známé sítě WLAN a připojí se k ní</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">Hodnotí dostupné sítě WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">Hodnotí dostupné sítě WLAN. Automatické připojování je pozastaveno pro uložené sítě bez přístupu k internetu</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">Optimalizuje zkušenosti s přihlášením pro bezplatné WLAN hotspoty</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">U některých bezplatných WLAN hotspotů zjistí a zpřístupní ověřovací kód z příchozí ověřovací zprávy SMS a automaticky se přihlásí do sítě prostřednictvím prohlížeče (v současné době pouze na území pevninské Číny)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Je-li povolena živá aktualizace Link+, telefon bude automaticky aktualizovat data komunikačních parametrů prostřednictvím bezdrátové sítě (ve výchozím nastavení prostřednictvím sítě WLAN) pro zlepšení příslušných komunikačních funkcí.</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>Mobilních dat</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">Použít GPS a WLAN</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">Použít WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. WLAN bridge může vylepšit rozsah přenosu a intenzitu signálu WLAN. Prostřednictvím vašeho zařízení lze připojit k vaší aktuální síti WLAN další zařízení.
2. WLAN bridge podporuje přístup až ze 4 zařízení.
3. WLAN bridge nepodporuje funkce WLAN hotspot ani WLAN Direct. Pokud je opakovač WLAN povolen, některé aplikace používající služby P2P, nemusí fungovat správně.
4. Při použití WLAN bridge se energie baterie spotřebovává rychleji.
5. Pokud obdržíte zprávu, která vás informuje o zdrojích WLAN, které jsou momentálně využívané jinou službou, přejděte do Nastavení > WLAN > WLAN Direct a odpojte jakákoli připojená zařízení. Případně můžete vypnout a znovu zapnout WLAN pro automatické odpojení všech zařízení."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">Vyhledejte a připojte se k této síti WLAN</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. Ujistěte se, že možnost Přístup k mé poloze je povolena.
2. Vyberte možnost Použít GPS, WLAN a mobilní sítě v položce Režim umístění.
3. Připojte se k WLAN hotspotu nebo povolte mobilní data.
4. Zkontrolujte, zda má vámi používaná aplikace přístup k oprávnění Vaše poloha. Nastavení oprávnění můžete zkontrolovat v možnosti Správce telefonu > Správce oprávnění > Vaše poloha.
5. Jestliže jste nastavili Režim umístění na možnost Použít pouze GPS, ujistěte se, že používáte zařízení v otevřeném prostranství a s volným výhledem. Takové podmínky jsou pro příjem signálu GPS ideální.
6. Jestliže jste připojeni k veřejnému hotspotu, zkuste vypnout WLAN a zapnout mobilní data. Následně zkuste znovu získat informace o poloze."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. Vyberte možnost Použít GPS, WLAN a mobilní sítě v nastavení Režim umístění pro přesnější přístup k poloze.
2. Jestliže používáte kovové pouzdro zařízení, odstraňte pouzdro nebo použijte pouzdro z jiného materiálu a opakujte akci.
3. Zkontrolujte, zda má vámi používaná aplikace přístup k oprávnění Vaše poloha. Nastavení oprávnění můžete zkontrolovat v možnosti Správce telefonu > Správce oprávnění > Vaše poloha.
4. Navigace funguje lépe v otevřeném prostranství s volným výhledem. Umístěte telefon blízko čelního skla. Například na palubní desku nebo na jiné místo s volným výhledem."</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. Přemostění bezdrátové sítě může vylepšit rozsah přenosu a intenzitu signálu WLAN. Prostřednictvím svého zařízení máte možnost připojit další zařízení k aktuální síti WLAN.
%2$d. Přemostění bezdrátové sítě podporuje přístup až ze %6$d zařízení.
%3$d. Přemostění bezdrátové sítě nepodporuje funkce WLAN hotspot ani WLAN Direct. Pokud je funkce Přemostění bezdrátové sítě povolena, některé aplikace používající služby P2P nemusí fungovat správně.
%4$d. Při použití funkce Přemostění bezdrátové sítě je spotřeba baterie rychlejší.
%5$d. Jestliže obdržíte zprávu obsahující informace o zdrojích WLAN, které jsou momentálně využívané jinou službou, přejděte do Nastavení > WLAN > WLAN Direct a odpojte jakákoli připojená zařízení. Případně můžete vypnout a znovu zapnout WLAN pro automatické odpojení všech zařízení."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. Zařízení s funkcí přenosného WLAN hotspotu můžete použít jako přístupový bod. Periferie lze připojit k zařízení přes síť WLAN a připojená zařízení budou mít přístup k internetu přes mobilní síť.
%2$d. Pro využívání přenosného WLAN hotspotu je nutné zapnout mobilní datové připojení a bude probíhat datový provoz.
%3$d. Používáním funkce přenosný WLAN hotspot se rychleji vybíjí baterie."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"Ruční připojení:
%2$d. Zapněte WLAN v cílovém zařízení a najděte hotspot %1$s.
%3$d. Připojte se k hotspotu."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. Ujistěte se, že je povolena funkce Přístup k mé poloze.
%2$d. Vyberte možnost Použít GPS, WLAN a mobilní sítě v položce Režim umístění.
%3$d. Připojte se k WLAN hotspotu nebo povolte mobilní data.
%4$d. Zkontrolujte, zda má vámi používaná aplikace přístup k oprávnění Vaše poloha. Nastavení oprávnění můžete zkontrolovat v možnosti Správce telefonu > Správce oprávnění > Vaše poloha.
%5$d. Jestliže jste nastavili Režim umístění na možnost Použít pouze GPS, ujistěte se, že používáte zařízení v otevřeném prostranství a s volným výhledem. Takové podmínky jsou pro příjem signálu GPS ideální.
%6$d. Jestliže jste připojeni k veřejnému hotspotu, zkuste vypnout WLAN a zapnout mobilní data. Následně zkuste znovu získat informace o poloze."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. Vyberte možnost Použít GPS, WLAN a mobilní sítě v nastavení Režim umístění pro přesnější přístup k poloze.
%2$d. Jestliže používáte kovové pouzdro zařízení, odstraňte pouzdro nebo použijte pouzdro z jiného materiálu a opakujte akci.
%3$d. Zkontrolujte, zda má vámi používaná aplikace přístup k oprávnění Vaše poloha. Nastavení oprávnění můžete zkontrolovat v možnosti Správce telefonu > Správce oprávnění > Vaše poloha.
%4$d. Navigace funguje lépe v otevřeném prostranství s volným výhledem. Umístěte telefon blízko čelního skla. Například na palubní desku nebo na jiné místo s volným výhledem."</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">Použití přenosného hotspotu vyžaduje deaktivaci šetřiče dat. Zakázat?</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">WLAN hotspot vám umožňuje sdílet síťové připojení s ostatními, ale může rychleji vyčerpávat energii baterie a zvyšovat poplatky za přenesená data.</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">WLAN hotspot zakázán</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">WLAN hotspot zakázán</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">Tuto funkci nelze použít při zapnutém připojení WLAN. Nejprve vypněte připojení WLAN.</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLAN zapnuta</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">Mobilní hotspot a WLAN nelze zapnout současně. Vypnout WLAN?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">WLAN musí být nyní vypnutá. Automaticky se znovu zapne, jakmile váš telefon naváže komunikaci se servery AT&amp;T.</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">Pokud vypnete možnost Vysílat název sítě (SSID), váš telefon nebude pro ostatní zařízení viditelný a nezobrazí se v seznamu dostupných sítí WLAN. Další zařízení se mohou stále připojit k vašemu hotspotu, když se název sítě zadá ručně.</string>
    <string name="enable">Automaticky připojovat k WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="disable">Nepřipojovat se automaticky k WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">Nastavení automatického připojování se projeví po restartování WLAN.</string>
    <string name="wifi_network_detect_summary">Při připojení k WLAN hotspot zkontrolovat dostupnost připojení k internetu</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">Funkce WLAN byla správcem zařízení vypnuta</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Dokončení instalace vyžaduje přístup tabletu k síti WLAN. Po dokončení nastavení můžete přepínat mezi mobilními daty a Wi-F.</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Frekvenční pásmo WLAN</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">Zařízení spravuje %1$s a nepovoluje úpravu ani odstranění této sítě WLAN. Další informace získáte od správce.</string>
</resources>
