<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_verbose_logging">WLAN भर्बोस लगिङ सक्षम बनाउनुहोस्</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">WLAN बाट सेलुलरमा आक्रामक हस्तान्तरण</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">WLAN रोमिङ स्क्यानहरू गर्न सधैँ अनुमति दिनुहोस्</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">WLAN लगिङ लेभल बढाउनुहोस्, WLAN चयनकर्तामा SSID RSSI अनुसार देखाउनुहोस्</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">सक्षम हुँदा, WLAN को सिग्नल कमजोर भएको बेला WLAN ले डाटा जडान सेलुलर नेटवर्कमा हस्तान्तरण गर्न बढी आक्रामकता देखाउनेछ</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">इन्टर्फेसमा भएको डाटा ट्राफिकको मात्राको आधारमा WLAN रोमिङ स्क्यानहरू गर्न अनुमति दिनुहोस्/निषेध गर्नुहोस्</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">मोबाइल डाटा सधैँ सक्रिय राख्नुहोस्, WLAN सक्रिय हुँदा पनि (नेटवर्क छिटो बदल्नका लागि)</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"चेतावनी: तपाईंलाई अतिरिक्त वाहक डाटा शुल्कहरू लाग्न सक्छन्।

फोन सेट अपको लागि अर्थपूर्ण सञ्जाल गतिविधि आवश्यक पर्न सक्छ।"</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">चेतावनी: तपाईंको सफ्टवेयर नविनतम छ भनेर रूजू गर्न फोन सक्षम हुने छैन।</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">उन्नत WLAN सेटिङहरू</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">WLAN कन्फिगर गर्नुहोस्</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">यो प्रयोगकर्ताका लागि WLAN सम्बन्धी उन्नत सेटिङहरू उपलब्ध छैन</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">WLAN कलिङ सक्षम बनाउनुहोस्</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">मोबाइल नेटवर्कको सट्टा WLAN प्रयोग गर्नुहोस्</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">जब WLAN कलिङ अन हुन्छ, तपाईंको प्राथमिकता र बलियो सिग्नलमा आधारित भइ, तपाईंको फोनले तपाईंको वाहकको सञ्जालमा WLAN सञ्जालहरू मार्फत कलहरू राउट गर्न सक्छ। यो सुविधा अन गर्नु अघि, शुल्कहरू र अन्य विवरणहरू सम्बन्धित तपाईंको वाहकसँग सल्लाह गर्नुहोस।</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">WLAN लुकाउनुहोस्</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN WLAN फोन फोन गर्ने</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">पोर्टेबल WLAN हटस्पट %1$s सक्रिय छ। यस यन्त्रको WLAN अफ गरिएको छ।</string>
    <string name="condition_airplane_summary">WLAN, ब्लुटूथ, र मोबाइल डाटा नेटवर्क अफ गरिएका छन्। तपाईंले फोन कल गर्न वा इन्टरनेटमा जडान गर्न सक्नुहुन्न।</string>
    <string name="condition_cellular_summary">इन्टरनेट WLAN मार्फत मात्र उपलब्ध छ</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">पृष्ठभूमि डाटा WLAN मा मात्र चल्छ। यसले WLAN उपलब्ध नहुँदा केही एप वा सेवाहरूमा प्रभाव पार्न सक्छ।</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Huawei Beam ले तपाईंको यन्त्र र अर्को NFC निपुण यन्त्रको बीचमा तस्विर, भिडियो, सम्पर्क र URL हरू जस्ता फाइलहरू स्थानान्तर गर्न तपाईंलाई अनुमति दिन्छ। Huawei Beam लाई दुईवटा साधनहरूलाई सँगै राखी (प्राय: एकपछि अर्को) र तपाईंको स्क्रिनमा ट्याप गरि सक्रिय गरिएको छ। फाइल सार्नु पहिले कृपया आफ्नो ब्लुटूथ वा WLAN लाई खोलिएको हुन सक्छ भनि ध्यान दिनुहोस्।</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">WLAN जडानमा हुँदा तपाईंको फोन स्क्रिनलाई अर्को डिस्प्लेमा प्रदर्शन गर्नुहोस्</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">उन्नत सेटिङहरू</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Huawei Beam ले दुईवटा यन्त्रहरूलाई सँगै राखी तपाईंलाई आफ्नो फाइलहरूलाई अन्य NFC यन्त्रहरूमा स्थानान्तर गर्न दिन्छ। उदाहरणको लागि, तपाइँले तस्विर, भिडियो, सम्पर्क, URL हरू, र अन्यलाई दुईवटा NFC निपुण यन्त्रहरूको बीच वायरलेस रूपमा सार्न सक्नुहुन्छ। सामान्य:
1। तपाईंको यन्त्रको अग्र प्यानललाई अर्को NFC यन्त्रमा राख्नुहोस्, र तपाइँले टोन सुनेपछि आफ्नो यन्त्रलाई त्यहाँबाट झिक्नुहोस्।
2। तपाइँले टोन सुनेको तीन सेकेण्ड भित्र आफ्नो स्क्रिनमा छुनुहोस्।
3। स्थानान्तर पूरा गर्न तपाईंको यन्त्रको अग्र प्यानललाई अर्को NFC यन्त्रमा पुन: राख्नुहोस्। फाइल सार्नु पहिले कृपया आफ्नो ब्लुटूथ वा WLAN लाई खोलिएको हुन सक्छ भनि ध्यान दिनुहोस्।"</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. तपाइँले पोर्टेबल WLAN हटस्पटलाई आफ्नो इन्टरनेट पहुँच विन्दुको रूपमा प्रयोग गर्न सक्नुहुन्छ। तपाईंको यन्त्रमा WLAN द्वारा पेरिफेरलहरू जडान गर्न सकिन्छ र जडित यन्त्रहरूले मोबाइल सञ्जालद्वारा इन्टरनेट पहुँच गर्नेछन्।
2. पोर्टेबल WLAN हटस्पट प्रयोग गर्दा तपाईंको मोबाइल डाटा जडान अन हुन आवश्यक हुनेछ, र यसले केही डाटा ट्राफिक उपभोग गर्नेछ।
3. पोर्टेबल WLAN हटस्पट प्रयोगले तपाईंको ब्याटरी जीवनलाई छिटो समाप्त गर्न सक्छ।"</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">चाइना मोबाइल WLAN</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">तपाईं चिनियाँ मोबाइल WLAN सञ्जालमा जडान हुनुहुन्छ। यस सञ्जालको प्रयोग गर्नाले लागू WLAN प्रयोग शुल्क लाग्न सक्छ।</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">चिनियाँ मोबाइल WLAN सम्झाउनी</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">म चिनियाँ मोबाइल WLAN सञ्जालमा जडान हुँदा मलाई सम्झाउनुहोस्</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">सञ्जालहरू स्विच गर्दा कुनैपनि सूचनाहरू प्रदर्शन नगर्नुहोस् (मोबाइल डाटाबाट WLAN मा र विपरीत, वा WLAN सञ्जालहरू बीच)</string>
    <string name="pgps_switch_summary">द्रुत तथा थप शुद्ध स्थान सेवाहरू प्रदान गर्न GPS लाई नजिकको सेल्युलर आधार स्टेसन तथा WLAN डाटा सङ्कलन गर्ने अनुमति दिनुहोस्</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"कुनै पनि उपलब्ध यन्त्रहरू फेला परेन, यस्तो भएको हुन सक्छ:
1. जोडा मिलाइएको यन्त्र आविष्कार मूलक छैन:
2. जोडा मिलाइएको यन्त्रले प्राविधिक समस्याहरू अनुभव गरिरहेको छ। WLAN पुन: सुरु गर्ने प्रयास गर्नुहोस् र WLAN डाइरेक्ट फेरि खोल्नुहोस्:
3. तपाईंको आफ्नै यन्त्रले प्राविधिक समस्याहरू अनुभव गरिरहेको छ। WLAN पुन: सुरु गर्ने प्रयास गर्नुहोस् र WLAN डाइरेक्ट फेरि खोल्नुहोस्।"</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">यो WLAN सञ्जालमा जडान गर्न QR कोड स्क्यान गर्नुहोस्</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">Link+ प्रत्यक्ष अद्यावधिक सक्षम भएमा, सम्बन्धित Link+ विशेषताहरूमा सुधार गर्ने उद्देश्यले तपाईंको फोनले तपाईंको तारविहीन नेटवर्क (WLAN पूर्वनिर्धारित) मार्फत सञ्चार परामितिहरूको डाटा स्वतः अद्यावधिक गर्नेछ।</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">WLAN सुरक्षा जाँच</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">फोन व्यवस्थापक मार्फत जडान गरिएको WLAN सञ्जालकहरूको सुरक्षा तह जाँच गर्नुहोस्, र सुरक्षा जोखिमहरू देखाउने बचत गरिएका सञ्जालहरूमा स्वत: जडान पज गर्नुहोस्</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"WLAN+ सक्षम पारिएको बेला, तपाईंको WLAN जडान स्मार्ट सञ्जाल स्वीचिङ उपलब्ध गराउन मूल्याङ्कन गरिनेछ, र यो WLAN मार्फत (WLAN डाटा उपयोग बढ्न सक्छ) अनुकूलतम मानदण्डहरूलाई स्वत: अद्यावधिक गर्नेछ। WLAN+ स्वत: रूपमा:
1। निर्बाध इन्टरनेट अनुभव उपलब्ध गराउन WLAN र मोबाइल डाटाको बिचमा स्वीच हुन्छ (तपाईंले मोबाइल नेटवर्क सेटिङहरूमा पूर्वनिर्धारित स्वीचिङ मोड चयन गर्न सक्नुहुन्छ)।
2। थाहा भएको WLAN सञ्जालको दायरामा हुँदा WLAN खोल्नुहोस् र यसमा जडान गर्नुहोस्।
3। उपलब्ध WLAN सञ्जालहरूलाई मूल्याङ्कन गर्छ। इन्टरनेट पहुँच नभएका बचत गरिएका सञ्जालहरूको लागि, स्वत: जडान पज गरिएको छ।
4। केही नि:शुल्क WLAN हटस्पटहरूका लागि, स्वत: ब्राउजर मार्फत नेटवर्कमा आगमन SMS प्रमाणीकरण सन्देश र लगहरूबाट प्रमाणीकरण कोड फेला पार्छ र पहुँच गर्छ (हाल चीनमा मात्र समर्थित छ)।"</string>
    <string name="user_add_user_message">"तपाईंयो अतिरिक्त प्रयोगकर्ताहरू सिर्जना गरेर यो यन्त्रलाई अन्य मानिसहरूसँग साझा गर्न सक्नुहुन्छ। प्रत्येक प्रयोगकर्तासँग आफ्नै खाली स्थान हुन्छ, जसलाई उनीहरूले अनुप्रयोग, वालपेपर र अन्य धेरै कुराहरूद्वारा अनुकूल बनाउन सक्छन्। प्रयोगकर्ताहरूले यन्त्र सेटिङहरू पनि मिलाउन सक्छन् जस्तै WLAN जसले प्रत्येकलाई असर गर्छ।

तपाईंले नयाँ प्रयोगकर्ता थप गर्दा, उक्त व्यक्तिले आफ्नो स्थान सेट गर्नु पर्छ।

कुनैपनि प्रयोगकर्ताले अन्य सबै प्रयोगकर्ताहरूका लागि अनुप्रयोगहरू अद्यावधिक गर्न सक्छन्।"</string>
    <string name="print_user_warning">प्रिन्टिङ सेवा सक्षम गर्दा यन्त्रले नजिकैका WLAN जडानका प्रिन्टरहरू खोज्नेछ, फलस्वरूप WLAN ट्राफिक उत्पन्न हुनेछ।</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">WLAN कलिङ</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">WLAN कलिङ सक्षम बनाउनुहोस्</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">सक्षम बनाइएमा, तपाईंले WLAN मार्फत आकस्मिक कलहरू गर्न सक्नुहुनेछैन। सक्षम बनाउने?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">तपाईंले ब्लूटुथ, WLAN डाइरेक्ट र टेथरिङ तथा पोर्टेबल हटस्पट प्रयोग गर्दा, अन्य यन्त्रहरूले यो नाम देख्नेछन्।</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">यन्त्रको नाम परिमार्जन गर्नुले हालको WLAN हटस्पट जडान विच्छेद गर्नेछ। परिमार्जन गर्ने?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">WLAN NFC ट्याग लेख्नुहोस्</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">WLAN र मोबाइल डाटा बीच स्मार्ट स्विचिङ</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">उत्कृष्ट नेटवर्क जडान चयन गर्न WLAN को केनेक्टिभिटीको मूल्याङ्कन गरी WLAN (ट्राफिकमा वृद्धि हुन सक्छ) र मोबाइल डाटा बीच स्विच गर्नुहोस्। पूर्वनिर्धारित स्विच मोड मोबाइल नेटवर्क सेटिङहरूमा सेटि गरिन्छ</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">उत्कृष्ट नेटवर्क जडान चयन गर्न WLAN को केनेक्टिभिटीको मूल्याङ्कन गरी WLAN (ट्राफिकमा वृद्धि हुन सक्छ) र मोबाइल डाटा बीच स्विच गर्नुहोस्</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">WLAN स्वत: अन गर्नुहोस्</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">ज्ञात WLAN नेटवर्कको दायरामा हुँदा WLAN अन गर्नुहोस् र त्यसमा जडान गर्नुहोस्</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">उपलब्ध WLAN नेटवर्क मूल्याङ्कन गर्नुस्</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">उपलब्ध WLAN नेटवर्कहरूको मूल्याङ्कन गर्नुहोस्। इन्टरनेट पहुँच नभएका सुरक्षित गरिएका नेटवर्कहरूको स्वत: जडान पज गरिएको छ</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">नि:शुल्क WLAN हटस्पटको लगइन अनुभव अनुकूल बनाउनुस्</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">केही नि:शुल्क WLAN हटस्पटहरूका लागि, आउने SMS प्रमाणीकरण सन्देशबाट प्रमाणीकरण कोड पत्ता लागाउने तथा पहुँच गर्ने गर्दछ र ब्राउजर मार्फत स्वत: नेटवर्कमा लग इन गर्छ (हाल मुख्यद्वीप चीनमा मात्र समर्थित छ)।</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Link+ प्रत्यक्ष अद्यावधिक सक्षम बनाइएको बेलामा, सम्बन्धित सञ्चार सुविधाहरूमा सुधार गर्न तपाईंको फोनले तपाईंको तारविहीन नेटवर्क (WLAN पूर्वनिर्धारित) मार्फत सञ्चारका मापदण्डहरूको डाटा स्वतः अद्यावधिक गर्नेछ।</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>मोबाइल डाटा</li>"
"<li>ब्लुटूथ</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>ब्लुटूथ</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">GPS र WLAN प्रयोग गर्नुहोस्</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">WLAN प्रयोग गर्नुहोस्</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. WLAN ब्रिजले प्रसारण दायरा र WLAN संकेतहरूको प्रबलतालाई महत्त्वपूर्ण रूपमा सुधार गर्छ।  अन्य यन्त्रहरू तपाईंको यन्त्र मार्फत तपाईंको हालको WLAN सञ्जालमा जडान हुन सक्छन्।
2. WLAN ब्रिजले 4 यन्त्रहरूससम्मको पहुँचलाई समर्थन गर्छ।
3. WLAN ब्रिजले WLAN हटस्पट र WLAN डाइरेक्ट सुविधाहरूसँग कार्य गर्दैन। WLAN ब्रिज सक्षम भएमा, P2P सेवाहरू प्रयोग गर्ने केही एप्लिकेसनहरूले उचित तरिकाले कार्य नगर्न सक्छन्।
4. WLAN ब्रिजको प्रयोगले ब्याट्री पावर अझ छिटो उपभोग गर्छ।
5. तपाईंलाई WLAN संसाधनहरू अर्को सेवाद्वारा प्रयोग गरिएको सुचना दिने सन्देश प्राप्त हुन्छ भने सेटिङहरू > WLAN > WLAN डाइरेक्टमा जानुहोस् र कुनैपनि जडान गरिएका यन्त्रहरूको जडान विच्छेद गर्नुहोस्। वा तपाईंले WLAN बन्द गर्न सक्नुहुन्छ र त्यसपछि सबै यन्त्रहरूलाई स्वत: जडान विच्छेद गर्न फेरि खोल्नुहोस्।"</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">यस WLAN सञ्जालमा जडान गर्न स्क्यान गर्नुहोस्</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. मेरो स्थान जानकारीमा पहुँच गर्नुहोस् नामक सेटिङ सक्षम गरिएको कुरा सुनिश्चित गर्नुहोस्।
2. स्थान मोडमा GPS, WLAN, र मोबाइल नेटवर्कहरू प्रयोग गर्नुहोस् नामक सेटिङ चयन गर्नुहोस्।
3. WLAN हटस्पटमा जडान गर्नुहोस् वा मोबाइल डाटा सक्षम बनाउनुहोस्।
4. फोन व्यवस्थापक > अनुमति व्यवस्थापक > स्थान जानकारीमा पहुँच नामक सेटिङमा गएर आफूले प्रयोग गरिरहेको एपको स्थान अनुमतिमा पहुँच छ कि छैन जाँच्नुहोस्।
5. यदि तपाईंले स्थान मोडलाई GPS मात्र प्रयोग गर्नेमा सेट गर्नुभएको छ भने, कृपया आफूले सजिलै GPS सिग्नलहरू प्राप्त हुनसक्ने खुला र अवरोध रहित वातावरणमा स्थान जानकारीमा पहुँच सुविधा प्रयोग गरिरहनुभएको छ भनी सुनिश्चित गर्नुहोस्।
6. यदि तपाईं सार्वजनिक हटस्पटमा जोडिनुभएको छ भने, WLAN अफ गरी मोबाइल डाटा सक्षम बनाउने प्रयास गर्नुहोस्। त्यसपछि पुन: स्थान जानकारीमा पहुँच सुविधा प्रयोग गरी हेर्नुहोस्।"</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. थप यथार्थ स्थान जानकारीमा पहुँच पाउन स्थान मोडमा GPS, WLAN, र मोबाइल नेटवर्कहरू प्रयोग गर्नुहोस् नामक सेटिङ चयन गर्नुहोस्।
2. यदि तपाईं धातुको केस भएको यन्त्र प्रयोग गरिरनुभएको छ भने, केस हटाउनुहोस् वा धातु रहित केस प्रयोग गर्नुहोस् र फेरि प्रयास गर्नुहोस्।
3. फोन व्यवस्थापक > अनुमति व्यवस्थापक > स्थान जानकारीमा पहुँच नामक सेटिङमा गएर आफूले प्रयोग गरिरहेको एपको स्थान अनुमतिमा पहुँच छ कि छैन जाँच्नुहोस्।
4. नेभिगेसन फराकिलो, अवरोध रहित क्षेत्रहरूमा अझ राम्ररी काम गर्छ। आफ्नो फोनलाई आफ्नो सवारीको वायु रोधक पारदर्शी सीसा नजिकै सही स्थितिमा राख्नुहोस्, जस्तै आफ्नो गाडीको ड्याशबोर्ड वा अन्य अवरोध रहित क्षेत्रहरू।"</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. WLAN ब्रिजले प्रसारण दायरा र WLAN संकेतहरूको प्रबलतालाई महत्त्वपूर्ण रूपमा सुधार गर्छ। अन्य यन्त्रहरू तपाईंको यन्त्र मार्फत तपाईंको हालको WLAN सञ्जालमा जडान हुन सक्छन्।
%2$d. WLAN ब्रिजले %6$d यन्त्रहरूससम्मको पहुँचलाई समर्थन गर्छ।
%3$d. WLAN ब्रिजले WLAN हटस्पट र WLAN डाइरेक्ट सुविधाहरूसँग कार्य गर्दैन। WLAN ब्रिज सक्षम भएमा, P2P सेवाहरू प्रयोग गर्ने केही एप्लिकेसनहरूले उचित तरिकाले कार्य नगर्न सक्छन्।
%4$d. WLAN ब्रिजको प्रयोगले ब्याट्री पावर अझ छिटो उपभोग गर्छ।
%5$d. तपाईंलाई WLAN संसाधनहरू अर्को सेवाद्वारा प्रयोग गरिएको सुचना दिने सन्देश प्राप्त हुन्छ भने सेटिङहरू > WLAN > WLAN डाइरेक्टमा जानुहोस् र कुनैपनि जडान गरिएका यन्त्रहरूको जडान विच्छेद गर्नुहोस्। वा तपाईंले WLAN बन्द गर्न सक्नुहुन्छ र त्यसपछि सबै यन्त्रहरूलाई स्वत: जडान विच्छेद गर्न फेरि खोल्नुहोस्।"</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. तपाईंले आफ्नो इन्टरनेट पहुँच बिन्दुको रूपमा एक पोर्टेबल WLAN हटस्पट यन्त्र प्रयोग गर्न सक्नुहुन्छ। WLAN मार्फत तपाईंको यन्त्रमा अवयवहरू जडान गर्न सकिन्छ र जडान गरिएका यन्त्रहरूले मोबाइल सञ्जाल मार्शफत इन्टरनेट पहुँच गर्नेछ।
%2$d. एक पोर्टेबल WLAN हटस्पट प्रयोग गर्नको लागि तपाईंको मोबाइल डाटा जडान सक्षम गरिएको हुन आवश्यक पर्नेछ, र केही डाटा उपभोग गर्नेछ।
%3$d. एक पोर्टेबल WLAN हटस्पट प्रयोग गर्नाले तपाईंको ब्याट्रीलाई छिटो खपत गर्न सक्छ।"</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"म्यानुअल जडान:
%2$d. लक्षित यन्त्रमा WLAN सक्षम गर्नुहोस्, र हटस्पट %1$s फेला पार्नुहोस्।
%3$d. हटस्पटमा जडान गर्नुहोस्।"</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. मेरो स्थान जानकारीमा पहुँच गर्नुहोस् नामक सेटिङ सक्षम गरिएको कुरा सुनिश्चित गर्नुहोस्।
%2$d. स्थान मोडमा GPS, WLAN, र मोबाइल नेटवर्कहरू प्रयोग गर्नुहोस् नामक सेटिङ चयन गर्नुहोस्।
%3$d. WLAN हटस्पटमा जडान गर्नुहोस् वा मोबाइल डाटा सक्षम बनाउनुहोस्।
%4$d. फोन व्यवस्थापक > अनुमति व्यवस्थापक > स्थान जानकारीमा पहुँच नामक सेटिङमा गएर आफूले प्रयोग गरिरहेको एपको स्थान अनुमतिमा पहुँच छ कि छैन जाँच्नुहोस्।
%5$d. यदि तपाईंले स्थान मोडलाई GPS मात्र प्रयोग गर्नेमा सेट गर्नुभएको छ भने, कृपया आफूले सजिलै GPS सिग्नलहरू प्राप्त हुनसक्ने खुला र अवरोध रहित वातावरणमा स्थान जानकारीमा पहुँच सुविधा प्रयोग गरिरहनुभएको छ भनी सुनिश्चित गर्नुहोस्।
%6$d. यदि तपाईं सार्वजनिक हटस्पटमा जोडिनुभएको छ भने, WLAN अफ गरी मोबाइल डाटा सक्षम बनाउने प्रयास गर्नुहोस्। त्यसपछि पुन: स्थान जानकारीमा पहुँच सुविधा प्रयोग गरी हेर्नुहोस्।"</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. थप यथार्थ स्थान जानकारीमा पहुँच पाउन स्थान मोडमा GPS, WLAN, र मोबाइल नेटवर्कहरू प्रयोग गर्नुहोस् नामक सेटिङ चयन गर्नुहोस्।
%2$d. यदि तपाईं धातुको केस भएको यन्त्र प्रयोग गरिरनुभएको छ भने, केस हटाउनुहोस् वा धातु रहित केस प्रयोग गर्नुहोस् र फेरि प्रयास गर्नुहोस्।
%3$d. फोन व्यवस्थापक > अनुमति व्यवस्थापक > स्थान जानकारीमा पहुँच नामक सेटिङमा गएर आफूले प्रयोग गरिरहेको एपको स्थान अनुमतिमा पहुँच छ कि छैन जाँच्नुहोस्।
%4$d. नेभिगेसन फराकिलो, अवरोध रहित क्षेत्रहरूमा अझ राम्ररी काम गर्छ। आफ्नो फोनलाई आफ्नो सवारीको वायु रोधक पारदर्शी सीसा नजिकै सही स्थितिमा राख्नुहोस्, जस्तै आफ्नो गाडीको ड्याशबोर्ड वा अन्य अवरोध रहित क्षेत्रहरू।"</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">पोर्टेबल हटस्पट प्रयोग गर्नलाई डाटा सेभर अक्षम बनाउन आवश्यक पर्छ। अक्षम बनाउने?</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">WLAN हटस्पटले तपाईंलाई आफ्नो सञ्जाल जडानलाई अन्यहरूसँग साझा गर्न दिन्छ, तर ब्याट्री पावर छिटो सकाउन र डाटा प्रयोग शुल्क वृद्धि गर्न सक्छ।</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">WLAN हटस्पट अक्षम गरियो</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">WLAN हटस्पट अक्षम गरियो</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">WLAN अन भएको बेला यो फंक्शन प्रयोग गर्न असमर्थ। कृपया पहिले WLAN बन्द गर्नुहोस्।</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLAN खुला छ</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">मोबाइल हटस्पट र WLAN लाई एकै समयमा खोल्न सकिँदैन। WLAN बन्द गर्ने?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">"WLAN अब बन्द गर्नैपर्छ। तपाईंको फोनले एकपटक AT&amp;T's सर्भरहरूसँग सञ्चार गरेपछि यो स्वचालित रूपमा पुनः खुल्नेछ।"</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">यदि तपाइँले प्रसारण सञ्जाल नाम (SSID) विकल्प बन्द गर्नुभयो भने, तपाईंको फोन अन्य यन्त्रहरूलाई देखिने छैन र उपलब्ध WLAN सञ्जालहरूको सूचिमा देखिने छैन। तपाईंको सञ्जाल नाम म्यानुअल रूपमा प्रविष्ट गरेर अन्य यन्त्रहरू अझैंपनि तपाईंको हटस्पटमा जडान हुन सक्छन्।</string>
    <string name="enable">AT&amp;T WLAN सँगको स्वतः जडान सक्षम गरियो</string>
    <string name="disable">AT&amp;T WLAN सँगको स्वतः जडान अक्षम गरियो</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">स्वतः जडान सेटिङहरू प्रभावमा ल्याउनका लागि WLAN पुन: सुरू गर्नुहोस्।</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">WLAN यन्त्र प्रशासकद्वारा अक्षम गरिएको छ</string>
</resources>
