<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="connected_via_wfa">Connesso tramite assistente WLAN</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN disattivo.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN disconnesso.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">WLAN: una barra.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">WLAN: due barre.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">WLAN: tre barre.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">Massimo segnale WLAN.</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Att registr verbos WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">WLAN aggress per handover cell</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Cons semp scans roaming WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Aum liv registr WLAN e mostra per RSSI SSID in picker WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Se attivo, il WLAN sarà più aggress in handover conness dati se segnale WLAN scarso</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Cons/Limit scans roaming WLAN in base a traffico dati su interfacc</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Mantieni i dati mobili sempre attivi, anche quando WLAN è attiva (per passaggio rete rapido)</string>
    <string name="radio_controls_summary">Gestisci WLAN, Bluetooth, modalità aereo, reti mobili e VPN</string>
    <string name="wifi_assistant_title">Assistente WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Attiva WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Impostazioni WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Seleziona WLAN</string>
    <string name="wifi_select_network">Seleziona rete WLAN</string>
    <string name="wifi_starting">Attivazione WLAN...</string>
    <string name="wifi_stopping">Disattivazione WLAN...</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Non connetterti a una rete WLAN a meno che non abbia una buona connessione a Internet</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Utilizzo auto WLAN aperte</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">"Consenti all'assistente WLAN la connessione automatica alle reti aperte per una migliore connessione Internet"</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Per migliorare i dati sulla posizione, le app ed i servizi di sistema possono ricercare le reti WLAN. Modifica in LINK_BEGINimpostazioni di ricercaLINK_END.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Mantieni attivo il WLAN durante la sospensione</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Ottimizzazione WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">"Riduci al minimo l'utilizzo della batteria quando WLAN è attivo"</string>
    <string name="wifi_access_points">Reti WLAN</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Per conoscere le reti disponibili, attiva il WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Ricerca reti WLAN in corso…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">"Non si dispone dell'autorizzazione per cambiare la rete WLAN."</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Impostazione protetta WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Premi il pulsante WLAN Protected Setup del router. Il pulsante potrebbe essere denominato \"WPS\" o contenere questo simbolo:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Inserisci il PIN %1$s sul router WLAN. Il completamento della configurazione può richiedere fino a due minuti.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Connesso alla rete WLAN %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Per migliorare la precisione della localizzazione e per altri scopi, %1$s desidera attivare la ricerca di rete anche quando il WLAN è spento.

Consentirla per tutte le app che desiderano effettuare la ricerca?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"AVVISO: Potrebbero essere addebitati costi extra da parte del gestore.

La configurazione del telefono potrebbe richiedere molta attività di rete."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">AVVISO. Sul telefono non sarà possibile verificare se il software è aggiornato.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Impossibile collegare il telefono alla rete WLAN.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Impostazioni WLAN avanzate</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">Configura WLAN</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">Le impostazioni WLAN avanzate non sono disponibili per questo utente</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Hotspot WLAN portatile</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Errore hotspot WLAN portatile</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Configura hotspot WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">Hotspot WLAN %1$s%2$s portatile</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">Impostazioni chiamata WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">Attiva chiamate WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">Utilizza il WLAN anziché la rete mobile</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">Chiamata WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">Modalità chiamata WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">Se le chiamate WLAN sono attive, il tuo telefono può instradare le chiamate tramite reti WLAN o la rete del tuo operatore, in base alle tue preferenze e alla potenza del segnale. Prima di attivare questa funzione, verifica tariffe e ulteriori dettagli con il tuo operatore.</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">Indirizzo MAC WLAN</string>
    <string name="reset_network_desc">"L'azione ripristinerà tutte le impostazioni di rete, incluse:

"<li>WLAN</li>"
"<li>Dati mobili</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Cambiare assistente WLAN?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">"Usa GPS, WLAN e le reti mobili per stimare la posizione "</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Usa WLAN e reti mobili per stimare la posizione</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">Ricerca di reti WLAN</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Consenti alle app e servizi di sistema la ricerca di reti WLAN in qualsiasi momento per migliorare la precisione delle info sulla posizione</string>
    <string name="location_network_based">Posizione rete mobile e WLAN</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Consenti alle applicazioni di utilizzare dati da fonti quali reti WLAN/mobili per determinare la tua posizione approssimativa</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Posizione determinata da WLAN</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">Tempo accensione WLAN</string>
    <string name="bluetooth_on_time">Tempo accensione WLAN</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN attivo</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Dat inviati WLAN</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Dati ricevuti WLAN</string>
    <string name="battery_action_wifi">Impostazioni WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Batteria utilizzata da WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Disattiva WLAN quando non è in uso o non è disponibile</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Aggiornamento impostazione WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Backup dati app, password WLAN e di altre impostazioni per i server di Google.</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Interrompere il backup delle password WLAN, dei segnalibri, di altre impostazioni e dei dati delle applicazioni, oltre a cancellare tutte le copie sui server di Google?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Vuoi arrestare il backup dei dati (come password WLAN, cronologia chiamate), dati app (come impostazioni e file memorizzati dalle applicazioni) e rimuovere tutte le copie su Google Drive?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Effettua il backup automatico dei dati del dispositivo (come password WLAN e cronologia chiamate) e delle app (come impostazioni e file archiviati dalle app) da remoto.

Quando attivi il backup automatico, i dati del dispositivo e delle app vengono salvati periodicamente da remoto. I dati delle app possono essere tutti i dati salvati da un'app (in base alle impostazioni dello sviluppatore), inclusi i dati potenzialmente sensibili come contatti, messaggi e foto."</string>
    <string name="wifi_setup_title">Impostazione WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Connetti alla rete WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Connessione alla rete WLAN %s...</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">"Impossibile configurare una connessione WLAN EAP durante l'impostazione. Dopo l'impostazione potrai configurarla nella sezione Impostazioni > Wireless e reti."</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Tocca <b>Avanti</b>" per continuare con la configurazione.

Tocca "<b>Indietro</b>" per connetterti a un'altra rete WLAN."</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Mostra utilizzo WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Nascondi WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Imposta limite dati WLAN</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_background_summary">Disattiva dati su sfondo solo su rete dati mobili. Se disponibile, verrà usata una rete WLAN.</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_dialog">"Quando non è disponibile una rete WLAN, questa funzione potrebbe causare l'interruzione del funzionamento di un'applicazione che dipende dai dati su sfondo.

Puoi trovare controlli più adeguati dell'utilizzo dei dati nelle impostazioni disponibili all'interno dell'applicazione."</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Se limiti i dati mobili in background, alcuni servizi e applicazioni potrebbero non funzionare senza connessione a una rete WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Se limiti i dati mobili in background, alcuni servizi e applicazioni non funzioneranno a meno che tu non sia connesso a una rete WLAN.

Questa impostazione influisce su tutti gli utenti di questo telefono."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">"Selezionare le reti WLAN hotspot mobile. È possibile limitare alle applicazioni l'uso di queste reti eseguite in background. Le applicazioni potrebbero anche generare degli avvisi quando tali reti vengono utilizzate per download estesi."</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Reti WLAN</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Per selezionare hotspot mobili, attiva il WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Puoi condividere il dispositivo con altri utenti creando altri utenti. Ogni utente ha un proprio spazio personalizzabile con applicazioni, sfondo e così via. Gli utenti possono anche regolare le impostazioni del tablet, come il WLAN, che riguardano tutti.

Dopo la creazione di un nuovo utente, quella persona deve eseguire una procedura di configurazione.

Qualsiasi utente può accettare le autorizzazioni delle applicazioni aggiornate per conto di tutti gli altri utenti."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN e dati mobili</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Consenti modifica impostazioni di rete WLAN e mobile</string>
    <string name="keywords_wifi">WLAN connessione rete</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN WLAN chiamata</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Configura tag NFC WLAN</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">Hotspot WLAN portatile %1$s attivo; WLAN di questo dispositivo attivo.</string>
    <string name="condition_airplane_summary">Le reti dati, WLAN e Bluetooth non sono attive. Non puoi fare telefonate o connetterti a Internet.</string>
    <string name="condition_cellular_summary">Internet disponibile solo tramite WLAN</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">I dati in background sono disponibili solo tramite WLAN. Ciò può condizionare qualche app o alcuni servizi quando la rete WLAN non è disponibile.</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_checkbox_text">Bridge WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_tittle_text">Impostazioni bridge WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_bridge_text">Configura bridge WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_settings_summary">Imposta nome bridge, password ed altro</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_title">Guida</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_details">"1. Il bridge WLAN migliora significativamente la gamma di trasmissione e l'intensità dei segnali WLAN. Connetti altri dispositivi alla rete WLAN in uso mediante il tuo dispositivo.
2. Il bridge WLAN supporta l'accesso fino a 4 dispositivi.
3. Il bridge WLAN non funziona con hotspot WLAN e WLAN Direct. Con bridge WLAN attivo, alcune applicazioni che utilizzano i servizi P2P potrebbero non funzionare correttamente.
4. L'utilizzo del bridge WLAN incrementa il consumo della batteria."</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_nowifi_summary">Richiesta connessione WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_wifi_summary">Condivisi rete WLAN connessa</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network_Toast">Connesso alla rete WLAN %s</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Huawei Beam consente di trasferire file, quali immagini, video, contatti e URL, tra il proprio dispositivo e altri dispositivi compatibili NFC. Huawei Beam viene attivato avvicinando i due dispositivi (solitamente dorso contro dorso) e toccando lo schermo. Si noti che il Bluetooth o il WLAN possono essere attivati automaticamente prima della trasmissione dei dati.</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">Visualizza la schermata del telefono su un altro display su una connessione WLAN</string>
    <string name="cell_switch_to_wifi_prompt">Reti WLAN %s disponibili. Interrompere il servizio dati e collegarsi a una rete WLAN?</string>
    <string name="switch_to_wifi_manual_prompt">Trovato segnale WLAN, usare questa rete WLAN?</string>
    <string name="switch_to_wifi_query_prompt">Reti WLAN %s disponibili. Collegarsi a una rete WLAN?</string>
    <string name="wifi_to_wifi_prompt">"Il segnale di connessione corrente è debole, usare un'altra rete WLAN?"</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">Impostazioni avanzate</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Huawei Beam permette di trasferire file verso altri dispositivi NFC avvicinandoli tra loro. Ad esempio, è possibile trasferire tramite colleg. senza fili, immagini, video, contatti, URL ed altro, utilizzando due dispositivi NFC. Simply:
1. Posiziona la parte frontale del tuo dispositivo contro un dispositivo NFC, e sollevalo dopo il segnale acustico.
2. Tocca lo schermo dopo tre secondi dal segnale acustico.
3. Posiziona nuovamente la parte frontale del tuo dispositivo contro un altro dispositivo NFC per completare il trasferimento. Si noti che il Bluetooth o il WLAN possono essere attivati automaticamente prima della trasmissione dei dati."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. È possibile utilizz. un disp. hotspot WLAN come punto di accesso Internet. Le periferiche possono essere collegate sul disp. tramite il WLAN; i disp. collegati accederanno a Internet tramite rete mobile.
2. L'utilizzo dell'hotspot WLAN portatile richiede l'attivaz. della conness. dati mobili, ciò genererà del traffico dati.
3. L'utilizzo dell'hotspot WLAN portatile potrebbe far scaricare più rapidamente la batteria."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open">"Connessione manuale:
1. Attivare il WLAN sul dispositivo di destinazione e cercare l'hotspot %1$s.
2. Connessione a hotspot."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">Si è connessi ad una rete WLAN China Mobile. Il collegamento a questa rete genererà i costi previsti per uso rete WLAN.</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">Promemoria WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">Notifica quando si è connessi ad una rete WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">Non visualizzerai nessuna notifica al passaggio di rete (da una rete dati mobili ad una rete WLAN e viceversa, oppure tra reti WLAN diverse)</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description_wifionly">Utilizza GPS e WLAN per stimare la posizione</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description_wifionly">Utilizza WLAN per stimare la posizione</string>
    <string name="wifi_plus_title">WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_summary">Seleziona in maniera intelligente la rete WLAN oppure i dati mobili</string>
    <string name="wifi_plus_description">"Con il WLAN+ attivo, la connettività di rete sarà valutata in modo da eseguire lo scambio di rete intelligente (incremento consumo dati WLAN). WLAN+ effettua automaticamente:
1. Il passaggio tra una rete WLAN e i dati mobili (con notifiche) per garantire un'esperienza di navigazione senza problemi e costi imprevisti.
2. Attiva il WLAN nell'elenco delle reti conosciute e procedi con la connessione."</string>
    <string name="wifi_plus_settings_title">Impostazioni WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_intelligent_switch_description">"Passa dall'uso del WLAN ai dati mobili e viceversa garantendo un'esperienza di navigazione migliore."</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_on_description">Attiva automaticamente il WLAN quando si accede ad un luogo conosciuto.</string>
    <string name="wifi_plus_global_description">"Con il WLAN+ attivo, la connettività di rete sarà valutata in modo da eseguire lo scambio di rete intelligente (incremento consumo dati WLAN). WLAN+ effettua automaticamente:
1. Il passaggio tra una rete WLAN e i dati mobili per garantire un'esperienza di navigazione senza problemi e costi imprevisti.
2. Attiva il WLAN nell'elenco delle reti conosciute e procedi con la connessione."</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui">Utilizza GPS, WLAN e reti mobili</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui">Utilizza WLAN e rete mobile</string>
    <string name="pgps_switch_summary">Consenti al GPS di acquisire dati sulle stazioni di base cellulare nelle vicinanze e sul WLAN al fine di fornire servizi di localizzazione più veloci e accurati</string>
    <string name="find_no_wlan_ap">"Impossibile trovare l'hotspot WLAN"</string>
    <string name="cannot_connect_wlan">Impossibile connettere WLAN</string>
    <string name="cannot_login_internet_with_wlan">Impossibile accedere a Internet con WLAN</string>
    <string name="wfd_connect_fail">Connessione WLAN Direct non riuscita</string>
    <string name="find_no_wfd_device">Impossibile trovare il dispositivo WLAN Direct</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"Nessun dispositivo disponibile trovato, probabilmente:
1. Il dispositivo associato non è rilevabile.
2. Si sono verificati errori tecnici sul dispositivo associato. Prova a riavviare il WLAN e riaprire WLAN Direct.
3. Si sono verificati errori tecnici sul tuo dispositivo. Prova a riavviare il WLAN e riaprire WLAN Direct."</string>
    <string name="wfd_connected_failed_causes">"Connessione non stabilita. Probabilmente:
1. Il dispositivo associato non ha accettato la richiesta di connessione.
2. Sul dispositivo è già in corso un'altra connessione WLAN Direct.
3. Si sono verificati errori tecnici sul dispositivo associato. Prova a riavviare."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">Scansiona il codice QR per la connessione a questa rete WLAN</string>
    <string name="devices_not_found_solution_title">Se il dispositivo non è rilevabile:</string>
    <string name="devices_not_found_solution_message">"1. Assicurarsi che la funzione di ricerca di altri dispositivi funzioni correttamente.
2. Riavviare il WLAN e accedere nuovamente a WLAN Direct se si riscontrano problemi con il dispositivo collegato.
3. Riavviare il WLAN e accedere nuovamente a WLAN Direct se si riscontrano problemi con il dispositivo collegato."</string>
    <string name="devices_not_connected_solution_message">"1. Assicurarsi che il dispositivo collegato abbia accettato la richiesta di connessione.
2. Assicurarsi che non siano attivi altri collegamenti ad altri dispositivi.
3. Se si riscontrano problemi sul dispositivo collegato riprovare la connessione."</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui">"Con il WLAN+ attivo, la connessione di rete sarà impostata in modo da eseguire il passaggio di rete intelligente (incremento consumo dati WLAN). WLAN+ effettua automaticamente:
1. Il passaggio tra WLAN e dati mobili (seleziona la modalità predefinita nelle impostazioni della rete mobile) garantisce una funzione utile e comoda.
2. Attiva il WLAN nell'elenco delle reti conosciute e procedi con la connessione."</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">"Attivando la funzione Aggiornamento Link+ live, il telefono aggiornerà automaticamente i dati sui parametri di comunicazione attraverso la rete wireless (uso WLAN predefinito) migliorando l'utilizzo di Link+."</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui2">"Con il WLAN+ attivo, la connessione di rete sarà impostata in modo da eseguire il passaggio di rete intelligente (incremento consumo dati WLAN). WLAN+ effettua automaticamente:
1. Il passaggio tra WLAN e dati mobili (seleziona la modalità predefinita nelle impostazioni della rete mobile) garantisce una funzione utile e comoda.
2. Attiva il WLAN nell'elenco delle reti conosciute e procede con la connessione.
3. Stima reti WLAN disponibili. Il dispositivo non si connetterà alle reti salvate senza un collegamento Internet.
4. Per il collegamento gratuito tramite hotspot WLAN, ottieni il codice di verifica SMS e accedi alla rete attraverso il browser (servizio supportato attualmente solo in Cina)."</string>
    <string name="wifi_plus_global_description2">"Con il WLAN+ attivo, la connessione di rete sarà impostata in modo da eseguire il passaggio di rete intelligente (incremento consumo dati WLAN). WLAN+ effettua automaticamente:
1. Il passaggio tra una rete WLAN e i dati mobili per garantire un'esperienza di navigazione senza problemi e costi imprevisti.
2. Attiva il WLAN nell'elenco delle reti conosciute e procede con la connessione.
3. Stima reti WLAN disponibili. Il dispositivo non si connetterà automaticamente alle reti senza un collegamento Internet."</string>
    <string name="help_message">"1. Stampante e telefono non sono connessi alla stessa rete WLAN.
2. La stampante non supporta questo servizio (chiedi conferma produttore).
3. Timeout ricerca dispositivo. Riprova.
4. La stampante si è bloccata. Riavvia e riprova."</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">Verifica sicurezza WLAN</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">Consenti a Gestione telefono la verifica livello di sicurezza delle reti WLAN e interrompi la connessione automatica alle reti salvate in caso di rischi</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"Con il WLAN+ attivo, la connessione di rete sarà impostata in modo da eseguire il passaggio di rete intelligente e aggiornare automaticamente i parametri di ottimizzazione tramite il WLAN (incremento consumo dati WLAN). WLAN+ effettua automaticamente:
1. Il passaggio tra WLAN e dati mobili (seleziona la modalità predefinita nelle impostazioni della rete mobile) garantendo una funzione utile e comoda.
2. L'attivazione del WLAN nell'elenco delle reti conosciute e procede con la connessione.
3. La stima delle reti WLAN disponibili. L'interruzione della connessione automatica per le reti salvate senza accesso ad Internet.
4. Per il collegamento gratuito su alcuni hotspot WLAN, ottieni il codice di verifica SMS e accedi automaticamente alla rete attraverso il browser (servizio supportato attualmente solo in Cina)."</string>
    <string name="user_add_user_message">"Puoi condividere l'uso del dispositivo con altre persone con l'aggiunta di più utenti. Ognuno ha l'accesso allo spazio di tutti gli utenti ed è in grado di personalizzare le app, gli sfondi ed altre funzioni. All'utente è consentita anche la modifica di impostazioni come WLAN, con effetti sull'utilizzo del dispositivo da parte degli altri.

Al momento dell'aggiunta, occorrerà impostare lo spazio degli altri utenti.

Ciascuno potrà aggiornare le app per tutti gli altri."</string>
    <string name="print_user_warning">"All'attivazione della funzione stampa, il dispositivo cercherà le stampanti vicine mediante WLAN (verrà generato traffico dati)."</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">Chiamate WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">Attiva chiamate WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">"Con l'attivazione, non sarà possibile effettuare chiamate di emergenza tramite WLAN. Vuoi attivarla?"</string>
    <string name="device_name_settings_summary">Quando utilizzi il Bluetooth, WLAN Direct, tethering &amp; hotspot portatile, verrà visualizzato questo nome su altri dispositivi.</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">La modifica del nome del dispositivo disattiverà la connessione hotspot WLAN in uso. Vuoi modificarlo comunque?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">Scrivi tag WLAN NFC</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">Passaggio intelligente tra WLAN e dati mobili</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">Valuta la connessione WLAN ed effettua il passaggio tra WLAN (con incrementi di traffico) e dati mobili, in modo da scegliere la connessione di rete migliore. La modalità predefinita è presente nelle impostazioni di rete mobile</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">Valuta la connessione WLAN ed effettua il passaggio tra WLAN e dati mobili, in modo da scegliere la connessione di rete migliore (possibili incrementi di traffico)</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">Attiva/disattiva WLAN automaticamente</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">"Attiva il WLAN nell'elenco delle reti conosciute e procedi con la connessione"</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">Valuta le reti WLAN disponibili</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">Valuta le reti WLAN disponibili. Per le reti salvate ma senza accesso Internet, la connessione è interrotta</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">"Ottimizza l'esperienza di accesso a hotspot WLAN gratuiti"</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">Per il collegamento gratuito su alcuni hotspot WLAN, ottieni il codice di verifica SMS e accedi automaticamente alla rete attraverso il browser (servizio supportato attualmente solo in Cina esclusi Hong Kong, Macao e Taiwan)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Attivando la funzione Aggiornamento Link+ live, il telefono aggiornerà automaticamente i dati sui parametri di comunicazione attraverso la rete wireless (uso WLAN predefinito) migliorando le funzionalità.</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>Dati mobili</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">Utilizza GPS e WLAN</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">Utilizza WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. Il WLAN migliora in modo significativo la portata di trasmissione e l'intensità dei segnali WLAN. Altri dispositivi possono connettersi alla propria rete WLAN corrente attraverso il proprio dispositivo.
2. WLAN bridge supporta l'accesso fino a n massimo di 4 dispositivi.
3. WLAN bridge non funziona con le funzioni hotspot WLAN e WLAN Direct. Se WLAN bridge è abilitato, alcune app che utilizzano i servizi P2P potrebbero non funzionare correttamente.
4. L'utilizzo di WLAN bridge consuma più velocemente l'energia della batteria.
5. Se si riceve un messaggio che notifica l'attuale utilizzo delle risorse WLAN da parte di un altro servizio, accedere a Impostazioni > WLAN > WLAN Direct e disconnettere qualsiasi dispositivo connesso. In alternativa, è possibile disattivare e riattivare il WLAN per disconnettere automaticamente tutti i dispositivi."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">Esegui la scansione per connetterti a questa rete WLAN</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. Assicurati di aver attivato \"Accesso alla mia posizione\".
2. Seleziona il GPS, WLAN e reti mobili in modalità localizzazione.
3. Connetti l'hotspot WLAN o attiva i dati mobili.
4. Consenti all'app in uso l'accesso alla posizione in Gestione telefono > Gestione autorizzazioni > Accedi alle info posizione.
5. Se hai impostato Modalità localizzazione su Usa solo il GPS, assicurati di trovarti in un ambiente aperto e senza ostacoli in cui i segnali GPS possono essere ricevuti normalmente.
6. Se sei connesso ad un hotspot pubblico, prova a disattivare il WLAN e attiva i dati mobili. Quindi, riprova ad accedere."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. Seleziona il GPS, WLAN e reti mobili in modalità localizzazione, per un accesso alla posizione più preciso.
2. Se utilizzi una cover in metallo, rimuovila oppure utilizzane altre in altri materiali.
3. Consenti all'app in uso l'accesso alla posizione in Gestione telefono > Gestione autorizzazioni > Accedi alle info posizione.
4. Il servizio di posizionamento funziona meglio in aree ampie e prive di ostacoli. Posiziona il telefono accanto al parabrezza del tuo veicolo, sul cruscotto o in aree prive di ostacoli."</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. Il Bridge WLAN migliora in modo significativo la portata di trasmissione e l'intensità dei segnali. Altri dispositivi possono connettersi alla rete WLAN attraverso il tuo dispositivo.
%2$d. Supporta l'accesso fino ad un massimo di %6$d dispositivi.
%3$d. Non funziona con i servizi hotspot WLAN e WLAN Direct. Se il bridge è attivo, alcune app che utilizzano i servizi P2P potrebbero non funzionare correttamente.
%4$d. L'utilizzo incrementa il consumo più rapido della batteria.
%5$d. Se si riceve un messaggio che notifica l'attuale utilizzo delle risorse WLAN da parte di un altro servizio, accedi a Impostazioni > WLAN > WLAN Direct e disconnetti tutti i dispositivi connessi. In alternativa, è possibile disattivare e riattivare il WLAN per disconnettere automaticamente tutti i dispositivi."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. È possibile utilizzare un dispositivo hotspot WLAN come punto di accesso Internet. Le periferiche possono essere connesse al dispositivo attraverso il WLAN, e i dispositivi connessi accederanno a Internet tramite la rete mobile.
%2$d. Utilizzando un hotspot WLAN portatile richiederà l'attivazione della connessione dati mobili con i relativi costi di traffico.
%3$d. L'attivazione dell'hotspot WLAN portatile potrebbe incidere su un consumo più rapido della batteria."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"Connessione manuale:
%2$d. Attiva il WLAN sul dispositivo di destinazione e cerca l'hotspot %1$s.
%3$d. Connetti a hotspot."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. Assicurati di aver attivato \"Accesso alla mia posizione\".
%2$d. Seleziona il GPS, WLAN e reti mobili in modalità localizzazione.
%3$d. Connetti l'hotspot WLAN o attiva i dati mobili.
%4$d. Consenti all'app in uso l'accesso alla posizione in Gestione telefono > Gestione autorizzazioni > Accedi alle info posizione.
%5$d. Se hai impostato Modalità localizzazione su Usa solo il GPS, assicurati di trovarti in un ambiente aperto e senza ostacoli in cui i segnali GPS possono essere ricevuti normalmente.
%6$d. Se sei connesso ad un hotspot pubblico, prova a disattivare il WLAN e attiva i dati mobili. Quindi, riprova ad accedere."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. Seleziona il GPS, WLAN e reti mobili in modalità localizzazione, per un accesso alla posizione più preciso.
%2$d. Se utilizzi una cover in metallo, rimuovila oppure utilizzane altre in altri materiali.
%3$d. Consenti all'app in uso l'accesso alla posizione in Gestione telefono > Gestione autorizzazioni > Accedi alle info posizione.
%4$d. Il servizio di posizionamento funziona meglio in aree ampie e prive di ostacoli. Posiziona il telefono accanto al parabrezza del tuo veicolo, sul cruscotto o in aree prive di ostacoli."</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">"L'utilizzo dell'hotspot portatile disattiverà il Risparmio dati. Vuoi disattivarlo?"</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">Hotspot WLAN consente di condividere la connessione di rete con gli altri, tuttavia la durata della batteria potrebbe ridursi più velocemente ed incidere sui costi per utilizzo dati.</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">Hotspot WLAN disattivato</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">Hotspot WLAN disattivato</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">Impossibile utilizzare questa funzione, mentre il WLAN è attivo. Disattivare prima il WLAN.</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLAN attivo</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">"Non è possibile attivare l'hotspot mobile e il WLAN allo stesso tempo. Disattivare il WLAN?"</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">È necessario disattivare il WLAN. Verrà attivato di nuovo automaticamente una volta avvenuta la comunicazione con i server AT&amp;T.</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">"Disattivando l'opzione Trasmissione nome di rete (SSID), il telefono non sarà visibile agli altri dispositivi e non sarà incluso nell'elenco delle reti WLAN disponibili. Gli altri dispositivi saranno comunque in grado di collegarsi all'hotspot inserendo manualmente il nome della rete."</string>
    <string name="enable">Connessione auto a AT&amp;T WLAN attivato</string>
    <string name="disable">Connessione auto a AT&amp;T WLAN disattivato</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">Riavviare il WLAN per rendere effettive le impostazioni della connessione auto.</string>
    <string name="wifi_network_detect_summary">"Controllare l'accessibilità Internet quando ci si connette a un hotspot WLAN"</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">"Il WLAN è stato disabilitato dall'amministratore del dispositivo"</string>
    <string name="wifi_required_info_text">"Per completare l'installazione, il tablet deve avere accesso a una rete WLAN. Al termine dell'installazione sarà possibile passare da dati mobili a WLAN e viceversa."</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Banda di frequenza WLAN</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s gestisce il dispositivo e non u2019t consente la modifica o rimozione di questa rete WLAN. Per maggiori dettagli, contatta il gestore.</string>
</resources>
