<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="connected_via_wfa">WLAN laguntzailearen bidez konektatuta</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN itzalita.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN deskonektatuta.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">WLANaren marratxo bat.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">WLANaren bi marratxo.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">WLANaren hiru marratxo.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">WLANaren estaldura osoa.</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Gaitu WLANren erregistro xehatua</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">WLANtik zelularrerako entrega bortitza</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Onartu beti WLANren ibiltaritza-arakatzeak</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Handitu WLANren erregistro-maila erakutsi SSID RSSIren arabera WLAN hautatzailean</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Gaituta dagoenean, WLAN bortitzagoa izango da WLAN seinalea ahula denean datu-konexioa zelularrera entregatzean</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Onartu/Mugatu WLANren ibiltaritza-arakatzeak, interfazean dagoen datu-trafikoaren kopuruan oinarrituta</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Mant. datu mugik. beti aktibo; WLAN aktiboarekin ere bai (sare aldak. azkarretarako)</string>
    <string name="radio_controls_summary">Kudeatu WLAN, Bluetooth, hegaldi modua, sare mugikorrak eta VPNak</string>
    <string name="wifi_assistant_title">WLAN laguntzailea</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Piztu WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">WLAN ezarpenak</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Hautatu WLAN</string>
    <string name="wifi_select_network">Hautatu WLAN sarea</string>
    <string name="wifi_starting">WLAN pizten…</string>
    <string name="wifi_stopping">WLAN itzaltzen…</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Saihestu konexio ahula duten WLAN sareetara konektatzea</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Erabili automatikoki WLAN irekiak</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Utzi WLAN laguntzaileari Internet konexio ona duten sare irekietara automatikoki konektatzen</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Kokapen-doitasuna hobetzeko, sistemaren aplikazioek eta zerbitzuek WLAN sareak bilatzen jarrai dezakete. LINK_BEGINBilaketze-ezarpenakLINK_END aukeran alda dezakezu ezarpen hori.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Utzi WLAN piztuta lo dagoenean</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">WLAN optimizazioa</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Minimizatu bateriaren erabilera WLAN piztuta dagoenean</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN sareak</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Sare erabilgarriak ikusteko, piztu WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">WLAN sareak bilatzen…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Ez duzu WLAN sarea aldatzeko baimenik.</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Sakatu bideratzaileko WLAN Protected Setup botoia. Baliteke \"WPS\" deitzea edo ikur hau izatea:</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Kokapenaren doitasuna hobetzeko eta beste hainbat xedetarako, %1$s-(e)k sareak bilatzea piztu nahi du, baita WLAN itzalita dagoenean ere.

Baimendu bilatu nahi duten aplikazio guztietarako?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"ABISUA: Baliteke operadoreak datu-kostu osagarriak kobratzea.

Telefonoa konfiguratzen sare-jarduera handia behar da."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">ABISUA: Telefonoak ezingo du egiaztatu softwarea eguneratuta ote dagoen.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Ezin izan da telefonoa WLAN sare honetara konektatu.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">WLAN ezarpen aurreratuak</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">Konfiguratu WLAN sarea</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">Erabiltzaile honek ezin ditu erabili WLAN aurreratuaren ezarpenak</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">WLAN hotspot eramangarria</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">WLAN hotspot eramangarriaren errorea</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Konfiguratu WLAN hotspot</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">%1$s %2$s WLAN hotspot eramangarri</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">WLAN deien ezarpenak</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">Aktibatu WLAN bidezko deiak</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">Erabili WLAN sarea sare mugikorraren ordez</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">WLAN deiak</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">WLAN deien modua</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">WLAN bidezko deiak aktibatuta daudenean, telefonoak WLAN sareen bidez edo operadorearen sarearen bidez bidera ditzake deiak, zure hobespenen eta seinalearen sendotasunaren arabera. Eginbide hau aktibatu aurretik, eskatu tarifak eta bestelako informazioa operadoreari.</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">WLAN MAC helbidea</string>
    <string name="reset_network_desc">"Honek sare-ezarpen guztiak berrezarriko ditu, besteak beste:

"<li>WLAN</li>"
"<li>Datu mugikorrak</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">WLAN laguntzailea aldatu?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">"Erabili GPS, WLAN eta sare mugikorrak kokalekua kalkulatzeko "</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Erabili WLAN eta sare mugikorrak kokalekua kalkulatzeko</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">WLAN sareak bilatzea</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Hobetu kokapena, sistemaren aplikazioek eta zerbitzuek edonoiz WLAN sareak detektatzea baimenduta</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">WLAN bidez zehaztutako kokalekua</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">WLAN puntuala</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLAN puntuala</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLANa exekutatuta</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">WLAN datuak bidalita</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">WLAN datuak jasota</string>
    <string name="battery_action_wifi">WLAN ezarpenak</string>
    <string name="battery_desc_wifi">WLANak erabilitako bateria</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Itzali WLAN erabiltzen ez denean edo erabilgarri ez dagoenean</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">WLAN ezarpena eguneratzen</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Egin aplikazio-datuen, WLAN pasahitzen eta Google zerbitzarietako beste ezarpen batzuen babeskopia</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">WLAN pasahitzen, laster-marken, beste ezarpen batzuen eta aplikazio-datuen babeskopiak egiten gelditu eta Google zerbitzarietako kopia guztiak ezabatu?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Gailuaren datuen (adibidez, WLAN pasahitzak eta deien historia) eta aplikazioen datuak (adibidez, aplikazioek gordetako ezarpenak eta fitxategiak) babeskopia egiten gelditu, eta Google Drive-ko kopia guztiak ezabatu?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Egin babeskopiak automatikoki urrunetik, bai gailuetako datuenak (esaterako, WLAN sareetako pasahitzak eta deien historia), bai aplikazioetako datuenak (esaterako, ezarpenak eta aplikazioek gordetako fitxategiak).

Babeskopiak automatikoki egiteko aukera aktibatzean, gailuko eta aplikazioetako datuak urrunetik gordetzen dira aldizka. Aplikazioetako datuak aplikazioek gordetako edozein datu izan daitezke (garatzailearen ezarpenen arabera), eta isilpekoa izan litekeen informazioa ere sar daiteke (adibidez, kontaktuak, mezuak eta argazkiak)."</string>
    <string name="wifi_setup_title">WLAN konfigurazioa</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Konektatu %s WLAN sarera</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">%s WLAN sarera konektatzen…</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Ezin duzu EAP WLAN konexio bat konfiguratu konfigurazioan. Konfiguratu ondoren, Ezarpenak > Hari gabekoak eta sareak atalean egin dezakezu.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Ukitu <b>Hurrengoa</b>" konfiguratzen jarraitzeko.

Ukitu "<b>Atzera</b> beste WLAN sare batera konektatzeko.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Erakutsi WLANaren erabilera</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Ezkutatu WLAN erabilera</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Ezarri WLAN datuen muga</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_background_summary">Desgaitu atzeko planoko datuak datu mugikorren sarean bakarrik. WLANa erabiliko da erabilgarri badago.</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_dialog">"Funtzio horrek atzeko planoko datuen mende dagoen aplikazio bat gelditzea eragin dezake WLANa erabilgarri ez dagoenean.

Egiaztatu aplikazioaren ezarpenak datuen erabilera kontrol egokiagoren bat erabilgarri dagoen ikusteko."</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Mugikorraren atzeko planoko datuak murrizten badituzu, baliteke zenbait aplikazio eta zerbitzu ongi ez ibiltzea WLAN sare batera konektatuta ez zaudenean.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Mugikorraren atzeko planoko datuak murrizten badituzu, baliteke zenbait aplikazio eta zerbitzu ongi ez ibiltzea WLAN sare batera konektatuta ez zaudenean.

Ezarpen hau telefonoaren erabiltzaile guztientzat da."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Hautatu hotspot mugikorrak diren hari gabeko WLAN sareak. Aplikazioek sare hori erabiltzea muga dezakete, atzeko planoan exekutatuta daudenean. Aplikazioek abisuak ere erakuts ditzakete sare horiek deskarga handiak egiteko erabiltzen direnean.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">WLAN sareak</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Hotspot mugikorrak hautatzeko, piztu WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Gailua beste batzuekin parteka dezakezu, erabiltzaile osagarriak sortuta. Erabiltzaile bakoitzak bere lekua du, eta bakoitzak bere aplikazioekin, horma-paperekin eta halakoekin pertsonaliza daiteke. Erabiltzaileek tabletaren ezarpenak ere doitu ahalko dituzte, guztiei eragiten dien WLAN, esaterako.

Erabiltzaile berria sortzean, pertsonak ezarpen prozesu bati jarraitu beharko dio.

Erabiltzaile guztiek onartu ahalko dituzte aplikazioaren baimenak beste erabiltzaileen izenean."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN eta datu mugikorrak</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Baimendu WLAN eta sare mugikorren ezarpenak aldatzea</string>
    <string name="keywords_wifi">WLAN sarea konexioa</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN WLAN deia deitzea</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Konfiguratu WLAN NFC etiketa</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">"WLAN sare publiko eramangarria (%1$s) aktibo dago,  is active, WLAN for this device is turned off."</string>
    <string name="condition_airplane_summary">WLAN, Bluetooth eta mugikorraren sarea deskonektatuta daude. Ezin izango duzu telefono-deirik egin edo Internetera konektatu.</string>
    <string name="condition_cellular_summary">WLAN bidez soilik erabil daiteke Internet</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">Atzeko planoko datuak WLAN bidez soilik erabil daitezke. Horrek eragina izango du aplikazio eta zerbitzu batzuetan, WLAN konexiorik ez dagoenean.</string>
    <string name="wifi">WLAN konexioa</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_checkbox_text">WLAN zubia</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_tittle_text">WLAN zubiaren ezarpenak</string>
    <string name="wifi_tether_configure_bridge_text">Konfiguratu WLAN zubia</string>
    <string name="wifi_bridge_settings_summary">Ezarri zubiaren izena, pasahitza eta abar</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_title">Laguntza</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_details">"1. WLAN zubiak nabarmen hobe ditzake WLAN seinaleen transmisio-esparrua eta intentsitatea. Beste gailu batzuk uneko WLAN sarera konekta daitezke zure gailuaren bidez.
2. WLAN zubiak 4 gailura arte konektatzen uzten du.
3. WLAN zubiak ez du WLAN hotspot eta WLAN Direct eginbideekin funtzionatzen. WLAN zubia gaituta badago, baliteke P2P zerbitzuak erabiltzen diren zenbait aplikaziok behar bezala ez funtzionatzea.
4. WLAN zubia erabiltzeak bateria azkarrago kontsumitzen du."</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_nowifi_summary">WLAN konexioa beharrezkoa</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_wifi_summary">Partekatu konektatutako WLAN sarea</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Huawei Beam-ek fitxategiak transferitzen uzten dizu zure gailuaren eta NFC onartzen duen beste gailu baten artean, irudiak, bideoak, kontaktuak eta URLak esaterako. Huawei Beam aktibatzeko, bi gailuak elkarren ondoan jarri behar dira (atzeko aldea elkarri begira dutela) eta pantaila ukitu. Kontuan hartu balitekeela Bluetooth edo WLAN automatikoki aktibatu izana, fitxategia transmititu baino lehenago.</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">Ikusi telefonoaren pantaila beste pantaila batean WLAN konexio bidez</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">Ezarpen aurreratuak</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Huawei Beam aplikazioari esker, fitxategiak beste NFC gailu batzuetara transferi ditzakezu, gailuak elkarren ondoan jarrita. Esaterako, hari gabe transferitu ahal izango dituzu argazkiak, bideoak, kontaktuak, URLak eta gehiago NFC duten gailuen artean. Hau besterik ez duzu egin behar:
1. Jarri gailuaren aurrealdeko panela beste NFC gailu baten aurrean eta hautatu zure gailua, tonu bat entzuten duzunean.
2. Tonua entzun ondoren, ukitu pantaila hiru segundoz.
3. Transferentzia egiteko, jarri berriro gailuaren aurrealdeko panela beste NFC gailuaren aurrean. Kontuan izan Bluetootha edo WLANa automatikoki aktiba daitezkeela fitxategia transmititu baino lehen."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. WLAN hotspot gailu eramangarria Interneteko sarbide gisa erabil dezakezu. Periferikoak WLAN bidez konekta daitezke gailura eta konektatutako gailuak sare mugikorraren bidez sartuko dira Interneten.
2. WLAN hotspot eramangarria erabiltzeko datu mugikorraren konexioak piztuta egon behar du eta datu-trafikoa kontsumituko du.
3. WLAN hotspot eramangarria erabiltzeak bateria azkarrago agor dezake."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open">"Eskuzko konexioa:
1. Piztu WLAN helburuko gailuan eta bilatu %1$s hotspot.
2. Konektatu hotspotera."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">China Mobile WLAN</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">China Mobile WLAN sarera konektatuta zaude. Sare hau erabiliz gero, WLAN erabiltzeagatik kostuak sor daitezke.</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">China Mobile WLAN gogorarazlea</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">Gogorarazi China Mobile WLAN sarera konektatuta nagoenean</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">Ez erakutsi jakinarazpenik sarez aldatzean (mugikorreko datuetatik WLANra edo alderantziz, edo WLAN sareen artean)</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description_wifionly">Erabili GPS eta WLAN, gutxi gorabeherako kokalekua kalkulatzeko</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description_wifionly">Erabili WLAN, gutxi gorabeherako kokalekua kalkulatzeko</string>
    <string name="wifi_plus_title">WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_summary">Hautatu adimentsu WLAN edo mugikorreko datu-sarea</string>
    <string name="wifi_plus_description">"WLAN+ gaituta dagoenean, WLAN konektagarritasuna ebaluatuko da, sare-aldaketa adimenduna emateko (WLAN datuen erabilera igo daiteke). WLAN+k automatikoki:
1. aldatzen du WLAN eta mugikorreko datuen artean (jakinarazpenik gabe), Interneteko esperientzia barea izan dadin.
2. pizten du WLAN, WLAN sare ezagun baten estaldurapean zaudenean eta bertara konektatzen da."</string>
    <string name="wifi_plus_settings_title">WLAN+ ezarpenak</string>
    <string name="wifi_plus_intelligent_switch_description">Aldatu era adimentsuan WLAN sarearen eta mugikorreko datuen artean, Internet esperientzia hobea izateko.</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_on_description">Piztu WLANa automatikoki, kokapen ezagun batera iristen zarenean.</string>
    <string name="wifi_plus_global_description">"WLAN+ gaituta dagoenean, WLAN konektagarritasuna ebaluatuko da, sare-aldaketa adimenduna emateko (WLAN datuen erabilera igo daiteke). WLAN+ek automatikoki:
1. aldatzen du WLAN eta mugikorreko datuen artean, Interneteko esperientzia barea izan dadin.
2. pizten du WLAN, WLAN sare ezagun baten estaldurapean zaudenean eta bertara konektatzen da."</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui">Erabili GPS, WLAN eta sare mugikorrak</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui">Erabili WLAN eta sare mugikorrak</string>
    <string name="pgps_switch_summary">Baimendu GPSari inguruko oinarrizko estazio zelularrak eta WLAN datuak biltzea, kokapen-zerbitzu azkarragoak eta zehatzagoak emateko.</string>
    <string name="find_no_wlan_ap">Ezin izan da WLAN hotspot aurkitu</string>
    <string name="cannot_connect_wlan">Ezin izan da WLANra konektatu</string>
    <string name="cannot_login_internet_with_wlan">Ezin izan da Interneten sartu WLAN bidez</string>
    <string name="wfd_connect_fail">Ezin izan da WLAN Direct-era konektatu</string>
    <string name="find_no_wfd_device">Ezin izan da WLAN Direct gailua aurkitu</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"Ez da erabilgarri dagoen gailurik aurkitu. Baliteke:
1. Parekatutako gailua aurkitzeko moduan ez egotea.
2. Parekatutako gailuak arazo teknikoren bat izatea. Saiatu WLAN berrabiarazten eta WLAN Direct berriro irekitzen.
3. Zure gailuak arazo teknikoren bat izatea. Saiatu WLAN berrabiarazten eta WLAN Direct berriro irekitzen."</string>
    <string name="wfd_connected_failed_causes">"Ezin izan da konexiorik ezarri. Arrazoi posibleak:
1. Parekatutako gailuak ez du konexio-eskaera onartu.
2. Gailuak dagoeneko beste WLAN Direct konexio bat ezarrita du.
3. Parekatutako gailuak arazo teknikoren bat du. Saiatu berrabiarazten."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">Eskaneatu QR kodea WLAN sare honetara konektatzeko.</string>
    <string name="devices_not_found_solution_title">Ezin bada gailurik aurkitu, saiatu ekintza hauek egiten:</string>
    <string name="devices_not_found_solution_message">"1. Ziurtatu gailua beste gailu batzuek bilatzen ari dela.
2. Pareko gailuak arazoak baditu, berrabiarazi WLAN eta atzitu WLAN Direct berriro.
3. Gailuak arazoak baditu, berrabiarazi WLAN eta atzitu WLAN Direct berriro."</string>
    <string name="devices_not_connected_solution_message">"1. Ziurtatu pareko gailuak konexio-eskaera onartu duela.
2. Ziurtatu bi gailuak ez direla beste gailuetara konektatu.
3. Pareko gailuak arazoak baditu, saiatu berriro konektatzen."</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui">"WLAN+ gaituta dagoenean, WLAN konektagarritasuna ebaluatuko da, sare-aldaketa adimenduna emateko (WLAN datuen erabilera igo daiteke). WLAN+k automatikoki:
1. aldatzen du WLAN eta mugikorreko datuen artean (aldaketa modu lehenetsia hauta dezakezu sare mugikorraren ezarpenetan), Interneteko esperientzia barea izan dadin.
2. pizten du WLAN, WLAN sare ezagun baten estaldurapean zaudenean eta bertara konektatzen da."</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">Link+ zuzeneko eginbidea gaituta dagoenean, telefonoak automatikoki eguneratzen ditu komunikazio-parametroen datuak hari gabeko sarearen bidez (Lehenespenez, WLAN bidez), Link+ eginbide nagusiak hobetzeko asmoz.</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui2">"WLAN+ gaituta dagoenean, WLAN konektagarritasuna ebaluatuko da, sare-aldaketa adimenduna emateko (WLAN datuen erabilera igo daiteke). WLAN+k automatikoki:
1. aldatzen du WLAN eta mugikorreko datuen artean (aldaketa modu lehenetsia hauta dezakezu sare mugikorraren ezarpenetan), Interneteko esperientzia barea izan dadin.
2. pizten du WLAN, WLAN sare ezagun baten estaldurapean zaudenean eta bertara konektatzen da.
3. WLAN sare erabilgarriak ebaluatzen ditu. Gailua ez da automatikoki konektatuko gordetako sareetara Internet konexiorik gabe.
4. Zenbait doako WLAN hotspotetarako, egiaztapen-kodea lortzen du sarrerako SMS mezuetatik eta sarean saioa hasten du arakatzailearen bidez (une honetan Txinan soilik onartzen da)."</string>
    <string name="wifi_plus_global_description2">"WLAN+ gaituta dagoenean, WLAN konektagarritasuna ebaluatuko da, sare-aldaketa adimenduna emateko (WLAN datuen erabilera igo daiteke). WLAN+k automatikoki:
1. aldatzen du WLAN eta mugikorreko datuen artean, Interneteko esperientzia barea izan dadin.
2. pizten du WLAN, WLAN sare ezagun baten estaldurapean zaudenean eta bertara konektatzen da.
3. WLAN sare erabilgarriak ebaluatzen ditu. Gailua ez da automatikoki konektatuko gordetako sareetara Internet konexiorik gabe."</string>
    <string name="help_message">"1. Inprimagailua eta telefonoa ez daude WLAN sare berera konektatuta.
2. Inprimagailua ez da inprimatze-zerbitzu honekin bateragarria (berretsi fabrikatzailearekin).
3. Bilaketaren denbora-muga gainditu da. Kasu horretan, saiatu berriro.
4. Inprimagailua hondatu da. Berrabiarazi inprimagailua eta saiatu berriro."</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">WLAN bidezko segurtasun-egiaztatzea</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">Egiaztatu konektatutako WLAN sareen segurtasun-maila Telefono-kudeatzailea eginbidearen bidez eta pausatu segurtasun-arriskuak sortzen dituzten gordetako sareetara automatikoki konektatzeko aukera</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"WLAN+ gaituta dagoenean, WLAN konektagarritasuna ebaluatuko da, sare-aldaketa adimenduna emateko eta automatikoki eguneratuko ditu optimizazio-parametroak WLAN bidez (WLAN datuen erabilera igo daiteke). WLAN+k automatikoki:
1. aldatzen du WLAN eta mugikorreko datuen artean (aldaketa modu lehenetsia hauta dezakezu sare mugikorraren ezarpenetan), Interneteko esperientzia barea izan dadin.
2. pizten du WLAN, WLAN sare ezagun baten estaldurapean zaudenean eta bertara konektatzen da.
3. ebaluatzen ditu WLAN sare erabilgarriak. Interneterako sarbiderik ez duten gordetako sareetarako, konexio automatikoa pausatuta dago.
4. Zenbait doako WLAN hotspotetarako, egiaztapen-kodea detektatzen eta atzitzen du sarrerako SMS egiaztapen-mezuetatik eta sarean automatikoki hasten du saioa arakatzailearen bidez (une honetan Txinan soilik onartzen da)."</string>
    <string name="user_add_user_message">"Gailua beste batzuekin parteka dezakezu, erabiltzaile osagarriak sortuta. Erabiltzaile bakoitzak bere lekua du, eta aplikazioekin, horma-paperekin eta halakoekin pertsonaliza dezake. Gainera, erabiltzaileek guztiei eragin diezaiekeen ezarpenak doi ditzakete, adibidez, WLAN.

Erabiltzaile bat gehitzen duzunean, pertsona horrek bere tokia konfiguratu behar du.

Edozein erabiltzailek egunera ditzake gainerako erabiltzaile guztien aplikazioak."</string>
    <string name="print_user_warning">Inprimatze-zerbitzua gaitzen duzunean, gailuak inguruko inprimagailuak bilatuko ditu WLAN konexioaren bidez eta horrek WLAN trafikoa sortuko du.</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">WLAN deiak</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">Gaitu WLAN deiak</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">Gaituta badago, ezingo duzu larrialdi-deirik egin WLAN bidez. Gaitu?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">Bluetooth, WLAN Direct eta ainguraketa eta hotspot eramangarria erabiltzen dituzunean, gainerako gailuek izen hau ikusiko dute.</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">Gailuaren izena aldatuz gero, uneko WLAN hotspot konexioa deskonektatuko da. Aldatu?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">Idatzi WLAN NFC etiketan</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">Aldaketa adim. WLAN eta datu mugik. artean</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">Ebaluatu WLAN konektagarritasuna eta aldatu WLAN (baliteke trafikoa handitzea) eta datu mugikorren artean, sare-konexio onena aukeratzeko. Aldaketa modu lehenetsia sare mugikorren ezarpenetan dago ezarrita</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">Ebaluatu WLAN konektagarritasuna eta aldatu WLAN (baliteke trafikoa handitzea) eta datu mugikorren artean, sare-konexio onena aukeratzeko</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">Piztu/Itzali WLAN automatikoki</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">Piztu WLAN, WLAN sare ezagun baten estaldurapean zaudenean eta bertara konektatzen da</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">Ebaluatu WLAN sare erabilgarriak</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">Ebaluatu WLAN sare erabilgarriak. Automatikoki konektatzea pausatuta dago Interneterako sarbiderik ez duten gordetako sareetarako</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">Optimizatu doako WLAN hotsp. saioa hasteko esper.</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">Zenbait doako WLAN hotspotetarako, detektatu eta atzitu egiaztapen-kodea sarrerako SMS egiaztapen-mezuetatik eta hasi saioa sarean automatikoki arakatzailearen bidez (une honetan Txina kontinentalean soilik onartzen da)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Link+ zuzeneko eginbidea gaituta dagoenean, telefonoak automatikoki eguneratzen ditu komunikazio-parametroen datuak hari gabeko sarearen bidez (lehenespenez, WLAN bidez), komunikazio-eginbide nagusiak hobetzeko asmoz.</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>Datu mugikorrak</li>"
"<li>Bluetootha</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">Erabili GPS eta WLAN</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">Erabili WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. WLAN zubiak nabarmen hobetzen ditu WLAN seinaleen transmisio-esparrua eta intentsitatea. Beste gailu batzuk uneko WLAN sarera konekta daitezke zure gailuaren bidez.
2. WLAN zubiak 4 gailura arte konektatzen uzten du.
3. WLAN zubiak ez du WLAN hotspot eta WLAN Direct eginbideekin funtzionatzen. WLAN zubia gaituta badago, baliteke P2P zerbitzuak erabiltzen diren zenbait aplikaziok behar bezala ez funtzionatzea.
4. WLAN zubia erabiltzeak bateria azkarrago kontsumitzen du.
5. Beste zerbitzu bat zure WLAN baliabideak erabiltzen ari dela dioen mezu bat jasotzen baduzu, joan Ezarpenak > WLAN > WLAN Direct aukerara eta deskonektatu konektatutako edozein gailu. Edo WLAN deskonektatu eta berriro konekta dezakezu, gailu guztietatik automatikoki deskonektatzeko."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">Arakatu WLAN sare honetara konektatzeko</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. Ziurtatu Atzitu nire kokapena gaituta dagoela.
2. Hautatu Erabili GPS, WLAN eta sare mugikorrak Kokapena moduan.
3. Konektatu WLAN hotspotera edo gaitu datu mugikorrak.
4. Egiaztatu erabiltzen ari zaren aplikazioak Kokapena baimena atzi dezakeen Telefono-kudeatzailea > Baimen-kudeatzailea > Atzitu kokapen-informazioa aukeran.
5. Kokapena modua Erabili GPS soilik gisa ezarri baduzu, ziurtatu kokapen-atzipena erabiltzen ari zarela ingurune ireki eta oztoporik gabeko batean, GPS seinaleak normal jasotzeko.
6. Hotspot publiko batera konektatuta bazaude, saiatu WLAN itzaltzen eta datu mugikorrak gaitzen. Ondoren, saiatu berriro kokapena atzitzen."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. Hautatu Erabili GPS, WLAN eta sare mugikorrak Kokapena moduan kokapen-atzipen zehatzagoa izateko.
2. Gailuak metalezko zorroa badu, kendu zorroa edo erabili metalezkoa ez den zorro bat eta saiatu berriro.
3. Egiaztatu erabiltzen ari zaren aplikazioak Kokapena baimena atzi dezakeen Telefono-kudeatzailea > Baimen-kudeatzailea > Atzitu kokapen-informazioa aukeran.
4. Nabigazioak hobeto funtzionatzen du oztoporik gabeko eremuetan. Jarri telefonoa ibilgailuko haizetakotik gertu, adibidez aginte-panelean edo autoko oztoporik gabeko toki batean."</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. WLAN zubiak nabarmen hobetzen ditu WLAN seinaleen transmisio-esparrua eta intentsitatea. Beste gailu batzuk uneko WLAN sarera konekta daitezke zure gailuaren bidez.
%2$d. WLAN zubiak %6$d gailura arte konektatzen uzten du.
%3$d. WLAN zubiak ez du WLAN hotspot eta WLAN Direct eginbideekin funtzionatzen. WLAN zubia gaituta badago, baliteke P2P zerbitzuak erabiltzen diren zenbait aplikaziok behar bezala ez funtzionatzea.
%4$d. WLAN zubia erabiltzeak bateria azkarrago kontsumitzen du.
%5$d. Beste zerbitzu bat zure WLAN baliabideak erabiltzen ari dela dioen mezu bat jasotzen baduzu, joan Ezarpenak > WLAN > WLAN Direct aukerara eta deskonektatu konektatutako edozein gailu. Edo WLAN deskonektatu eta berriro konekta dezakezu, gailu guztietatik automatikoki deskonektatzeko."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. WLAN hotspot gailu eramangarria Interneteko sarbide gisa erabil dezakezu. Periferikoak WLAN bidez konekta daitezke gailura eta konektatutako gailuak sare mugikorraren bidez sartuko dira Interneten.
%2$d. WLAN hotspot eramangarria erabiltzeko datu mugikorraren konexioak gaituta egon behar du eta datuak kontsumituko ditu.
%3$d. WLAN hotspot eramangarria erabiltzeak bateria azkarrago agor dezake."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"Eskuzko konexioa:
%2$d. Gaitu WLAN helburuko gailuan eta bilatu %1$s hotspot.
%3$d. Konektatu hotspotera."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. Ziurtatu Atzitu nire kokapena gaituta dagoela.
%2$d. Hautatu Erabili GPS, WLAN eta sare mugikorrak Kokapena moduan.
%3$d. Konektatu WLAN hotspotera edo gaitu datu mugikorrak.
%4$d. Egiaztatu erabiltzen ari zaren aplikazioak Kokapena baimena atzi dezakeen Telefono-kudeatzailea > Baimen-kudeatzailea > Atzitu kokapen-informazioa aukeran.
%5$d. Kokapena modua Erabili GPS soilik gisa ezarri baduzu, ziurtatu kokapen-atzipena erabiltzen ari zarela ingurune ireki eta oztoporik gabeko batean, GPS seinaleak normal jasotzeko.
%6$d. Hotspot publiko batera konektatuta bazaude, saiatu WLAN itzaltzen eta datu mugikorrak gaitzen. Ondoren, saiatu berriro kokapena atzitzen."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. Hautatu Erabili GPS, WLAN eta sare mugikorrak Kokapena moduan kokapen-atzipen zehatzagoa izateko.
%2$d. Gailuak metalezko zorroa badu, kendu zorroa edo erabili metalezkoa ez den zorro bat eta saiatu berriro.
%3$d. Egiaztatu erabiltzen ari zaren aplikazioak Kokapena baimena atzi dezakeen Telefono-kudeatzailea > Baimen-kudeatzailea > Atzitu kokapen-informazioa aukeran.
%4$d. Nabigazioak hobeto funtzionatzen du oztoporik gabeko eremuetan. Jarri telefonoa ibilgailuko haizetakotik gertu, adibidez aginte-panelean edo autoko oztoporik gabeko toki batean."</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">WLAN zona eramangarri bat erabiltzeko, Datu-aurrezlea desgaitu behar da. Desgaitu?</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">WLAN hotspot-ari esker, sare-konexioak beste batzuekin parteka ditzakezu, baina bateria azkarrago agortu eta datu-erabileraren kostuak areago ditzake.</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">WLAN hotspota itzalita</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">WLAN hotspota itzalita</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">Ezin izan da funtzio hau erabili WLAN aktibatuta dagoen bitartean. Lehenik, desaktibatu WLAN.</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLAN piztuta</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">Hotspot mugikorra eta WLAN ezin dira aldi berean piztu. WLAN itzali?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">WLANk piztuta egon behar du. Telefonoa AT&amp;T zerbitzariekin komunikatu ostean, berriro piztuko da.</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">Difusio-sarearen izena (SSID) aukera itzaltzen baduzu, telefonoa ez da beste gailuetarako ikusgai egongo eta ez da erabilgarri dauden WLAN sareen zerrenda agertuko. Beste gailu batzuk hotspotera konektatuko dira, sarearen izena eskuz idatzita.</string>
    <string name="enable">AT&amp;T WLANrako konexio automatikoa gaituta dago</string>
    <string name="disable">AT&amp;T WLANrako konexio automatikoa desgaituta dago</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">Berrabiarazi WLAN, konexio automatikoaren ezarpenak indarrean sartzeko.</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">Gailuaren administratzaileak WLAN desgaitu du</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Konfiguratzen amaitzeko, tabletak WLAN sarerako sarbidea behar du. Konfiguratzen amaitzean, datu mugikorrak edo WLAN aukera dezakezu.</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">WLAN maiztasun-banda</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s-k zure gailua kudeatzen du eta ez du WLAN sare hau aldatzen edo ezabatzen uzten. Informazio gehiago lortzeko, jarri harremanetan administratzailearekin.</string>
</resources>
