<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="connected_via_wfa">WLAN yordamchisi orqali ulangan</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">"WLAN o'chirilgan."</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN uzildi.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">WLAN bitta tilim.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">WLAN ikkita tilim.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">WLAN uchta tilim.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">"WLAN signali to'la."</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Batafsil WLAN jurnali</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Mobil internetga o‘tish</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">WLAN tarmoqlarini qidirishga doim ruxsat</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">WLAN ulanishini tanlashda har bir SSID uchun jurnalda ko‘rsatilsin</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Agar ushbu funksiya yoqilsa, WLAN signali past bo‘lganda internetga ulanish majburiy ravishda mobil internetga o‘tkaziladi.</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">"Ma’lumotlarni uzatish vaqtida  trafik hajmiga qarab WLAN tarmoqlarni qidirish funksiyasini yoqish yoki o‘chirish"</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Hatto WLAN yoniqligida ham mobil internetni har doim yoniq holatda qoldiring (tarmoqni tezroq almashtirish uchun)</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Ochiq WLAN tarmog‘iga avtomatik ulanish</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">WLAN yordamchisiga signali kuchli ochiq tarmoqlarga avtomatik ulanish uchun ruxsat bering</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Joylashuv ma’lumotlarining aniqligini oshirish maqsadida tizim ilovalari va xizmatlari WLAN tarmoqlarini qidiraveradi. Buni LINK_BEGINWLAN tarmoqlarini qidirishLINK_END sozlamalaridan o‘zgartirish mumkin.</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"OGOHLANTIRISH: Sizdan ma'lumotlar uchun aloqa operatori qo'shimcha pul olishi mumkin.

Telefon o'rnatmasi ancha-muncha tarmoq faolligini talab qilishi mumkin."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">"OGOHLANTIRTISH: Telefon ta'minot dasturingiz yangilanganini tasdiqlay olmaydi."</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Kengaytirilgan WLAN sozlamalari</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">WLAN tarmog‘ini sozlash</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">Ushbu foydalanuvchi WLAN kengaytirilgan sozlamalaridan foydalana olmaydi</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">WLAN qo‘ng‘iroq sozlamalari</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">WLAN qo‘ng‘iroqni yoqing</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">Mobil aloqa o‘rniga WLAN tarmog‘idan foydalaning</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">WLAN qo‘ng‘iroq</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">WLAN qo‘ng‘iroq rejimi</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">WLAN qo‘ng‘iroqlari xizmati yoniqligida telefoningiz signal quvvatiga asoslanib WLAN tarmoqlari yoki mobil internet orqali qo‘ng‘iroqlarni amalga oshiradi. Ushbu xizmatni yoqib qo‘yishdan oldin o‘z mobil operatoringizdan narxlar va tafsilotlarni surishtirib oling.</string>
    <string name="reset_network_desc">"Barcha tarmoq sozlamalari tiklanadi, jumladan:

"<li>WLAN</li>"
"<li>Mobil internet</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">WLAN tarmog‘i tekshirilmoqda</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Tizim ilovalari va xizmatlariga WLAN tarmoqlarni istalgan vaqtda aniqlash orqali joylashuv ma’lumotining aniqligini oshiring</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Qurilmadagi ma’lumotlar (m-n, WLAN parollari va qo‘ng‘iroqlar tarixi) va ilova ma’lumotlarini (m-n, sozlamalar va ilovalar tomonidan saqlangan fayllar) zaxiralash to‘xtatilib, ularning Google Drive xizmatidagi barcha nusxalari o‘chirib tashlansinmi?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Qurilmadagi ma’lumotlar (m-n, WLAN parollari va qo‘ng‘iroqlar tarixi) va ilova ma’lumotlarining (m-n, sozlamalar va ilovalar tomonidan saqlangan fayllar) zaxira nusxasini avtomatik tarzda masofadan turib saqlang.

Agar avtomatik zaxiralash funksiyasi yoqilsa, qurilma va ilova ma’lumotlarining zaxira nusxasi vaqti-vaqti bilan masofadan turib saqlab turiladi. Ilova ma’lumotlariga biror ilova tomonidan saqlangan har qanday ma’lumot (dasturchi sozlamalariga qarab), jumladan, kontakt, xabar va rasmlar kabi shaxsiy ma’lumotlar ham kiradi."</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">WLAN ma’l-ni yashirish</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN WLAN telefon qo‘ng‘iroq</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">WLAN ulanish nuqtasi (%1$s) yoniq. Bu qurilmada WLAN aloqasi o‘chiq.</string>
    <string name="condition_airplane_summary">WLAN, Bluetooth va mobil internet o‘chirilgan. Qo‘ng‘iroqlarni amalga oshira olmaysiz yoki internetga ulana olmaysiz.</string>
    <string name="condition_cellular_summary">Fondagi internet faqat WLAN orqali ishlaydi</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">Fondagi internet faqat WLAN orqali ishlaydi. Agar WLAN o‘chiq bo‘lsa, bu bir qancha ilovalar va xizmatlarning ishlashiga ta’sir qilishi mumkin.</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_checkbox_text">WLAN ko‘prik</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_tittle_text">WLAN ko‘prik sozlamalari</string>
    <string name="wifi_tether_configure_bridge_text">WLAN ko‘prikni sozlash</string>
    <string name="wifi_bridge_settings_summary">Ko‘prik nomi, parol va boshqalarni ko‘rsating</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_title">Yordam</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_details">"1. WLAN ko‘prik WLAN signallarni uzatish masofasi va intensivligini sezilarli darajada oshirishi mumkin. Boshqa qurilmalar sizning qurilmangiz orqali joriy WLAN tarmog‘iga ulanishi mumkin.
2. WLAN ko‘prik 4 tagacha qurilmadan kirish imkoniyatini beradi.
3. WLAN ko‘prik WLAN ulanish nuqtasi yoki WLAN Direct xususiyatlari bilan ishlamaydi. Agar WLAN ko‘prik yoqilsa, P2P xizmatlardan foydalanadigan ayrim xizmatlar ko‘ngildagidek ishlamasligi mumkin.
4. WLAN ko‘prikdan foydalanganda batareya quvvati tezroq sarflanadi."</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_nowifi_summary">WLAN aloqasi zarur</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_wifi_summary">WLAN tarmog‘ini baham ko‘rish</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Huawei Beam sizga qurilmangiz va boshqa NFC-i bor qurilma ortasida tasvir, video fayl, kontakt va URL-manzillar singari fayllarni uzatish imkonini beradi. Huawei Beam ikkita qurilmani bir-biriga yaqin (orqama-orqa) qoyish va qurilmangiz ekraniga tegish bilan faollashtiriladi. Bluetooth yoki WLAN fayllarni uzatishdan oldin avtomatik tarzda yoqilishi mumkinligini ham yodda tuting.</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">"WLAN ulanishi orqali telefoningiz ekranini boshqa displeyda ko'rsatish"</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">Kengaytirilgan sozlamalar</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Huawei Beam qurilmalarni yonma-yon qo'yish bilan fayllarni boshqa NFC qurilmalariga uzatishingiz imkonini beradi. Masalan, siz ikkita NFC-i bor qurilmadan bir-biriga tasvir, video fayl, kontakt, URL-manzil va boshqa narsalarni uzatishingiz mumkin. Faqat:
1. Qurilmangiz old panelini boshqa NFC qurilmasi qarshisiga qo'ying va ohangni eshitgandan so'ng qurilmani qo'lga oling.
2. Ohangni eshitgandan so'ng uch soniya ichida qurilmangiz ekraniga teging.
3. Uzatishni bajarish uchun yana qurilmangiz old panelini NFC qurilmasi qarshisiga qo'ying. Bluetooth yoki WLAN fayllarni uzatishdan oldin avtomatik tarzda yoqilishi mumkinligini ham yodda tuting."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. Ko'chma WLAN kirish nuqtasi qurilmasidan Internetga kirish nuqtasi sifatida foydalanishingiz mumkin. Tashqi qurilmalar qurilmangizga WLAN orqali ulanishi mumkin, ulangan qurilmalar Internetga mobil tarmoq orqali kiradi.
2. Ko'chma WLAN kirish nuqtasidan foydalanish mobil aloqangiz ma'lumotlari ulanishi yoqilgan bo'lishini talab qiladi, ma'lumotlar trafigidan foydalanadi. 
3. Ko'chma WLAN kirish nuqtasidan foydalanish batareyangiz quvvatini tez ketkazishi mumkin."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">China Mobile WLAN tarmo.</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">"Siz China Mobile-ning WLAN tarmog'iga ulandingiz. Ushbu tarmoqdan foydalanish WLAN-ni ishlatish xarajatlariga sabab bo'lishi mumkin."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">China Mobile-ning WLAN eslatm.</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">"China Mobile-ning WLAN tarmog'iga ulanganda menga eslatilsin"</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">"Tarmoqlarni almashtirayotganda hech qanday bildirishnoma ko'rsatilmasin (mobil aloqa ma'lumotlarini WLAN-ga va teskarisi yoki WLAN tarmoqlarining biridan ikkinchisiga)"</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description_wifionly">"Joylashuv joyini aniqlash uchun GPS va WLAN'dan foydalaning"</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description_wifionly">"Joylashuv joyini aniqlash uchun WLAN'dan foydalaning"</string>
    <string name="wifi_plus_title">WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_summary">"WLAN yoki mobil aloqa ma'lumotlari tarmog'ini aql bilan tanlash"</string>
    <string name="wifi_plus_description">"WLAN+ yoqilganda WLAN-ga ulanish imkoniyatingiz aqlli tarmoq almashuvini ta'minlash uchun baholanadi (WLAN ma'lumotlar trafigi oshishi mumkin). WLAN+ avtomatik tarzda:
1. WLAN bilan mobil aloqa ma'lumotlari o'rtasida Internetdan ravon foydalanisni ta'minlash uchun (bildirishnomalar bilan) almashadi.
2. Ma'lum Internet tarmog'i diapazoni bo'lganda WLAN-ni yoqadi va unga ulanadi."</string>
    <string name="wifi_plus_settings_title">WLAN+ sozlamalari</string>
    <string name="wifi_plus_intelligent_switch_description">"Internet imkoniyatlaridan yaxshiroq foydalanish uchun WLAN bilan mobil aloqa ma'lumotlarining biridan ikkinchisiga oqilona o'ting."</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_on_description">"Ma'lum manzilga yetganingizda WLAN-ni avtomatik tarzda yoqing."</string>
    <string name="wifi_plus_global_description">"WLAN+ yoqilganda WLAN-ga ulanish imkoniyatingiz aqlli tarmoq almashuvini ta'minlash uchun baholanadi (WLAN ma'lumotlar trafigi oshishi mumkin). WLAN+ avtomatik tarzda:
1. Internetdan ravon foydalanishni ta'minlash uchun WLAN bilan mobil aloqa ma'lumotlaridan bir-biriga almashadi.
2. Ma'lum WLAN tarmog'i diapazonida bo'lganda unga ulanish uchun WLAN-ni yoqadi."</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui">GPS, WLAN va mobil tarmoqlar ishlatilsin</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui">WLAN va mobil tarmoqlar ishlatilsin</string>
    <string name="pgps_switch_summary">"GPS-ga tezkor va aniq joyl-ni aniql/xizm b-n ta'-shi u-n yaqin uyali tayanch stansiya va WLAN mal-ni yig'-ga ruxs. ber."</string>
    <string name="find_no_wlan_ap">"WLAN tarmoq manbaini topib bo'lmaydi"</string>
    <string name="cannot_connect_wlan">"WLAN-ga ulanib bo'lmaydi"</string>
    <string name="cannot_login_internet_with_wlan">"WLAN orqali Internetga kirib bo'lmaydi"</string>
    <string name="wfd_connect_fail">WLAN Direct ulanishi amalga oshmadi</string>
    <string name="find_no_wfd_device">"WLAN Direct qurilmasini topib bo'lmaydi"</string>
    <string name="wfd_connected_failed_causes">"Aloqa o'rnatib bo'lmadi. Ehtimoliy sababi:
1. Bog'langan qurilma ulanish so'rovini qabul qilmadi.
2. Qurilmalardan biri boshqa WLAN Direct aloqasini o'rnatib bo'lgan.
3. Bog'langan qurilmada texnik muammo bor. Uni qayta ishlatib ko'ring."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">Ushbu WLAN tarmog‘iga ulanish uchun QR kodni skanerlang</string>
    <string name="devices_not_found_solution_title">Agar qurilma topilmasa, quyidagilarni bajarib ko‘ring:</string>
    <string name="devices_not_found_solution_message">"1. Qurilma boshqa qurilmalarni qidirayotganligini tekshiring.
2. Agar narigi qurilmada muammo yuz berayotgan bo‘lsa, WLAN aloqasini o‘chirib yoqing va WLAN Direct xizmatiga qaytadan kiring.
3. Agar qurilmangizda muammo yuz berayotgan bo‘lsa, WLAN aloqasini o‘chirib yoqing va WLAN Direct xizmatiga qaytadan kiring."</string>
    <string name="devices_not_connected_solution_message">"1. Narigi qurilma ulanish so‘rovini qabul qilganligini tekshiring.
2. Har ikkala qurilma ham boshqa qurilmalarga ulanmaganligini tekshiring.
3. Agar narigi qurilmada muammo yuz berayotgan bo‘lsa, qaytadan ulanib ko‘ring."</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui">"WLAN+ xususiyati yoniqligida tarmoqlararo intellektual almashishni ta’minlash maqsadida WLAN aloqasi baholanadi (WLAN trafik sarfi oshishi mumkin). WLAN+ avtomatik ravishda:
1. Internetdan ravon foydalanish tajribasini ta’minlash maqsadida WLAN va mobil internet o‘rtasida almashadi (Mobil tarmoq sozlamalaridan standart almashish rejimini tanlashingiz mumkin).
2. Ma’lum WLAN tarmog‘i doirasida bo‘lganingizda WLAN aloqasini yoqadi va tarmoqqa ulanadi."</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">Agar Link+ onlayn yangilash xususiyati yoqilsa, telefoningiz mos Link+ xususiyatlarini yaxshilash maqsadida aloqa parametrlari ma’lumotini simsiz tarmoq (odatda, WLAN) orqali avtomatik yangilaydi.</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui2">"WLAN+ xususiyati yoniqligida tarmoqlararo intellektual almashishni ta’minlash maqsadida WLAN aloqasi baholanadi (WLAN trafik sarfi oshishi mumkin). WLAN+ quyidagilarni avtomatik ravishda bajaradi:
1. Internetdan ravon foydalanishingizni ta’minlash maqsadida WLAN va mobil internet o‘rtasida almashish (standart almashinuv rejimini mobil tarmoq sozlamalaridan belgilash mumkin).
2. Tanish WLAN tarmoq doirasida ekanligingizda WLAN aloqasini yoqadi va tarmoqqa ulanadi.
3. Mavjud WLAN tarmoqlarni baholaydi. Internet aloqasi bo‘lmasa, qurilma saqlab olingan tarmoqlarga avtomatik ulanmaydi.
4. Ayrim bepul WLAN ulanish nuqtalariga ulanish uchun kiruvchi SMS xabarlar ichidan tasdiqlash kodini oladi va sizni brauzer orqali tarmoqqa ulaydi (faqat Xitoy hududida)."</string>
    <string name="wifi_plus_global_description2">"WLAN+ xususiyati yoniqligida tarmoqlararo intellektual almashishni ta’minlash maqsadida WLAN aloqasi baholanadi (WLAN trafik sarfi oshishi mumkin). WLAN+ quyidagilarni avtomatik ravishda bajaradi:
1. Internetdan ravon foydalanishingizni ta’minlash maqsadida WLAN va mobil internet o‘rtasida almashish.
2. Tanish WLAN tarmoq doirasida ekanligingizda WLAN aloqasini yoqadi va tarmoqqa ulanadi.
3. Mavjud WLAN tarmoqlarni baholaydi. Internet aloqasi bo‘lmasa, qurilma saqlab olingan tarmoqlarga avtomatik ulanmaydi."</string>
    <string name="help_message">"1. Printer va telefon bir xil WLAN tarmog‘iga ulanmagan.
2. Printer bunday turdagi chop etish xizmatini qo‘llab-quvvatlamaydi (ishlab chiqaruvchi bilan bog‘laning).
3. Qidiruv vaqti tugab qoldi. Agar shunday bo‘lsa, qaytadan urining.
4. Printer ishdan chiqqan. Printeringizni o‘chirib yoqing va qaytadan urining."</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">WLAN xavfsizlik tekshiruvi</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">Ulangan WLAN tarmoqlarining xavfsizlik darajasini Telefon menejeri orqali tekshiring hamda xavfsizlikka tahdid qilayotgan tarmoqlarga avtomatik ulanishni o‘chirib qo‘ying.</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"Agar WLAN+ yoniq bo‘lsa, u tarmoqlararo avtomatik almashinuvni ta’minlash maqsadida WLAN aloqasini baholaydi hamda optimizatsiya parametrlarini WLAN orqali avtomatik yangilaydi (WLAN trafik sarfi oshishi mumkin). WLAN+ avtomatik ravishda:
1. Internetdan ravon foydalanishni ta’minlash maqsadida WLAN va mobil internet o‘rtasida almashinuvni boshqaradi (Birlamchi almashinuv rejimini mobil tarmoq sozlamalaridan tanlash mumkin).
2. Tanish WLAN tarmog‘i doirasida bo‘lganingizda WLAN aloqasini yoqadi va tarmoqqa ulanadi.
3. Mavjud WLAN tarmoqlarini baholaydi. Agar saqlab olingan tarmoqlarda Internet aloqasi bo‘lmasa, ularga avtomatik ulanish o‘chirib qo‘yiladi.
4. Muayyan bepul WLAN ulanish nuqtalari bilan ishlaganda, u kiruvchi SMS xabarlar ichidan tasdiqlash kodini aniqlaydi va sizni avtomatik ravishda brauzer orqali tarmoqqa ulaydi (bu xususiyat ayni paytda faqat Xitoyda ishlaydi)."</string>
    <string name="user_add_user_message">"Qurilmaga foydalanuvchi qo‘shish orqali uni boshqalar bilan baham ko‘rishingiz mumkin. Har bir foydalanuvchi o‘z joyiga ega bo‘lib, ular ilova, fon rasmi va boshqalarni o‘ziga moslashtirib olishi mumkin. Foydalanuvchilar, shuningdek, hammaga ta’sir qiladigan WLAN kabi sozlamalarni ham o‘zgartirishi mumkin.

Qurilmaga yangi foydalanuvchi qo‘shganda, profil egasi o‘z joyini sozlab olishi lozim bo‘ladi.

Har qanday foydalanuvchi ilovalarni hamma uchun yangilashi mumkin."</string>
    <string name="print_user_warning">Agar chop etish xizmatini yoqsangiz, qurilmangiz yaqin-atrofdagi printerlarni WLAN orqali qidiradi va buning uchun WLAN trafigi sarflanadi.</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">WLAN qo‘ng‘iroq</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">WLAN qo‘ng‘iroqni yoqish</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">Agar yoqib qo‘yilsa, siz WLAN orqali favqulodda xizmatlarga qo‘ng‘iroq qila olmay qolasiz. Yoqilsinmi?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">Bluetooth, WLAN Direct hamda modem rejimi va ko‘chma hotspotdan foydalanayotganingizda ushbu nom boshqa qurilmalarga ko‘rinadi.</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">Qurilma nomi o‘zgartirilsa, joriy WLAN hotspot aloqasi uziladi. O‘zgartirilsinmi?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">WLAN NFC tegini tahrirlash</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">WLAN va mobil internet o‘rtasida aqlli almashinuv</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">WLAN tarmog‘ini baholaydi hamda eng yaxshi tarmoq aloqasini tanlash uchun WLAN va mobil internetdan birini tanlaydi (trafik sarfi oshishi mumkin). Standart almashinuv rejimi mobil tarmoq sozlamalaridan belgilanadi</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">WLAN tarmog‘ini baholaydi hamda eng yaxshi tarmoq aloqasini tanlash uchun WLAN va mobil internetdan birini tanlaydi (trafik sarfi oshishi mumkin)</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">WLAN ni avtomatik yoqish/o‘chirish</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">Tanish WLAN tarmog‘i doirasida bo‘lganingizda WLAN aloqasini yoqadi va tarmoqqa ulanadi</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">Mavjud WLAN tarmoqlarini baholash</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">Mavjud WLAN tarmoqlarini baholash. Saqlab olingan, biroq Internetga ulana olmaydigan tarmoqlarga avtomatik ulanish pauza qilingan</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">Bepul WLAN hotspotlarga ulanishni osonlashtirish</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">Muayyan bepul WLAN hotspotlar bilan ishlaganda kiruvchi SMS xabarlar ichidan tasdiqlash kodini aniqlaydi va sizni avtomatik ravishda brauzer orqali tarmoqqa ulaydi (bu xususiyat ayni paytda faqat Xitoy hududida ishlaydi)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Agar Link+ onlayn yangilash xususiyati yoqilsa, telefoningiz mos aloqa xususiyatlarini yaxshilash maqsadida aloqa parametrlarini simsiz tarmoq (odatda, WLAN) orqali avtomatik yangilaydi.</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>Mobil internet</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">GPS va WLAN yordamida</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">WLAN yordamida</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. WLAN koprik ma’lumotlarni uzatish diapazonini sezilarli darajada oshirib, WLAN signallarini ham kuchaytirib beradi. Boshqa qurilmalar sizning qurilmangiz orqali joriy WLAN tarmogiga ulanishi mumkin.
2. WLAN koprik 4 tagacha qurilmadan kirish imkoniyatini beradi.
3. WLAN koprik WLAN hotspot yoki WLAN Direct xususiyatlari bilan ishlamaydi. Agar WLAN koprik yoqilsa, P2P xizmatlardan foydalanadigan ayrim ilovalar kongildagidek ishlamasligi mumkin.
4. WLAN koprik ishlatilganda batarya quvvati tezroq sarflanadi.
5. Agar sizga WLAN resurslari boshqa xizmat tomonidan ishlatilayotgani haqida ogohlantirish kelsa, Sozlamalar > WLAN > WLAN Direct menyusiga otib, unga boglangan qurilmalarni uzib qoying. Yoki barcha qurilmalarni avtomatik uzish uchun WLAN aloqasini ochirib, keyin qaytadan yoqing."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">Shu WLAN tarmogiga ulanish uchun skanerlang</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. “Joylashuv axborotiga ruxsat” bandi yoniq ekanligini tekshiring.
2. Joylashuvni aniqlash rejimidan “GPS, WLAN va mobil tarmoqlardan foydalanish” bandini tanlang.
3. Biror WLAN hotspotga ulaning yoki mobil internetni yoqing.
4. Telefon menejeri > Ruxsatnomalar menejeri > Joylashuv axborotiga ruxsat menyusiga o‘tib, bu ilovaga Joylashuv ruxsatnomasi berilganligini tekshiring.
5. Agar Joylashuvni aniqlash rejimi sifatida “Faqat GPSdan foydalanish” tanlangan bo‘lsa, GPS signallar normal olinishi uchun siz ochiq va hech qanday to‘siqsiz muhitda bo‘lishingiz lozim.
6. Agar biror ochiq hotspotga ulansangiz, WLAN aloqasini o‘chirib, mobil internetni yoqib ko‘ring. Keyin joylashuv axborotini qaytadan olishga urinib ko‘ring."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. Joylashuv axboroti aniq bo‘lishi uchun Joylashuvni aniqlash rejimidan “GPS, WLAN va mobil tarmoqlardan foydalanish” bandini tanlang.
2. Agar qurilmangizga metall g‘ilof kiydirilgan bo‘lsa, uni olib tashlang yoki nometall g‘ilof taqib, qaytadan urining.
3. Telefon menejeri > Ruxsatnomalar menejeri > Joylashuv axborotiga ruxsat menyusiga o‘tib, bu ilovaga Joylashuv ruxsatnomasi berilganligini tekshiring.
4. Navigatsiya keng, yalang hududlarda yaxshi ishlaydi. Telefoningizni avtomobilning old oynasiga yaqin joyga qo‘ying, masalan, boshqaruv paneli yoki mashinadagi boshqa ochiq joyga."</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. WLAN koprik ma’lumotlarni uzatish diapazonini sezilarli darajada oshirib, WLAN signallarini ham kuchaytirib beradi. Boshqa qurilmalar sizning qurilmangiz orqali joriy WLAN tarmogiga ulanishi mumkin.
%2$d. WLAN koprik %6$d tagacha qurilmadan kirish imkoniyatini beradi.
%3$d. WLAN koprik WLAN hotspot yoki WLAN Direct xususiyatlari bilan ishlamaydi. Agar WLAN koprik yoqilsa, P2P xizmatlardan foydalanadigan ayrim ilovalar kongildagidek ishlamasligi mumkin.
%4$d. WLAN koprik ishlatilganda batarya quvvati tezroq sarflanadi.
%5$d. Agar sizga WLAN resurslari boshqa xizmat tomonidan ishlatilayotgani haqida ogohlantirish kelsa, Sozlamalar > WLAN > WLAN Direct menyusiga otib, unga boglangan qurilmalarni uzib qoying. Yoki barcha qurilmalarni avtomatik uzish uchun WLAN aloqasini ochirib, keyin qaytadan yoqing."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. WLAN hotspot qurilmasidan Internetga ulanish nuqtasi sifatida foydalanishingiz mumkin. Qo‘shimcha uskunalar qurilmangizga WLAN orqali ulanishi hamda ulangan qurilmalar Internetga mobil tarmoq orqali ulanishi mumkin.
%2$d. WLAN hotspotdan foydalanish uchun mobil internet yoniq bo‘lishi lozim, buning uchun trafik sarflanadi.
%3$d. WLAN hotspotdan foydalanilgan batareya quvvati tezroq sarflanadi."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"Qo‘lda tuzatish:
%2$d. Narigi qurilmada WLAN aloqasini yoqib, keyin %1$s deb nomlangan hotspotni qidirib toping.
%3$d. Hotspotga ulaning."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. “Joylashuv axborotiga ruxsat” bandi yoniq ekanligini tekshiring.
%2$d. Joylashuvni aniqlash rejimidan “GPS, WLAN va mobil tarmoqlardan foydalanish” bandini tanlang.
%3$d. Biror WLAN hotspotga ulaning yoki mobil internetni yoqing.
%4$d. Telefon menejeri > Ruxsatnomalar menejeri > Joylashuv axborotiga ruxsat menyusiga o‘tib, bu ilovaga Joylashuv ruxsatnomasi berilganligini tekshiring.
%5$d. Agar Joylashuvni aniqlash rejimi sifatida “Faqat GPSdan foydalanish” tanlangan bo‘lsa, GPS signallar normal olinishi uchun siz ochiq va hech qanday to‘siqsiz muhitda bo‘lishingiz lozim.
%6$d. Agar biror ochiq hotspotga ulansangiz, WLAN aloqasini o‘chirib, mobil internetni yoqib ko‘ring. Keyin joylashuv axborotini qaytadan olishga urinib ko‘ring."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. Joylashuv axboroti aniq bo‘lishi uchun Joylashuvni aniqlash rejimidan “GPS, WLAN va mobil tarmoqlardan foydalanish” bandini tanlang.
%2$d. Agar qurilmangizga metall g‘ilof kiydirilgan bo‘lsa, uni olib tashlang yoki nometall g‘ilof taqib, qaytadan urining.
%3$d. Telefon menejeri > Ruxsatnomalar menejeri > Joylashuv axborotiga ruxsat menyusiga o‘tib, bu ilovaga Joylashuv ruxsatnomasi berilganligini tekshiring.
%4$d. Navigatsiya keng, yalang hududlarda yaxshi ishlaydi. Telefoningizni avtomobilning old oynasiga yaqin joyga qo‘ying, masalan, boshqaruv paneli yoki mashinadagi boshqa ochiq joyga."</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">Ko‘chma hotspotdan foydalanish uchun Trafik tejash funksiyasini o‘chirish zarur. O‘chirilsinmi?</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">WLAN kirish nuqtasi tarmoq ulanishingizni boshqalar bilan bolishishga ruxsat beradi, biroq batareya quvvatini tezda sarflashi va malumotlar trafigi xarajatini oshirishi mumkin.</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">"WLAN tarmoq manbai o'chirib qo'yildi"</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">"WLAN tarmoq manbai o'chirib qo'yildi"</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">"WLAN yoqilganida ushbu funksiyani ishlatib bo'lmaydi. Iltimos avval WLAN o'chiring."</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLAN yoqilgan</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">"Mobil aloqaga kirish nuqtasi bilan WLAN bir vaqtda yoqilishi mumkin emas. WLAN o'chirilsinmi?"</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">"WLAN hozir o'chirilishi kerak. Telefoningiz AT&amp;Tserverlari bilan ulangandan so'ng u avtomatik tarzda yoqiladi."</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">"Agar Translatsiya tarmog'i nomi (SSID) opsiyasini o'chirsangiz, telefoningiz boshqa qurilmalarga ko'rinmaydi va kirsa bo'ladigan WLAN tarmoqlari ro'yxatida ko'rinmaydi. Shunda ham boshqa qurilmalar tarmoq nomingizni qo'lda kiritish bilan kirish nuqtangizga ulanishi mumkin."</string>
    <string name="enable">"ATTK Wi'Fi-ga avto-ulanish yoqildi"</string>
    <string name="disable">"ATTK Wi'Fi-ga avto-ulanish o'chirib qo'yildi"</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">WLAN-ni Avto-ulanish sozlamalarini kuchga kiritish uchun ishga tushirish</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">"WLAN xususiyati qurilma ma'muri tomonidan faolsizlantirilgan"</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s qurilmangizni boshqaradi, shuning uchun u ushbu WLAN tarmog‘ini o‘zgartirish yoki o‘chirishga ruxsat bermagan. Qo‘shimcha ma’lumot uchun administratoringiz bilan bog‘laning.</string>
</resources>
