<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="connected_via_wfa">Disambungkan melalui pembantu Wi‑F</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN dimatikan.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN diputuskan sambungan.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">Satu bar WLAN.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">Dua bar WLAN.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">Tiga bar WLAN.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">Isyarat WLAN penuh.</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Dayakan log panjang WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Serahn WLAN ke selular agresif</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Sentiasa benarkn imbasn prayauan WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Tngktan aras log WLAN &amp; paparkn SSID RSSI pd pmilih WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Apbl didayakan, WLAN akn mnjadi lbh agresif semasa pnyerahn data mlalui smbngn data ke selular apbl isyarat WLAN lemah</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Benar/Sekat imbasn erayauan WLAN brdsrkn jmlh trafik data ada pd antara muka</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Sentiasa pastikan data mudah alih aktif, termasuk juga apabila WLAN aktif (untuk pertukaran rangkaian pantas)</string>
    <string name="radio_controls_summary">Urus WLAN, Bluetooth, mod pesawat, rangkaian mudah alih &amp; VPN</string>
    <string name="wifi_assistant_title">Pembantu WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Hidupkan WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Tetapan WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Pilih WLAN</string>
    <string name="wifi_select_network">Pilih rangkaian WLAN</string>
    <string name="wifi_starting">Menghidupkan WLAN…</string>
    <string name="wifi_stopping">Mematikan WLAN...</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Elakkan menyambung kepada rangkaian WLAN yang mempunyai kesambungan yang lemah</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Autogunakan WLAN terbuka</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Biarkan pembantu WLAN bersambung secara automatik untuk membuka rangkaian yang mempunyai sambungan Internet baik</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Untuk meningkatkan ketepatan lokasi, apl dan perkhidmatan sistem masih boleh mengimbas rangkaian WLAN. Anda boleh mengubah ini dalam LINK_BEGINtetapan pengimbasanLINK_END.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Biarkan WLAN aktif semasa tidur</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Pengoptimuman WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Minimumkan penggunaan bateri apabila WLAN dihidupkan</string>
    <string name="wifi_access_points">Rangkaian WLAN</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Untuk melihat rangkaian tersedia, hidupkan WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Mencari rangkaian WLAN...</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Anda tidak mempunyai kebenaran untuk mengubah rangkaian WLAN.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Persediaan Terlindung WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Tekan butang Persediaan Terlindung WLAN di penghala anda. Namanya mungkin \"WPS\" atau mengandungi simbol ini:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Masukkan pin %1$s pada penghala WLAN anda. Persediaan ini boleh mengambil masa sehingga dua minit untuk selesai.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Disambungkan ke rangkaian WLAN %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Untuk mempertingkatkan ketepatan lokasi dan untuk tujuan lain, %1$s mahu menghidupkan imbasan rangkaian, walaupun semasa WLAN dimatikan.

Benarkan ini untuk semua apl yang mahu diimbas?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"AMARAN: Anda boleh dikenakan bayaran data pembawa tambahan.

Persediaan telefon mungkin memerlukan aktiviti rangkaian yang signifikan."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">AMARAN: Telefon tidak akan dapat mengesahkan bahawa perisian anda terkini.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Telefon tidak dapat menyambung ke rangkaian WLAN ini.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Tetapan WLAN lanjutan</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">Konfigurasikan WLAN</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">Tetapan WLAN lanjutan tidak tersedia untuk pengguna ini</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Titik panas WLAN mudah alih</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Ralat titik panas WLAN mudah alih</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Konfigurasikan titik panas WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">Titik panas mudah alih WLAN %1$s %2$s</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">Tetapan panggilan WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">Dayakan panggilan WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">Gunakan WLAN dan bukannya rangkaian mudah alih</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">Panggilan WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">"Mod panggilan WLAN "</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">Apabila panggilan WLAN dihidupkan, telefon anda membuat panggilan melalui rangkaian WLAN atau rangkaian pembawa anda dengan berdasarkan keutamaan anda dan kekuatan isyarat. Sebelum menghidupkan fungsi ini, semak dengan pembawa anda mengenai bayaran dan butiran lain.</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">Alamat MAC WLAN</string>
    <string name="reset_network_desc">"Ini akan menetapkan semula semua tetapan rangkaian, termasuk:

"<li>WLAN</li>"
"<li>Data mudah alih</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Ubah pembantu WLAN?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">"Gunakan rangkaian GPS, WLAN dan mudah alih untuk menjangka lokasi "</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Gunakan rangkaian WLAN dan mudah alih untuk menjangka lokasi</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">Pengimbasan WLAN</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Perbaik lokasi dengan membenarkan apl dan perkhidmatan sistem untuk mengesan rangkaian WLAN pada bila-bila masa</string>
    <string name="location_network_based">WLAN &amp; lokasi rangkaian mudah alih</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Benarkan aplikasi menggunakan data dari sumber seperti rangkaian WLAN dan mudah alih untuk menentukan lokasi anggaran anda</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Lokasi ditentukan oleh WLAN</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">Masa hidup WLAN</string>
    <string name="bluetooth_on_time">Masa hidup WLAN</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN berjalan</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Data WLAN dihantar</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Data WLAN diterima</string>
    <string name="battery_action_wifi">Tetapan WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Bateri yang digunakan oleh WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Matikan WLAN apabila tidak menggunakannya atau apabila ia tidak tersedia</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Mengemas kini tetapan WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Sandarkan data aplikasi, kata laluan WLAN dan tetapan lain ke pelayan Google</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Berhenti membuat sandaran kata laluan WLAN anda, penanda halaman, tetapan lain, dan data aplikasi, serta padamkan semua salinan di pelayan Google?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Hentikan penyandaran data peranti (seperti kata laluan WLAN dan sejarah panggilan) dan data apl (seperti tetapan dan fail disimpan oleh apl), dan padamkan semua salinan pada Google Drive?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Sandarkan data peranti secara automatik (seperti kata laluan WLAN dan sejarah panggilan) dan data apl (seperti tetapan dan fail yang disimpan oleh apl) secara jauh.

Apabila anda menghidupkan sandaran automatik, data peranti dan apl disimpan secara jauh dari semasa ke semasa. Data apl merupakan sebarang data yang disimpan oleh satu apl (berdasarkan tetapan pemaju), termasuk data yang mungkin sensitif seperti kenalan, mesej, dan foto."</string>
    <string name="wifi_setup_title">Persediaan WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Sambung kepada rangkaian WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Menyambung ke rangkaian WLAN %s…</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">"Anda tidak boleh mengkonfigurasi sambungan WLAN EAP semasa pemasangan. Selepas pemasangan, anda boleh melakukannya dalam Tetapan >  Wayarles &amp; Rangkaian."</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Sentuh <b>Seterusnya</b>" untuk meneruskan dengan persediaan.

Sentuh "<b>Kembali</b> untuk menyambung kepada rangkaian WLAN lain.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Tjkkn pnggnaan WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Sembunyikan WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Tetapkan had data WLAN</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_background_summary">Lumpuhkan data latar belakang pada rangkaian data mudah alih sahaja. WLAN akan digunakan jika tersedia.</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_dialog">"Ciri ini boleh menyebabkan aplikasi yang bergantung kepada data latar belakang berhenti berfungsi apabila WLAN tidak tersedia.

Anda boleh dapati lebih banyak kawalan penggunaan data yang sesuai dalam tetapan yang tersedia dalam aplikasi."</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Jika anda mengehadkan data mudah alih latar belakang, beberapa aplikasi dan perkhidmatan tidak akan berfungsi kecuali anda mendapat sambungan kepada rangkaian WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Jika anda mengehadkan data mudah alih latar belakang, sesetengah apl dan perkhidmatan tidak akan berfungsi melainkan anda bersambung ke rangkaian WLAN.

Tetapan ini melibatkan semua pengguna pada telefon ini."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Pilih rangkaian WLAN yang merupakan kawasan panas mudah alih. Aplikasiboleh disekat daripada menggunakan rangkaian ini semasa berjalan di latar belakang. Aplikasi juga boleh menjana amaran semasa menggunakan rangkaian ini untuk muat turun yang lebih besar</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Rangkaian WLAN</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Untuk memilih tempat liputan mudah alih, hidupkan WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Anda boleh berkongsi peranti ini dengan orang lain dengan membuat pengguna tambahan. Setiap pengguna mempunyai ruang mereka sendiri, yang mereka boleh peribadikan dengan apl mereka sendiri, kertas dinding dan sebagainya. Pengguna juga boleh melaraskan tetapan tablet seperti WLAN yang melibatkan semua orang.

Selepas anda membuat pengguna baharu, orang itu perlu melalui proses persediaan.

Mana-mana pengguna boleh meluluskan kebenaran kemas kini apl bagi pihak pengguna lain."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">Data WLAN dan mudah alih</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Benarkan pengubahsuaian tetapan rangkaian WLAN dan mudah alih</string>
    <string name="keywords_wifi">WLAN sambungan rangkaian</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN WLAN panggil memanggil</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Sediakan tag NFC WLAN</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">Hotspot WLAN mudah alih %1$s adalah aktif. WLAN untuk peranti ini sudah dimatikan.</string>
    <string name="condition_airplane_summary">WLAN, Bluetooth, dan rangkaian data mudah alih dimatikan. Anda tidak boleh membuat panggilan telefon atau bersambung ke Internet.</string>
    <string name="condition_cellular_summary">Internet tersedia hanya melalui WLAN</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">Data latar belakang hanya tersedia melalui WLAN. Sesetengah apl atau perkhidmatan mungkin dijejaskan apabila WLAN tidak tersedia.</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_checkbox_text">Jambatan WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_tittle_text">Tetapan jambatan WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_bridge_text">Konfigurasikan jambatan WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_settings_summary">Tetapkan nama, kata laluan jambatan, dan sebagainya</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_title">Bantuan</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_details">"1. Jambatan WLAN boleh meningkatkan julat penghantaran dan intensiti isyarat WLAN. Peranti lain boleh bersambung ke rangkaian semasa WLAN anda melalui peranti anda.
2. Jambatan WLAN menyokong akses daripada maksimum 4 peranti.
3. Jambatan WLAN tidak berfungsi dengan hotspot WLAN dan fungsi WLAN Direct. Jika jambatan WLAN didayakan, sesetengah aplikasi yang menggunakan perkhidmatan P2P mungkin tidak berfungsi dengan normal.
4. Penggunaan jambatan WLAN menghabiskan kuasa bateri dengan lebih cepat."</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_nowifi_summary">Sambungan WLAN diperlukan</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_wifi_summary">Kongsi rangkaian WLAN yang disambungkan</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network_Toast">Disambungkan kepada rangkaian WLAN %s</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Huawei Beam membolehkan anda memindahkan fail, seperti gambar, video, kenalan dan URL di antara peranti anda dan peranti berupaya NFC lain. Huawei Beam diaktifkan dengan meletakkan dua peranti berhampiran bersama (selalunya bersentuhan belakang) dan mengetik skrin anda. Sila ambil perhatian bahawa Bluetooth atau WLAN mungkin dihidupkan secara automatik sebelum penghantaran fail.</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">Paparkan skrin telefon anda pada paparan lain pada sambungan WLAN</string>
    <string name="cell_switch_to_wifi_prompt">Rangkaian WLAN %s tersedia. Anda ingin hentikan perkhidmatan data dan sambung ke rangkaian WLAN?</string>
    <string name="switch_to_wifi_manual_prompt">Isyarat WLAN ditemui, anda ingin menggunakan rangkaian WLAN ini?</string>
    <string name="switch_to_wifi_query_prompt">Rangkaian WLAN %s tersedia. Anda ingin menyambung ke rangkaian WLAN?</string>
    <string name="wifi_to_wifi_prompt">Isyarat sambungan semasa lemah, adakah anda ingin gunakan rangkaian WLAN lain?</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">Tetapan Canggih</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Huawei Beam membolehkan anda memindahkan fail ke peranti NFC lain dengan meletakkan peranti berhampiran sesama lain. Sebagai contoh, anda boleh memindahkan gambar, video, kenalan, URL dan lebih lagi secara wayarles di antara dua peranti berupaya NFC. Hanya:
1. Letakkan panel hadapan peranti anda berhadapan peranti NFC lain dan angkat telefon anda selepas anda mendengar nada.
2. Sentuh skrin anda dalam masa tiga saat selepas mendengar nada itu.
3. Letakkan panel hadapan telefon berhadapan peranti NFC lain semula untuk melengkapkan pemindahan. Sila ambil perhatian bahawa Bluetooth atau WLAN mungkin dihidupkan secara automatik sebelum penghantaran fail."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. Anda boleh menggunakan peranti titik panas WLAN mudah alih sebagai titik akses Internet anda. Persisian boleh disambung ke peranti anda melalui WLAN dan peranti yang bersambung akan mencapai Internet melalui rangkaian mudah alih. 
2. Penggunaan titik panas W-Fi mudah alih memerlukan sambungan data mudah alih anda dihidupkan, dan akan menggunakan trafik data.
3. Penggunaan titik panas WLAN mudah alih mungkin menghabiskan hayat bateri anda lebih cepat."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open">"Sambungan manual:
1. Hidupkan WLAN pada peranti sasaran dan cari hotspot %1$s.
2. Sambung ke hotspot."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">Anda kini bersambung ke rangkaian WLAN China Mobile. Bayaran penggunaan WLAN berkenaan akan dikenakan apabila menggunakan rangkaian ini.</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">Peringatan WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">Ingatkan saya apabila saya bersambung ke rangkaian WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">Jangan paparkan sebarang pemberitahuan apabila bertukar rangkaian (data mudah alih ke WLAN dan sebaliknya, atau antara rangkaian WLAN)</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description_wifionly">Gunakan GPS dan WLAN untuk menganggar lokasi</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description_wifionly">Gunakan WLAN untuk menganggar lokasi</string>
    <string name="wifi_plus_title">WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_summary">Pilih WLAN atau rangkaian data mudah alih secara bijak</string>
    <string name="wifi_plus_description">"Apabila WLAN+ didayakan, ketersambungan WLAN anda akan dinilai bagi menyediakan anda dengan pertukaran rangkaian pintar (penggunaan data WLAN boleh meningkat). WLAN+ secara automatik:
1. Bertukar antara WLAN dan data mudah alih (tanpa pemberitahuan) untuk menyediakan pengalaman Internet yang lancar.
2. Hidupkan WLAN apabila berada dalam julat rangkaian WLAN dikenali dan bersambung kepadanya."</string>
    <string name="wifi_plus_settings_title">Tetapan WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_intelligent_switch_description">Beralih antara rangkaian WLAN dan data mudah alih dengan bijak untuk mendapatkan pengalaman Internet yang lebih baik.</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_on_description">Hidupkan WLAN secara automatik apabila anda menghampiri lokasi yang diketahui.</string>
    <string name="wifi_plus_global_description">"Apabila WLAN+ didayakan, ketersambungan WLAN anda akan dinilai untuk menyediakan pertukaran rangkaian yang pintar (penggunaan data WLAN mungkin bertambah). WLAN+ secara automatik:
1. Beralih antara WLAN dan data mudah alih untuk menyediakan pengalaman Internet yang lancar.
2. Menghidupkan WLAN semasa berada dalam liputan rangkaian WLAN yang diketahui dan bersambung kepadanya."</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui">Guna GPS, WLAN &amp; rangkaian mdh alih</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui">Guna WLAN dan rangkaian mudah alih</string>
    <string name="pgps_switch_summary">Benarkan GPS untuk mengumpul stesen pangkalan selular dan data WLAN bagi menyediakan perkhidmatan lokasi lebih pantas dan tepat</string>
    <string name="find_no_wlan_ap">Tidak dapat mencari hotspot WLAN</string>
    <string name="cannot_connect_wlan">Tidak dapat bersambung ke WLAN</string>
    <string name="cannot_login_internet_with_wlan">Tidak dapat mengakses Internet melalui WLAN</string>
    <string name="wfd_connect_fail">Sambungan WLAN Direct gagal</string>
    <string name="find_no_wfd_device">Tidak dapat mencari peranti WLAN Direct</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"Tiada peranti yang tersedia ditemui, ia mungkin disebabkan:
1. Peranti yang dipasangkan tidak ditemui.
2. Peranti yang dipasangkan mengalami masalah teknikal. Cuba memulakan semula WLAN dan membuka semula WLAN Direct.
3. Peranti anda sendiri yang mengalami masalah teknikal. Cuba memulakan semula WLAN dan membuka semula WLAN Direct."</string>
    <string name="wfd_connected_failed_causes">"Sambungan tidak dapat diwujudkan. Sebab berkemungkinan:
1. Peranti yang dipasangkan tidak menerima permintaan sambungan.
2. Salah satu peranti sudah mewujudkan sambungan WLAN Direct yang lain.
3. Peranti yang dipasangkan mengalami masalah teknikal. Cuba memulakannya semula."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">Imbas kod QR untuk bersambung ke rangkaian WLAN ini</string>
    <string name="devices_not_found_solution_title">Jika peranti tidak dapat ditemui, cuba yang berikut:</string>
    <string name="devices_not_found_solution_message">"1. Pastikan peranti sedang mengimbas dan mencari peranti lain.
2. Jika peranti pasangan mengalami masalah, mulakan semula WLAN dan akses WLAN Direct sekali lagi.
3. Jika peranti anda mengalami masalah, mulakan semula WLAN dan akses WLAN Direct sekali lagi."</string>
    <string name="devices_not_connected_solution_message">"1. Pastikan peranti pasangan telah menerima permintaan sambungan.
2. Pastikan kedua-dua peranti ini belum bersambung kepada peranti lain.
3. Jika peranti pasangan mengalami masalah, cuba bersambung semula."</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui">"Apabila WLAN+ didayakan, ketersambungan WLAN anda akan dinilai untuk menyediakan pertukaran rangkaian pintar (penggunaan data WLAN mungkin bertambah). Dengan automatik, WLAN+:
1. Bertukar antara WLAN dan data mudah alih (Anda boleh memilih mod pertukaran lalai dalam tetapan rangkaian mudah alih) untuk memberi anda pengalaman Internet yang lancar.
2. Menghidupkan WLAN apabila berada di dalam lingkungan rangkaian WLAN yang diketahui dan bersambung kepadanya."</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">Apabila kemas kini langsung Pautan+ didayakan, telefon anda mengemas kini secara automatik data parameter komunikasi melalui rangkaian wayarles anda (WLAN secara lalai) untuk meningkatkan fungsi Pautan+ berkenaan.</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui2">"Apabila WLAN+ didayakan, ketersambungan WLAN anda akan dinilai untuk menyediakan pertukaran rangkaian pintar (penggunaan data WLAN mungkin bertambah). Dengan automatik, WLAN+:
1. Bertukar antara WLAN dan data mudah alih (Anda boleh memilih mod pertukaran lalai dalam tetapan rangkaian mudah alih) untuk memberi anda pengalaman Internet yang lancar.
2. Menghidupkan WLAN apabila berada di dalam lingkungan rangkaian WLAN yang diketahui dan bersambung kepadanya.
3. Menilai rangkaian WLAN tersedia. Peranti tidak akan bersambung secara automatik ke rangkaian disimpan tanpa sambungan Internet.
4. Untuk hotspot WLAN percuma, dapatkan kod pengesahan daripada mesej SMS masuk dan log masuk ke rangkaian melalui pelayar (hanya disokong di China pada masa ini)."</string>
    <string name="wifi_plus_global_description2">"Apabila WLAN+ didayakan, ketersambungan WLAN anda akan dinilai untuk menyediakan pertukaran rangkaian pintar (penggunaan data WLAN mungkin bertambah). Dengan automatik, WLAN+:
1. Bertukar antara WLAN dan data mudah alih untuk memberikan pengalaman Internet yang lebih lancar.
2. Menghidupkan WLAN apabila berada di dalam lingkungan rangkaian WLAN yang diketahui dan bersambung kepadanya.
3. Menilai rangkaian WLAN tersedia. Peranti tidak akan bersambung secara automatik ke rangkaian disimpan tanpa sambungan Internet."</string>
    <string name="help_message">"1. Pencetak dan telefon anda tidak disambungkan ke rangkaian WLAN yang sama.
2. Pencetak anda tidak menyokong perkhidmatan percetakan (hubungi pengilang untuk kepastian).
3. Pencarian sudah tamat masa. Cuba lagi jika inilah sebabnya.
4. Pencetak anda sudah runtuh. Mulakan semula pencetak anda dan cuba lagi."</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">Semakan keselamatan WLAN</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">Semak tahap keselamatan rangkaian WLAN disambungkan melalui Pengurus Telefon, dan jedakan auto-sambung ke rangkaian disimpan yang berisiko keselamatan</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"Apabila WLAN+ didayakan, ketersambungan WLAN anda akan dinilai untuk menyediakan pertukaran rangkaian pintar, dan ia akan mengemas kini parameter pengoptimuman melalui WLAN (penggunaan data WLAN mungkin bertambah) secara automatik. Dengan automatik, WLAN+:
1. Bertukar antara WLAN dan data mudah alih (Anda boleh memilih mod pertukaran lalai dalam tetapan rangkaian mudah alih) untuk memberi anda pengalaman Internet yang lancar.
2. Menghidupkan WLAN apabila berada di dalam lingkungan rangkaian WLAN yang diketahui dan bersambung kepadanya.
3. Menilai rangkaian WLAN tersedia. Untuk rangkaian disimpan yang tidak mempunyai akses Internet, auto-sambung dijeda.
4. Untuk sesetengah hotspot WLAN percuma, mengesan dan mengakses kod pengesahan daripada mesej pengesahan SMS masuk dan log masuk ke rangkaian melalui pelayar (hanya disokong di China pada masa ini) secara automatik."</string>
    <string name="user_add_user_message">"Anda boleh berkongsi peranti ini dengan orang lain dengan mencipta pengguna tambahan. Setiap pengguna mempunyai ruang sendiri, yang boleh disuaikan dengan apl, hias latar, dan sebagainya. Pengguna juga boleh melaraskan tetapan peranti seperti WLAN yang berkesan kepada setiap orang.

Apabila anda menambah seorang pengguna baru, pengguna tersebut perlulah menetapkan ruang mereka.

Sebarang pengguna boleh mengemas kini apl untuk semua pengguna lain."</string>
    <string name="print_user_warning">Peranti anda akan mencari pencetak berdekatan melalui sambungan WLAN apabila perkhidmatan percetakan didayakan, dan trafik WLAN akan digunakan.</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">Panggilan WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">Dayakan panggilan WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">Jika didayakan, anda tidak akan dapat membuat panggilan kecemasan melalui WLAN. Dayakan?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">Apabila anda menggunakan Bluetooth, WLAN Direct dan hotspot penambatan dan mudah alih, peranti lain akan melihat nama ini.</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">Mengubah nama peranti akan memutuskan sambungan hotspot WLAN semasa. Ubah suainya?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">Tulis ke tag NFC WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">Pertukaran pintar antara WLAN dan data mudah alih</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">Buat penilaian ketersambungan WLAN dan bertukar antara WLAN (mungkin menambahkan trafik) dan data mudah alih untuk memilih sambungan rangkaian yang terbaik. Mod pertukaran lalai ditetapkan dalam tetapan rangkaian mudah alih</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">Buat penilaian ketersambungan WLAN dan bertukar antara WLAN (mungkin menambahkan trafik) dan data mudah alih untuk memilih sambungan rangkaian yang terbaik</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">Hidupkan/matikan WLAN secara automatik</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">Hidupkan WLAN apabila berada di dalam lingkungan rangkaian WLAN yang diketahui dan bersambung kepadanya</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">Buat penilaian rangkaian WLAN tersedia</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">Buat penilaian rangkaian WLAN tersedia. Auto-sambung dijeda bagi rangkaian disimpan yang tiada akses Internet</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">Optimumkan pengalaman log masuk untuk hotspot WLAN percuma</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">Untuk sesetengah hotspot WLAN percuma, kesan dan akses kod pengesahan daripada mesej pengesahan SMS masuk dan melog masuk ke rangkaian melalui pelayar (hanya disokong di Tanah Besar China pada masa ini) secara automatik</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Apabila kemas kini langsung Pautan+ didayakan, telefon anda mengemas kini secara automatik data parameter komunikasi melalui rangkaian wayarles anda (WLAN secara lalai) untuk meningkatkan fungsi komunikasi berkenaan.</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>Data mudah alih</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">Gunakan GPS dan WLAN</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">Gunakan WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. Jambatan WLAN boleh meningkatkan julat penghantaran dan intensiti isyarat WLAN. Peranti lain boleh bersambung ke rangkaian WLAN semasa anda melalui peranti anda.
2. Jambatan WLAN menyokong akses daripada maksimum 4 peranti.
3. Jambatan WLAN tidak berfungsi dengan hotspot WLAN dan fungsi WLAN Direct. Jika jambatan WLAN didayakan, sesetengah apl yang menggunakan perkhidmatan P2P mungkin tidak berfungsi dengan baik.
4. Penggunaan jambatan WLAN mungkin menghabiskan kuasa bateri dengan lebih cepat.
5. Jika anda menerima mesej yang memberitahu anda bahawa sumber WLAN sedang digunakan oleh perkhidmatan lain, pergi ke Tetapan > WLAN > WLAN Direct dan putuskan sambungan sebarang peranti yang disambungkan. Ataupun anda boleh mematikan WLAN dan menghidupkannya lagi untuk memutuskan sambungan semua peranti secara automatik."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">Imbas untuk bersambung ke rangkaian WLAN ini</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. Pastikan Akses lokasi saya didayakan.
2. Pilih Gunakan GPS, WLAN, dan rangkaian mudah alih dalam mod Lokasi.
3. Bersambung ke hotspot WLAN atau dayakan data mudah alih.
4. Semak jika apl yang anda gunakan mempunyai akses ke Kebenaran lokasi dalam Pengurus telefon > Pengurus kebenaran > Akses maklumat lokasi.
5. Jika anda telah menetapkan mod Lokasi sebagai Gunakan GPS sahaja, sila pastikan anda menggunakan akses lokasi dalam persekitaran yang terbuka dan tiada halangan supaya isyarat GPS boleh diterima secara normal.
6. Jika anda disambungkan ke hotspot awam, cuba mematikan WLAN dan mendayakan data mudah alih. Kemudian cuba akses lokasi lagi."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. Pilih Gunakan GPS, WLAN, dan rangkaian mudah alih dalam mod Lokasi untuk akses lokasi yang lebih tepat.
2. Jika anda menggunakan penutup logam pada peranti anda, keluarkan penutup atau gunakan penutup bukan logam dan cuba lagi.
3. Semak jika apl yang anda gunakan mempunyai akses ke Kebenaran lokasi dalam Pengurus telefon > Pengurus kebenaran > Akses maklumat lokasi.
4. Navigasi berfungsi dengan lebih baik di kawasan yang lebar dan tiada halangan. Letakkan telefon anda di kawasan yang berdekatan dengan cermin depan kenderaan anda, seperti papan pemuka atau tempat tiada halangan yang lain dalam kereta anda."</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. Jambatan WLAN boleh meningkatkan julat penghantaran dan intensiti isyarat WLAN. Peranti lain boleh bersambung ke rangkaian WLAN semasa anda melalui peranti anda.
%2$d. Jambatan WLAN menyokong akses daripada maksimum %6$d peranti.
%3$d. Jambatan WLAN tidak berfungsi dengan hotspot WLAN dan fungsi WLAN Direct. Jika jambatan WLAN didayakan, sesetengah apl yang menggunakan perkhidmatan P2P mungkin tidak berfungsi dengan baik.
%4$d. Penggunaan jambatan WLAN mungkin menghabiskan kuasa bateri dengan lebih cepat.
%5$d. Jika anda menerima mesej yang memberitahu anda bahawa sumber WLAN sedang digunakan oleh perkhidmatan lain, pergi ke Tetapan > WLAN > WLAN Direct dan putuskan sambungan sebarang peranti yang disambungkan. Ataupun anda boleh mematikan WLAN dan menghidupkannya lagi untuk memutuskan sambungan semua peranti secara automatik."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. Anda boleh menggunakan peranti hotspot WLAN bimbit sebagai titik akses Internet anda. Persisian boleh disambungkan ke peranti anda melalui WLAN dan peranti disambungkan akan mengakses Internet melalui rangkaian mudah alih.
%2$d. Penggunaan hotspot WLAN bimbit akan memerlukan sambungan data mudah alih anda didayakan, dan akan menggunakan sebahagian data.
%3$d. Penggunaan hotspot WLAN bimbit mungkin menghabiskan bateri anda dengan lebih cepat."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"Sambungan manual:
%2$d. Dayakan WLAN pada peranti sasaran, dan cari hotspot %1$s.
%3$d. Bersambung ke hotspot."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. Pastikan Akses lokasi saya didayakan.
%2$d. Pilih Gunakan GPS, WLAN, dan rangkaian mudah alih dalam mod Lokasi.
%3$d. Bersambung ke hotspot WLAN atau dayakan data mudah alih.
%4$d. Semak jika apl yang anda gunakan mempunyai akses ke Kebenaran lokasi dalam Pengurus telefon > Pengurus kebenaran > Akses maklumat lokasi.
%5$d. Jika anda telah menetapkan mod Lokasi sebagai Gunakan GPS sahaja, sila pastikan anda menggunakan akses lokasi dalam persekitaran yang terbuka dan tiada halangan supaya isyarat GPS boleh diterima secara normal.
%6$d. Jika anda disambungkan ke hotspot awam, cuba mematikan WLAN dan mendayakan data mudah alih. Kemudian cuba akses lokasi lagi."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. Pilih Gunakan GPS, WLAN, dan rangkaian mudah alih dalam mod Lokasi untuk akses lokasi yang lebih tepat.
%2$d. Jika anda menggunakan penutup logam pada peranti anda, keluarkan penutup atau gunakan penutup bukan logam dan cuba lagi.
%3$d. Semak jika apl yang anda gunakan mempunyai akses ke Kebenaran lokasi dalam Pengurus telefon > Pengurus kebenaran > Akses maklumat lokasi.
%4$d. Navigasi berfungsi dengan lebih baik di kawasan yang lebar dan tiada halangan. Letakkan telefon anda di kawasan yang berdekatan dengan cermin depan kenderaan anda, seperti papan pemuka atau tempat tiada halangan yang lain dalam kereta anda."</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">Penggunaan hotspot mudah alih perlu menyahdayakan Penjimat data. Nyahdayakan?</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">Hotspot WLAN membolehkan anda berkongsi sambungan rangkaian anda dengan orang lain tetapi boleh mengurangkan kuasa bateri anda dengan pantas dan meningkatkan bayaran penggunaan data.</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">Hotspot WLAN dinyahdayakan</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">Hotspot WLAN dinyahdayakan</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">Tidak dapat menggunakan fungsi ini semasa WLAN hidup. Sila matikan WLAN terlebih dahulu.</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLAN dihidupkan</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">Hotspot mudah alih dan WLAN tidak boleh dihidupkan pada masa yang sama. Matikan WLAN?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">WLAN mesti dimatikan sekarang. Ia akan dihidupkan semula secara automatik apabila telefon anda berkomunikasi dengan pelayan AT&amp;T.</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">Jika anda mematikan pilihan nama rangkaian Siaran (SSID), telefon anda tidak akan kelihatan di peranti lain dan tidak akan muncul di dalam senarai rangkaian WLAN tersedia. Peranti lain masih boleh bersambung ke hotspot anda dengan memasukkan nama rangkaian anda secara manual.</string>
    <string name="enable">Auto-sambungan ke WLAN AT&amp;T didayakan</string>
    <string name="disable">Auto-sambungan ke WLAN AT&amp;T dinyahdayakan</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">Mulakan semula WLAN untuk tetapan Auto-sambungan berkesan.</string>
    <string name="wifi_network_detect_summary">Semak kebolehcapaian Internet apabila bersambung ke hotspot WLAN</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">WLAN telah dinyahdayakan oleh pentadbir peranti</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Untuk melengkapkan persediaan, tablet anda perlu mengakses rangkaian WLAN. Sebaik sahaja persediaan telah selesai, anda boleh beralih antara data mudah alih dan WLAN.</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Jalur frekuensi WLAN</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s menguruskan peranti anda dan tidak membenarkan anda mengubah suai atau memadamkan rangkaian WLAN ini. Untuk maklumat terperinci, sila hubungi pentadbir anda.</string>
</resources>
