<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_verbose_logging">Aktifke cathetan nggladrah WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">WLAN agresif nyang serahan seluler</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Tansah idini pindai roaming WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Tambah tingkat cathetan WLAN, katonake per SSID RSSI ing panjupuk WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Nalika diaktifake, WLAN bakal luwih agresif nangani sambungan data nyang seluler nalika sinyal WLAN elek</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Idini/Ora idini pindai roaming WLAN miturut jml kiriman data sing ana ing antarmuka</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Tansah aktifake data seluler, malah nalika WLAN aktif (nggo ngoper jaringan cepet)</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"AWAS: Sampeyan bisa dikenani bea data operator ekstra.

Setelan atur wiwitan ponsel bisa mbutuhake aktivitas jaringan akeh."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">AWAS: Ponsel ora bakal bisa verifikasi yen perangkat lunak wis paling anyar.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Setelan WLAN linuwih</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">Atur WLAN</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">Setelan linuwih WLAN ora sumadhiya kanggo pangguna iki</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">Aktifake nelpon WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">Gunakake WLAN lan dudu jaringan seluler</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">Nalika nelpon WLAN urip, ponsel bisa ngarahake telpon liwat jaringan WLAN utawa jaringan operator, gumantung preferensi lan sinyal endi sing luwih kuwat. Sadurunge nguripake fitur iki, golek informasi saka operator babagan bea lan rincian liyane.</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Dhelikake WLAN</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN telpon WLAN nelpon</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">Hotspot Wi‑Fi portebel %1$s aktif. Wi‑Fi kanggo piranti iki wis dipateni.</string>
    <string name="condition_airplane_summary">Wi‑Fi, Bluetooth, lan jaringan data seluler mati. Sampeyan ora bisa nelpon utawa nyambung nyang internet.</string>
    <string name="condition_cellular_summary">Internet mung sumadhiya liwat WLAN</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">Latar mburi dt mung sumadhiya via WLAN. Iki bs mengaruhi apl utw layanan yen WLAN ra ana.</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Huawei Beam mbisakake ngirim file, kayata gambar, video, kontak lan URL, antarane piranti lan piranti lyane sing bisa NFC. Huawei Beam diaktifake kanthi nyedhakake piranti loro-lorone (biasane ungkur-ungkuran) banjur tutul layar. Elinga yen Bluetooth utw WLAN bisa urip otomatis sadurunge kiriman file.</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">Tampilake layar ponsel ing tampilan liyane liwat sambungan WLAN</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">Setelan linuwih</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Huawei Beam mbisakake ngirim file nyang piranti NFC liyane kanthi nyedhakake piranti. Contone, bisa ngirim gambar, video, kontak, URL, lan liyane kanthi nirkabel antarane rong piranti sing bisa NFC. Cukup kanthi:
1. Selehake panel ngarep piranti nyang piranti NFC liyane, banjur jupuk piranti sawise krungu nada.
2. Dumuk layar yen wis krungu nada telung detik.
3. Selehake panel ngarep piranti nyang piranti NFC liyane maneh nggo ngrampungake kiriman. Elinga yen Bluetooth utw WLAN bisa urip otomatis sadurunge kiriman file."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. Bisa nganggo piranti hotspot WLAN portebel minangka titik akses internet. Peripheral bisa disambung nyang piranti liwat WLAN lan piranti kasambung bakal ngakses internet liwat jaringan seluler.
2. Nganggo hotspot WLAN portebel butuh nguripke sambungan data seluler, lan bakal mangan kiriman data.
3. Nganggo hotspot WLAN portebel bisa luwih cepet nguras durasi baterei."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">Sampeyan kasambung nyang jaringan WLAN China Mobile. Nganggo jaringan iki bisa kena bea panggunaan WLAN.</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">Pangeling WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">Elingake yen kasambung nyang jaringan WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">Aja nampilake notifikasi nalika ngoper jaringan (data seluler nyang WLAN lan sawalike, utw antarane jaringan WLAN)</string>
    <string name="pgps_switch_summary">Idini GPS ngumpulake stasiun basis seluler lan data WLAN cedhak nggo nyedhiyakake layanan lokasi sing luwih cepet lan luwih akurat</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"Ora nemu piranti sumadhiya, bisa uga amarga:
1. Piranti sing digathukake ora bisa ditemokake.
2. Piranti sing digathukake ngalami masalah teknis. Coba wiwiti maneh WLAN lan bukak maneh WLAN Direct.
3. Piranti sampeyan dhewe ngalami masalah teknis. Coba wiwiti maneh WLAN lan bukak maneh WLAN Direct."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">Pindhai kode QR kanggo sambung ing jaringan WLAN iki</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">Nalika panganyaran langsung Link+ diaktifake, ponsel otomatis nganyarake data parameter komunikasi liwat jaringan nirkabel (WLAN minangka gawan) nggo ngapikake fitur Link+ sing relevan.</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">Priksa tingkat keamanan jaringan WLAN kasambung liwat Atur Telpon, lan ngaso auto-sambung nyang jaringan kasimpen sing bisa dadi risiko keamanan</string>
    <string name="print_user_warning">Piranti nlusur printer paling cedhak liwat sambungan WLAN nalika ngaktifake layanan print, sing nyebabake kiriman WLAN.</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">Nelpon WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">Aktifake nelpon WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">Yen diaktifake, sampeyan ora bakal bisa nelpon darurat liwat WLAN. Aktifake?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">Nalika sampeyan nggunakake Bluetooth, WLAN Direct lan hotspot sambung jaringan &amp; portabel, piranti liyane bakal weruh jeneng iki.</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">Ngowahi jeneng piranti bakal medhot sambungan hotspot WLAN saiki. Owahi iki?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">Tulis ing WLAN NFC tag</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">Ngalih pinter ant WLAN &amp; data sel</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">Evaluasi konektivitas WLAN lan ngalih antarane WLAN (bisa ningkatake lalu lintas) lan data seluler kanggo milih sambungan jaringan paling apik. Mode ngalih gawan ditetepake ing setelan jaringan seluler</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">Evaluasi konektivitas WLAN lan ngalih antarane WLAN (bisa ningkatake lalu lintas) lan data seluler kanggo milih sambungan jaringan paling apik</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">Otomts uripke/pateni WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">Nguripake WLAN nalika ing jangkoan jaringan WLAN sing dingerteni lan langsung nyambung</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">Evaluasi jaringan WLAN sumadhiya</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">Evaluasi jaringan WLAN sumadhiya. Sambung otomatis jedha kanggo jaringan sing disimpen sing ora ana akses internet</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">Optimasi pangalaman login hotspot WLAN gratis</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">Kanggo hotspot WLAN gratis, ndheteksi lan ngakses kode verifikasi saka pesen verifikasi SMS mlebu lan kanthi otomatis login nyang jaringan liwat jlajah (saiki mung disengkuyung ing Tiongkok Daratan)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Nalika panganyaran langsung Link+ diaktifake, ponsel otomatis nganyarake data parameter komunikasi liwat jaringan nirkabel (WLAN minangka gawan) nggo ngapikake fitur komunikasi sing relevan.</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>Data seluler</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">Gunakake GPS lan WLAN</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">Gunakake WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. Kreteg WLAN ngapikake sawetara kisaran transmisi lan kekuatan sinyal WLAN. Piranti liyane bisa nyambung menyang jaringan WLAN saiki liwat piranti sampeyan.
2. Kreteg WLAN nyengkuyung akses saka maksimal 4 piranti.
3. Kreteg WLAN ora bisa mlaku bebarengan karo hotspot WLAN lan fitur WLAN Direct. Yen kreteg WLAN wis aktif, sawetara apl sing nggunakake layanan P2P uga ora bisa mlaku.
4. Nggunakake kreteg WLAN nganggo daya baterei luwih cepet.
5. Yen nampa pesen sing ngabari yen WLAN lagi dinggo layanan liyane, bukak Setelan > WLAN > WLAN Direct, lan medhot piranti apa wae sing kasambung. Utawa sampeyan bisa mateni WLAN banjur uripake maneh kanggo pedhot otomatis kabeh piranti."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">Pindai nyambung ing jaringan WLAN iki</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. Pesthekake Akses lokasiku diaktifake.
2. Pilih Gunakake GPS, WLAN, lan jaringan seluler ing mode Lokasi.
3. Sambungake hotspot WLAN utawa aktifake data seluler.
4. Priksa yen apl sing dinggo duwe akses menyang izin Lokasi ing Atur telpon > Atur izin > Akses info lokasi.
5. Yen sampeyan wis netepake mode Lokasi minangka Mung gunakake GPS, pesthekake sampeyan nggunakake akses lokasi ing panggonan kabukak lan ora kealang sing bisa nampa sinyal GPS kanthi normal.
6. Yen sampeyan kasambung menyang hotspot umum, coba pateni WLAN lan aktifake data seluler. Banjur coba ngakses lokasi maneh."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. Pilih Gunakake GPS, WLAN, lan jaringan seluler ing mode Lokasi kanggo akses lokasi sing luwih akurat.
2. Yen sampeyan nggunakake wadah logam ing piranti, copot wadah utawa gunakake wadah non-logam banjur coba maneh.
3. Priksa yen apl sing dinggo duwe akses menyang izin Lokasi ing Atur telpon > Atur izin > Akses info lokasi.
4. Navigasi mlaku luwih apik ing area sing amba lan tanpa kealang. Selehake ponsel ing posisi cedhak kaca jendhela kendaraan, kayata dasbor utawa area tanpa kealang liyane ing mobil."</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. Kreteg WLAN ngapikake sawetara kisaran transmisi lan kekuatan sinyal WLAN. Piranti liyane bisa nyambung menyang jaringan WLAN saiki liwat piranti sampeyan.
%2$d. Kreteg WLAN nyengkuyung akses saka maksimal %6$d piranti.
%3$d. Kreteg WLAN ora bisa mlaku bebarengan karo hotspot WLAN lan fitur WLAN Direct. Yen kreteg WLAN wis aktif, sawetara apl sing nggunakake layanan P2P uga ora bisa mlaku.
%4$d. Nggunakake kreteg WLAN nganggo daya baterei luwih cepet.
%5$d. Yen nampa pesen sing ngabari yen WLAN lagi dinggo layanan liyane, bukak Setelan > WLAN > WLAN Direct, lan medhot piranti apa wae sing kasambung. Utawa sampeyan bisa mateni WLAN banjur uripake maneh kanggo pedhot otomatis kabeh piranti."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. Bisa nganggo piranti hotspot WLAN portebel minangka titik akses internet. Peripheral bisa disambung nyang piranti liwat WLAN lan piranti kasambung bakal ngakses internet liwat jaringan seluler.
%2$d. Nganggo hotspot WLAN portebel butuh ngaktifake sambungan data seluler, lan bakal mangan sakperangan data.
%3$d. Nganggo hotspot WLAN portebel bisa luwih cepet nguras baterei."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"Sambungan manual:
%2$d. Aktifake WLAN ing piranti target, lan temokake hotspot %1$s.
%3$d. Sambung menyang hotspot."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. Pesthekake Akses lokasiku diaktifake.
%2$d. Pilih Gunakake GPS, WLAN, lan jaringan seluler ing mode Lokasi.
%3$d. Sambungake hotspot WLAN utawa aktifake data seluler.
%4$d. Priksa yen apl sing dinggo duwe akses menyang izin Lokasi ing Atur telpon > Atur izin > Akses info lokasi.
%5$d. Yen sampeyan wis netepake mode Lokasi minangka Mung gunakake GPS, pesthekake sampeyan nggunakake akses lokasi ing panggonan kabukak lan ora kealang sing bisa nampa sinyal GPS kanthi normal.
%6$d. Yen sampeyan kasambung menyang hotspot umum, coba pateni WLAN lan aktifake data seluler. Banjur coba ngakses lokasi maneh."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. Pilih Gunakake GPS, WLAN, lan jaringan seluler ing mode Lokasi kanggo akses lokasi sing luwih akurat.
%2$d. Yen sampeyan nggunakake wadah logam ing piranti, copot wadah utawa gunakake wadah non-logam banjur coba maneh.
%3$d. Priksa yen apl sing dinggo duwe akses menyang izin Lokasi ing Atur telpon > Atur izin > Akses info lokasi.
%4$d. Navigasi mlaku luwih apik ing area sing amba lan tanpa kealang. Selehake ponsel ing posisi cedhak kaca jendhela kendaraan, kayata dasbor utawa area tanpa kealang liyane ing mobil."</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">Nggunakake hotspot portebel perlu nonaktifake pangirit Data. Nonaktifake?</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">Nganggo hotspot WLAN, sampeyan bisa enggo bareng sambungan jaringan karo wong liya, nanging daya baterei bisa uga entek luwih cepet lan nambah bea panggunaan data.</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">Hotspot WLAN dinonaktifake</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">Hotspot WLAN dinonaktifake</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">Ora bisa nggunakake fungsi iki nalika WLAN urip. Pateni WLAN dhisik.</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLAN urip</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">Hotspot seluler lan WLAN ora bisa diuripake ing wektu sing padha. Pateni WLAN?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">WLAN kudu dipateni saiki. WLAN bakal urip maneh yen ponsel wis nyambung server AT&amp;T.</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">Yen opsi jeneng jaringan Siaran (SSID) dipateni, ponsel ora bakal katon ing piranti liyane lan ora mencungul ing daftar jaringan WLAN sing sumadhiya. Piranti liyane isih bisa nyambung hotspot kanthi nglebokake jeneng jaringan kanthi manual.</string>
    <string name="enable">Sambungan otomatis menyang WLAN AT&amp;T diaktifake</string>
    <string name="disable">Sambungan otomatis menyang WLAN AT&amp;T dinonaktifake</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">Wiwiti maneh WLAN supaya setelan sambungan Otomatis aktif.</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">WLAN wis dinonaktifake administrator piranti</string>
</resources>
