<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="connected_via_wfa">"སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ལས་རོགས་བརྒྱུད་སྦྲེལ་མཐུད་ཟིན། "</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN ཁ་རྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN སྦྲེལ་མཐུད་བཅད་ཟིན།</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">" WLAN བརྡ་རྟགས་ཤུགས་ཚད་ཐིག་གཅིག་ཡིན།"</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">" WLAN བརྡ་རྟགས་ཤུགས་ཚད་ཐིག་གཉིས་ཡིན།"</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">" WLAN བརྡ་རྟགས་ཤུགས་ཚད་ཐིག་གསུམ་ཡིན།"</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">" WLAN བརྡ་རྟགས་ཁེངས།"</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">"བཀོལ་བ།  Wi‑F  ཐོ་འགོད། "</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">"WLAN ནང་འཛུལ་ནས་སྦྲང་ཚང་གི་གཞི་གྲངས་དང་བརྗེ་རེས་བྱེད། "</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">"རྟག་པརWLAN ཡི་མྱུལ་སྐྱོད་བཤེར་འབེབས་ཆོག་པར་བྱེད། "</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">"ཁ་སྣོན WLAN ཐོ་འགོད་རིམ་པ། WLANཡི་མིང་ཐོ་སྟེང་གི་SSID RSS རེ་རེ་ཤར་བ། "</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">"གལ་ཏེ་ཆ་རྐྱེན་དང་མཐུན་ཚེ། WLAN ཡི་བརྡ་རྟགས་མི་བཟང་ན། སྦྲང་ཚང་གི་གཞི་གྲངས་དང་སྦྲེལ་ཆོག་པར་ཞུ། "</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">"མིག་སྔའི་འཆར་ངོས་ཀྱི་གཞི་གྲངས་ཀྱི་བཞུར་ཚད་སྤྱི་ལ་གཞིགས་ན། WLANཡི་མྱུལ་སྐྱོད་བཤེབ་འབེབས་ལ་ཚོད་འཛིན་བྱེད། "</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">"WLAN་ནུས་ལྡན་ཡིན་ནའང་ཁ་པར་དྲ་རྒྱ་རྟག་པར་ནུས་ལྡན་བཞག (དྲ་རྒྱ་མྱུར་པོ་བརྗེ་སྒྱུར་ཆེད།) "</string>
    <string name="radio_controls_summary">WLAN ལན་ཡཱ། མཁའ་སྐྱོད་རྣམ་པ། སྒུལ་སྐྱོད་དྲ་རྒྱ་དང་VPNབཅས་ལ་དོ་དམ།</string>
    <string name="wifi_assistant_title">"WLAN ལག་རོགས། "</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">WLANཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">WLANསྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">WLANའདེམས་པ།</string>
    <string name="wifi_select_network">"WLAN ཡི་དྲ་རྒྱ་འདེམ་རོགས། "</string>
    <string name="wifi_starting">WLANཁ་ཕྱེ་བཞིན་པ།</string>
    <string name="wifi_stopping">WLANཁ་རྒྱག་བཞིན་པ།</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">WLANསྦྲེལ་དྲའི་འབྲེལ་མཐུད་རྣམ་པ་ལེགས་པའི་སྐབས་ཁོ་ནར་WLANདྲ་རྒྱ་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">"རང་འགུལ་གྱི་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པའི་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཁ་ཕྱེ། "</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">"དྲ་རྒྱ་སྦྲེལ་མཐུད་ལེགས་པོ་ངང་དྲ་རྒྱ་སྒོ་ཕྱེ་བར། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་རོགས་པར་རང་འགུལ་གྱི་སྦྲེལ་བ་མཐུད་དུ་བཅུག "</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">ས་ཚིགས་ཞིབ་ཚགས་ཡར་རྒྱས་གཏོང་བར། རྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད་དང་ཞབས་ཞུ་ཡིས་ད་དུང་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཆེད་འཚག་སེལ་ཐུབ་པ་ཡིན། ཁྱེད་ཀྱི་འདི་ LINK_BEGINའཚག་སེལ། སྒྲིག་འགོད།LINK_END ནང་བརྗེ་སྒྱུར་ཐུབ་པ་ཡིན།</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">མལ་གསོའི་རྣམ་པའི་འོག་WLANའབྲེལ་མཐུད་རྒྱུན་སྲུང་།</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">WLAN ལེགས་སྒྱུར།</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">WLANཁ་ཕྱེ་སྐབས་གློག་སྨན་སྤྱོད་རྒྱུར་གྲོན་ཆུང་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="wifi_access_points">WLANདྲ་རྒྱ།</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">སྤྱོད་རུང་བའི་དྲ་རྒྱ་ལྟ་ཞིབ་དགོས་ན་ WLANཁ་ཕྱེ་རོགས།</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">WLANདྲ་རྒྱ་བཤེར་འཚོལ་བྱེད་བཞིན་པ…</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">ཁྱེད་ཀྱིས་ལམ་འཚོལ་ཆས་ཐོག་གི་WLANསྲུང་སྐྱོབ་སྒྲིག་འགོད་མཐེབ་གནོན་རོགས། དེ་ལ་ཕལ་ཆེར་WPSདང་ཡང་ན་རྟགས་འདི་ཚུད་ཡོད།</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"གནས་སའི་ཆ་འཕྲིན་གི་ཡང་དག་ཚད་གཞི་དང་གཞན་པའི་དམིགས་ཡུལ་མཐོ་རུ་གཏོང་ཆེད།“%1$s”ཡིས་དྲ་རྒྱའི་བཤར་འབེབས་བྱེད་ནུས་སྤྱོད་རྒྱུར་རེ་ཞུ་བྱེད།(WLANཁ་བཀག་སྐབས་ཀྱང་བཤར་འབེབས་བྱས་ཆོག)

བཤར་འབེབས་བྱེད་དགོས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཡོངས་ལ་རེ་ཞུ་དེ་ཆོག་མཆན་སྤྲོད་དམ།"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"ཉེན་བརྡ་: ཚོང་གཉེར་པའི་གཞི་གྲངས་ཀྱི་རིན་པ་སྤྲོད་དགོས།

ཁ་པར་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་པའི་བརྒྱུད་རིམ་ནང་དྲ་རྒྱའི་རྒྱུ་ཚད་འབོར་ཆེན་ཟད་སྲིད།"</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">ཉེན་བརྡ། ལག་ཁྱེར་གྱིས་སྐྭ་ཉིད་ཀྱི་མཉེན་ཆས་ཆེས་གསར་པའི་པར་མ་ཡིན་པ་བདེན་དཔང་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">ཁ་པར་གྱིས་WLANདྲ་རྒྱར་མཐུད་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">ཡར་ཐོན་ཅན་གྱི་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་སྒྲིག་བཀོད།</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་སྡེབ་སྒྲིག་བྱ།</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཡར་ཐོན་སྒྲིག་བཀོད་དག་སྤྱོད་པ་པོ་འདི་ཆེད་ཐོབ་རུང་མེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLANཐད་འབྲེལ།</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">ཁྱེར་བདེའི་རྒྱུགས་ཆེའི་WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">རྒྱུགས་ཆེ་བའི་ཁྱེར་བདེའི་WLANནོར་བ།</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">རྒྱུགས་ཆེའི་WLANལ་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">%1$s %2$sཞེས་པའི་ཁྱེར་བདེའི་རྒྱུགས་ཆེའི WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ནས་གཏོང་བའི་སྒྲིག་བཀོད།</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཁ་པར་གཏོང་རྒྱུ་ནུས་ལྡན་བཟོ།</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">ཁ་པར་དྲ་རྒྱ་ཚབ་ཏུ་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་བེད་སྤྱོད་བྱ།</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ནས་ཁ་པར་གཏོང་བཞིན་འདུག</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">"སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ནས་གཏོང་བའི་རྣམ་པ། "</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">"སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱའི་ཁ་པར་འདྲེན་སྤྱོད་སྤར་ཡོད་སྐབས། ཁྱེད་ཀྱི་དགའ་འདེམས་དང་བརྡ་གཏོང་ཤུགས་ཚེན་ཡོད་མེད་ལ་གཞིར་བཞག་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་གྱི་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་བརྒྱུད་ནས་ཁ་པར་འདྲེན་སྤྱོད་ཐུབ་པ་འམ་ཁྱེད་ཀྱི་སྐྱེལ་འདྲེན་དྲ་རྒྱ་བརྒྱུད་ནས་འཐུད་ཐུབ་པ་ཡིན། ཁྱད་ཆོས་འདི་མ་སྤར་གོང་རིན་བབ་དང་གཞན་ཞིབ་ཕྲ་ཐད་ཁྱེད་ཀྱི་སྐྱེལ་འདྲེན་པ་ལ་ཞིབ་བཤེར་གནང་རོགས། "</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">WLAN MACས་གནས།</string>
    <string name="reset_network_desc">"འདི་ཡིས་དྲ་རྒྱ་སྒྲིག་བཀོད་ཆ་ཚང་བསྐྱར་སྒྲིག་བྱེད་པ་ཡིན། འདིའི་ནང་ 

"<li>WLAN</li>"
"<li>ཁ་པར་དྲ་རྒྱ།</li>"
"<li>སོ་སྔོ།</li>" འཚུད་པ་ཡིན། "</string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">"WLAN ཡི་ལག་རོགས་བསྒྱུར་བ། "</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">WLAN་འཚག་སེལ་བཞིན་པ།</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">རྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ནས་ས་ཚིགས་ངོ་སྤྲོད་ལེགས་ཏུ་གཏོང་བ་དང་། དུས་ནམ་ཡིན་ལ་WLAN་རྩད་གཅོད་ཐུབ་པའི་ཞབས་ཞུ་ལེགས་ཏུ་གཏོང་།</string>
    <string name="location_network_based">WLANདང་སྒུལ་སྐྱོད་དྲ་རྒྱ་ས་གནས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="location_neighborhood_level">ཉེར་སྤྱོད་བྱ་རིམ་ལ་WLANདང་ཡང་ན་སྒུལ་ཁྱེར་དྲ་རྒྱའི་གཞི་གྲངས་ཀྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གཏན་འཁེལ་བྱེད་དུ་འཇུག་པ།</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">WLANབརྒྱུད་ནས་ས་གནས་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">WLANཁ་འབྱེད་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLANཁ་འབྱེད་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLANསྤྱོད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="battery_action_wifi">WLAN སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="battery_desc_wifi">WLAN ཡིས་གློག་གྲོན་ཚད།</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">WLAN མི་སྤྱོད་པའམ་སྤྱོད་མི་ཐུབ་པའི་སྐབས་དེ་ཉིད་ཁ་རྒྱག་རོགས།</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">WLAN སྒྲིག་འགོད་ལ་གསར་སྒྱུར་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="gadget_wifi">སྐུད་མེད་དྲ་བ།</string>
    <string name="backup_data_summary">ངའི་སྒྲིག་འགོད་དང་ཉེར་སྤྱོད་བྱ་རིམ་གཞན་དག་གི་གཞི་གྲངས་བཅས་གྲབས་ཉར།</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">ཁྱེད་ཀྱི་WLANགསང་ཨང་དང་། དཔེ་འཛར། སྒྲིག་འགོད་གཞན་དག དེ་བཞིན་ཉེར་སྤྱོད་བྱ་རིམ་གཞི་གྲངས་བཅས་ཀྱི་གྲབས་ཉར་མཚམས་འཇོག་བྱེད་པ་དང་Googleཞབས་ཞུ་ཆས་ཐོག་གི་བུ་ཡིག་ཡོད་ཚད་གཙང་སེལ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">"སྒྲིག་ཆས་གཞི་གྲངས་གྲབ་ཉར་བྱ་རྒྱུ་མཚམས་འཇོག་བྱ། (དཔེར་ན། སྐུད་མེད་ཁ་པར་གསང་ཡིག་དང་ཁ་པར་འདྲེན་སྤྱོད་ལོ་རྒྱུས།) དང་ཉེར་སྤྱོད་གཞི་གྲངས། (དཔེར་ན། ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་གསོག་ཉར་བྱས་པའི་སྒྲིག་བཀོད་དང་ཡིག་ཆ།) དང་གུ་གལ་སྒུལ་འདེད་སྟེང་ཡོད་པའི་འདྲ་བཤུས་དག་བསུབ་འདོད་དམ། "</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"སྒྲིག་ཆས་གཞི་གྲངས་རང་འགུལ་གྱི་གྲབ་ཉར་བྱ། (དཔེར་ན། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་གསང་ཡིག་དང་ཁ་པར་འདྲེན་སྤྱོད་ལོ་རྒྱུས།) དང་ཉེར་སྤྱོད་གཞི་གྲངས། (དཔེར་ན། ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་སྒྲིག་བཀོད་དང་ཡིག་ཁུང་གསོག་ཉར་བྱེད་པ་ལྟ་བུ།).

 ཁྱེད་ཀྱི་རང་འགུལ་གྱི་གྲབ་ཉར་སྤར་སྐབས། སྒྲིག་ཆས་དང་ཉེར་སྤྱོད་གཞི་གྲངས་གོ་རིམ་ངང་ཁུག་ཀྱོག་ཏུ་ཉར་ཚགས་བྱེད་པ་ཡིན། ཉེར་སྤྱོད་གཞི་གྲངས་དེ་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་ཉར་ཚགས་བྱེད་པའི་གཞི་གྲངས་ཅི་འདྲ་ཞིག་ཡིན་སྲིད། (འཕེལ་རྒྱས་སྒྲིག་བཀོད་ལ་གཞིར་བཞག་ཐོག་ཡིན།) དཔེར་ན། འབྲེལ་གཏུག་ཁ་བྱང་། འཕྲིན་ཐུང་དང་འདྲ་པར་འཚུད་པའི་ནུས་པ་ཅན་གྱི་ཚོར་ཤེས་གཞི་གྲངས་ཞིག་ཡིན། "</string>
    <string name="wifi_setup_title">WLANསྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">WLANདྲ་རྒྱ་%sལ་སྦྲེལ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">WLANདྲ་རྒྱ་%sལ་སྦྲེལ་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">ཁྱེད་ཀྱིས་སྒྲིག་འགོད་དུ་EAP WLAN སྦྲེལ་ལ་སྡེབ་སྒྲིག་བྱེད་ཐབས་མེད།སྒྲིག་འགོད་བྱས་ཚར་རྗེས།སྒྲིག་འགོད>སྐུད་མེད་དང་དྲ་རྒྱནང་སྡེབ་སྒྲིག་ཆོག</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected"><b>གོམ་སྟབས་རྗེས་མ</b>"ལ་རེག་ཏེ་མུ་མཐུད་སྒྲིག་འགོད་བྱས་ཆོག 

"<b>ཕྱིར་ལོག་</b>ལ་རེག་ན་WLAN དྲ་རྒྱ་གཞན་དག་དང་སྦྲེལ་ཐུབ།</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">WLAN སྤྱད་ཚུལ་མངོན་པ།</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་སྦས།</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">WLAN གཞི་གྲངས་ཀྱི་རྒྱུ་ཚད་ཚོད་འཛིན་བྱེད་ཐབས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">"WLAN "</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_background_summary">སྒུལ་སྐྱོད་གཞི་གྲངས་དྲ་རྒྱ་ཁོ་ན་སྤྱོད་སྐབས་རྒྱབ་སྟེགས་ཀྱི་གཞི་གྲངས་མཚམས་འཇོག་པ་དང་།རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་WLANལ་གང་ཐུབ་ཀྱིས་སྦྲེལ་ཐུབ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_dialog">"WLAN སྦྲེལ་མེད་སྐབས་བྱེད་ནུས་འདིས་རྒྱབ་སྟེགས་གཞི་གྲངས་མཁོ་བའི་ཉེར་སྤྱོད་བྱ་རིམ་མཚམས་འཇོག་སྲིད།

ཁྱེད་ཀྱིས་འབྲེལ་ཡོད་ཉེར་སྤྱོད་བྱ་རིམ་གྱི་སྒྲིག་འགོད་ལས་གཞི་གྲངས་རྒྱུ་ཚད་ཚོད་འཛིན་འོས་འཚམ་ཞིག་འཚོལ་དགོས།"</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">གལ་ཏེ་རྒྱབ་སྟེགས་སྒུལ་སྐྱོད་གཞི་གྲངས་ཚོད་འཛིན་བྱས་ཚེ།WLAN དྲ་རྒྱ་དང་སྦྲེལ་ཡོད་པ་མ་གཏོགས་ཉེར་སྤྱོད་བྱ་རིམ་དང་ཞབས་ཞུ་ཆས་ཁག་ཅིག་ཁ་ཕྱེ་ཐབས་མེད།</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"ཁྱེད་ཀྱིས་རྒྱབ་སྟེགས་སུ་གཞི་གྲངས་སྒུལ་བ་ཚོད་འཛིན་བྱས་ཀྱང་ WLAN དྲ་བར་སྦྲེལ་མེད་ན། ཉེར་སྤྱོད་དང་ཞབས་ཞུ་ཁག་ཅིག་ལ་ནུས་པ་མེད། 

 སྒྲིག་འགོད་འདིས་ཁ་པར་འདི་ལ་ཡོད་པའི་སྤྱོད་མཁན་ཚང་མར་ཤུགས་རྐྱེན་བཟོ་ངེས།"</string>
    <string name="data_usage_metered_body">སྒུལ་སྐྱོད་ཀྱི་རྒྱུགས་ཆེའི་གཞི་གྲངས་ལ་གཏོགས་པའི་WLAN དྲ་རྒྱ་འདེམ་པ།དེ་ལྟར་བྱས་ཚེ་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་རྒྱབ་སྟེགས་སུ་དྲ་རྒྱ་དེ་རིགས་སྤྱོད་རྒྱུར་ཚོད་འཛིན་བྱེད་ཐུབ།ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་དྲ་རྒྱ་དེ་རིགས་ལས་ཡིག་ཆ་ཅུང་ཆེ་བ་ཕབ་སྐབས་ཕལ་ཆེར་ཐ་ཚིག་སྒྲོག་སྲིད།</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">WLAN དྲ་རྒྱ།</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">སྒུལ་སྐྱོད་ཀྱི་རྒྱུགས་ཆེའི་གཞི་གྲངས་འདེམ་པར་WLAN ཁ་ཕྱེ་དགོས།</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"རང་གིས་མིང་གསར་པ་བཟོས་པ་ནས་མི་གཞན་དང་མཉམ་དུ་སྒྲིགཆས་འདི་ལ་བཀོལ་ཆོག་ལ།  མི་སོ་སོར་རང་གི་ཁོར་ཡུག་ཅིག་ཡོད་ལ། དེའི་ནང་དུ་ཁོ་ཚོའི་ཉེར་སྤྱོད་དང་རྒྱབ་ཤོག་སོགས་བཟོ་ཆོག། ཁོ་ཚོས་WLANསོགས་བསྒྱུར་བསྒྲིགས་བྱས་ན་སྤྱོད་འཁན་སྤྱིའི་སྒྲིག་ཆས་ལ་ཤུགས་རྐྱེན་ཐེབས་སྲིད

རང་གིས་མིང་གསར་པ་བཟོས་རྗེས།ངེས་པར་དུ་དེ་བསྟུན་གྱི་གོ་རིམ་ལེགས་འགྲུབ་བྱ་དགོས་ལ།

  མི་གང་རུང་ཞིག་གིས་སྤྱིའི་ཚབ་བྱས་ནས་འགན་དབང་དང་ལན་བྱ་དགོས"</string>
    <string name="keywords_wifi">འབྲེལ་མཐུད། WLAN དྲྭ་བ།</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN སྐུད་མེད་དྲ་ལམ་ཁ་པར་གཏོང་བཞིན་པ།</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">" WLAN NFCཡི་མཚོན་རྟགས་སྒྲིག་བཟོ་བྱེད། "</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">སྟབས་བདེ་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཚ་ཁུལ་ %1$s དེ་ནུས་ལྡན་རེད་འདུག སྒྲིག་ཆས་འདི་ཆེད་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཁ་བཀག་འདུག</string>
    <string name="condition_airplane_summary">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ། ལྦུ་ལུ་ཊུཏ་དང་ཁ པར་དྲ་རྒྱ་དྲ་ལམ་དག་ཁ་བཀག་འདུག ཁྱེད་ཀྱིས་ཁ་པར་གཏོང་མ་ཐུབ་པ་དང་། དྲ་རྒྱ་སྟེང་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་མ་ཐུབ་པ་ཡིན།</string>
    <string name="condition_cellular_summary">དྲ་རྒྱས་WLANམ་གཏོགས་གཞན་ལ་བདེ་སྤྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">རང་བྱེད་དམིགས་སྒྲིག་གི་གཞི་གྲངས་ཀྱིས་WLANམ་གཏོགས་གཞན་ལ་བདེ་སྤྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ། WLANཕན་ཐོག་མེད་དུས་འདིས་ཕལ་ཆེར་ཉེར་སྤྱོད་དང་ཞབས་ཞུ་ཁ་ཤས་ལ་ཤུགས་རྐྱེན་བྱེད།</string>
    <string name="wifi">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ།</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_checkbox_text">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་དྲ་ཟམ།</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_tittle_text">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་དྲ་ཟམ་སྒྲིག་བཀོད།</string>
    <string name="wifi_tether_configure_bridge_text">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་དྲ་ཟམ་སྡེབ་སྒྲིག་བྱ།</string>
    <string name="wifi_bridge_settings_summary">དྲ་ཟམ་མིང་དང་གསང་ཡིག དེ་བཞིན་གཞན་དག་སྒྲིག་བཀོད་བྱ།</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_title">རོགས་རམ།</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_details">"༡། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་དྲ་ཟམ་གྱིས་བརྒྱུད་ཁོངས་ཁྱབ་ཁོངས་དང་། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱའི་བརྡ་རྟགས་ཀྱི་དྲག་ཚད་གལ་གནད་ཆེན་པོའི་སྒོ་ནས་ཡར་རྒྱས་གཏོང་ཐུབ་པ་ཡིན། ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་བརྒྱུད་ནས། སྒྲིག་ཆས་གཞན་དག་གིས་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱི་ད་ལྟའི་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ལ་སྦྲེལ་མཐུད་ཐུབ་པ་ཡིན།
༢། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་དྲ་ཟམ་གྱིས་སྒྲིག་ཆས་ ༤ ཙམ་ལ་ལྟ་སྤྱོད་རམ་འདེགས་བྱེད་པ་ཡིན།
༣། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་དྲ་ཟམ་གྱིས་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཚ་ཁུལ་དང་། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཐད་ཀར་ཁྱད་ཆོས་དག་གི་ལྷན་ལས་ཀ་མི་བྱེད་པ་ཡིན། གལ་ཏེ་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་དྲ་ཟམ་དེ་ནུས་ལྡན་ཟིན་པ་ཡིན་ན། P2P ཞབས་ཞུ་ཁག་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་འགའ་ཡིས་བྱེད་ལས་ཏག་ཏག་མི་བྱེད་སྲིད་པ་ཡིན།
༤། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་དྲ་ཟམ་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པ་ཡིས། ཁྱེད་ཀྱི་གློག་སྨན་གྱི་གློག་མགྱོགས་པོ་ཟད་འགྲོ་བ་ཡིན།"</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_nowifi_summary">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་སྦྲེལ་མཐུད་ལྡན་དགོས་འདུག</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_wifi_summary">སྦྲེལ་མཐུད་ཟིན་པའི་སྐུད་མེད་དྲ་ལམ་མཉམ་སྤྱོད་བྱ།</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Huawei Beamཁ་ཕྱེ་རྗེས་ཁྱེད་ཀྱིས་དམ་སྦྱོར་སྒྲིག་ཆས་བརྒྱུད་ནས་ཡིག་ཆ་NFCསྒྲིག་ཆས་གཞན་ལ་བཏང་ཆོག དཔེར་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་སྒྲིག་ཆས་གཉིས་རྒྱབ་གཏད་དུ་བཞག་སྟེ་རང་གི་ཁ་པར་གྱི་ངོས་ཡང་མོར་གཏག་ན་ཕ་རོལ་ལ་སྐུད་མེད་ཀྱི་རྣམ་པས་པར་རིས་དང་བརྙན་ཟློས། འབྲེལ་གཏུགས་པ་དང་དྲ་ཚུགས་སོགས་གཏོང་ཐུབ་པ་ཡིན།</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">WLANབརྒྱུད་ཁ་པར་གྱི་བརྙན་ཡོལ་ནི་མངོན་ཆས་གཞན་པའི་ཐོག་མངོན་སྲིད།</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">སྒྲིག་འགོད་མཐོ་རིམ།</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Huawei Beamཁ་ཕྱེསསྐར་ཆ་ཁྱེད་ཀྱིས་སྒྲིག་ཆས་རྣམས་གཅིག་ཏུ་སྦྱར་ན་ཡགི་སྐར་ཆNFCགཞན་ལ་སྐྱེལ་ཐུབ།དཔེར་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་སྐུད་མེད་སྒོས་བརྙན་རིས་དང་པར་རིས།འབྲེལ་གཏུག་པ་སོགས་བསྐྱསྐར་ཆ་གོ་རིམ་ནི་གཤམ་གསལ་ལྟར།
1.ལག་ཁྱེར་NFCསྐར་ཆ་་སྦསྐར་ཆ
2.གསལ་བརྡ་གྲགས་ནས་སྐར་ཆ་གསུམ་ནང་བརྙན་ཤེལ་སྦྱར་ཆོག.
3.སྐར་ཆ་ང་བསྐྱར་བེད་སྤྱོད་བྱེད་སྐབས་ངོས་ལེབ་དེ་མིན་གྱིNFCསྒྲིག་ཆས་དང་ཐུག་ནས་བསྐྱེལ་འདྲེན་ལེགས་གྲུ་སྐར་ཆ་བསྐྱེལ་འདྲེན་བྱེད་པའི་དགོས་མཁོ་དང་བསྟུན་ནས་སོ་སྔོན་པོ་དངWLANཁ་ཕྱེ་བའི་ངེས་སྐར་ཆ་ཡིན་ཡང་བློ་བདེ་ངང་སྤྱོད་ཆོག"</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. ཁྱེར་བདེའི WLAN བཀོལ་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་དྲ་རྒྱ་དང་སྦྲེལ་གནས་བྱས་ཆོག མཐའ་སྐོར་གྱི་སྒྲིག་ཆས་དག་གིས WLAN དང་ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་བརྒྱུད་ནས་སྦྲེལ་ཆོག  སྦྲེལ་བའི་སྒྲིག་ཆས་ཀྱིས་སྤོ་འགུལ་དྲ་རྒྱ་བརྒྱུད་ནས་འབྲལ་དྲྭར་སྦྲེལ་ཆོག 
2.WLAN ཡི་རྒྱུག་ཆེ་བ་དང་་བཀོལ་ན་སྤོ་འགུལ་དྲ་བ་དང་སྦྲེལ་དགོས་ལ་བཞུར་ཚད་འགྲོ་སྲིད།
3.WLAN རྒྱུག་ཆེའི་ཁ་ཕྱེ་ན་གློག་ཟད་པའང་མགྱོགས།"</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open">"ལག་ཁྱེར་སྦྲེལ་མཐུད་ནི། 
1. སྒྲིག་ཆས་ཀྱིས WLAN ཁ་ཕྱེས་ཟིན་པ་དང་གླེང་མདོ %1$sརྙེད་ཟིན།；
2. གླེང་མདོ་དང་སྦྲེལ་བ།"</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">ཀྲུང་གོའི་སྤོ་འཕྲིན WLANསྦྲེལ་ཟིན།</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">ཀྲུང་གོའི་སྤོ་འཕྲིན WLANདང་སྦྲེལ་ཟིན།མུ་མཐུད་དུ་སྤྱོད་ན WLANརྒྱུག་ཚད་གླ་རིན་སྤྲོད་དགོས།</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">ཀྲུང་གོའི་སྤོ་འཕྲིན་WLANསྦྲེལ་བའི་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">ཀྲུང་གོའི་སྤོ་འཕྲིན WLAN སྦྲེལ་རྗེས། དྲན་སྐུལ་སྒྲོམ་གཞི་འཆར་བ།</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">གཞི་གྲངས་དྲ་བ WLAN དང WLAN བར་རྗེས།རྗེ་བའི་སྐབས་དྲན་སྐུལ་བྱེད་མི་དགོས།</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description_wifionly">GPSདབWLANསྤྱད་ནས་གནས་ངེས་བྱེད་པ།</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description_wifionly">WLANསྤྱད་ནས་གནས་ཚོད་བགམ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="wifi_plus_title">WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_summary">རིག་ལྡན་སྒོསWLANཡང་ནའགུལ་འཕྲིན་དྲ་རྒྱ་འདེམ་པ།</string>
    <string name="wifi_plus_description">"སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་+ནུས་ལྡན་དུ་བྱེད་སྐབས་ཁྱོད་ཀྱི་སྐུད་མེད་མཐུད་ཚད་ལ་ཞིབ་བཤེར་བགྱིད་དེ་དྲ་རྒྱ་བརྗེ་སྤོ་ལེགས་པོ་སྦྱིན་ཐུབ་པར་བྱེད། (སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱའི་གཞི་གྲངས་བཀོལ་སྤྱོད་ཀྱི་ཚད་གཞི་འཕེལ་སྲིད།) རང་འགུལ་དུ་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་+:
1. དྲ་རྒྱ་བཀོལ་སྤྱོད་བདེ་འཇམ་སྦྱིན་པའི་ཆེད་(བརྡ་དང་བཅས་ཏེ་)སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་དང་སྤོ་རུང་གཞི་གྲངས་དབར་བརྗེ་རེས་བྱེད།
2. རྒྱུས་ཡོད་ཀྱི་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱའི་ཁྱབ་ཚད་དུ་འབྱོར་བ་ན་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་སྤར་ཞིང་། དེར་མཐུད་པར་བྱེད།"</string>
    <string name="wifi_plus_settings_title">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་+ཡི་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="wifi_plus_intelligent_switch_description">དྲ་རྒྱའི་མྱོང་བ་ཡག་ག་ཡོང་བའི་ཆེད་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་དང་སྤོ་རུང་གཞི་གྲངས་གཉིས་དབར་སྤྱང་གྲུང་ལྡན་པའི་སྒོ་ནས་བརྗེ་རེས་བྱོས།</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_on_description">རྒྱུས་ཡོད་ཀྱི་ས་ཁུལ་ཞིག་ལ་སླེབས་སྐབས་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་རང་འགུལ་དུ་སྤར་རོགས།</string>
    <string name="wifi_plus_global_description">"སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་+ནུས་ལྡན་དུ་བྱེད་སྐབས་ཁྱོད་ཀྱི་སྐུད་མེད་མཐུད་ཚད་ལ་ཞིབ་བཤེར་བགྱིད་དེ་དྲ་རྒྱ་བརྗེ་སྤོ་ལེགས་པོ་སྦྱིན་ཐུབ་པར་བྱེད། (སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱའི་གཞི་གྲངས་བཀོལ་སྤྱོད་ཀྱི་ཚད་གཞི་འཕེལ་སྲིད།) རང་འགུལ་དུ་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་+:
1. དྲ་རྒྱ་བཀོལ་སྤྱོད་བདེ་འཇམ་སྦྱིན་པའི་ཆེད་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་དང་སྤོ་རུང་གཞི་གྲངས་དབར་བརྗེ་རེས་བྱེད།
2. རྒྱུས་ཡོད་ཀྱི་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱའི་ཁྱབ་ཚད་དུ་འབྱོར་བ་ན་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་སྤར་ཞིང་། དེར་མཐུད་པར་བྱེད།"</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui">ཇི་པི་ཨེས། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་དང་ཁ་པར་དྲ་རྒྱ་བེད་སྤྱོད་བྱ།</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་དང་ཁ་པར་དྲ་རྒྱ་བེད་སྤྱོད་བྱ།</string>
    <string name="pgps_switch_summary">གནས་གཞི་ཞབས་ཞུ་མྱུར་བ་དང་ལེགས་པ་སྤྲོད་ཆེད་GPS ཀྱིས་ཉེ་འཁྲིས་ལག་ཐོགས་རྟེན་གཞི་ས་ཚིགས་དང་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱའི་གཞི་གྲངས་བསྡུ་རུ་ཆུགས།</string>
    <string name="find_no_wlan_ap">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱའི་ཚ་ཁུལ་རྙེད་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="cannot_connect_wlan">"སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ལ་སྦྲེལ་མཐུད་མ་ཐུབ། "</string>
    <string name="cannot_login_internet_with_wlan">"སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་སྟེང་དྲ་རྒྱ་ལྟ་སྤྱོད་མ་ཐུབ། "</string>
    <string name="wfd_connect_fail">"སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱའི་ཐད་ཀར་སྦྲེལ་མཐུད་མ་ཐུབ། "</string>
    <string name="find_no_wfd_device">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱའི་ཐད་ཀར་སྒྲིག་ཆས་རྙེད་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"སྒྲིག་ཆས་ཐོབ་རུང་མི་རྙེད། དེ་ཕ་གི་ཡིན་སྲིད། :
1. སྒྲིག་ཆས་ཆ་སྒྲིག་མངོན་འགྱུར་མིན་འདུག 
2. སྒྲིག་ཆས་ཆ་སྒྲིག་འདིར་ཆེད་ལས་གནད་དོན་མྱོང་བཞིན་འདུག སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཡང་བསྐྱར་འགོ་བཙུགས་ཐབས་དང་། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཐད་ཀར་ཡང་བསྐྱར་སྒོ་འབྱེད་བྱ། 
3. ཁྱེད་ཀྱི་རང་ཉིད་སྒྲིག་ཆས་དེ་ཆེད་ལས་གནད་དོན་མྱོང་བཞིན་ཡོད། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཡང་བསྐྱར་འགོ་བཙུགས་ཐབས་དང་། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཐད་ཀར་ཡང་བསྐྱར་སྒོ་འབྱེད་བྱ།"</string>
    <string name="wfd_connected_failed_causes">"སྦྲེལ་མཐུད་རྩ་འཛུགས་མི་ཐུབ། འབྱུང་སྲིད་པའི་རྒྱུ་མཚན། :
1. སྒྲིག་ཆས་ཆ་སྒྲིག་གི་སྦྲེལ་མཐུད་རེ་ཞུ་དངས་ལེན་མི་བྱེད། 
2. སྒྲིག་ཆས་གང་རུང་ཞིག་གི་དེ་སྔ་ནས་ཐད་ཀར་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་སྦྲེལ་མཐུད་གཞན་ལྷན་རྩ་འཛུགས་ཟིན། 
3. སྒྲིག་ཆས་ཆ་སྒྲིག་འདིར་ཆེད་ལས་གནད་དོན་མྱོང་བཞིན་འདུག ཡང་བསྐྱར་འགོ་བཙུགས་འབད་རྩོལ་བྱ།"</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">སྐུད་མེད་དྲ་ལམ་འདིར་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་པར། QR གསང་རྟགས་འཚག་སེལ་བྱ།</string>
    <string name="devices_not_found_solution_title">"གལ་ཏེ་སྒྲིག་ཆས་མི་རྙེད་ན། གཤམ་དག་འབད་རྩོལ་བྱ། "</string>
    <string name="devices_not_found_solution_message">"༡། སྒྲིག་ཆས་དེ་སྒྲིག་ཆས་གཞན་ཆེད་འཚག་སེལ་བྱེད་ཀྱི་ཡོད་པ་ངེས་བྲཏན་བགྱིས། 
༢། གལ་ཏེ་དེ་མཚུངས་སྒྲིག་ཆས་ལ་གནད་དོན་འཕྲད་པ་ཡིན་ན། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་བསྐྱར་སློང་བྱེད་པ་དང་ཡང་བསྐྱར་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱའི་ལྟ་སྤྱོད་ཐད་ཀར་བྱེད། 
༣། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་ལ་གནད་དོན་འཔྲད་པ་ཡིན་ན། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་བསྐྱར་སློང་བྱེད་པ་དང་ཡང་བསྐྱར་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱའི་ལྟ་སྤྱོད་ཐད་ཀར་བྱེད། "</string>
    <string name="devices_not_connected_solution_message">"༡། དེ་མཚུངས་སྒྲིག་ཆས་ཀྱིས་སྦྲེལ་མཐུད་རེ་ཞུ་དེ་ཁས་ལེན་བྱེད་ཡོད་པ་ངེས་བརྟན་བགྱིས། 
༢། སྒྲིག་ཆས་གཉིས་པོ་སྒྲིག་ཆས་གཞན་ལྷན་མཐུད་མེད་པ་ངེས་བརྟན་བགྱིས། 
༣། གལ་ཏེ་དེ་མཚུངས་སྒྲིག་ཆས་ལ་གནད་དོན་ཞིག་འཕྲད་ཀྱི་ཡོད་ན། ཡང་བསྐྱར་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་འབད་རྩོལ་བྱ། "</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui">"སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་+ནུས་ལྡན་དུ་བྱེད་སྐབས་ཁྱོད་ཀྱི་སྐུད་མེད་མཐུད་ཚད་ལ་ཞིབ་བཤེར་བགྱིད་དེ་དྲ་རྒྱ་བརྗེ་སྤོ་ལེགས་པོ་སྦྱིན་ཐུབ་པར་བྱེད། (སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱའི་གཞི་གྲངས་བཀོལ་སྤྱོད་ཀྱི་ཚད་གཞི་འཕེལ་སྲིད།) རང་འགུལ་དུ་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་+:
1. དྲྭ་རྒྱའི་ཉམས་མྱོང་ཞི་འཇམ་པོ་ཡོང་བའི་ཕྱིར་སྐུད་མེ་དྲྭ་རྒྱ་དང་ཁ་པར་དྲྭ་རྒྱ་དབར་བརྗེ་འགྱུར་བྱ། (ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་དྲྭ་རྒྱའི་སྒྲིག་བཀོད་ནང་ནས་ཐོག་མའི་བརྗེ་འགྱུར་རིམ་པའི་ཐོག་ནས་འདེམས་ཆོག)
2. རྒྱུས་ཡོད་ཀྱི་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱའི་ཁྱབ་ཚད་དུ་འབྱོར་བ་ན་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་སྤར་ཞིང་། དེར་མཐུད་པར་བྱེད།"</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">Link+ live དེ་ནུས་ལྡན་ཡིན་སྐབས། འབྲེལ་ཡོད་མཐུད་ཁ་དང་ཁྱད་ཆོས་དག་ཡར་རྒྱས་གཏོང་བར། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་བརྒྱུད་(སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཐོག་མ་ནས་ཡོད།) ནས། ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་གྱིས་རང་འགུལ་གྱི་གཞི་གྲངས་ཀྱི་འབྲེལ་ལམ་ཞུགས་གྲངས་གསར་བརྗེ་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui2">"སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་+ནུས་ལྡན་དུ་བྱེད་སྐབས་ཁྱོད་ཀྱི་སྐུད་མེད་མཐུད་ཚད་ལ་ཞིབ་བཤེར་བགྱིད་དེ་དྲ་རྒྱ་བརྗེ་སྤོ་ལེགས་པོ་སྦྱིན་ཐུབ་པར་བྱེད། (སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱའི་གཞི་གྲངས་བཀོལ་སྤྱོད་ཀྱི་ཚད་གཞི་འཕེལ་སྲིད།) རང་འགུལ་དུ་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་+:
༡། དྲྭ་རྒྱའི་ཉམས་མྱོང་ཞི་འཇམ་པོ་ཡོང་བའི་ཕྱིར་སྐུད་མེ་དྲྭ་རྒྱ་དང་ཁ་པར་དྲྭ་རྒྱ་དབར་བརྗེ་འགྱུར་བྱ། (ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་དྲྭ་རྒྱའི་སྒྲིག་བཀོད་ནང་ནས་ཐོག་མའི་བརྗེ་འགྱུར་རིམ་པའི་ཐོག་ནས་འདེམས་ཆོག)
༢། ངོས་འཛིན་ཐུབ་པའི་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱའི་རྒྱ་ཁྱབ་ནང་ཡོད་སྐབས་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་སྤར་བ་དང་། དེར་སྦྲེལ་མཐུད་བྱ། 
༣། ཐོབ་རུང་ཡོད་པའི་སྐུད་མེད་དྲ་ལམ་ཚོད་དཔག་བྱ། དྲ་རྒྱའི་སྦྲེལ་མཐུད་མེད་པར། སྒྲིག་ཆས་དག་ཉར་ཚགས་ཟིན་པའི་དྲ་ལམ་ལ་རང་འགུལ་གྱི་སྦྲེལ་མཐུད་མི་བྱེད་པ་ཡིན། 
༤། རིན་མེད་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཚ་ཁུལ་འགའ་ཆེད། ཚུར་ཡོང་འཕྲིན་ཐུང་ནས་ཁུངས་སྐྱེལ་གསང་རྟགས་རྙེད་སོན་བྱེད་པ་དང་། བཤར་ལྟ་འཕྲུལ་ཆས་བརྒྱུད་ནས་དྲ་ལམ་སྟེང་ཐོ་འགོད་བྱ། (ད་ལྟའི་ཆར་རྒྱ་ནག་ཁོ་ནའི་ནང་རམ་འདེགས་བྱེད་པ་ཡིན།)"</string>
    <string name="wifi_plus_global_description2">"སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་+ནུས་ལྡན་དུ་བྱེད་སྐབས་ཁྱོད་ཀྱི་སྐུད་མེད་མཐུད་ཚད་ལ་ཞིབ་བཤེར་བགྱིད་དེ་དྲ་རྒྱ་བརྗེ་སྤོ་ལེགས་པོ་སྦྱིན་ཐུབ་པར་བྱེད། (སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱའི་གཞི་གྲངས་བཀོལ་སྤྱོད་ཀྱི་ཚད་གཞི་འཕེལ་སྲིད།) རང་འགུལ་དུ་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་+:
༡། དྲ་རྒྱ་བཀོལ་སྤྱོད་བདེ་འཇམ་སྦྱིན་པའི་ཆེད་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་དང་སྤོ་རུང་གཞི་གྲངས་དབར་བརྗེ་རེས་བྱེད།
༢། ངོས་འཛིན་ཐུབ་པའི་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱའི་རྒྱ་ཁྱབ་ནང་ཡོད་སྐབས་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་སྤར་བ་དང་། དེར་སྦྲེལ་མཐུད་བྱ། 
༣། ཐོབ་རུང་ཡོད་པའི་སྐུད་མེད་དྲ་ལམ་ཚོད་དཔག་བྱ། དྲ་རྒྱའི་སྦྲེལ་མཐུད་མེད་པར། སྒྲིག་ཆས་དག་ཉར་ཚགས་ཟིན་པའི་དྲ་ལམ་ལ་རང་འགུལ་གྱི་སྦྲེལ་མཐུད་མི་བྱེད་པ་ཡིན།"</string>
    <string name="help_message">"༡། ཁྱེད་ཀྱི་པར་སྐྲུན་འཕྲུལ་འཁོར་དང་། ཁ་པར་གཉིས་པོ་སྐུད་མེད་དྲ་ལམ་གཅིག་སྟེང་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་མིན་འདུག 
༢། ཁྱེད་ཀྱི་པར་སྐྲུན་འཕྲུལ་འཁོར་ཡིས། པར་སྐྲུན་ཞབས་ཞུ་བྱེ་བྲག་འདི་རམ་འདེགས་བྱེད་ཀྱི་མིན་འདུག (བཟོ་སྐྲུན་བྱེད་མཁན་ལྷན་གཏན་འབེབས་བྱ།) 
༣། འཚོལ་ཞིབ་དུས་ཡུན་རྫོགས་འདུག གལ་ཏེ་གནད་དོན་འདི་ཡིན་ན་ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་བྱ། 
༤། ཁྱེད་ཀྱི་པར་སྐྲུན་འཕྲུལ་འཁོར་ལ་བརྡར་འཕྲད་བྱུང་འདུག ཁྱེད་ཀྱི་པར་སྐྲུན་འཕྲུལ་འཁོར་བསྐྱར་སློང་བྱེད་པ་དང་། ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་བྱ།"</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་བདེ་འཇགས་ཞིབ་བཤེར།</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">ཁ་པར་སྟངས་འཛིན་བརྒྱུད་ནས་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་སྦྲེལ་མཐུད་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རིམ་པ་ཞིབ་བཤེར་བྱེད་པ་དང་། བདེ་འཇགས་ཉེན་ཁ་བཟོ་སྲིད་པའི་དྲ་ལམ་དག་ཉར་ཚགས་བྱེད་པར་རང་འགུལ་གྱི་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་པ་དེ་བར་མཚམས་འཇོག</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་+ནུས་ལྡན་བཟོས་པ་ཡིན་ན། སྟབས་བདེ་དྲ་ལམ་བརྗེ་སྒྱུར་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་པར་ཁྱེད་ཀྱི་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་སྦྲེལ་མཐུད་དེ་ཚོད་ཞིབ་བྱེད་པ་དང་། དེ་ཡིས་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་བརྒྱུད་ནས་རང་འགུལ་གྱི་ཞུགས་གྲངས་ལེགས་བཅོས་གསར་བརྗེ་བྱེད་པ་ཡིན། (སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་སྤྱོད་པས་གཞི་གྲངས་འཕར་སྲིད་པ་ཡིན།) རང་འགུལ་དུ་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་+:
1. དྲྭ་རྒྱའི་ཉམས་མྱོང་ཞི་འཇམ་པོ་ཡོང་བའི་ཕྱིར་སྐུད་མེ་དྲྭ་རྒྱ་དང་ཁ་པར་དྲྭ་རྒྱ་དབར་བརྗེ་འགྱུར་བྱ། (ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་དྲྭ་རྒྱའི་སྒྲིག་བཀོད་ནང་ནས་ཐོག་མའི་བརྗེ་འགྱུར་རིམ་པའི་ཐོག་ནས་འདེམས་ཆོག)
2. ངོ་ཤེས་པའི་སྐུད་མེད་དྲ་ལམ་གྱི་སྙོབ་ཚད་ནང་ཡོད་སྐབས། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་སྤར་བ་དང་དེར་སྦྲེལ་མཐུད་བྱ། 
3. ཐོབ་རུང་ཡོད་པའི་སྐུད་མེད་དྲ་ལམ་ཚོད་ཞིབ་བྱ། དྲ་རྒྱ་ལྟ་སྤྱོད་མེད་པའི་ཉར་ཚགས་ཟིན་པའི་དྲ་ལམ་ཆེད། རང་འགུལ་གྱི་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་རྒྱུ་དེ་བར་མཚམས་གཅོད་ཡོད་པ་ཡིན། 
4. ངེས་ཅན་རིན་མེད་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཚ་ཁུལ་ཆེད། ཚུར་ཡོང་འཕྲིན་ཐུང་ར་སྤྲོད་ལས་ར་སྤྲོད་གསང་ཨང་ལྟ་སྤྱོད་དང་རྩད་གཅོད་བྱེད་པ་དང་། རང་འགུལ་གྱི་བཤར་ལྟ་བརྒྱུད་ནས་དྲ་ལམ་ནང་ཐོ་འགོད་བྱ། (ད་ལྟའི་ཆར་རྒྱ་ནག་ཁོ་ནའི་ནང་རམ་འདེགས་བྱེད་པ་ཡིན།)"</string>
    <string name="user_add_user_message">"སྤྱོད་པ་པོ་འཕར་མ་བསྐོ་བཞག་བྱེད་ནས་ཁྱེད་ཀྱིས་སྒྲིག་ཆས་འདི་མི་གཞན་ལྷན་མཉམ་སྤྱོད་བྱེད་ཐུབ་པ་ཡིན། སྤྱོད་པ་པོ་བྱེ་བྲག་རེ་རེ་ལ་སོ་སོའི་སྟོང་ཆ་རེ་ཡོད་པ་ཡིན། དེར་ཉེར་སྤྱོད་དང་ལྡེབས་ཤོག དེ་བཞིན་གཞན་ལྷན་རང་བཟོ་བྱེད་ཐུབ་པ་ཡིན། WLAN ལྟ་བུ་ཡིས་ཆ་ཚང་ལ་ནུས་པ་སྤེལ་བ་བཞིན། སྤྱོད་པ་པོ་ཡིས་ཀྱང་སྒྲིག་ཆས་སྒྲིག་བཀོད་སྙོམ་སྒྲིག་བྱེད་ཐུབ་པ་ཡིན།

ཁྱེད་ཀྱིས་སྤྱོད་པ་པོ་གསར་པ་སྣོན་སྐབས། མི་དེ་ཡིས་རང་རང་གི་སྟོང་ཆ་སྒྲིག་བཀོད་བྱེད་དགོས་པ་ཡིན།

སྤྱོད་པ་པོ་སུ་ཡང་རུང་བ་ཞིག་གིས་སྤྱོད་པ་པོ་གཞན་དག་གི་ཆེད་ཉེར་སྤྱོད་གསར་བརྗེ་ཐུབ་པ་ཡིན།"</string>
    <string name="print_user_warning">ཁྱེད་ཀྱིས་པར་སྐྲུན་ཞབས་ཞུ་ནུས་ལྡན་བཟོ་སྐབས། ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་ཀྱིས་WLANསྦྲེལ་མཐུད་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ནས་ཉེ་འཁོར་གྱི་པར་སྐྲུན་འཕྲུལ་ཆས་དག་འཚོལ་ཞིབ་བྱེད་པ་ཡིན། དེ་ཡིས་WLANའཕྲིན་ཐུང་རྒྱུག་ཚད་རྒྱུར་གྲུབ་སྲིད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཁ་པར་གཏོང་བ།</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཁ་པར་གཏོང་རྒྱུ་ནུས་ལྡན་བཟོ།</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">གལ་ཏེ་ནུས་ལྡན་བཟོ་ཡོད་པ་ཡིན་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་བརྒྱུད་ནས་ཛ་དྲག་ཁ་པར་གཏོང་མ་ཐུབ་པ་ཡིན། ནུས་ལྡན་བཟོ་འདོད་དམ།</string>
    <string name="device_name_settings_summary">ཁྱེད་ཀྱིས་སོ་སྔོན་དངWLAN ཐད་སྦྲེལ་མཐུད་པ། སྟབས་བདེའི་ཚ་གནས་སོགས་སྤྱོད་དུས། སྒྲིག་ཆས་གཞན་གྱིས་མིང་འདི་མཐོང་ངེས།</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">སྒྲིག་ཆས་མིང་བཟོ་བཅོས་བྱས་ན་མིག་སྔར་གྱིWLANཚ་གནས་ལ་སྦྲེལ་མི་ཐུབ། བཟོ་བཅོས་བྱའམ།</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ NFC མཐུད་འཛར་ལ་འབྲི།</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་དང་ཁ་པར་དྲ་རྒྱ་དབར་སྟབས་བདེ་བརྗེ་སྒྱུར།</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">སྐུད་མེད་དྲ་ལམ་སྦྲེལ་མཐུད་ཚོད་དཔག་བྱེད་པ་དང་། དྲ་ལམ་སྦྲེལ་མཐུད་ལེགས་ཤོས་འདེམས་པར། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ (འཕྲིན་སྐྱེལ་རྒྱུག་ཚད།) དང་ཁ་པར་དྲ་རྒྱ་དབར་བརྗེ་སྒྱུར་བྱ། ཐོག་མ་ནས་བརྗེ་སྒྱུར་རྣམ་པ་དེ་ཁ་པར་དྲ་ལམ་སྒྲིག་བཀོད་ནང་སྒྲིག་ཡོད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">སྐུད་མེད་དྲ་ལམ་སྦྲེལ་མཐུད་ཚོད་དཔག་བྱེད་པ་དང་། དྲ་ལམ་སྦྲེལ་མཐུད་ལེགས་ཤོས་འདེམས་པར། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ (འཕྲིན་སྐྱེལ་རྒྱུག་ཚད།) དང་ཁ་པར་དྲ་རྒྱ་དབར་བརྗེ་སྒྱུར་བྱ།</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">རང་འགུལ་གྱི་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་སྤར་བའམ་གསོད།</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">ངོ་ཤེས་པའི་སྐུད་མེད་སྐུད་མེད་དྲ་ལམ་རྒྱ་ཁྱབ་ང་འཚུད་ཡོད་སྐབས། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་སྤར་བ་དང་དེར་སྦྲེལ་མཐུད་བྱ།</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">ཐོབ་རུང་ཡོད་པའི་སྐུད་མེད་དྲ་ལམ་ཚོད་དཔག་བྱ།</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">"ཐོབ་རུང་ཡོད་པའི་སྐུད་མེད་དྲ་ལམ་དག་ཚོད་དཔག་བྱ། དྲ་རྒྱའི་ལྟ་སྤྱོད་མེད་པའི་ཉར་ཚགས་ཟིན་པའི་དྲ་ལམ་ཆེད། རང་འགུལ་སྦྲེལ་མཐུད་བར་མཚམས་འཇོག་པ་ཡིན། "</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཚ་ཁུལ་རིན་མེད་ཆེད་ཐོ་འགོད་ཉམས་མྱོང་ལེགས་བཅོས་བྱ།</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">རིན་མེད་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཚ་ཁུལ་འགའ་ཤས་ཆེད། ཚུར་ཡོང་འཕྲིན་ཐུང་ཁུངས་སྐྱེལ་འཕྲིན་ཐུང་ནས་ཁུངས་སྐྱེལ་གསང་རྟགས་རྩད་གཅོད་བྱེད་པ་དང་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་པ་དང་། རང་འགུལ་གྱི་བཤར་ལྟ་བརྒྱུད་ནས་དྲ་ལམ་ནང་ཐོ་འགོད་བྱ། (ད་ལྟའི་ཆར་རྒྱ་ནག་སྐམ་ས་ཆེན་པོ་ཁོ་ནའི་ནང་རམ་འདེགས་བྱེད་པ་ཡིན།)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Link+ ཐད་སྲིང་གསར་སྒྱུར་དེ་ནུས་ལྡན་ཡིན་སྐབས། འབྲེལ་ཡོད་འབྲེལ་ལམ་ཁྱད་ཆོས་དག་ཡར་རྒྱས་གཏོང་བར། ཁྱེད་ཀྱི་སྐུད་མེད་དྲ་ལམ་བརྒྱུད་(ཐོག་མ་ནས་སྐུད་མེད་དྲ་ལམ་བརྒྱུད།)ནས། ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་གྱིས་རང་འགུལ་གྱི་འབྲེལ་ལམ་ཞུགས་གྲངས་གཞི་གྲངས་གསར་སྒྱུར་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>ཁ་པར་དྲ་རྒྱ།</li>"
"<li>ལྦུ་ལུ་ཊུཏ།</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ།</li>"
"<li>ལྦུ་ལུ་ཊུཏ།</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">GPS དང་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་བེད་སྤྱོད་བྱ།</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་བེད་སྤྱོད་བྱ།</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"༡། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་འབྲེལ་མཐུད་ཀྱིས་འཕོ་འགྱུར་ཁྱབ་ཚད་དང་། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱའི་བརྡ་རྟགས་དག་ཡར་རྒྱས་གཏོང་བ་ཡིན། ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་བརྒྱུད་ནས་སྒྲིག་ཆས་གཞན་དག་གིས། ཁྱེད་ཀྱི་ད་ལྟའི་སྐུད་མེད་དྲ་ལམ་སྟེང་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་ཐུབ་པ་ཡིན།
༢། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་འབྲེལ་མཐུད་ཀྱིས་སྒྲིག་ཆས་ ༤ བར་དུ་ལྟ་སྤྱོད་རམ་འདེགས་བྱེད་ཀྱི་འདུག 
༣། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་འབྲེལ་མཐུད་ཀྱིས་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཚ་ཁུལ་དང་། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཐད་ཀར་ཁྱད་ཆོས་དག་གི་ལྷན་ལས་ཀ་བྱེད་ཀྱི་མིན་འདུག གལ་ཏེ་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་འབྲེལ་མཐུད་དེ་ནུས་ལྡན་བཟོ་བ་ཡིན་ན། ཉེར་སྤྱོད་གང་དག་ P2Pཞབས་ཞུ་བེད་སྤྱོད་བྱེད་མཁན་དག་གིས་བྱེད་ལས་ཏག་ཏག་མི་བྱེད་སྲིད་པ་ཡིན།
༤། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་འབྲེལ་མཐུད་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པ་ཡིས། གློག་རྫས་གློག་ཁུངས་མང་བ་འཛད་སྤྱོད་བྱེད་པ་ཡིན། 
༥། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ལ་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་འབྱུང་ཁུངས་དག་ཞབས་ཞུ་གཞན་ཞིག་གིས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་བཞིན་པའི་འཕྲིན་ཐུང་བརྡ་ཁྱབ་ཞིག་འབྱོར་བ་ཡིན་ན། སྒྲིག་བཀོད་དུ་བསྐྱོད། > སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ། > སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཐད་ཀར་དང་། སྦྲེལ་མཐུད་ཟིན་པའི་སྒྲིག་ཆས་གང་ཡང་སྦྲེལ་མཐུད་གཅོད། ཡང་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་གསོད་པ་དང་། དེ་ནས་སྒྲིག་ཆས་ཆ་ཚང་རང་འགུལ་གྱི་སྦྲེལ་མཐུད་གཅོད་པར་ཡང་བསྐྱར་སྤར།"</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">སྐུད་མེད་དྲ་ལམ་འདི་སྟེང་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་པར་འཚག་སེལ་བྱ།</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"༡། ངའི་ས་ཚིགས་ལྟ་སྤྱོད་བྱ་ཞེས་པ་དེ་ནུས་ལྡན་ཟིན་པ་ངེས་བརྟན་བྱ།
༢། ས་ཚིགས་རྣམ་པ་ནང་ GPS སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་དང་ཁ་པར་དྲ་ལམ་བེད་སྤྱོད་བྱ་ཞེས་པ་འདེམས།
༣། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཚ་ཁུལ་སྟེང་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་པའམ། ཡང་ན། ཁ་པར་དྲ་རྒྱ་ནུས་ལྡན་བཟོ།
༤། ཁྱེད་ཀྱི་བེད་སྤྱོད་བྱེད་བཞིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་དེར་ཁ་པར་དོ་དམ་ཡོ་ཆས་ནང་ས་ཚིགས་ཆོག་མཆན་སྟེང་ལྟ་སྤྱོད་ཡོད་མེད་ཞིབ་བཤེར་བྱ། > ཆོག་མཆན་དོ་དམ་ཡོ་ཆས། > ས་ཚིགས་ཆ་འཕྲིན་ལྟ་སྤྱོད་བྱ།
༥། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་ས་ཚིགས་རྣམ་པ་དེ་ GPS ཁོ་ན་བེད་སྤྱོད་བྱ་ཞེས་པ་སྟེང་སྒྲིག་བཀོད་བྱེད་ཡོད་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་ས་ཚིགས་ལྟ་སྤྱོད་དེ་ GPS བརྡ་རྟགས་དག་རྒྱུན་ལྡན་ལྟར་སྙོབ་ཐུབ་པའི་ཁོར་ཡུག་སྟོང་པ་དང་འགོག་རྐྱེན་མེད་པ་ཞིག་ཏུ་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཀྱི་ཡོད་པ་ངེས་བརྟན་བྱ།
༦། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཉིད་མི་མང་ཚ་ཁུལ་སྟེང་སྦྲེལ་མཐུད་ཟིན་པ་ཡིན་ན། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་གསོད་པ་དང་ཁ་པར་དྲ་རྒྱ་ནུས་ལྡན་བཟོས་པའི་སྒོ་ནས་འབད་རྩོལ་བྱ། དེ་ནས་ཡང་བསྐྱར་ས་ཚིགས་ལྟ་སྤྱོད་བྱ།"</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"༡། ས་ཚིགས་ལྟ་སྤྱོད་ཆེས་ཞིབ་ཚགས་ཆེད་ས་ཚིགས་རྣམ་པ་ནང་། GPS སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་དང་ཁ་པར་དྲ་ལམ་དག་བེད་སྤྱོད་བྱ་ཞེས་པ་འདེམས།
༢། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་སྟེང་ལྕགས་རིགས་ཤུབས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཀྱི་ཡོད་ན། ཤུབས་ཕྱིར་འདོན་བྱེད་པའམ། ཡང་ན། ལྕགས་རིགས་མིན་པའི་ཤུབས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པ་དང་། ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་བྱ།
༣། ཁྱེད་ཀྱི་བེད་སྤྱོད་བྱེད་བཞིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་དེར་ཁ་པར་དོ་དམ་ཡོ་ཆས་ནང་ས་ཚིགས་ཆོག་མཆན་སྟེང་ལྟ་སྤྱོད་ཡོད་མེད་ཞིབ་བཤེར་བྱ། > ཆོག་མཆན་དོ་དམ་ཡོ་ཆས། > ས་ཚིགས་ཆ་འཕྲིན་ལྟ་སྤྱོད་བྱ།
༤། ཕྱོགས་སྟོན་དེ་ས་ཁུལ་རྒྱ་ཆེན་པོ་དང་འགོག་རྐྱེན་མེད་པའི་ནང་བྱེད་ལས་ལེགས་པ་བྱེད་པ་ཡིན། ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་དེ་ཁྱེད་ཀྱི་སྣུམ་འཁོར་གྱི་རླུང་འགེབས་ཡོ་ཆས་ཉེ་འཁྲིས་སུ་འཇོག དཔེར་ན། ཁྱེད་ཀྱི་སྣུམ་འཁོར་ནང་གི་མདུན་པང་ངམ་འགོག་རྐྱེན་མེད་པའི་ས་ཁུལ་གཞན་དུ་འཇོག"</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་འབྲེལ་མཐུད་ཀྱིས་འཕོ་འགྱུར་ཁྱབ་ཚད་དང་། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱའི་བརྡ་རྟགས་དག་ཡར་རྒྱས་གཏོང་བ་ཡིན། ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་བརྒྱུད་ནས་སྒྲིག་ཆས་གཞན་དག་གིས། ཁྱེད་ཀྱི་ད་ལྟའི་སྐུད་མེད་དྲ་ལམ་སྟེང་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་ཐུབ་པ་ཡིན།
%2$d སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་འབྲེལ་མཐུད་ཀྱིས་སྒྲིག་ཆས་ %6$d བར་དུ་ལྟ་སྤྱོད་རམ་འདེགས་བྱེད་ཀྱི་འདུག 
%3$d སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་འབྲེལ་མཐུད་ཀྱིས་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཚ་ཁུལ་དང་། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཐད་ཀར་ཁྱད་ཆོས་དག་གི་ལྷན་ལས་ཀ་བྱེད་ཀྱི་མིན་འདུག གལ་ཏེ་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་འབྲེལ་མཐུད་དེ་ནུས་ལྡན་བཟོ་བ་ཡིན་ན། ཉེར་སྤྱོད་གང་དག་ P2Pཞབས་ཞུ་བེད་སྤྱོད་བྱེད་མཁན་དག་གིས་བྱེད་ལས་ཏག་ཏག་མི་བྱེད་སྲིད་པ་ཡིན།
%4$d སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་འབྲེལ་མཐུད་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པ་ཡིས། གློག་རྫས་གློག་ཁུངས་མང་བ་འཛད་སྤྱོད་བྱེད་པ་ཡིན། 
%5$d གལ་ཏེ་ཁྱེད་ལ་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་འབྱུང་ཁུངས་དག་ཞབས་ཞུ་གཞན་ཞིག་གིས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་བཞིན་པའི་འཕྲིན་ཐུང་བརྡ་ཁྱབ་ཞིག་འབྱོར་བ་ཡིན་ན། སྒྲིག་བཀོད་དུ་བསྐྱོད། > སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ། > སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཐད་ཀར་དང་། སྦྲེལ་མཐུད་ཟིན་པའི་སྒྲིག་ཆས་གང་ཡང་སྦྲེལ་མཐུད་གཅོད། ཡང་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་གསོད་པ་དང་། དེ་ནས་སྒྲིག་ཆས་ཆ་ཚང་རང་འགུལ་གྱི་སྦྲེལ་མཐུད་གཅོད་པར་ཡང་བསྐྱར་སྤར།"</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. ཁྱེད་ཀྱིས་སྤོ་འཁྱེར་བདེ་བའི་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཚ་ཁུལ་སྒྲིག་ཆས་དེ་ཁྱེད་ཀྱི་དྲ་རྒྱའི་ལྟ་སྤྱོད་ཚེགས་ཀྱི་ཚུལ་དུ་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཆོག་པ་ཡིན། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་བརྒྱུད་ནས་སྒྲིག་ཆས་དག་ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་སྟེང་སྦྲེལ་མཐུད་ཐུབ་པ་དང་། ཁ་པར་དྲ་ལམ་བརྒྱུད་ནས་སྦྲེལ་མཐུད་ཟིན་པའི་སྒྲིག་ཆས་དག་གིས་དྲ་རྒྱ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་པ་ཡིན།
%2$d. སྤོ་འཁྱེར་བདེ་བའི་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཚ་ཁུལ་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པ་ཡིས། ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་དྲ་རྒྱ་སྦྲེལ་མཐུད་ནུས་ལྡན་ཟིན་པ་ལྡན་དགོས་པ་དང་། དྲ་རྒྱ་འགའ་འཛད་སྤྱོད་བྱེད་པ་ཡིན།
%3$d. སྤོ་འཁྱེར་བདེ་བའི་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཚ་ཁུལ་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་གློག་རྫས་མགྱོགས་པོ་རྫོགས་པ་ཡིན།"</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"ལག་བཟོ་སྦྲེལ་མཐུད།
%2$d. དམིགས་སའི་སྒྲིག་ཆས་སྟེང་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ནུས་ལྡན་བཟོ་བ་དང་། ཚ་ཁུལ་ %1$s འཚོལ།
%3$d. ཚ་ཁུལ་སྟེང་སྦྲེལ་མཐུད་བྱ།"</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d ངའི་ས་ཚིགས་ལྟ་སྤྱོད་བྱ་ཞེས་པ་དེ་ནུས་ལྡན་ཟིན་པ་ངེས་བརྟན་བྱ། 
%2$d ས་ཚིགས་རྣམ་པ་ནང་ GPS སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་དང་ཁ་པར་དྲ་ལམ་བེད་སྤྱོད་བྱ་ཞེས་པ་འདེམས། 
%3$d སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཚ་ཁུལ་སྟེང་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་པའམ། ཡང་ན། ཁ་པར་དྲ་རྒྱ་ནུས་ལྡན་བཟོ། 
%4$d ཁྱེད་ཀྱིས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་བཞིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་དེར་ཁ་པར་དོ་དམ་ཡོ་ཆས་>དང་། ཆོག་མཆན་དོ་དམ་ཡོ་ཆས་> དེ་བཞིན་ས་ཚིགས་ཆ་འཕྲིན་ལྟ་སྤྱོད་ནང་ས་ཚིགས་ཆོག་མཆན་གྱི་ལྟ་སྤྱོད་ཡོད་མེད་ཞིབ་བཤེར་བྱ། 
%5$d གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་ས་ཚིགས་རྣམ་པ་དེ་ GPS ཁོ་ན་བེད་སྤྱོད་བྱ་ཞེས་པ་སྟེང་སྒྲིག་བཀོད་བྱེད་ཡོད་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་ས་ཚིགས་ལྟ་སྤྱོད་དེ་ GPS བརྡ་རྟགས་དག་རྒྱུན་ལྡན་ལྟར་སྙོབས་ཐུབ་པའི་ཁོར་ཡུག་སྟོང་པ་དང་འགོག་རྐྱེན་མེད་པ་ཞིག་ཏུ་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཀྱི་ཡོད་པ་ངེས་བརྟན་བྱ། 
%6$d གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཉིད་མི་མང་ཚ་ཁུལ་སྟེང་སྦྲེལ་མཐུད་ཟིན་པ་ཡིན་ན། སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་གསོད་པ་དང་ཁ་པར་དྲ་རྒྱ་ནུས་ལྡན་བཟོ་བ་འབད་རྩོལ་བྱ། དེ་ནས་ཡང་བསྐྱར་ས་ཚིགས་ལྟ་སྤྱོད་འབད་རྩོལ་བྱ།"</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d ས་ཚིགས་ལྟ་སྤྱོད་ཆེས་ཞིབ་ཚགས་ཆེད་ས་ཚིགས་རྣམ་པ་ནང་། GPS སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་དང་ཁ་པར་དྲ་ལམ་དག་བེད་སྤྱོད་བྱ་ཞེས་པ་འདེམས། 
%2$d གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་སྟེང་ལྕགས་རིགས་ཤུབས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཀྱི་ཡོད་ན། ཤུབས་ཕྱིར་འདོན་བྱེད་པའམ། ཡང་ན། ལྕགས་རིགས་མིན་པའི་ཤུབས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པ་དང་། ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་བྱ། 
%3$d ཁྱེད་ཀྱིས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་བཞིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་དེར་ཁ་པར་དོ་དམ་ཡོ་ཆས་>དང་། ཆོག་མཆན་དོ་དམ་ཡོ་ཆས་> དེ་བཞིན་ས་ཚིགས་ཆ་འཕྲིན་ལྟ་སྤྱོད་ནང་ས་ཚིགས་ཆོག་མཆན་གྱི་ལྟ་སྤྱོད་ཡོད་མེད་ཞིབ་བཤེར་བྱ། 
%4$d ཕྱོགས་སྟོན་དེ་ས་ཁུལ་རྒྱ་ཆེན་པོ་དང་འགོག་རྐྱེན་མེད་པའི་ནང་བྱེད་ལས་ལེགས་པ་བྱེད་པ་ཡིན། ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་དེ་ཁྱེད་ཀྱི་སྣུམ་འཁོར་གྱི་རླུང་འགེབས་ཡོ་ཆས་ཉེ་འཁྲིས་སུ་འཇོག དཔེར་ན། ཁྱེད་ཀྱི་སྣུམ་འཁོར་ནང་གི་མདུན་པང་ངམ་འགོག་རྐྱེན་མེད་པའི་ས་ཁུལ་གཞན་དུ་འཇོག"</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">ཁྱེར་བདེའི་WLAN དྲྭ་འབྲེལ་སྣ་བེད་སྤྱད་པར་བཞུར་ཚད་གྲོན་ཆུང་གི་མ་དཔེ་ཁ་རྒྱག་དགོས། ཁ་རྒྱག་གམ།</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">ཚ་འབྱེདWLANདྲ་བ་མཉམ་སྤྱོད་ཐུབ་མོད། གློག་ཟད་ཚད་དང་རྒྱུག་ཚད་ཇེ་མཐོར་འགྲོ།</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">WLANཚ་འབྱེད་གཏན།</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">WLANཚ་འབྱེད་ཕྱེ།</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">ནུས་པ་འདིWLANའོག་སྒོ་འབྱེད་མི་ཐུབ་པས། WLANསྒོ་རྒྱག་རོགས།</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLANཕྱེ།</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">WLANཕྱེ་ཡོད།ཚ་འབྱེད་དངWLANམཉམ་དུ་སྤྱོད་ཐབས་མེད་པས།WLANསྒོ་རྒྱག་གམ།</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">WLANགནས་སྐབས་སུ་གཏན་ན།AT&amp;Tཡིས་གྲུབ་རྗེས།WLANངང་གིས་སླར་གསོ།</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་དྲ་བའི་མིང(SSID)བདམས་ནས་མ་བསྐུར་ན།ཁ་པར་གཞན་པས་ཁྱེད་རང་གི་ཁ་པར་མི་རྙེད་ཅིང་།WLANའདེམ་བྱང་དུ་མི་ཐོན་པས་དྲ་ལམ་གཞན་ནས་ཁྱེད་རང་འཚོལ་ཐབས་མེད།</string>
    <string name="enable">རང་འགུལ་གྱིསAT&amp;T WLANའདིར་མཐུད།</string>
    <string name="disable">རང་འགུལ་གྱིསAT&amp;T WLANལ་མི་མཐུད།</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">ཡང་བསྐྱརWLANཕྱེ་ན་ངང་གིས་འགྲུབ།</string>
    <string name="wifi_network_detect_summary">"རྒྱུགས་ཆེ་བའི་WLANམཐུད་སྐབས།  སྦྲེལ་དྲར་མཐུད་ཆོག་མིན་ཞིབ་བཤེར་བྱེད།"</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">ཝཡེ་ཕཡེ་དེ་བཞིན་སྒྲིག་ཆས་དོ་དམ་པས་ནུས་མེད་བཟོས་འདུག</string>
    <string name="wifi_required_info_text">"སྒྲིག་འགོད་ལེགས་གྲུབ་བྱེད་རྒྱུར།     ལེབ་ངོས་གློག་ཀླད་ཀྱིས་WLANདྲ་རྒྱར་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་དགོས།   སྒྲིག་འགོད་ཚར་རྗེས།    སྒུལ་སྐྱོད་གཞི་གྲངས་དྲ་རྒྱ་དང་WLAN དྲ་རྒྱའི་དབར་བརྗེ་རེས་བྱས་ཆོག"</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">WLANཡི་ཟློས་ཐགས།</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">"%1$s ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་སྟངས་འཛིན་བྱེད་པ་དང་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་འདིར་སྒྱུར་བཅོས་སམ་བསུབ་འདོར་བྱེད་དུ་མི་བཅུག་པ་ཡིན། ཆ་འཕྲིན་མང་བ་སླད། ཁྱེད་ཀྱི་འཛིན་སྐྱོང་པ་ལ་འབྲེལ་གཏུག་གནང་རོགས། "</string>
</resources>
