<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="connected_via_wfa">Συνδέθηκε μέσω του Βοηθού WLAN</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN απενεργ.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">Το WLAN αποσυνδέθηκε.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">Μία γραμμή WLAN.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">Δύο γραμμές WLAN.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">Τρεις γραμμές WLAN.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">Πλήρες σήμα WLAN.</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Ενεργ. λειτ. λεπτομ. καταγρ. του WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Επιθετική μεταφορά από WLAN σε κινητό</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Να επιτρέπ. πάντα οι σαρώσεις περιαγ. WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Αύξηση του επιπ. καταγρ. του WLAN και εμφάν. ανά SSID RSSI σε επιλ. WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Όταν είναι ενεργ., το WLAN θα μεταφέρει πιο επιθετικά τη σύνδ. δεδομ. σε κινητό, όταν η ισχύς σήματος του WLAN είναι χαμηλή</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Να επιτρέπ./απαγορ. οι σαρώσεις περιαγ. WLAN βάσει της ποσότ. κίνησης δεδομ. στη διεπαφή.</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Διατήρ. των δεδ. κιν. τηλεφ. ενεργών, ακόμη και όταν το WLAN είναι ενεργό (για γρήγορη αλλαγή δικτύου)</string>
    <string name="radio_controls_summary">Διαχείριση WLAN, Bluetooth, λειτουργίας πτήσης, δικτύων κινητής τηλεφωνίας και VPN</string>
    <string name="wifi_assistant_title">Βοηθός WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Ενεργοποίηση WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Ρυθμίσεις WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Επιλογή WLAN</string>
    <string name="wifi_select_network">Επιλογή δικτύου WLAN</string>
    <string name="wifi_starting">Ενεργοποίηση του WLAN…</string>
    <string name="wifi_stopping">Απενεργοποίηση του WLAN...</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Αποφυγή σύνδεσης με δίκτυα WLAN χαμηλής συνδεσιμότητας</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Αυτόμ. χρήση ανοικτών δικτ. WLAN</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Να επιτρ. στο βοηθό WLAN να συνδ. αυτόμ. για το άνοιγμα δικτύων με καλή σύνδεση Internet</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Για τη βελτίωση της ακρίβειας τοποθεσίας, οι υπηρεσίες και οι εφαρμογές συστήματος εξακολουθούν να ανιχνεύουν δίκτυα WLAN. Μπορείτε να αλλάξετε αυτό το στοιχείο από τις LINK_BEGINρυθμίσεις ανίχνευσηςLINK_END.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Να παραμ. ενεργ. το WLAN στην αναστ. λειτ.</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Βελτιστοποίηση WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Ελαχιστοποίηση χρήσης μπαταρίας όταν το WLAN είναι ενεργό</string>
    <string name="wifi_access_points">Δίκτυα WLAN</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Για να δείτε τα διαθέσιμα δίκτυα, ενεργοποιήστε το WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Αναζήτηση για δίκτυα WLAN…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Δεν έχετε άδεια να αλλάξετε το δίκτυο WLAN.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Ρύθμιση προστατευόμενου WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Πατήστε το κουμπί ρύθμισης προστατευόμενου WLAN στον δρομολογητή σας. Ενδέχεται να ονομάζεται \"WPS\" ή να περιέχει αυτό το σύμβολο:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Εισαγάγετε το PIN %1$s στον δρομολογητή σας WLAN. Η ρύθμιση μπορεί να διαρκέσει έως και δύο λεπτά.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Σύνδεση στο δίκτυο WLAN %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Για τη βελτίωση της ακρίβειας θέσης και για άλλους σκοπούς, o %1$s θέλει να επιστρέψει σε σάρωση δικτύου ακόμα κι όταν το WLAN είναι απενεργοποιημένο.

Να επιτρέπεται αυτό για όλες τις εφαρμογές που θέλει να σαρώσει;"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"ΠΡΟΕΙΔΟΠΟΙΗΣΗ: Ενδέχεται να ισχύει επιπλέον χρέωση φορέα.

Η ρύθμιση του τηλεφώνου ενδέχεται να απαιτεί σημαντική δραστηριότητα δικτύου."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">ΠΡΟΕΙΔΟΠΟΙΗΣΗ: το τηλέφωνο δεν θα είναι σε θέση να επαληθεύσει ότι το λογισμικό σας είναι ενημερωμένο.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Δεν ήταν δυνατή η σύνδεση του τηλεφώνου σε αυτό το δίκτυο WLAN.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Προηγμένες ρυθμίσεις WLAN</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">Διαμόρφωση WLAN</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">Οι σύνθετες ρυθμίσεις WLAN δεν είναι διαθέσιμες για αυτόν το χρήστη</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Φορητό σημείο πρόσβ. WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Σφάλμα φορητού σημείου πρόσβασης WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Διαμ. φορ. σημείου πρόσβ. WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">%1$s %2$s φορητό σημείο πρόσβασης WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">Ρυθμίσεις κλήσης WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">Ενεργοποίηση κλήσης WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">Χρήση WLAN αντί δικτύου κινητής τηλεφωνίας</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">Κλήση WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">Λειτ. κλήσης WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">Όταν είναι ενεργοποιημένη η λειτουργία κλήσης μέσω WLAN, το τηλέφωνό σας μπορεί να δρομολογεί κλήσεις μέσω δικτύων WLAN ή του δικτύου της εταιρείας κινητής τηλεφωνίας, ανάλογα με την προτίμησή σας και την ισχύ του κάθε σήματος. Πριν ενεργοποιήσετε τη λειτουργία, ρωτήστε την εταιρεία κινητής τηλεφωνίας για να μάθετε σχετικά με τις χρεώσεις και άλλες λεπτομέρειες.</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">Διεύθυνση MAC WLAN</string>
    <string name="reset_network_desc">"Αυτό θα πραγματοποιήσει επαναφορά όλων των ρυθμίσεων δικτύου, συμπεριλαμβανομένων των:

"<li>WLAN</li>"
"<li>Δεδομένων κινητής τηλεφωνίας</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Αλλαγή βοηθού WLAN;</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">"Χρησιμοποιήστε, GPS, WLAN και δίκτυα κινητής τηλεφωνίας για να εκτιμήσετε τη θέση "</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Χρησιμοποιήστε το WLAN και δίκτυα κινητής τηλεφωνίας για να εκτιμήσετε τη θέση</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">Σάρωση WLAN</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Βελτιώστε τη θέση επιτρέποντας στις υπηρεσίες και στις εφαρμογές συστήματος να ανιχνεύουν δίκτυα WLAN ανά πάσα στιγμή</string>
    <string name="location_network_based">Τοποθ. με WLAN &amp; δίκτυο κιν.τηλ.</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Οι εφαρμογές μπορούν να χρησιμοποιούν δίκτυα WLAN και κιν. τηλεφωνίας για τον προσδιορισμό της κατά προσέγγιση τοποθεσίας σας</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Η τοποθεσία καθορίζεται από το WLAN</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">WLAN στην ώρα του</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLAN στην ώρα του</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">Το WLAN είναι ενεργοποιημένο</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Αποστολή δεδομένων WLAN</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Ελήφθησαν δεδομένα WLAN</string>
    <string name="battery_action_wifi">Ρυθμίσεις WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Μπαταρία που χρησιμοποιείται από το WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Απενεργοποίηση του WLAN όταν δεν χρησιμοποιείται ή όταν δεν είναι διαθέσιμο</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Ενημέρωση ρύθμισης WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας για τα δεδομένα εφαρμογών, τους WLAN κωδικούς και άλλες ρυθμίσεις σε διακομιστές της Google</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Θέλετε να διακοπεί η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας για τους κωδικούς πρόσβασης WLAN, τους σελιδοδείκτες και τις άλλες ρυθμίσεις και τα δεδομένα εφαρμογών και να διαγραφούν όλα τα αντίτυπα από τους διακομιστές της Google;</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Να διακοπεί η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας των δεδομένων συσκευής (όπως κωδικοί πρόσβασης WLAN και ιστορικό κλήσεων) και των δεδομένων εφαρμογών (όπως ρυθμίσεις και αρχεία που αποθηκεύτηκαν από εφαρμογές) και να γίνει διαγραφή όλων των αντιγράφων στο Google Drive;</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Δημιουργήστε αντίγραφα ασφαλείας για τα δεδομένα της συσκευής σας (όπως τους κωδικούς WLAN και το ιστορικό κλήσεων) και τα δεδομένα εφαρμογών (όπως ρυθμίσεις και αρχεία που έχουν αποθηκευτεί από τις εφαρμογές) απομακρυσμένα και αυτόματα.

Με την ενεργοποίηση της αυτόματης δημιουργίας αντιγράφων ασφαλείας, τα δεδομένα της συσκευής και των εφαρμογών αποθηκεύονται απομακρυσμένα περιοδικά. Τα δεδομένα εφαρμογών μπορεί να είναι διαφόρων ειδών δεδομένα τα οποία έχουν αποθηκευτεί από κάποια εφαρμογή (ανάλογα με τις ρυθμίσεις του προγραμματιστή), συμπεριλαμβανομένων δυνητικά ευαίσθητων δεδομένων, όπως επαφών, μηνυμάτων και φωτογραφιών."</string>
    <string name="wifi_setup_title">Ρύθμιση WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Σύνδεση στο δίκτυο WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Σύνδεση στο δίκτυο WLAN %s...</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Δεν είναι δυνατή η διαμόρφωση σύνδεσης EAP WLAN κατά τη διάρκεια της εγκατάστασης. Μετά την εγκατάσταση, μπορείτε να τη διαμορφώσετε από το στοιχείο Ρυθμίσεις > Ασύρματο και Δίκτυα.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Αγγίξτε το στοιχείο <b>Επόμενο</b>" για να συνεχίσετε την εγκατάσταση.

Αγγίξτε το στοιχείο "<b>Πίσω</b> για να συνδεθείτε σε διαφορετικό δίκτυο WLAN.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Εμφάνιση χρήσης WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Απόκρυψη WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Ορισμός ορίου δεδομένων WLAN</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_background_summary">Δεδομένα στο παρασκήνιο μόνο σε WLAN, αν είναι διαθέσιμο.</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_dialog">"Αυτή η λειτουργία μπορεί να προκαλέσει τη διακοπή λειτουργίας μιας εφαρμογής που εξαρτάται από δεδομένα παρασκηνίου όταν δεν υπάρχει διαθέσιμο WLAN.

Μπορείτε να βρείτε πιο κατάλληλα στοιχεία ελέγχου χρήσης δεδομένων στις ρυθμίσεις που διατίθενται από την εφαρμογή."</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Αν περιορίσετε τα δεδομένα παρασκηνίου κινητής τηλεφωνίας, ορισμένες εφαρμογές και υπηρεσίες δεν θα λειτουργούν εκτός και αν έχετε συνδεθεί σε δίκτυο WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Αν περιορίσετε τη χρήση των δεδομένων κινητής τηλεφωνίας στο παρασκήνιο, ορισμένες εφαρμογές και υπηρεσίες δεν θα λειτουργούν, εκτός εάν είστε συνδεδεμένοι σε δίκτυο WLAN.

Αυτή η ρύθμιση επηρεάζει όλους τους χρήστες στο συγκεκριμένο τηλέφωνο."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Επιλέξτε τα δίκτυα WLAN που αποτελούν σημεία πρόσβασης για κινητά. Η χρήση αυτών των δικτύων από τις εφαρμογές μπορεί να αποκλειστεί όταν βρίσκονται στο παρασκήνιο. Οι εφαρμογές μπορεί επίσης να προειδοποιούν πριν από τη χρήση αυτών των δικτύων για μεγάλες λήψεις.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Δίκτυα WLAN</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Για επιλογή σημ. πρόσβ. για κινητά, ενεργοποιήστε το WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Μπορείτε να μοιραστείτε αυτή τη συσκευή με άλλους χρήστες δημιουργώντας επιπλέον χρήστες. Κάθε χρήστης διαθέτει τον δικό του χώρο, τον οποίο μπορεί να προσαρμόσει με τις δικές του εφαρμογές, την ταπετσαρία και ούτω καθεξής. Οι χρήστες μπορούν επίσης να προσαρμόσουν τις ρυθμίσεις tablet όπως το WLAN που επηρεάζουν τους πάντες.

Αφού δημιουργήσετε έναν νέο χρήστη, αυτό το άτομο θα πρέπει να ολοκληρώσει τη διαδικασία ρύθμισης.

Οποιοδήποτε χρήστης μπορεί να αποδεχτεί ενημερωμένα δικαιώματα εφαρμογών εκ μέρους των άλλων χρηστών."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN και δεδομένα κινητής τηλεφωνίας</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Να επιτρέπεται η αλλαγή των ρυθμίσεων WLAN και του δικτύου κινητής τηλεφωνίας</string>
    <string name="keywords_wifi">WLAN σύνδεση δικτύου</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN WLAN κλήση κλήσεις</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Ετικέτα ρύθμισης NFC WLAN</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">Το φορητό σημείο πρόσβασης WLAN %1$s είναι ενεργό. Το WLAN για αυτήν τη συσκευή είναι απενεργοποιημένο.</string>
    <string name="condition_airplane_summary">Το WLAN, το bluetooth, και το δίκτυο κινητής τηλεφωνίας είναι απενεργοποιημένα. Δεν μπορείτε να πραγματοποιήσετε τηλεφωνικές κλήσεις ούτε να συνδεθείτε στο διαδίκτυο.</string>
    <string name="condition_cellular_summary">Το διαδίκτυο είναι διαθέσιμο μόνο μέσω WLAN</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">Τα δεδομένα παρασκηνίου είναι διαθέσιμα μόνο μέσω WLAN. Αυτό ενδέχεται να επηρεάσει ορισμένες εφαρμογές ή υπηρεσίες όταν δεν υπάρχει διαθέσιμο δίκτυο WLAN.</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_checkbox_text">Γέφυρα WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_tittle_text">Ρυθμίσεις γέφυρας WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_bridge_text">Διαμόρφωση παραμέτρων γέφυρας WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_settings_summary">Ορίστε το όνομα, τον κωδικό πρόσβασης και άλλα της γέφυρας.</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_title">Βοήθεια</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_details">"1. Η γέφυρα WLAN μπορεί να βελτιώσει σημαντικά το εύρος μετάδοσης και την ένταση των σημάτων WLAN. Άλλες συσκευές μπορούν να συνδεθούν στο τρέχον δίκτυο WLAN που διαθέτετε, μέσω της συσκευής σας.
2. Η γέφυρα WLAN υποστηρίζει πρόσβαση από έως 4 συσκευές.
3. Η γέφυρα WLAN δεν λειτουργεί με το σημείο πρόσβασης WLAN (hotspot) και τις λειτουργίες WLAN Direct. Αν είναι ενεργοποιημένη η γέφυρα WLAN, ορισμένες εφαρμογές που χρησιμοποιούν υπηρεσίες P2P ενδέχεται να μην λειτουργούν σωστά.
4. Η χρήση της γέφυρας WLAN καταναλώνει πιο γρήγορα την ενέργεια της μπαταρίας σας."</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_nowifi_summary">Απαιτείται σύνδεση WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_wifi_summary">Κοινή χρήση συνδεδεμένου δικτύου WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network_Toast">Συνδέθηκε στο δίκτυο WLAN %s</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Η λειτουργία Huawei Beam σας επιτρέπει να μεταφέρετε αρχεία, όπως εικόνες, βίντεο, επαφές και URL, μεταξύ της συσκευής σας και άλλων συσκευών με υποστήριξη NFC. Η λειτουργία Huawei Beam ενεργοποιείται τοποθετώντας κοντά τις δύο συσκευές (συνήθως πλάτη με πλάτη) και αγγίζοντας την οθόνη. Λάβετε υπόψη ότι το Bluetooth ή το WLAN μπορεί να ενεργοποιείται αυτόματα πριν την μετάδοση αρχείων.</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">Προβολή της οθόνης του τηλεφώνου σας σε άλλη οθόνη μέσω σύνδεσης WLAN</string>
    <string name="cell_switch_to_wifi_prompt">Υπάρχουν διαθέσιμα δίκτυα WLAN %s. Θέλετε να διακόψετε την υπηρεσία δεδομένων και να συνδεθείτε σε ένα δίκτυο WLAN;</string>
    <string name="switch_to_wifi_manual_prompt">Βρέθηκε σήμα WLAN, θέλετε να χρησιμοποιήσετε αυτό το δίκτυο WLAN;</string>
    <string name="switch_to_wifi_query_prompt">Υπάρχουν διαθέσιμα δίκτυα WLAN %s. Θέλετε να συνδεθείτε σε ένα δίκτυο WLAN;</string>
    <string name="wifi_to_wifi_prompt">Το σήμα της τρέχουσας σύνδεσης είναι αδύναμο, θέλετε να χρησιμοποιήσετε άλλο δίκτυο WLAN;</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">Σύνθετες ρυθμίσεις</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Η λειτουργία Huawei Beam σας επιτρέπει να μεταφέρετε αρχεία σε άλλες συσκευές με υποστήριξη NFC τοποθετώντας κοντά τις συσκευές. Για παράδειγμα, μπορείτε να μεταφέρετε ασύρματα εικόνες, βίντεο, επαφές, URL και άλλα μεταξύ δύο συσκευών με υποστήριξη NFC. Απλά:
1. Τοποθετήστε τη συσκευή σας με την πρόσοψη απέναντι από μια άλλη συσκευή με υποστήριξη NFC και απομακρύνετέ την αφού ακούσετε ένα ηχητικό τόνο.
2. Αγγίξτε την οθόνη της συσκευής σας εντός τριών δευτερολέπτων από τη στιγμή που θα ακούσετε τον ηχητικό τόνο.
3. Τοποθετήστε ξανά τη συσκευή σας με την πρόσοψη απέναντι από την άλλη συσκευή με υποστήριξη NFC για να ολοκληρωθεί η μεταφορά. Λάβετε υπόψη ότι το Bluetooth ή το WLAN μπορεί να ενεργοποιείται αυτόματα πριν την μετάδοση αρχείων."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε ένα φορητό  σημείο πρόσβασης WLAN ως σημείο πρόσβασης στο Internet. Τα περιφερειακά συνδέονται στη συσκευή μέσω WLAN και οι συνδεδεμένες συσκευές μπαίνουν στο Internet μέσω του δικτύου κινητής τηλεφωνίας 
2. Η χρήση φορητού σημείου πρόσβασης WLAN απαιτεί ενεργοποίηση συνδεδεμένων δεδομένων κινητής τηλεφωνίας και κατανάλωση δεδομένων.
3. Η χρήση φορητού σημείου πρόσβασης  WLAN μπορεί να μειώσει τη διάρκεια της μπαταρίας."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open">"Μη αυτόματη σύνδεση:
1. Ενεργ. WLAN στη στοχ. συσκ. και βρείτε το σημ. πρόσβ. %1$s.
2. Συνδ. στο σημ. πρόσβ."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">China Mobile WLAN</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">Έχετε συνδεθεί σε δίκτυο WLAN China Mobile. Η χρήση αυτού του δικτύου ενδέχεται να επιφέρει τις σχετικές χρεώσεις χρήσης WLAN.</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">Υπενθύμιση δικτύου WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">Να λαμβάνω υπενθύμιση, όταν συνδέομαι σε δίκτυο WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">Να μην εμφαν. ειδοπ., όταν γίνεται αλλαγή δικτύου (δίκτυο δεδομ. κιν. τηλεφ. σε WLAN και αντίστροφα ή μεταξύ δικτύων WLAN)</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description_wifionly">Χρήση GPS και WLAN για τον υπολογισμό της τοποθεσίας</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description_wifionly">Χρήση του WLAN για τον υπολογισμό της τοποθεσίας</string>
    <string name="wifi_plus_title">WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_summary">Έξυπνη επιλογή δικτύου WLAN ή δεδομένων κινητής τηλεφωνίας</string>
    <string name="wifi_plus_description">"Όταν το WLAN+ ενεργοποιηθεί, η συνδεσιμότητά σας μέσω WLAN θα αξιολογηθεί για την παροχή έξυπνης αλλαγής δικτύου (η χρήση δεδομένων WLAN ενδέχεται να αυξηθεί). WLAN+ αυτόματα:
1. Πραγματοποιεί εναλλαγή μεταξύ δεδομένων WLAN και κινητής τηλεφωνίας (με ειδοποιήσεις) για την παροχή ομαλής εμπειρίας Internet.
2. Ενεργοποιεί το WLAN όταν η συσκευή βρίσκεται στην εμβέλεια ενός γνωστού δικτύου WLAN και συνδέεται σε αυτό."</string>
    <string name="wifi_plus_settings_title">Ρυθμίσεις WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_intelligent_switch_description">Έξυπνη εναλλαγή μεταξύ δικτύων δεδομένων κινητής τηλεφωνίας και WLAN για καλύτερη εμπειρία Internet.</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_on_description">Αυτόματη ενεργοποίηση WLAN, όταν πλησιάσετε σε γνωστή τοποθεσία.</string>
    <string name="wifi_plus_global_description">"Όταν το WLAN+ είναι ενεργοποιημένο, η συνδεσιμότητά σας WLAN θα αξιολογηθεί για την παροχή εύκολης εναλλαγής δικτύου (η χρήση δεδομένων WLAN ενδέχεται να αυξηθεί). Το WLAN+ πραγματοποιεί με αυτόματο τρόπο:
1. Εναλλαγή μεταξύ δικτύων κινητής τηλεφωνίας και WLAN για την παροχή ομαλής εμπειρίας Internet.
2. Ενεργοποίηση του WLAN, όταν βρίσκεται εντός γνωστού δικτύου WLAN και συνδέεται σε αυτό."</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui">Χρήση δικτύων κιν. τηλεφ., GPS και WLAN</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui">Χρήση δικτύων κιν. τηλεφ. και WLAN</string>
    <string name="pgps_switch_summary">Επιτρέψτε στο GPS να συλλέξει δεδομένα από κοντινούς σταθμούς κινητής τηλεφωνίας και WLAN για να αποκτήσετε πιο γρήγορες και έγκυρες υπηρεσίες εντοπισμού</string>
    <string name="find_no_wlan_ap">Δεν είναι δυνατή η εύρεση του σημείου πρόσβασης WLAN</string>
    <string name="cannot_connect_wlan">Δεν είναι δυνατή η σύνδεση με WLAN</string>
    <string name="cannot_login_internet_with_wlan">Δεν είναι δυνατή η πρόσβαση στο Διαδίκτυο μέσω WLAN</string>
    <string name="wfd_connect_fail">Η άμεση σύνδεση WLAN απέτυχε</string>
    <string name="find_no_wfd_device">Δεν είναι δυνατή η εύρεση της συσκευής WLAN</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"Δεν βρέθηκαν διαθέσιμες συσκευές, οι πιθανές αιτίες μπορεί να είναι οι εξής:
1. Η συσκευή ζεύξης δεν είναι ανιχνεύσιμη.
2. Η συσκευή ζεύξης αντιμετωπίζει τεχνικά προβλήματα. Προσπαθήσετε να κάνετε επανεκκίνηση του WLAN ή να ανοίξετε ξανά το WLAN Direct.
3. Η δική σας συσκευή ζεύξης αντιμετωπίζει τεχνικά προβλήματα. Προσπαθήσετε να κάνετε επανεκκίνηση του WLAN ή να ανοίξετε ξανά το WLAN Direct."</string>
    <string name="wfd_connected_failed_causes">"Δεν ήταν δυνατή η δημιουργία της σύνδεσης. Πιθανές αιτίες:
1. Η συσκευή ζεύξης δεν δέχθηκε την αίτηση σύνδεσης.
2. Μία από τις δύο συσκευές έχει ήδη δημιουργήσει μια άλλη σύνδεση WLAN Direct.
3. Η συσκευή ζεύξης αντιμετωπίζει τεχνικά προβλήματα. Προσπαθήστε να την επανεκκινήσετε."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">Σαρώστε τον κωδικό QR για να συνδεθείτε σε αυτό το δίκτυο WLAN</string>
    <string name="devices_not_found_solution_title">Αν δεν είναι δυνατή η εύρεση της συσκευής, δοκιμάστε τα εξής:</string>
    <string name="devices_not_found_solution_message">"1. Βεβαιωθείτε ότι η συσκευή πραγματοποιεί σάρωση για άλλες συσκευές.
2. Αν η ομότιμη συσκευή αντιμετωπίζει προβλήματα, επανεκκινήστε το WLAN και προσπελάστε ξανά το WLAN Direct.
3. Αν η ομότιμη συσκευή σας αντιμετωπίζει προβλήματα, επανεκκινήστε το WLAN και προσπελάστε ξανά το WLAN Direct."</string>
    <string name="devices_not_connected_solution_message">"1. Βεβαιωθείτε ότι η ομότιμη συσκευή έχει αποδεχτεί το αίτημα σύνδεσης.
2. Βεβαιωθείτε ότι και οι δύο συσκευές δεν έχουν συνδεθεί με άλλες συσκευές.
3. Αν η ομότιμη συσκευή αντιμετωπίζει προβλήματα, προσπαθήστε να συνδεθείτε ξανά."</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui">"Όταν το WLAN+ είναι ενεργοποιημένο, η συνδεσιμότητά σας WLAN θα αξιολογηθεί για την παροχή εύκολης εναλλαγής δικτύου (η χρήση δεδομένων WLAN ενδέχεται να αυξηθεί). Το WLAN+ πραγματοποιεί με αυτόματο τρόπο:
1. Εναλλαγές μεταξύ WLAN και δεδομένων κινητής τηλεφωνίας (Μπορείτε να επιλέξετε την προεπιλεγμένη λειτουργία εναλλαγής από τις ρυθμίσεις δικτύου κινητής τηλεφωνίας) για παροχή εμπειρίας χωρίς προβλήματα στο Internet.
2. Ενεργοποίηση του WLAN, όταν βρίσκεται εντός γνωστού δικτύου WLAN και συνδέεται σε αυτό."</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">Όταν ενεργοποιηθεί η ζωντανή ενημέρωση Link+, το τηλέφωνό σας θα ενημερώσει αυτόματα τα δεδομένα των παραμέτρων επικοινωνίας μέσω του ασύρματου δικτύου σας (WLAN από προεπιλογή) για τη βελτίωση των σχετικών λειτουργιών Link+.</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui2">"Όταν το WLAN+ είναι ενεργοποιημένο, η συνδεσιμότητά σας WLAN θα αξιολογηθεί για την παροχή εύκολης εναλλαγής δικτύου (η χρήση δεδομένων WLAN ενδέχεται να αυξηθεί). Το WLAN+ πραγματοποιεί με αυτόματο τρόπο:
1. Εναλλαγές μεταξύ WLAN και δεδομένων κινητής τηλεφωνίας (Μπορείτε να επιλέξετε την προεπιλεγμένη λειτουργία εναλλαγής από τις ρυθμίσεις δικτύου κινητής τηλεφωνίας) για παροχή εμπειρίας χωρίς προβλήματα στο Internet.
2. Ενεργοποίηση του WLAN, όταν βρίσκεται εντός γνωστού δικτύου WLAN και συνδέεται σε αυτό.
3. Αξιολογεί τα διαθέσιμα δίκτυα WLAN. Η συσκευή δεν θα συνδεθεί αυτόματα σε αποθηκευμένα δίκτυα χωρίς σύνδεση στο Internet.
4. Για ορισμένα δωρεάν hotspot WLAN, λαμβάνει τον κωδικό επαλήθευσης από το εισερχόμενο μήνυμα SMS και συνδέεται στο δίκτυο μέσω του προγράμματος περιήγησης (αυτή τη στιγμή υποστηρίζεται μόνο στην Κίνα)."</string>
    <string name="wifi_plus_global_description2">"Όταν το WLAN+ είναι ενεργοποιημένο, η συνδεσιμότητά σας WLAN θα αξιολογηθεί για την παροχή εύκολης εναλλαγής δικτύου (η χρήση δεδομένων WLAN ενδέχεται να αυξηθεί). Το WLAN+ πραγματοποιεί με αυτόματο τρόπο:
1. Πραγματοποιεί εναλλαγή μεταξύ δεδομένων WLAN και δεδομένων κινητής τηλεφωνίας για την παροχή ομαλής εμπειρίας Internet.
2. Ενεργοποίηση του WLAN, όταν βρίσκεται εντός γνωστού δικτύου WLAN και συνδέεται σε αυτό.
3. Αξιολογεί τα διαθέσιμα δίκτυα WLAN. Η συσκευή δεν θα συνδεθεί αυτόματα σε αποθηκευμένα δίκτυα χωρίς σύνδεση στο Internet."</string>
    <string name="help_message">"1. Ο εκτυπωτής και το τηλέφωνό σας δεν είναι συνδεδεμένα στο ίδιο δίκτυο WLAN.
2. Ο εκτυπωτής σας δεν υποστηρίζει τη συγκεκριμένη υπηρεσία εκτύπωσης (επιβεβαιώστε το με τον κατασκευαστή).
3. Έληξε το χρονικό όριο αναζήτησης. Δοκιμάστε ξανά, αν ισχύει αυτό.
4. Ο εκτυπωτής σας παρουσίασε σφάλμα. Κάντε επανεκκίνηση του εκτυπωτή και δοκιμάστε ξανά."</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">Έλεγχος ασφαλείας WLAN</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">Ελέγξτε το επίπεδο ασφαλείας των συνδεδεμένων δικτύων WLAN μέσω του Προγράμματος διαχείρισης τηλεφώνου και θέστε σε παύση την αυτόματη σύνδεση στα αποθηκευμένα δίκτυα που ενέχουν κινδύνους ασφαλείας</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"Όταν το WLAN+ είναι ενεργοποιημένο, η συνδεσιμότητά σας WLAN θα αξιολογηθεί για την παροχή έξυπνης εναλλαγής δικτύου και θα ενημερώσει αυτόματα τις παραμέτρους βελτιστοποίησης μέσω WLAN (η χρήση δεδομένων WLAN ενδέχεται να αυξηθεί). Το WLAN+ πραγματοποιεί με αυτόματο τρόπο:
1. Εναλλαγές μεταξύ WLAN και δεδομένων κινητής τηλεφωνίας (Μπορείτε να επιλέξετε την προεπιλεγμένη λειτουργία εναλλαγής από τις ρυθμίσεις δικτύου κινητής τηλεφωνίας) για παροχή εμπειρίας χωρίς προβλήματα στο Internet.
2. Ενεργοποιεί το WLAN, όταν βρίσκεται εντός γνωστού δικτύου WLAN και συνδέεται σε αυτό.
3. Αξιολογεί τα διαθέσιμα δίκτυα WLAN. Για τα αποθηκευμένα δίκτυα που δεν έχουν πρόσβαση στο Internet, η αυτόματη σύνδεση τίθεται σε παύση.
4. Για συγκεκριμένα δωρεάν σημεία πρόσβασης WLAN, ανιχνεύει και έχει πρόσβαση στον κωδικό επαλήθευσης από το εισερχόμενο μήνυμα επαλήθευσης SMS και συνδέεται αυτόματα στο δίκτυο μέσω του προγράμματος περιήγησης (προς το παρόν υποστηρίζεται μόνο στην Κίνα)."</string>
    <string name="user_add_user_message">"Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν τη συσκευή από κοινού με άλλα άτομα δημιουργώντας επιπλέον χρήστες. Κάθε χρήστης έχει τον δικό του χώρο που μπορεί να εξατομικεύσει με εφαρμογές, ταπετσαρίες και άλλα πολλά. Οι χρήστες μπορούν, επίσης, να προσαρμόσουν ρυθμίσεις συσκευών, όπως το WLAN που επηρεάζουν όλους.

Όταν προσθέτετε έναν νέο χρήστη, αυτό το πρόσωπο χρειάζεται να ρυθμίσει τον χώρο του.

Οποιοσδήποτε χρήστης μπορεί να ενημερώσει εφαρμογές για όλους τους άλλους χρήστες."</string>
    <string name="print_user_warning">Η συσκευή σας θα αναζητήσει κοντινούς εκτυπωτές μέσω σύνδεσης WLAN, όταν ενεργοποιείτε την υπηρεσία εκτύπωσης, πράγμα που θα προκαλέσει κίνηση WLAN.</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">Κλήση WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">Ενεργοποίηση κλήσεων WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">Αν είναι ενεργοποιημένη, θα μπορείτε να κάνετε κλήσεις έκτακτης ανάγκης μέσω WLAN. Ενεργοποίηση;</string>
    <string name="device_name_settings_summary">Όταν χρησιμοποιείτε Bluetooth, WLAN Direct και σύνδεσης σε φορητό hotspot, αυτό το όνομα θα είναι ορατό σε άλλες συσκευές.</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">Η τροποποίηση του ονόματος της συσκευής θα αποσυνδέσει την τρέχουσα σύνδεση του WLAN hotspot. Να γίνει τροποποίηση;</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">Εγγραφή σε ετικέτα NFC WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">Έξυπνη εναλλαγή μεταξύ WLAN και δεδομένων κινητής τηλεφωνίας</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">Αξιολογήστε τη συνδεσιμότητα WLAN και κάντε εναλλαγή μεταξύ WLAN (ενδέχεται να αυξήσει την κίνηση δεδομένων) και δεδομένων κινητής τηλεφωνίας για να επιλέξετε την καλύτερη σύνδεση δικτύου. Η προεπιλεγμένη λειτουργία αλλαγής έχει οριστεί στις ρυθμίσεις δικτύου κινητής τηλεφωνίας</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">Αξιολογήστε τη συνδεσιμότητα WLAN και κάντε εναλλαγή μεταξύ WLAN (ενδέχεται να αυξήσει την κίνηση δεδομένων) και δεδομένων κινητής τηλεφωνίας για να επιλέξετε την καλύτερη σύνδεση δικτύου</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">Αυτόματη ενεργοποίηση/απενεργοποίηση WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">Ενεργοποίηση του WLAN, όταν βρίσκεται εντός γνωστού δικτύου WLAN και συνδέεται σε αυτό</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">Αξιολόγηση διαθέσιμων δικτύων WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">Αξιολόγηση διαθέσιμων δικτύων WLAN. Η αυτόματη σύνδεση τίθεται σε παύση για τα αποθηκευμένα δίκτυα που δεν έχουν πρόσβαση στο Internet</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">Βελτιστοποίηση εμπειρίας σύνδεσης για δωρεάν σημεία πρόσβασης WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">Για συγκεκριμένα δωρεάν σημεία πρόσβασης WLAN, ανιχνεύει και έχει πρόσβαση στον κωδικό επαλήθευσης από το εισερχόμενο μήνυμα επαλήθευσης SMS και συνδέεται αυτόματα στο δίκτυο μέσω του προγράμματος περιήγησης (προς το παρόν υποστηρίζεται μόνο στην ηπειρωτική Κίνα)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Όταν ενεργοποιηθεί η ζωντανή ενημέρωση Link+, το τηλέφωνό σας θα ενημερώσει αυτόματα τα δεδομένα των παραμέτρων επικοινωνίας μέσω του ασύρματου δικτύου σας (WLAN από προεπιλογή) για τη βελτίωση των σχετικών λειτουργιών επικοινωνίας.</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>Δεδομένα κινητής τηλεφωνίας</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">Χρήση GPS και WLAN</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">Χρήση WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. Η γέφυρα WLAN βελτιώνει σημαντικά το εύρος μετάδοσης και την ένταση των σημάτων WLAN. Άλλες συσκευές μπορούν να συνδεθούν στο τρέχον δίκτυό σας WLAN μέσω της συσκευής σας.
2. Η γέφυρα WLAN υποστηρίζει πρόσβαση από έως 4 συσκευές.
3. Η γέφυρα WLAN δεν λειτουργεί με το σημείο πρόσβασης WLAN (hotspot) και τις λειτουργίες WLAN Direct. Αν ενεργοποιηθεί η γέφυρα WLAN, ορισμένες εφαρμογές που χρησιμοποιούν υπηρεσίες P2P ενδέχεται να μην λειτουργούν σωστά.
4. Η χρήση της γέφυρας WLAN καταναλώνει πιο γρήγορα την ενέργεια της μπαταρίας σας.
5. Αν λάβετε ένα μήνυμα που σας ειδοποιεί ότι γίνεται χρήση πόρων WLAN από άλλη υπηρεσία, μεταβείτε στο μενού Ρυθμίσεις > WLAN > WLAN Direct και αποσυνδέστε τυχόν συνδεδεμένες συσκευές. Ή μπορείτε να απενεργοποιήσετε το WLAN και να το ενεργοποιήσετε ξανά για αυτόματη αποσύνδεση όλων των συσκευών."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">Σαρώστε για σύνδεση σε αυτό το δίκτυο WLAN</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. Βεβαιωθείτε ότι το στοιχείο Πρόσβαση στην τοποθεσία μου είναι ενεργοποιημένο.
2. Επιλέξτε το στοιχείο Χρήση GPS, WLAN, και δικτύων κινητής τηλεφωνίας στη Λειτουργία τοποθεσίας.
3. Συνδεθείτε σε WLAN hotspot ή ενεργοποιήστε τα δεδομένα κινητής τηλεφωνίας.
4. Ελέγξτε αν η εφαρμογή που χρησιμοποιείτε έχει πρόσβαση στην Άδεια τοποθεσίας στο μενού Πρόγραμμα διαχείρισης τηλεφώνου > Πρόγραμμα διαχείρισης δικαιωμάτων > Πρόσβαση σε πληροφορίες τοποθεσίας.
5. Εάν έχετε επιλέξει το στοιχείο Χρήση μόνο GPS, βεβαιωθείτε ότι χρησιμοποιείτε την πρόσβαση στην τοποθεσία σε ανοιχτό χώρο χωρίς εμπόδια όπου το σήμα GPS μπορεί να ληφθεί κανονικά.
6. Εάν έχετε πραγματοποιήσει σύνδεση σε δημόσιο hotspot, δοκιμάστε να απενεργοποιήσετε το WLAN και να ενεργοποιήσετε τα δεδομένα κινητής τηλεφωνίας. Ξαναδοκιμάστε την πρόσβαση στην τοποθεσία."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. Επιλέξτε το στοιχείο Χρήση GPS, WLAN, και δικτύων κινητής τηλεφωνίας στη Λειτουργία τοποθεσίας για ακριβέστερη πρόσβαση στην τοποθεσία.
2. Εάν χρησιμοποιείτε μεταλλική θήκη για τη συσκευή σας, αφαιρέστε τη θήκη ή χρησιμοποιήστε μία μη μεταλλική θήκη και ξαναπροσπαθήστε.
3. Ελέγξτε αν η εφαρμογή που χρησιμοποιείτε έχει πρόσβαση στην Άδεια τοποθεσίας στο μενού Πρόγραμμα διαχείρισης τηλεφώνου > Πρόγραμμα διαχείρισης δικαιωμάτων > Πρόσβαση σε πληροφορίες τοποθεσίας.
4. Η πλοήγηση λειτουργεί καλύτερα σε ανοιχτούς χώρους χωρίς εμπόδια. Τοποθετήστε το τηλέφωνό σας κοντά στο παρμπρίζ του οχήματός σας, στο ταμπλό ή σε κάποιο άλλο σημείο χωρίς εμπόδια."</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. Η γέφυρα WLAN βελτιώνει σημαντικά το εύρος μετάδοσης και την ένταση των σημάτων WLAN. Άλλες συσκευές μπορούν να συνδεθούν στο τρέχον δίκτυό σας WLAN μέσω της συσκευής σας.
%2$d. Η γέφυρα WLAN υποστηρίζει πρόσβαση έως %6$d συσκευές.
%3$d. Η γέφυρα WLAN δεν λειτουργεί με το σημείο πρόσβασης WLAN (hotspot) και τις λειτουργίες WLAN Direct. Αν ενεργοποιηθεί η γέφυρα WLAN, ορισμένες εφαρμογές που χρησιμοποιούν υπηρεσίες P2P ενδέχεται να μην λειτουργούν σωστά.
%4$d. Η χρήση της γέφυρας WLAN καταναλώνει πιο γρήγορα την ενέργεια της μπαταρίας σας.
%5$d. Αν λάβετε ένα μήνυμα που σας ειδοποιεί ότι γίνεται χρήση πόρων WLAN από άλλη υπηρεσία, μεταβείτε στο μενού Ρυθμίσεις > WLAN > WLAN Direct και αποσυνδέστε τυχόν συνδεδεμένες συσκευές. Ή μπορείτε να απενεργοποιήσετε το WLAN και να το ενεργοποιήσετε ξανά για αυτόματη αποσύνδεση όλων των συσκευών."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε μια φορητή συσκευή σημείου πρόσβασης WLAN ως το σημείο πρόσβασης στο Internet για εσάς. Τα περιφερειακά μπορούν να συνδεθούν στη συσκευή σας μέσω WLAN και οι συνδεδεμένες συσκευές θα έχουν πρόσβαση στο Internet μέσω του δικτύου κινητής τηλεφωνίας.
%2$d. Για τη χρήση φορητού σημείου πρόσβασης WLAN θα χρειαστεί να είναι ενεργοποιημένα τα δεδομένα κινητής τηλεφωνίας και θα καταναλωθούν κάποια δεδομένα.
%3$d. Η χρήση φορητού σημείου πρόσβασης WLAN ενδέχεται να εξαντλήσει γρηγορότερα τη ζωή της μπαταρίας σας."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"Μη αυτόματη σύνδεση:
%2$d. Ενεργoποιήστε το WLAN στη στοχευμένη συσκευή και βρείτε το σημείο πρόσβασης. %1$s.
%3$d. Συνδεθείτε στο σημείο πρόσβασης."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. Βεβαιωθείτε ότι το στοιχείο Πρόσβαση στην τοποθεσία μου είναι ενεργοποιημένο.
%2$d. Επιλέξτε το στοιχείο Χρήση GPS, WLAN, και δικτύων κινητής τηλεφωνίας στη Λειτουργία τοποθεσίας.
%3$d. Συνδεθείτε σε WLAN hotspot ή ενεργοποιήστε τα δεδομένα κινητής τηλεφωνίας.
%4$d. Ελέγξτε αν η εφαρμογή που χρησιμοποιείτε έχει πρόσβαση στην Άδεια τοποθεσίας στο μενού Πρόγραμμα διαχείρισης τηλεφώνου > Πρόγραμμα διαχείρισης δικαιωμάτων > Πρόσβαση σε πληροφορίες τοποθεσίας.
%5$d. Εάν έχετε επιλέξει το στοιχείο Χρήση μόνο GPS, βεβαιωθείτε ότι χρησιμοποιείτε την πρόσβαση στην τοποθεσία σε ανοιχτό χώρο χωρίς εμπόδια όπου το σήμα GPS μπορεί να ληφθεί κανονικά.
%6$d. Εάν έχετε πραγματοποιήσει σύνδεση σε δημόσιο hotspot, δοκιμάστε να απενεργοποιήσετε το WLAN και να ενεργοποιήσετε τα δεδομένα κινητής τηλεφωνίας. Ξαναδοκιμάστε την πρόσβαση στην τοποθεσία."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. Επιλέξτε το στοιχείο Χρήση GPS, WLAN, και δικτύων κινητής τηλεφωνίας στη Λειτουργία τοποθεσίας για ακριβέστερη πρόσβαση στην τοποθεσία.
%2$d. Εάν χρησιμοποιείτε μεταλλική θήκη για τη συσκευή σας, αφαιρέστε τη θήκη ή χρησιμοποιήστε μία μη μεταλλική θήκη και ξαναπροσπαθήστε.
%3$d. Ελέγξτε αν η εφαρμογή που χρησιμοποιείτε έχει πρόσβαση στην Άδεια τοποθεσίας στο μενού Πρόγραμμα διαχείρισης τηλεφώνου > Πρόγραμμα διαχείρισης δικαιωμάτων > Πρόσβαση σε πληροφορίες τοποθεσίας.
%4$d. Η πλοήγηση λειτουργεί καλύτερα σε ανοιχτούς χώρους χωρίς εμπόδια. Τοποθετήστε το τηλέφωνό σας κοντά στο παρμπρίζ του οχήματός σας, στο ταμπλό ή σε κάποιο άλλο σημείο χωρίς εμπόδια."</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">Η χρήση φορητού σημείου πρόσβασης απαιτεί απενεργοποίηση του Προγράμματος αποθήκευσης δεδομένων. Απενεργοποίηση;</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">Το σημείο πρόσβασης WLAN σάς επιτρέπει να μοιράζεστε τη σύνδεση δικτύου με άλλους, αλλά μπορεί να εξαντλήσει την ισχύ της μπαταρίας γρηγορότερα και να αυξήσει τις χρεώσεις χρήσης δεδομένων.</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">Το σημείο πρόσβασης WLAN απενεργοποιήθηκε</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">Το σημείο πρόσβασης WLAN απενεργοποιήθηκε</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">Δεν είναι δυνατή η χρήση αυτής της λειτουργίας, ενώ είναι ενεργοποιημένο το WLAN. Απενεργοποιήστε πρώτα το WLAN.</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">Ενεργοποιημένο WLAN</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">Το σημείο πρόσβασης κινητής τηλεφωνίας και το WLAN δεν μπορούν να ενεργοποιηθούν ταυτόχρονα. Να απενεργοποιηθεί το WLAN;</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">Το WLAN πρέπει να απενεργοποιηθεί τώρα. Θα ενεργοποιηθεί ξανά, όταν το τηλέφωνό σας επικοινωνήσει με τους διακομιστές AT&amp;T.</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">Αν απενεργ. την επιλογή του ονόματος δικτύου εκπομπής (SSID), το τηλέφωνό σας δεν θα είναι ορατό σε άλλες συσκευές και δεν θα εμφανίζεται σε μια λίστα διαθέσιμων δικτύων WLAN. Άλλες συσκευές εξακολουθούν να μπορούν να συνδεθούν στο σημείο πρόσβασης με μη αυτόματη εισαγωγή του ονόματος δικτύου.</string>
    <string name="enable">Η αυτόματη σύνδεση σε AT&amp;T WLAN ενεργοποιήθηκε</string>
    <string name="disable">Η αυτόματη σύνδεση σε AT&amp;T WLAN απενεργοποιήθηκε</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">Επανεκκινήστε το WLAN, για να εφαρμοστούν οι ρυθμίσεις Αυτόματης σύνδεσης.</string>
    <string name="wifi_network_detect_summary">Ελέγξτε την προσβασιμότητα στο Internet, όταν συνδέεστε σε ένα σημείο πρ. WLAN</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">Το WLAN έχει απενεργοποιηθεί από τον διαχειριστή συσκευής</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Για να ολοκληρώσετε τη ρύθμιση, το tablet σας χρειάζεται πρόσβαση σε δίκτυο WLAN. Μόλις ολοκληρωθεί η ρύθμιση, μπορείτε να πραγματ. μετάβαση μεταξύ δεδομένων και WLAN.</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Ζώνη συχνοτήτων WLAN</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">Ο/Η %1$s διαχειρίζεται τη συσκευή σας και δεν σας επιτρέπει να τροποποιήσετε ή να διαγράψετε αυτό το δίκτυο WLAN. Για περισσότερες πληροφορίες, επικοινωνήστε με το διαχειριστή σας.</string>
</resources>
