<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="connected_via_wfa">Povezava vzpostavljena preko pomočnika WLAN</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN je izklopljen.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">Povezava WLAN je prekinjena.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">Ena vrstica signala WLAN.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">Dve črtici signala WLAN.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">Tri črtice signala WLAN.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">Signal WLAN poln.</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Omogoči zapis. podr. dn. za WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Odločna predaja WLAN-ja mobil. omrežju</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Vedno omogoči isk. omr. WLAN za gost.</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Povečaj raven zapis. dn. za WLAN; v izbirniku za WLAN prikaži po SSID RSSI</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Če je omogočeno, WLAN odločneje predaja podatkovno povezavo mobilnemu omrežju, ko je signal WLAN šibek.</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Omogoči/onemogoči isk. om. WLAN za gost. glede na količino podatkovnega prometa pri vmesniku</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Mob. pod. ohran. vedno akt., tudi ko je akt. WLAN (za hiter preklop omrežja)</string>
    <string name="radio_controls_summary">Upravljanje brezžičnih funkcij in funkcij Bluetooth, načina za letalo, mobilnih omrežij in omrežij VPN</string>
    <string name="wifi_assistant_title">Pomočnik za WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">Brezžično</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Vklopi brezžični vmesnik</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Brezžične nastavitve</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Izberi WLAN</string>
    <string name="wifi_select_network">Izbira omrežja WLAN</string>
    <string name="wifi_starting">Vklop omrežja WLAN…</string>
    <string name="wifi_stopping">Izklapljanje vmesnika za WLAN ...</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Ne povežite se v brezžična omrežja s šibkim signalom</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Samod. uporaba odprtih WLAN</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Naj pomočnik WLAN samodejno poveže z odprt. omrežji z dobro intern. povezavo.</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Za izboljšanje natančnosti določevanja lokacije lahko sistemski programi in storitve še vedno iščejo omrežja WLAN. To lahko spremenite v LINK_BEGINnastavitvah iskanjaLINK_END.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Ohrani povezavo WLAN med spanjem</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Optimizacija WLAN-ja</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Zmanjšanje porabe akumulatorja, ko je WLAN vklopljen</string>
    <string name="wifi_access_points">Brezžična omrežja</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Če si želite ogledati razpoložljiva omrežja, vklopite WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Iskanje omrežij WLAN ...</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Nimate dovoljenja za spreminjanje omrežja WLAN.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Zaščitena nastavitev WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Pritisnite gumb »Zaščitena nastavitev za WLAN« na usmerjevalniku. Morda se imenuje »WPS« ali vsebuje ta simbol.</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Vnesite PIN %1$s za usmerjevalnik WLAN. Nastavitev lahko traja največ dve minuti.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Povezava z omrežjem WLAN %s je vzpostavljena</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Za izboljšanje natančnosti določanja lokacije in druge namene %1$s želi vklopiti iskanje omrežij, tudi ko je WLAN izklopljen.

Želite to dovoliti za vse aplikacije, ki zahtevajo pregledovanje?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"OPOZORILO: Morda vam bodo zaračunani dodatni stroški operaterja za prenos podatkov.

Za nastavitev telefona je lahko potrebno veliko podatkovnega prometa."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">OPOZORILO: Telefon ne bo mogel preveriti, ali je vaša programska oprema posodobljena.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Telefon se ni mogel povezati v to omrežje WLAN.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Dodatne nastavitve WLAN</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">Konfiguriranje povezave WLAN</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">Dodatne nastavitve za WLAN temu uporabniku niso na voljo</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Pren. brezžična dost. točka</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Napaka prenosne brezžične dostopne dostopne točke</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Konfig. brezžič. dostop. točko</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">%1$s%2$s prenosne brezžične dostopne točke</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">Nastavitve klicanja WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">Vklop klicanja prek WLAN-ja</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">Uporaba WLAN-ja namesto mobilnega omrežja</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">Klicanje prek WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">Klicni način WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">Ko je vklopljeno klicanje prek omrežja WLAN, lahko telefon preusmeri klice prek omrežij WLAN ali omrežja operaterja na podlagi vaše nastavitve in moči signala. Pred vklopom te funkcije pri operaterju preverite cene in druge podrobnosti.</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">Naslov MAC za brezžično omrežje</string>
    <string name="reset_network_desc">"S tem se ponastavijo vse nastavitve omrežja, med drugim:

"<li>WLAN</li>"
"<li>mobilni podatki</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Želite zamenjati Pomočnika za WLAN?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">"Za oceno lokacije uporabi GPS, WLAN in mobilna omrežja "</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Za oceno lokacije uporabi omrežja WLAN in mobilna omrežja</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">Iskanje omrežij WLAN</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Izboljšajte lokacijo: dovolite sistemskim programom in storitvam, da kadarkoli zaznajo omrežja WLAN</string>
    <string name="location_network_based">Lokac. omrežja WLAN in mobil. omrežja</string>
    <string name="location_neighborhood_level">"Programi lahko za določanje približne lokacije  uporabijo podatke iz omrežij WLAN in mobilnih omrežij"</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Lokacija, ugotovljena prek omrežja WLAN</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">Čas z vklopljenim WLAN-jem</string>
    <string name="bluetooth_on_time">Čas z vklopljenim WLAN-jem</string>
    <string name="power_wifi">Brezžično</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN vklopljen</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Poslani podatki WLAN</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Prejeti podatki WLAN</string>
    <string name="battery_action_wifi">Nastavitve za WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Energija, ki jo je porabila brezžična funkcija</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Izklopi WLAN, če ni v uporabi ali na voljo</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Posodabljanje brezžične nastavitve</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Varnostno kopiranje podatkov programov, gesel za WLAN in drugih nastavitev v Googlove strežnike</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Ali želite ustaviti varnostno kopiranje gesel za WLAN, zaznamkov, drugih nastavitev in podatkov programov ter izbrisati vse kopije v Googlovih strežnikih?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Želite ustaviti varnostno kopiranje podatkov naprave (kot so gesla za WLAN in zgodovina klicev) in podatkov programov (kot so nastavitve in datoteke, ki jih shranjujejo programi) ter izbrisati vse kopije na Google Drive?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Samodejno shranjevanje podatkov naprave (na primer gesel za WLAN in zgodovine klicev) in podatkov aplikacij (na primer nastavitev in datotek, ki jih shranjujejo aplikacije) na daljavo.

Ko vklopite samodejno varnostno kopiranje, se podatki naprave in aplikacij redno shranjujejo na daljavo. Podatki aplikacij so lahko kateri koli podatki, ki jih je shranila aplikacija (na podlagi nastavitev razvijalca), vključno z morebitnimi občutljivimi podatki, kot so stiki, sporočila in fotografije."</string>
    <string name="wifi_setup_title">Nastavitev WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Vzpostavi povezavo z omrežjem WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Vzpostavljanje povezave z omrežjem WLAN %s ...</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Povezave EAP WLAN ne morete nastaviti med namestitvijo. To lahko po namestitvi naredite v nastavitvah v razdelku »Brezžično in omrežja«.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Če želite nadaljevati nastavitev, se dotaknite <b>Naprej</b>".

Če se želite povezati z drugim omrežjem WLAN, se dotaknite "<b>Nazaj</b>.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Pokaži uporabo WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Skrij WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Nast. omejitev podatkov za WLAN</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_background_summary">Prenos podatkov v ozadju onemogoči samo v mobilnih omrežjih. Če je na voljo, bo uporabljen WLAN.</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_dialog">"Program, ki je odvisen od podatkov v ozadju, lahko zaradi te funkcije preneha delovati, če WLAN ni na voljo.

Ustrezne kontrolnike za uporabo podatkov najdete v nastavitvah v programu."</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Če omejite prenos mobilnih podatkov v ozadju, nekateri programi in storitve ne bodo delovali, kadar niste povezani v omrežje WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Če omejite mobilne podatke v ozadju, bodo nekatere aplikacije in storitve delovale samo ob vzpostavljeni povezavi z omrežjem WLAN.

Nastavitev vpliva na vse uporabnike v tem telefonu."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Izberite omrežja WLAN, ki so mobilne dostopne točke. Programom, ki tečejo v ozadju, lahko omejite uporabo tovrstnih omrežij. Programi vas lahko tudi opozorijo pred uporabo teh omrežij za prenos velike količine podatkov.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Omrežja WLAN</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Če želite izbrati mobilne dostopne točke, vklopite WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"To napravo lahko delite z drugimi, pred tem pa morate ustvariti dodatne uporabnike. Vsak uporabnik ima svoj prostor, v katerega lahko dodaja aplikacije, ozadja in drugo. Uporabniki lahko poleg tega prilagajajo nastavitve tabličnega računalnika, ki vplivajo tudi na druge uporabnike, na primer WLAN.

Ko ustvarite novega uporabnika, mora slednji opraviti postopek namestitve.

Vsak uporabnik lahko sprejme nova dovoljenja za aplikacije v imenu vseh ostalih uporabnikov."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN in mobilni podatki</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Omogočite spremembo WLAN in mobilnega omrežja</string>
    <string name="keywords_wifi">WLAN omrežna povezava</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN WLAN klic klicanje</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Nastavitev WLAN oznake NFC</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">Prenosna dostopna točka WLAN %1$s je aktivna, povezava WLAN za to napravo je izklopljena.</string>
    <string name="condition_airplane_summary">WLAN, Bluetooth in mobilno omrežje so izklopljeni. Ne morete opravljati klicev ali se povezati v internet.</string>
    <string name="condition_cellular_summary">Internet je na voljo samo prek omrežja WLAN</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">Prenos podatkov v ozadju je na voljo samo prek omrežja WLAN. To morda vpliva na nekatere aplikacije ali storitve, ko omrežje WLAN ni na voljo.</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_checkbox_text">WLAN most</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_tittle_text">Nastavitve za WLAN most</string>
    <string name="wifi_tether_configure_bridge_text">Konfigurirajte WLAN most</string>
    <string name="wifi_bridge_settings_summary">Nastavite ime mosta, geslo ipd.</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_title">Pomoč</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_details">"1. WLAN most lahko bistveno izboljša obseg prenosa in intenzivnost signalov WLAN. Druge naprave se lahko priključijo na vaše trenutno omrežje WLAN preko vaše naprave.
2. WLAN most podpira dostop z največ 4 naprav.
3. WLAN most ne deluje s točko WLAN in funkcijo WLAN Direct. Če je omogočen WLAN most, morda ne bodo delovali pravilno nekateri programi, ki uporabljajo storitve P2P.
4. Pri uporabi WLAN mosta se hitreje porabi energija baterije."</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_nowifi_summary">Potrebna je povezava WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_wifi_summary">Skupna raba vzpostavljene povezave z omrežjem WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network_Toast">Vzpostavljena povezava z omrežjem WLAN %s</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Huawei Beam omogoča prenos datotek, kot so slike, videoposnetki, stiki in URL-ji, med vašo napravo in drugo napravo, ki podpira NFC. Huawei Beam aktivirate tako, da približate dve napravi (običajno s hrbtno stranjo) in tapnete zaslon. Upoštevajte, da se lahko pred prenosom datotek samodejno vklopi funkcija Bluetooth ali WLAN.</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">Prikaži zaslon telefona na drugem zaslonu prek povezave WLAN</string>
    <string name="cell_switch_to_wifi_prompt">Na voljo so omrežja WLAN %s. Želite zaustaviti podatkovno storitev in se povezati z omrežjem WLAN?</string>
    <string name="switch_to_wifi_manual_prompt">Najden signal WLAN, želite uporabljati to omrežje WLAN?</string>
    <string name="switch_to_wifi_query_prompt">Na voljo so omrežja WLAN %s. Se želite povezati z omrežjem WLAN?</string>
    <string name="wifi_to_wifi_prompt">Trenutni signal povezave je šibek. Želite uporabiti drugo omrežje WLAN?</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">Dodatne nastavitve</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Funkcija Huawei Beam vam omogoča prenos datotek v druge naprave NFC, in sicer tako, da napravi postavite blizu skupaj. Na ta način lahko, na primer, med dvema napravama s tehnologijo NFC brezžično prenašate slike, videoposnetke, stike, URL-je in še kaj. Postopek je enostaven:
1. Svojo napravo s sprednjo ploskvijo položite ob drugo napravo NFC, ko zaslišite zvok, pa jo dvignite.
2. Pred iztekom treh sekund po zvočnem signalu se dotaknite zaslona.
3. Sprednjo ploskev svoje naprave znova položite ob drugo napravo NFC, da zaključite prenos. Upoštevajte, da se lahko pred prenosom datotek samodejno vklopi funkcija Bluetooth ali WLAN."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. Za vašo internetno dostopno točko lahko uporabite prenosno napravo za dostopno točko WLAN. Zunanje enote se lahko priključijo na vašo napravo prek WLAN. Priključene naprave bodo imele dostop do interneta prek mobilnega omrežja.
2. Uporaba prenosne dostopne točke WLAN zahteva vključeno povezavo mobilnih podatkov, kar povzroči podatkovni promet.
3. Uporaba prenosne dostopne točke WLAN lahko povzroči hitrejše praznjenje vaše baterije."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open">"Ročno povezovanje:
1. Vključite WLAN na ciljni napravi in poiščite dostopno točko %1$s.
2. Povežite se z dostopno točko."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">Omrežje WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">Povezani ste v omrežje WLAN China Mobile. Uporaba tega omrežja lahko povzroči določene stroške uporabe podatkov WLAN.</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">Opomnik za povezavo WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">Opomni me ob povezavi v omrežje WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">Ne prikazuj obvestil pri preklopu med omrežji (med mobilnim podatkovnim omrežjem in omrežjem WLAN ter obratno oz. med omrežji WLAN)</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description_wifionly">Uporabi GPS in WLAN za oceno lokacije</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description_wifionly">Uporabi WLAN za oceno lokacije</string>
    <string name="wifi_plus_title">WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_summary">Pametna izbira omrežja WLAN ali mobilnega podatkovnega omrežja</string>
    <string name="wifi_plus_description">"Ko je omogočen WLAN+, se ovrednoti vaša povezljivost WLAN, da je zagotovljen pameten preklop omrežja (povečajo se lahko stroški uporabe podatkov prek WLAN). WLAN+ samodejno:
1. Preklopi med WLAN in mobilnimi podatki (z obvestili) za zagotovitev tekoče uporabe interneta.
2. Vklopi WLAN, ko je v dosegu poznano omrežje WLAN in se poveže z njim."</string>
    <string name="wifi_plus_settings_title">Nastavitve WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_intelligent_switch_description">Za boljšo internetno izkušnjo samodejno preklapljajte med WLAN in mobilnimi podatkovnimi omrežji.</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_on_description">Samodejno vključi WLAN, ko se približate znani lokaciji.</string>
    <string name="wifi_plus_global_description">"Ko je funkcija WLAN+ omogočena, bo ocenjena povezljivost preko WLAN, ki bo omogočila pametno preklapljanje med omrežji (prenos podatkov preko WLAN se lahko poveča). WLAN+ samodejno:
1. Preklopi med WLAN in mobilnim omrežjem za prijetno internetno izkušnjo.
2. Vključi WLAN ko je v območju znanega omrežja WLAN in se poveže z omrežjem."</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui">Uporabi GPS, WLAN in mobilna omrežja</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui">Uporabi WLAN in mobilna omrežja</string>
    <string name="pgps_switch_summary">Omogoči, da GPS izbere bližnjo mobilno bazno postajo in podatke WLAN za hitrejše in točnejše storitve lokacije</string>
    <string name="find_no_wlan_ap">Točke WLAN ni bilo mogoče najti</string>
    <string name="cannot_connect_wlan">Ni mogoče vzpostaviti povezave z omrežjem WLAN</string>
    <string name="cannot_login_internet_with_wlan">Dostop do interneta prek povezave WLAN ni mogoč</string>
    <string name="wfd_connect_fail">Vzpostavitev povezave WLAN Direct ni uspela</string>
    <string name="find_no_wfd_device">Naprave WLAN Direct ni bilo mogoče najti</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"Najti ni bilo mogoče nobene razpoložljive naprave. Možni razlogi:
1. Seznanjena naprava ni vidna.
2. Tehnične težave s seznanjeno napravo. Poskusite ponovno zagnati vmesnik WLAN in funkcijo WLAN Direct.
3. Tehnične težave pri delovanju vaše naprave. Poskusite ponovno zagnati vmesnik WLAN in funkcijo WLAN Direct."</string>
    <string name="wfd_connected_failed_causes">"Povezave ni bilo mogoče vzpostaviti. Možni razlogi:
1. Seznanjena naprava ni potrdila zahteve za povezavo;
2. Ena od naprav ima že vzpostavljeno drugo povezavo WLAN Direct.
3. Tehnične težave pri delovanju seznanjene naprave. Poskusite jo ponovno zagnati."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">Za vzpostavitev povezave s tem omrežjem WLAN skenirajte kodo QR</string>
    <string name="devices_not_found_solution_title">Če naprave ni mogoče najti, poskusite naslednje:</string>
    <string name="devices_not_found_solution_message">"1. Prepričajte se, da naprava išče druge naprave.
2. Če pride do težav pri delovanju enakovredne naprave, ponovno zaženite vmesnik WLAN in znova odprite način WLAN Direct.
3. Če pride do težav pri delovanju enakovredne naprave, ponovno zaženite vmesnik WLAN in znova odprite način WLAN Direct."</string>
    <string name="devices_not_connected_solution_message">"1. Prepričajte se, da je enakovredna naprava potrdila zahtevo za povezavo.
2. Prepričajte se, da nobena od naprav nima vzpostavljene povezave z drugimi napravami.
3. Če pride do težav pri delovanju enakovredne naprave, poskusite ponovno vzpostaviti povezavo."</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui">"Ko imate omogočen WLAN+, bo ovrednotena vaša povezljivost WLAN, da se omogoči preklop med pametnimi omrežji (s tem se lahko poveča podatkovna poraba WLAN). WLAN+ je samodejno:
1. Preklopi med WLAN in mobilno podatkovno povezavo (v nastavitvah mobilnega omrežja lahko izberete privzeti preklopni način), da se omogoči čim boljšo internetno izkušnjo.
2. Vklopi WLAN, ko je v dosegu znanega omrežja WLAN se poveže z njim."</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">Če je omogočeno sprotno posodabljanje Link+, telefon zaradi izboljševanja pomembnih funkcij Link+ prek brezžičnega omrežja (privzeto prek omrežja WLAN) samodejno posodablja podatke komunikacijskih parametrov.</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui2">"Ko imate omogočen WLAN+, bo ovrednotena vaša povezljivost WLAN, da se omogoči preklop med pametnimi omrežji (s tem se lahko poveča podatkovna poraba WLAN). WLAN+ samodejno:
1. Preklaplja med WLAN in mobilnimi podatki (lahko izberete privzet način preklapljanja v nastavitvah za mobilno omrežje) in vam omogoči neprekinjeno uporabo interneta.
2 Vključi WLAN, ko je v bližini znanih omrežij WLAN in se z njimi poveže.
3. Ocenjuje razpoložljiva omrežja WLAN. Naprava se ne bo samodejno povezala s shranjenimi omrežji brez internetne povezave.
4. Nekatere brezplačne dostopne točke WLAN omogočajo prejem kode za potrditev prek vhodnega sporočila SMS in povezavo z omrežjem s pomočjo brskalnika (trenutno podprto samo na Kitajskem)."</string>
    <string name="wifi_plus_global_description2">"Ko imate omogočen WLAN+, bo ovrednotena vaša povezljivost WLAN, da se omogoči preklop med pametnimi omrežji (s tem se lahko poveča podatkovna poraba WLAN). WLAN+ samodejno:
1. Preklaplja med WLAN in mobilnimi podatki in vam omogoči neprekinjeno uporabo interneta.
2 Vključi WLAN, ko je v bližini znanih omrežij WLAN in se z njimi poveže.
3. Ocenjuje razpoložljiva omrežja WLAN. Naprava se ne bo samodejno povezala s shranjenimi omrežji brez internetne povezave."</string>
    <string name="help_message">"1. Vaš tiskalnik in telefon nista povezana v isto omrežje WLAN.
2. Vaš tiskalnik ne podpira te tiskalniške storitve (preverite pri proizvajalcu).
3. Čas iskanja je potekel. V tem primeru poskusite znova.
4. Vaš tiskalnik je zamrznil. Znova zaženite tiskalnik in poskusite znova."</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">Varnostno preverjanje omr. WLAN</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">Preverjanje stopnje varnosti povezanih omrežij WLAN z Upraviteljem telefona in začasna ustavitev samodejnega vzpostavljanja povezave s shranjenimi omrežji, ki pomenijo varnostna tveganja</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"Če je omogočena funkcija WLAN+, je zaradi zagotavljanja pametnega preklapljanja med omrežji ocenjena povezljivost WLAN, optimizacijski parametri pa so prek povezave WLAN samodejno posodobljeni (uporaba podatkov v omrežju WLAN se lahko poveča). Funkcija WLAN+ samodejno:
1. preklopi med pov. WLAN in mobilno podatkovno povezavo (v nastavitvah mobilnega omrežja lahko izberete privzeti preklopni način), da je omogočena čim boljša internetna izkušnja;
2. vklopi WLAN, ko je v dosegu znanega omrežja WLAN in z njim vzpostavi povezavo;
3. oceni razpoložljiva omrežja WLAN. Samodejno vzpostavljanje povezave s shranjenimi omrežji brez internetnega dostopa je začasno ustavljeno;
4. pri določenih brezplačnih dostopnih točkah WLAN zazna in pridobi dostop do potrditvene kode iz dohodnega potrditvenega sporočila SMS ter se prek brskalnika samodejno prijavi v omrežje (trenutno na voljo samo na Kitajskem)."</string>
    <string name="user_add_user_message">"Z ustvarjanjem dodatnih uporabnikov lahko daste to napravo v skupno rabo z drugimi ljudmi. Vsak uporabnik ima svoj prostor, ki ga lahko prilagodi s programi, sliko za ozadje ipd. Uporabniki lahko tudi prilagodijo nastavitve naprave, npr. WLAN, kar vpliva na vse.

Če dodate novega uporabnika, mora ta oseba vzpostaviti svoj prostor.

Vsak uporabnik lahko posodobi programe za vse druge uporabnike."</string>
    <string name="print_user_warning">Če omogočite storitev tiskanja, bo vaša napr. prek povezave WLAN izvedla iskanje tiskalnikov v bližini, kar bo povzroč. promet WLAN.</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">Klicanje prek omrežja WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">Omogočite klicanje prek omrežja WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">Če je ta možnost omogočena, ne boste mogli opravljati klicev v sili prek povezave WLAN. Omogočim?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">Ko uporabljate Bluetooth, WLAN Direct in skupno rabo internetne povezave ter prenosno dostopno točko, bo drugim napravam prikazano to ime.</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">S spremembo imena naprave bo prekinjena povezava s trenutno točko WLAN. Ga želite spremeniti?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">Zapisovanje WLAN v nalepko NFC</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">Pameten preklop med WLAN in mob.pod.</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">Ovrednoti povezljivost omrežja WLAN in preklopi med omrežjem WLAN (lahko poveča promet) in mobilnimi podatki za izbiro najboljše omrežne povezave. Privzeti način preklopa je nastavljen v nastavitvah mobilnega omrežja</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">Ovrednoti povezljivost omrežja WLAN in preklopi med omrežjem WLAN (lahko poveča promet) in mobilnimi podatki za izbiro najboljše omrežne povezave</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">Samodejno vklopi/izklopi WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">Vklopi WLAN, ko je v dosegu znanega omrežja WLAN in z njim vzpostavi povezavo</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">Ovrednoti razpoložljiva omrežja WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">Ovrednotite razpoložljiva omrežja WLAN. Za shranjena omrežja, ki nimajo dostopa do interneta, je samodejna vzpostavitev povezave začasno ustavljena</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">Opt. prijavo v brezpl. dost. t. WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">Pri določenih dostopnih točkah WLAN zazna in pridobi dostop do potrditvene kode iz dohodnega potrditvenega sporočila SMS ter se prek brskalnika samodejno prijavi v omrežje (trenutno na voljo samo na Kitajskem)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Če je omogočeno sprotno posodabljanje Link+, telefon zaradi izboljševanja ustreznih komunikacijskih funkcij prek brezžičnega omrežja (privzeto prek omrežja WLAN) samodejno posodablja podatke komunikacijskih parametrov.</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>mobilni podatki</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">Uporabi GPS in WLAN</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">Uporabi WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. WLAN most bistveno izboljša obseg prenosa in intenzivnost signalov WLAN. Druge naprave se priključijo v vaše trenutno omrežje WLAN prek vaše naprave.
2. WLAN most podpira dostop z največ 4 naprav.
3. WLAN most ne deluje z dostopno točko WLAN in funkcijo WLAN Direct. Če je omogočen WLAN most, nekateri programi, ki uporabljajo storitve P2P, morda ne bodo delovali pravilno.
4. Pri uporabi WLAN mosta se energija baterije porabi hitreje.
5. Če ste prejeli obvestilo, da sredstva WLAN uporabljajo druge storitve, pojdite v Nastavitve > WLAN > WLAN Direct in prekinite povezavo vseh povezanih naprav. Povezavo vseh naprav lahko prekinete tudi tako, da WLAN izklopite in nato znova vklopite."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">Za povezavo v to omrežje WLAN ga poiščite</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. Prepričajte se, da je omogočena funkcija Dostop do moje lokacije.
2. V načinu lokacije izberite možnost Uporabi GPS, WLAN in mobilna omrežja.
3. Vzpostavite povezavo s točko WLAN ali omogočite mobilne podatke.
4. Izberite Upravitelj telefona > Upravitelj dovoljenj > Informacije o dostopu do lokacije, da preverite, ali ima program, ki ga uporabljate, dostop do dovoljenja za lokacijo.
5. Če ste v načinu lokacije nastavili možnost Uporabi samo GPS, pazite, da boste dostop do lokacije uporabljali v odprtem okolju brez ovir, ki omogoča normalno sprejemanje signalov GPS.
6. Če imate vzpostavljeno povezavo z javno dostopno točko, poskusite izklopiti WLAN in omogočiti mobilne podatke. Nato znova poskusite pridobiti dostop do lokacije."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. Za dostop do natančnejše lokacije v načinu lokacije izberite možnost Uporabi GPS, WLAN in mobilna omrežja.
2. Če za napravo uporabljate kovinski ovitek, ga odstranite ali namestite nekovinski ovitek, nato pa poskusite znova.
3. Izberite Upravitelj telefona > Upravitelj dovoljenj > Informacije o dostopu do lokacije, da preverite, ali ima program, ki ga uporabljate, dostop do dovoljenja za lokacijo.
4. Navigacija deluje bolje na prostranih območjih brez ovir. Telefon namestite v bližino vetrobranskega stekla vozila, na primer na armaturno ploščo ali katero drugo področje brez ovir v avtomobilu."</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. WLAN most bistveno izboljša obseg prenosa in intenzivnost signalov WLAN. Druge naprave se priključijo v vaše trenutno omrežje WLAN prek vaše naprave.
%2$d. WLAN most podpira dostop z največ %6$d naprav.
%3$d. WLAN most ne deluje z dostopno točko WLAN in funkcijo WLAN Direct. Če je omogočen WLAN most, nekateri programi, ki uporabljajo storitve P2P, morda ne bodo delovali pravilno.
%4$d. Pri uporabi WLAN mosta se energija baterije porabi hitreje.
%5$d. Če ste prejeli obvestilo, da sredstva WLAN uporabljajo druge storitve, pojdite v Nastavitve > WLAN > WLAN Direct in prekinite povezavo vseh povezanih naprav. Povezavo vseh naprav lahko prekinete tudi tako, da WLAN izklopite in nato znova vklopite."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. Napravo, ki je nastavljena kot prenosna dostopna točka WLAN, lahko uporabljate kot dostopno točko do interneta. Zunanje naprave lahko vzpostavijo povezavo z vašo napravo prek omrežja WLAN, povezane naprave pa bodo dostopale do interneta prek mobilnega omrežja..
%2$d. Če želite uporabljati prenosno dostopno točko WLAN, morate vklopiti mobilno podatkovno povezavo, zato bo prenesenih nekaj podatkov.
%3$d. Baterija se lahko zaradi uporabe prenosne dostopne točke WLAN hitreje izprazni."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"Ročna vzpostavitev povezave:
%2$d. Omogočite WLAN v ciljni napravi in poiščite dostopno točko %1$s.
%3$d. Vzpostavite povezavo z dostopno točko."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. Prepričajte se, da je omogočena funkcija Dostop do moje lokacije.
%2$d. V načinu lokacije izberite možnost Uporabi GPS, WLAN in mobilna omrežja.
%3$d. Vzpostavite povezavo s točko WLAN ali omogočite mobilne podatke.
%4$d. Izberite Upravitelj telefona > Upravitelj dovoljenj > Informacije o dostopu do lokacije, da preverite, ali ima program, ki ga uporabljate, dostop do dovoljenja za lokacijo.
%5$d. Če ste v načinu lokacije nastavili možnost Uporabi samo GPS, pazite, da boste dostop do lokacije uporabljali v odprtem okolju brez ovir, ki omogoča normalno sprejemanje signalov GPS.
%6$d. Če imate vzpostavljeno povezavo z javno dostopno točko, poskusite izklopiti WLAN in omogočiti mobilne podatke. Nato znova poskusite pridobiti dostop do lokacije."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. Za dostop do natančnejše lokacije v načinu lokacije izberite možnost Uporabi GPS, WLAN in mobilna omrežja.
%2$d. Če za napravo uporabljate kovinski ovitek, ga odstranite ali namestite nekovinski ovitek, nato pa poskusite znova.
%3$d. Izberite Upravitelj telefona > Upravitelj dovoljenj > Informacije o dostopu do lokacije, da preverite, ali ima program, ki ga uporabljate, dostop do dovoljenja za lokacijo.
%4$d. Navigacija deluje bolje na prostranih območjih brez ovir. Telefon namestite v bližino vetrobranskega stekla vozila, na primer na armaturno ploščo ali katero drugo področje brez ovir v avtomobilu."</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">Če želite uporabiti prenosno dostopno točko, morate onemogočiti podatkovni strežnik. Ali želite onemogočiti to funkcijo?</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">Točke WLAN vam omogočajo dajanje omrežne povezave v skupno rabo, vendar se lahko zaradi tega baterija hitreje izprazni, stroški uporabe podatkov pa povečajo.</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">Onemogočena točka WLAN</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">Onemogočena točka WLAN</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">Kadar je vključen WLAN, te funkcije ni mogoče uporabljati. Najprej izključite WLAN.</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLAN vklopljen</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">Mobilna dostopna točka in WLAN ne moreta biti istočasno vključena. Želite izključiti WLAN?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">WLAN je treba izključiti. Ko se vzpostavi komunikacija med telefonom in strežniki družbe AT&amp;T, se WLAN samodejno znova vključi.</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">Če izključite možnost imena oddajnega omrežja (SSID), vaš telefon za druge naprave ne bo viden in ne bo prikazan na seznamu razpoložljivih omrežij WLAN. Druge naprave se bodo lahko še vedno povezovale z vašo dostopno točko, in sicer z ročnim vnosom imena vašega omrežja.</string>
    <string name="enable">Samodejna povezava z omrežjem AT&amp;T WLAN omogočena</string>
    <string name="disable">Samodejna povezava z omrežjem AT&amp;T WLAN onemogočena</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">Za aktiviranje nastavitev samodejne povezave ponovno zaženite WLAN.</string>
    <string name="wifi_network_detect_summary">Preverite dostop do interneta pri povezovanju z dostopno točko WLAN</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">WLAN je onemogočil skrbnik naprave</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Za dokončanje nastavitve potrebuje tablični računalnik dostop do omrežja WLAN. Ko je nastavitev končana, lahko preklopite med mobilnimi podatki in omrežjem WLAN.</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Frekvenčni pas za WLAN</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s upravlja vašo napravo in vam ne dovoljuje spreminjanja ali brisanja tega omrežja WLAN. Za več informacij se obrnite na skrbnika.</string>
</resources>
