<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="connected_via_wfa">Ühendatud WLAN-abilise kaudu</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN väljas.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN ei ole ühendatud.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">WLAN signaal: üks post.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">WLAN signaal: kaks posti.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">WLAN signaal: kolm posti.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">WLAN-signaal on tugev.</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Luba WLAN paljusõn. logimist</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">WLAN jõuline üleandmine mobiilsidele</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Luba alati WLAN rändlusskannimisi</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Tõsta WLAN logimise taset ja näita WLAN valijas SSID RSSI järgi</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Kui on lubatud, siis on WLAN jõulisem andmeühenduse üleandmiseks mobiilsidele halva WLAN signaali korral</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Luba/keela WLAN rändlusskannimised, lähtudest liidese andmeliikluse hulgast</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Hoidke mob. andmesidet alati aktiivsena, isegi kui WLAN on akt. (kiireks võrguvah.)</string>
    <string name="radio_controls_summary">Halda WLAN-t, Bluetoothi, lennukirežiimi, mobiilivõrke ja VPNe</string>
    <string name="wifi_assistant_title">WLAN abi</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Lülita WLAN sisse</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN seaded</string>
    <string name="wifi_settings_category">WLAN seaded</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">WLAN valimine</string>
    <string name="wifi_select_network">Vali WLAN-võrk</string>
    <string name="wifi_starting">Sisselülitamine…</string>
    <string name="wifi_stopping">Väljalülitamine…</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Ärge ühendage seadet WLAN-võrku, kui selle Interneti-ühendus on halb</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Avatud WLAN kasutamine automaatselt</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Lase WLAN-abilisel luua automaatselt ühendus hea internetiühendusega avatud WLAN-võrkudega</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Asukoha määramistäpsuse parandamiseks saavad süsteemirakendused ja -teenused WLAN-võrke siiski otsida. Seda saate muuta kuval LINK_BEGINOtsimise sättedLINK_END.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">WLAN uneajal töötamine</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">WLAN optimeerimine</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Minimeeri aku kasutamine, kui WLAN on sees</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN võrgud</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Saadavalolevate võrkude kuvamiseks lülitage WLAN sisse.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">WLAN-võrkude otsimine ...</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Teil ei ole luba WLAN-võrgu muutmiseks.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Kaitstud WLAN seadistamine</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Vajutage marsruuteril nuppu Kaitstud WLAN seadistamine. Selle nimi võib olla ka „WPS” või see võib sisaldada sellist sümbolit:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Sisestage WLAN-ruuteril PIN-kood %1$s. Seadistuse lõpuleviimiseks võib kuluda kuni kaks minutit.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Ühendatud WLAN-võrguga %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Asukoha täpsuse suurendamise ja muudel eesmärkidel tahab %1$s sisse lülitada võrgu skannimine, isegi kui WLAN on väljas.

Kas lubada seda kõigile rakendustele, mis soovivad võrku skannida?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"HOIATUS. Teilt võidakse nõuda täiendavaid operaatori andmesidekulusid.

Telefoni seadistus võib vajada märkimisväärses mahus võrgutegevust."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">HOIATUS: telefon ei saa kontrollida, kas teie tarkvara on ajakohane.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Telefonil ei õnnestunud luua ühendust selle WLAN-võrguga.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Täpsemad WLAN-sätted</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">WLAN konfigureerimine</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">Täpsemad WLAN-sätted pole sellele kasutajale saadaval</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Kaasaskantav WLAN tööpunkt</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Kaasaskantava WLAN tööpunkti viga</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Konfigureeri WLAN tööpunkti</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">%1$s %2$s kaasaskantav WLAN tööpunkt</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">WLAN-helistamise sätted</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">Luba WLAN-helistamine</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">Kasuta mobiilse andmeside asemel WLAN-t</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">WLAN helistamine</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">WLAN kaudu helistamine</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">Kui WLAN kaudu helistamine on sisse lülitatud, saab teie telefon suunata kõnesid WLAN-võrkude või teie operaatori võrgu kaudu, olenevalt teie eelistusest ja sellest, kumb signaal on tugevam. Enne selle funktsiooni sisselülitamist, uurige oma operaatorilt tasude ja muude üksikasjade kohta.</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">WLAN MAC-aadress</string>
    <string name="reset_network_desc">"See lähtestab kõik võrguseaded, sh:

"<li>WLAN</li>"
"<li>mobiilne andmeside</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Muudan WLAN abi?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">"Kasuta GPS-, WLAN- ja muid võrke asukoha määramisel "</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Kasuta WLAN- ja muid võrke asukoha määramisel</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">WLAN otsim.</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Parandage asukohatäpsust, lubades süsteemirakendustel ja -teenustel igal ajal WLAN-võrke tuvastada</string>
    <string name="location_network_based">WLAN ja mobiilvõrgu asukoht</string>
    <string name="location_neighborhood_level">WLAN ja/või mobiilivõrkude poolt tuvastatud asukoht</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">WLAN määratud asukoht</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">WLAN sees aeg</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLAN sees aeg</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN töötab</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">WLAN andmed saadetud</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">WLAN andmed vastu võetud</string>
    <string name="battery_action_wifi">WLAN seaded</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Aku kasutamine WLAN poolt</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Lülita WLAN välja, kui sa seda ei kasuta või kui see ei ole saadaval</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">WLAN seadistuse uuendamine</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">"Varunda rakenduste andmed, WLAN salasõnad ning teised seaded Google'i serveritesse"</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">"Kas soovite WLAN paroolide, järjehoidjate, muude seadete ja rakenduste andmete varundamise lõpetada ja kõik Google'i serverites olevad koopiad kustutada?"</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">"Kas lõpetada seadme andmete (nagu WLAN paroolid ja kõneajalugu) ja rakenduste andmete (nagu rakenduste salvestatud seaded ja failid) varundamine ning kustutada Google Drive'ist kõik koopiad?"</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Seadme andmete (nagu WLAN-paroolid ja kõneajalugu) ja rakenduste andmete (nagu rakenduste salvestatud sätted ja failid) automaatne kaugvarundamine.

Automaatse varundamise sisselülitamisel salvestatakse seadme ja rakenduste andmed kaugelt. Rakenduste andmed võivad olla igasugused rakenduse salvestatud andmed (arendaja sätetest lähtuvalt), sealhulgas potentsiaalselt tundlikud andmed, nagu kontaktid, sõnumid ja fotod."</string>
    <string name="wifi_setup_title">WLAN seadistamine</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">WLAN-võrguga %s ühenduse loomine</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">WLAN-võrguga %s ühenduse loomine ...</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Seadistamise ajal ei saa häälestada EAP WLAN-ühendust. Saate seda teha pärast seadistamise lõppu. Selleks tehke valikud Seaded > Traadita võrgud.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Seadistamise jätkamiseks puudutage nuppu <b>Järgmine</b>".

Kui tahate teise WLAN-võrguga ühendust luua, vajutage nuppu "<b>Tagasi</b>.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">WLAN kasutuse kuvamine</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">WLAN peitmine</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Määrake WLAN andmepiirang</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_background_summary">Keela taustandmed vaid mobiilse andmeside võrgus. Võimalusel kasutatakse WLANt.</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_dialog">"Funktsiooni tõttu võivad WLAN puudumisel lakata töötamast rakendused, mis sõltuvad taustandmetest.

Täpsemad andmekasutuse valikud leiate rakenduse seadetest."</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Kui piirate mobiilside taustandmed, siis WLAN-võrgu puudumisel mõned rakendused ja teenused ei tööta.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Kui piirate mobiilset taustandmevahetust, siis teatud rakendused ja teenused ei tööta, välja arvatud juhul, kui olete ühenduses WLAN-võrguga.

Seade mõjutab kõiki telefoni kasutajaid."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Valige WLAN-võrgud, mis töötavad mobiilside levialadena. Taustarakendusi on võimalik takistada neid võrke kasutamast. Teid võidakse enne hoiatada, kui rakendused laadivad võrkude kaudu alla mahukaid üksusi.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">WLAN-võrgud</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Mobiilside levialade valimiseks lülitage WLAN sisse.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Võite jagada seadet teiste kasutajatega, luues uusi kasutajaid. Igal kasutajal on oma ruum, mida saab kohandada rakenduste, taustapildi ja muuga. Kasutajad saavad kohandada ka tahvelarvuti seadeid, näiteks WLAN valikuid, mis mõjutavad kõiki kasutajaid.

Pärast uue kasutaja loomist peab kasutaja läbima seadistusprotsessi.

Iga kasutaja saab teiste kasutajate nimel võtta vastu värskendatud rakenduste lubasid."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN ja mobiilse andmeside andmekasutus</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Luba WLAN ja mobiilvõrgu seadete muutmine</string>
    <string name="keywords_wifi">WLAN võrguühendus</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN WLAN kõne helistamine</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Sea WLAN NFC-silt üles</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">Kaasaskantav WLAN-tööpunkt %1$s on aktiivne. WLAN on sellele seadmele välja lülitatud.</string>
    <string name="condition_airplane_summary">WLAN, Bluetooth ja mobiilse andmeside võrk on välja lülitatud. Te ei saa helistada ega luua ühendust internetiga.</string>
    <string name="condition_cellular_summary">Internet on saadaval vaid WLAN kaudu.</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">Taustal töötavad andmed on saadaval vaid WLAN kaudu. See võib mõjutada teatud rakendusi või teenuseid, kui WLAN pole saadaval.</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_checkbox_text">WLAN-sild</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_tittle_text">WLAN-silla seaded</string>
    <string name="wifi_tether_configure_bridge_text">WLAN-silla konfigureerimine</string>
    <string name="wifi_bridge_settings_summary">Saate seadistada silla nime, parooli jm</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_title">Abi</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_details">"1. WLAN-sild suudab parandada märgatavalt WLAN-signaalide edastusulatust ja intensiivsust. Teisi seadmeid saab ühendada kasutatava WLAN-võrguga teie seadme kaudu.
2. WLAN-sild toetab kuni nelja seadme juurdepääsu.
3. WLAN-sild ei tööta koos WLAN-kuumkoha ja WLAN-otsevõrgu funktsiooniga. Kui WLAN-sild on lubatud, ei pruugi mõni rakendus, mis kasutab P2P-teenuseid, õigesti töötada.
4. WLAN-silla kasutamine kulutab akutoidet kiiremini."</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_nowifi_summary">Vajalik on WLAN-ühendus</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_wifi_summary">Saate ühendatud WLAN-võrku jagada</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network_Toast">WLAN-võrguga %s on ühendus loodud</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Huawei Kiir võimaldab edastada selliseid faile, nagu pildid, videod, kontaktid ja URL-id teie seadme ning teise lähiväljasidet toetava seadme vahel. Huawei Kiire saab aktiveerida, kui panete kaks seadet teineteise vastu (tavaliselt tagaküljed vastamisi) ja koputate oma seadme ekraanile. Võtke arvesse, et enne failiedastust võidakse Bluetooth või WLAN automaatselt sisse lülitada.</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">Kuvage oma telefonikuva teisel ekraanil WLAN-ühenduse kaudu</string>
    <string name="cell_switch_to_wifi_prompt">Saadaval WLAN-võrgud %s. Kas soovite peatada andmeteenuse ja ühenduda WLAN-võrku?</string>
    <string name="switch_to_wifi_manual_prompt">Leitud WLAN-signaal, kas soovite kasutada seda WLAN-võrku?</string>
    <string name="switch_to_wifi_query_prompt">Saadaval WLAN-võrgud %s. Kas soovite ühenduda WLAN-võrku?</string>
    <string name="wifi_to_wifi_prompt">Praegune ühendussignaal on nõrk, kas soovite kasutada teist WLAN-võrku?</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">Täpsemad seaded</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Huawei Kiirega saate edastada faile teisele lähiväljasidega seadmele, asetades selle oma seadme vastu. Näiteks võite juhtmevabalt edastada pilte, videoid, kontakte, URL-e ja muud kahe lähiväljasidet võimaldava seadme vahel. Selleks tegutsege järgmiselt.
1. Asetage oma seade esiküljega teise seadme vastu. Signaali kuuldes tõstke oma seade üles.
2. Puudutage selle ekraani kolme sekundi jooksul pärast signaali kuulmist.
3. Edastamise lõpuleviimiseks asetage oma seade esiküljega uuesti teise seadme vastu. Võtke arvesse, et enne failiedastust võidakse Bluetooth või WLAN automaatselt sisse lülitada."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. WLAN kuumkohta võite kasutada kaasaskantava internetipääsupunktina. Selle tööalasse jäävaid seadmeid saab WLAN kaudu teie seadmega ühendada ning ühendatud seadmed saavad mobiilse andmesidevõrgu kaudu internetti kasutada.
2. WLAN kuumkoha kasutamiseks on vaja sisse lülitada mobiilne andmeside, tänu millele tekib andmeliiklus.
3. Kaasaskantava WLAN kuumkoha kasutamine võib kiirendada teie aku tühjenemist."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open">"Käsitsi ühendamine:
1. Lülitage WLAN sihtseadmel sisse ja leidke kuumkoht %1$s.
2. Looge ühendus kuumkohaga."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">"China Mobile'i WLAN"</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">"Olete ühendatud China Mobile'i WLAN-võrguga. Selle võrgu kasutamisega võivad kaasneda vastavad WLAN-võrgu kasutamise tasud."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">"China Mobile'i WLAN meeldetuletus"</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">"Tuleta meelde, kui mul on ühendus China Mobile'i WLAN-võrguga"</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">Ära kuva võrgu vahetamisel teavitusi (mobiilse andmeside pealt WLAN-võrku ja vastupidi või ühest WLAN-võrgust teise minnes)</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description_wifionly">Kasuta GPS-i ja WLAN-t asukoha määramisel</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description_wifionly">Kasuta WLAN-t asukoha määramisel</string>
    <string name="wifi_plus_title">WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_summary">WLAN- või mobiilse andmesidevõrgu intelligentne valimine</string>
    <string name="wifi_plus_description">"Kui WLAN+ on lubatud, hinnatakse teie WLAN ühenduvust, et tagada nutikas võrkude ümberlülitamine (WLAN andmekasutus võib kasvada). WLAN+ automaatselt:
1. Teeb ümberlülitusi WLAN ja mobiilse andmeside vahel (teavitamata) sujuva internetikasutuse saamiseks.
2. Lülitab WLAN sisse teadaoleva WLAN-võrgu tööpiirkonnas ja ühendub sellega."</string>
    <string name="wifi_plus_settings_title">Teenuse WLAN+ sätted</string>
    <string name="wifi_plus_intelligent_switch_description">Intelligentne WLAN- ja mobiilse andmeside võrkude vahel vahetamine parema internetikogemuse nimel.</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_on_description">Lülita WLAN automaatselt sisse tuntud asukoha juurde jõudes.</string>
    <string name="wifi_plus_global_description">"Kui teenus WLAN+ on lubatud, hinnatakse teie WLAN-ühendust, et pakkuda nutikat võrguvahetust (WLAN-andmekasutus võib suureneda). WLAN+ teeb automaatselt järgmist:
1. Vahetub WLAN- ja mobiilse andmeside võrkude vahel, et pakkuda sujuvamat internetikogemust.
2. Lülitab WLAN sisse tuttava WLAN-võrgu levis olles ja loob sellega ühenduse."</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui">Kasuta GPS-, WLAN- ja mobiilivõrke</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui">Kasuta WLAN- ja mobiilivõrke</string>
    <string name="pgps_switch_summary">Lubage GPS, et koguda mobiilivõrgu jaamade ja WLAN-andmeid kiiremateks ja täpsemateks asukohateenusteks</string>
    <string name="find_no_wlan_ap">Ei leia WLAN kuumkohta</string>
    <string name="cannot_connect_wlan">Ei saa WLAN-ga ühendust luua</string>
    <string name="cannot_login_internet_with_wlan">Ei pääse WLAN kaudu Internetti</string>
    <string name="wfd_connect_fail">WLAN-otsevõrgu ühendus katkes</string>
    <string name="find_no_wfd_device">Ei leia WLAN-otsevõrgu seadet</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"Saadaolevaid seadmeid ei leitud ja selle põhjuseks võib olla:
1. Paaristatud seade pole leitav.
2. Paaristatud seadmel on tekkinud tehnilisi probleeme. Püüdke WLAN taaskäivitada ja avada WLAN-otsevõrk uuesti.
3. Teie enda seadmel on tekkinud tehnilisi probleeme. Püüdke WLAN taaskäivitada ja avada WLAN-otsevõrk uuesti."</string>
    <string name="wfd_connected_failed_causes">"Ühendust ei saanud luua. Võimalikud põhjused:
1. Paaristatud seade ei aktsepteerinud ühenduse taotlust.
2. Ükskõik kumb seade on loonud juba teise WLAN-otseühenduse.
3. Paaristatud seadmel on tekkinud tehnilisi probleeme. Proovige seda taaskäivitada."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">Selle WLAN-võrguga ühenduse loomiseks skannige QR-kood</string>
    <string name="devices_not_found_solution_title">Kui seadet ei leita, proovige järgmisi lahendusi.</string>
    <string name="devices_not_found_solution_message">"1. Veenduge, et seade otsiks teisi seadmeid.
2. Kui partnerseadmel esineb probleeme, taaskäivitage WLAN ja pöörduge uuesti WLAN-ostevõrku.
3. Kui teie seadmel esineb probleeme, taaskäivitage WLAN ja pöörduge uuesti WLAN-ostevõrku."</string>
    <string name="devices_not_connected_solution_message">"1. Veenduge, et partnerseade oleks ühendustaotluse aktsepteerinud.
2. Veenduge, et kumbki seade poleks ühendatud muude seadmetega.
3. Kui partnerseadmel esineb probleeme, proovige taasühendada."</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui">"Kui WLAN+ on lubatud, hinnatakse teie WLAN-ühenduvust, et võimaldada nutikas võrguvahetus (WLAN andmekasutus võib suureneda). WLAN+ automaatselt:
1. Lülitab ümber WLAN ja mobiilandmeside vahel (ümberlülitamise vaikerežiimi saate valida mobiilivõrgu sätetest), et Interneti-elamus oleks sujuvam.
2. Lülitab WLAN sisse, kui olete tuntud WLAN-võrgu levialas, ja loob sellega ühenduse."</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">Kui reaalajas värskendus Link+ on aktiveeritud, värskendab telefon asjakohaste Link+ funktsioonide täiustamiseks sideparameetrite andmed automaatselt raadiovõrgu kaudu (vaikimisi WLAN).</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui2">"Kui WLAN+ on lubatud, hinnatakse teie WLAN-ühendust, et pakkuda nutikat võrguvahetust (WLAN andmekasutus võib suureneda). WLAN+ teeb automaatselt järgmist.
1. Lülitub WLAN ja mobiilse andmeside vahel (saate valida mobiilivõrgu seadetes vaikimisi lülitusrežiimi), et pakkuda sujuvat interneti kasutamise kogemust.
2. Lülitab WLAN teadaoleva WLAN-võrgu levialas sisse ja loob sellega ühenduse.
3. Hindab saadaolevaid WLAN-võrke. Seade ei loo ilma internetiühenduseta salvestatud võrkudega automaatselt ühendust.
4. Mõne tasuta WLAN-tööpunkti puhul hangib kinnituskoodi vastuvõetud SMS-ist ja logib brauseri kaudu võrku sisse (praegu toetatud ainult Hiinas)."</string>
    <string name="wifi_plus_global_description2">"Kui WLAN+ on lubatud, hinnatakse teie WLAN-ühendust, et pakkuda nutikat võrguvahetust (WLAN andmekasutus võib suureneda). WLAN+ teeb automaatselt järgmist.
1. Lülitub WLAN ja mobiilse andmeside vahel, et pakkuda sujuvat interneti kasutamise kogemust.
2. Lülitab WLAN teadaoleva WLAN-võrgu levialas sisse ja loob sellega ühenduse.
3. Hindab saadaolevaid WLAN-võrke. Seade ei loo ilma internetiühenduseta salvestatud võrkudega automaatselt ühendust."</string>
    <string name="help_message">"1. Teie printer ja telefon ei ole ühendatud sama WLAN-võrguga.
2. Teie printer ei toeta seda printimisteenust (küsige teavet tootjalt).
3. Otsing aegus. Sellisel juhul proovige uuesti.
4. Printeri töös tekkis krahh. Taaskäivitage printer ja proovige uuesti."</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">WLAN turvakontroll</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">Kontrollige telefonihalduris ühendatud WLAN-võrkude turvataset ja peatage automaatne ühendamine salvestatud võrkudega, millel on turvariskid</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"Kui WLAN+ on lubatud, hinnatakse teie WLAN-ühendust, et pakkuda nutikat võrkude vahetamist, ja see värskendab WLAN kaudu automaatselt optimeerimisparameetreid (WLAN andmekasutus võib suureneda). WLAN+ teeb automaatselt järgmist.
1. Lülitub WLAN ja mobiilse andmeside vahel (saate valida lülitumise vaikerežiimi mobiilivõrgu seadetes), et pakkuda sujuvat interneti kasutamise kogemust.
2. Lülitab WLAN sisse, kui olete teadaoleva WLAN-võrgu levialas, ja loob sellega ühenduse.
3. Hindab saadaolevaid WLAN-võrke. Salvestatud võrkude puhul, millel puudub juurdepääs internetile, on automaatne ühendamine peatatud.
4. Tuvastab teatud tasuta WLAN-kuumkohtade puhul sissetulevast SMS-kinnitussõnumist kinnituskoodi ja pääseb sellele juurde ning logib brauseri kaudu automaatselt võrku sisse (praegu toetatud ainult Hiinas)."</string>
    <string name="user_add_user_message">"Saate jagada seda seadet teiste inimestega, luues uusi kasutajaid. Igal kasutajal on oma ruum, mida ta saab kohandada rakenduste, taustapildi ja muuga. Kasutajad saavad ühtlasi kohandada kõiki mõjutavaid seadeid, nagu WLAN.

Uue kasutaja lisamisel peab see isik oma ruumi seadistama.

Iga kasutaja saab kõigi teiste kasutajate jaoks rakendusi värskendada."</string>
    <string name="print_user_warning">Kui aktiveerite printimisteenuse, otsib seade WLAN-ühenduse kaudu lähedalasuvaid printereid, mis tekitab WLAN-liiklust.</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">WLAN helistamine</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">Luba WLAN-helistamine</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">Kui see on sisse lülitatud, ei saa te WLAN kaudu hädaabikõnesid teha. Kas lubada?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">Teised seadmed näevad seda nime, kui kasutate Bluetoothi, WLAN-otsevõrku, lõastamist või kaasaskantavat pääsupunkti.</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">Seadme nime muutmisel katkestatakse praeguse WLAN-pääsupunkti ühendus. Muuta seda?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">WLAN lähiväljaside märgisele kirjutamine</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">Nutikas vahetamine WLAN ja mobiilse andmeside vahel</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">Hinda WLAN-ühenduvust ja vaheta WLAN (võib suurendada liiklust) ning mobiilse andmeside vahel parima võrguühenduse tagamiseks. Vaikimisi vahetamisrežiimi määratakse mobiilivõrgusätetes</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">Hinda WLAN-ühenduvust ja vaheta WLAN (võib suurendada liiklust) ning mobiilse andmeside vahel parima võrguühenduse tagamiseks</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">WLAN automaatne sisse-/väljalülitus</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">Lülitab WLAN sisse, kui olete teadaoleva WLAN-võrgu levialas, ja loob sellega ühenduse</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">Saadavalolevate WLAN-võrkude hindamine</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">Saadavalolevate WLAN-võrkude hindamine. Automaatühendus on peatatud ilma internetipääsuta salvestatud võrkudele</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">WLAN-kuumkohtadesse sisselogimise optimeerimine</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">Tuvastab teatud tasuta WLAN-kuumkohtade puhul sissetulevast SMS-kinnitussõnumist kinnituskoodi ja kasutab seda, et logida brauseri kaudu automaatselt võrku sisse (praegu toetatud ainult Mandri-Hiinas)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Kui reaalajas värskendus Link+ on aktiveeritud, värskendab telefon asjakohaste sidefunktsioonide täiustamiseks sideparameetrite andmed automaatselt raadiovõrgu kaudu (vaikimisi WLAN).</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>Mobiilne andmeside</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">Kasuta GPS-i ja WLAN-t</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">Kasuta WLAN-t</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. WLAN-sild parandab märgatavalt WLAN-signaalide edastusulatust ja intensiivsust. Teised seadmed saavad ühendada teie kasutatava WLAN-võrguga teie seadme kaudu.
2. WLAN-sild toetab kuni nelja seadme juurdepääsu.
3. WLAN-sild ei tööta koos WLAN-kuumkoha ja WLAN-otsevõrgu funktsiooniga. Kui WLAN-sild on sisse lülitatud, ei pruugi mõni rakendus, mis kasutab P2P-teenuseid, õigesti töötada.
4. WLAN-silla kasutamine kulutab akutoidet kiiremini.
5. Kui saate teate, mis ütleb, et teine teenus kasutab WLAN-ressursse, siis mingi jaotisesse Sätted > WLAN > WLAN-otsevõrk ja ühendage lahti kõik ühendatud seadmed. Võite ka WLAN välja ja uuesti sisse lülitada, et kõik seadmed automaatselt lahti ühendada."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">Skanni, et selle WLAN-võrguga ühendada</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. Veenduge, et Juurdepääs mu asukohale oleks sisse lülitatud.
2. Valige Asukoha režiimis Kasuta GPS-i, WLAN-t ja mobiilivõrke.
3. Looge ühendus WLAN-kuumkohaga või lülitage sisse mobiilne andmeside.
4. Kontrollige menüüst Telefonihaldur > Loahaldur > Juurdepääs asukohateabele, kas kasutataval rakendusel on juurdepääs loale Asukoht.
5. Kui olete Asukoha režiimiks määranud Kasuta vaid GPS-i, veenduge, et kasutaksite juurdepääsu asukohale avatud ja takistusteta keskkonnas, kus on võimalik GPS-signaale normaalselt vastu võtta.
6. Kui olete ühendatud avaliku tööpunktiga, proovige WLAN välja ja mobiilne andmeside sisse lülitada. Seejärel proovige uuesti juurdepääsu asukohale."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. Täpsema juurdepääsu saamiseks asukohale valige Asukoha režiimis Kasuta GPS-i, WLAN-t ja mobiilivõrke.
2. Kui kasutate oma seadmel metallümbrist, eemaldage ümbris või kasutage ümbrist, mis pole metallist, ja proovige uuesti.
3. Kontrollige menüüst Telefonihaldur > Loahaldur > Juurdepääs asukohateabele, kas kasutataval rakendusel on juurdepääs loale Asukoht.
4. Navigeerimine töötab paremini avaras takistusteta piirkonnas. Pange telefon sõiduki esiklaasi lähedale, näiteks armatuurlauale, või muusse takistusteta piirkonda autos."</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. WLAN-sild parandab märgatavalt WLAN-signaalide edastusulatust ja intensiivsust. Teised seadmed saavad ühendada teie kasutatava WLAN-võrguga teie seadme kaudu.
%2$d. WLAN-sild toetab kuni %6$d seadme juurdepääsu.
%3$d. WLAN-sild ei tööta koos WLAN-kuumkoha ja WLAN-otsevõrgu funktsiooniga. Kui WLAN-sild on sisse lülitatud, ei pruugi mõni rakendus, mis kasutab P2P-teenuseid, õigesti töötada.
%4$d. WLAN-silla asutamine tarbib rohkem akutoidet.
%5$d. Kui saate teate, mis ütleb, et teine teenus kasutab WLAN-ressursse, siis mingi jaotisesse Sätted > WLAN > WLAN-otsevõrk ja ühendage lahti kõik ühendatud seadmed. Võite ka WLAN välja ja uuesti sisse lülitada, et kõik seadmed automaatselt lahti ühendada."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. Saate kasutada kaasaskantavat WLAN-pääsupunkti seadet oma interneti-pääsupunktina. Välisseadmed saavad WLAN kaudu luua ühenduse teie seadmega ja ühendatud seadmetel on mobiilivõrgu kaudu pääs internetti.
%2$d. Kaasaskantava WLAN-pääsupunkti kasutamisel peab mobiilne andmeside olema lubatud ja kasutatakse andmeliiklust.
%3$d. Kaasaskantava WLAN-pääsupunkti kasutamisel võib aku kiiremini tühjeneda."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"Käsitsi ühendamine:
%2$d. Lubage sihtseadmel WLAN ja leidke pääsupunkt %1$s
%3$d. Looge kuumkohaga ühendus."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. Veenduge, et Juurdepääs mu asukohale oleks sisse lülitatud.
%2$d. Valige Asukoha režiimis Kasuta GPS-i, WLAN-t ja mobiilivõrke.
%3$d. Looge ühendus WLAN-kuumkohaga või lülitage sisse mobiilne andmeside.
%4$d. Kontrollige menüüst Telefonihaldur > Loahaldur > Juurdepääs asukohateabele, kas kasutataval rakendusel on juurdepääs loale Asukoht.
%5$d. Kui olete Asukoha režiimiks määranud Kasuta vaid GPS-i, veenduge, et kasutaksite juurdepääsu asukohale avatud ja takistusteta keskkonnas, kus on võimalik GPS-signaale normaalselt vastu võtta.
%6$d. Kui olete ühendatud avaliku tööpunktiga, proovige WLAN välja ja mobiilne andmeside sisse lülitada. Seejärel proovige uuesti juurdepääsu asukohale."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. Täpsema juurdepääsu saamiseks asukohale valige Asukoha režiimis Kasuta GPS-i, WLAN-t ja mobiilivõrke.
%2$d. Kui kasutate oma seadmel metallümbrist, eemaldage ümbris või kasutage ümbrist, mis pole metallist, ja proovige uuesti.
%3$d. Kontrollige menüüst Telefonihaldur > Loahaldur > Juurdepääs asukohateabele, kas kasutataval rakendusel on juurdepääs loale Asukoht.
%4$d. Navigeerimine töötab paremini avaras takistusteta piirkonnas. Pange telefon sõiduki esiklaasi lähedale, näiteks armatuurlauale, või muusse takistusteta piirkonda autos."</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">Kaasaskantava pääsupunkti kasutamiseks on vaja andmesäästja keelata. Keelata?</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">WLAN kuumkohad võimaldavad oma võrguühendust teistega jagada, kuid võivad akut kiiremini tühjendada ja suurendada andmekasutuskulusid.</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">WLAN kuumkoht desaktiveeritud</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">WLAN kuumkoht desaktiveeritud</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">Selle funktsiooni kasutamine on võimatu, kui WLAN on sees. Palun lülitage WLAN esmalt välja.</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLAN sisse lülitatud</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">Mobiilne kuumkoht ja WLAN ei saa samaaegselt sees olla. Lülitan WLAN välja?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">WLAN tuleb praegu välja lülitada. See lülitatakse automaatselt uuesti sisse, kui telefon saab ühenduse AT&amp;Tserveritega.</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">Kui lülitate välja võrgunime (SSID) leviedastuse valiku, pole teie telefon nähtav teistele seadmetele ja seda ei kuvata saadavalolevate WLAN-võrkude loendis. Teised seadmed saavad teie kuumkohaga ühenduse luua, kui võrgunimi sisestatakse käsitsi.</string>
    <string name="enable">Automaatne ühendus AT&amp;T WLAN-ga lubatud</string>
    <string name="disable">Automaatne ühendus AT&amp;T WLAN-ga keelatud</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">Taaskäivitage WLAN automaatse ühenduse seadete jõustamiseks.</string>
    <string name="wifi_network_detect_summary">Kontrolli WLAN kuumkohaga ühendamisel juurdepääsetavust Internetile</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">Seadme administraator on WLAN välja lülitanud</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Seadistuse lõpetamiseks peab tahvelarvutil olema juurdepääs WLAN-võrgule. Pärast seadistuse lõpetamist võite vahetada mobiilset andmesidet ja WLAN-t.</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">WLAN sagedusriba</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s haldab seda seadet ega luba teil seda WLAN-võrku muuta ega kustutada. Lisateavet küsige oma administraatorilt.</string>
</resources>
