<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="connected_via_wfa">បានភ្ជាប់ទៅនឹងជំនួយការ WLAN</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">បិទ WLAN។</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN បានផ្តាច់។</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">WLAN របាមួយ។</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">WLAN របាពីរ។</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">WLAN របាបី។</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">សញ្ញាណ WLAN ពេញ។</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">បើក​កំណត់ហេតុ​រៀបរាប់​វ៉ាយហ្វាយ</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">វ៉ាយហ្វាយ​បង្ខំ​ទៅ​ការ​បញ្ជូន​ចល័ត</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">តែងតែ​អនុញ្ញាត​​​ការវិភាគ​រ៉ូម​វ៉ាយហ្វាយ</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">បង្កើនកម្រិតកំណត់ហេតុវ៉ាយហ្វាយបង្ហាញក្នុង SSID RSSI ក្នុងកម្មវិធីជ្រើស​វ៉ាយហ្វាយ</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">ពេល​បាន​បើក វ៉ាយហ្វាយ​នឹង​កាន់តែ​បង្ខំ​ក្នុង​ការ​បញ្ជូន​ការ​ភ្ជាប់​ទិន្នន័យ​ទៅ​បណ្ដាញ​ចល័ត នៅ​ពេល​សញ្ញា​វ៉ាយហ្វាយ​យឺត</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">អនុញ្ញាត/មិន​អនុញ្ញាត​ការ​វិភាគ​រ៉ូម​​វ៉ាយហ្វាយ​ផ្អែក​លើ​​​ចំនួន​ការ​បង្ហាញ​ចរាចរណ៍​ទិន្នន័យ​​នៅ​ចំណុច​ប្រទាក់</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">រក្សាទិន្នន័យចល័តសកម្មជានិច្ច សូម្បីតែកំពុងបើក WLAN (សម្រាប់ប្ដូរទៅបណ្តាញលឿន)</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">បើកចំហការប្រើប្រាស់ដោយស្វ័យប្រវត្តិនូវប្រព័ន្ធ WLAN</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">សូមឱ្យជំនួយប្រព័ន្ធ WLAN តភ្ជាប់ដោយស្វ័យប្រវត្តិទៅបណ្តាញ ជាមួយនឹងការតភ្ជាប់បណ្តាញអ៊ីនធឺណេតល្អ</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">ដើម្បីបង្កើនភាពត្រឹមត្រូវនៃទីតាំង, កម្មវិធីនិងសេវាកម្មរបស់ប្រព័ន្ធនៅតែ អាចស្កេនបណ្តាញប្រព័ន្ធ WLAN។ អ្នកអាចផ្លាស់ប្តូរវានៅក្នុង LINK_BEGINការកំណត់ការស្កេនLINK_END.</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"ការ​ព្រមាន៖ អ្នក​អាច​ត្រូវ​គិត​ថ្លៃ​សេវាកម្ម​ទិន្នន័យ​ដោយ​ក្រុមហ៊ុន​បញ្ជូន​បន្ថែម។

ការ​រៀបចំ​ទូរស័ព្ទ​អាច​ទាមទារ​សកម្មភាព​បណ្ដាញ​សំខាន់។"</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">ការព្រមាន៖ ទូរស័ព្ទនេះនឹងមិនអាចផ្ទៀងផ្ទាត់ថាសុហ្វវែររបស់អ្នកគឺមានបច្ចុប្បន្នភាពបានឡើយ។</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">ការកំណត់ WLAN កម្រិតខ្ពស់</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">កំណត់រចនាសម្ព័ន្ធ WLAN</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">ការកំណត់កម្រិតខ្ពស់នៃ WLAN មិនអាចប្រើបានសម្រាប់អ្នកប្រើនេះទេ</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">ការកំណត់ ការហៅទូរស័ព្ទប្រព័ន្ធ WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">បើកការហៅតាម WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">ប្រើ WLAN ជំនួសឲ្យបណ្តាញទូរស័ព្ទចល័ត</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">កំពុងហៅទូរស័ព្ទប្រព័ន្ធ WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">ម៉ូដហៅទូរស័ព្ទប្រព័ន្ធ WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">នៅពេលការហៅតាម WLAN បានបើក ទូរស័ព្ទរបស់អ្នកអាចធ្វើការហៅចេញតាមរយៈបណ្តាញ WLAN ឬបណ្តាញរបស់ក្រុមហ៊ុនរបស់អ្នក ដោយផ្អែកលើចំណូលចិត្តរបស់អ្នក និងថាតើ signal ណាមួយខ្លាំងជាង។ មុនពេលបើកលក្ខណៈពិសេសនេះ សូមត្រួតពិនិត្យជាមួយក្រុមហ៊ុនរបស់អ្នកពាក់ព័ន្ធនឹងតម្លៃ និងព័ត៌មានលម្អិតផ្សេងទៀត។</string>
    <string name="reset_network_desc">"នេះនឹងកំណត់ឡើងវិញនូវការកំណត់បណ្តាញ រួមមាន:

"<li>WLAN</li>"
"<li>ទិន្នន័យចល័ត</li>"
"<li>ប៊្លូធូស</li></string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">ការស្កេន WLAN</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">ធ្វើឲ្យប្រសើរទីតាំងដោយអនុញ្ញាតឲ្យកម្មវិធីប្រព័ន្ធ និងសេវាកម្មដើម្បីរកឲ្យឃើញបណ្តាញ WLAN នៅពេលណាមួយ</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">ថ្មប្រើដោយ WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">បិទ WLAN ពេលមិនប្រើការ ឬពេលដែលវាមិមាន</string>
    <string name="gadget_wifi">វ៉ាយហ្វាយ</string>
    <string name="backup_data_summary">រក្សាទុកទិន្នន័យកម្មវិធី ពាក្យសម្ងាត់ WLAN និងការសិតផ្សេងៗទៀត ទៅក្នុងម៉ាស៊ីនមេរបស់ Google</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">បញ្ឈប់ការរក្សាទុកពាក្យសម្ងាត់ WLAN ការគូសចំណាំលើសៀវភៅ ការសិតផ្សេងទៀត និងទិន្នន័យកម្មវិធីរបស់អ្នក រួមទាំងលុបចោលនូវការថតចម្លងទាំងអស់ដែលផ្ទុកនៅលើម៉ាស៊ីនមេរបស់ Google មែនទែ?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">បញ្ឈប់ការបម្រុងទុកទិន្នន័យឧបករណ៍ (ដូចជាពាក្យសម្ងាត់ WLAN និងប្រវត្តិការហៅ) និងទិន្នន័យកម្មវិធី (ដូចជាការកំណត់ និងឯកសារដែលបានរក្សាទុកដោយកម្មវិធី), និងលុបច្បាប់ចម្លងទាំងអស់នៅក្នុង Google Drive?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"បម្រុងទុកទិន្នន័យឧបករណ៍ដោយស្វ័យប្រវត្តិ (ដូចជាពាក្យសម្ងាត់ WLAN និងប្រវត្តិការហៅទូរស័ព្ទ) និងទិន្នន័យកម្មវិធី (ដូចជាការកំណត់ និងឯកសារដែលបានផ្ទុកដោយកម្មវិធី) ពីចម្ងាយ។

នៅពេលអ្នកបើកការបម្រុងទុកស្វ័យប្រវត្តិ ទិន្នន័យឧបករណ៍ និងកម្មវិធីនឹងត្រូវបានរក្សាទុកពីចម្ងាយជាទៀងទាត់។ ទិន្នន័យកម្មវិធីអាចជាទិន្នន័យណាដែលកម្មវិធីបានរក្សាទុក (ផ្អែកលើការកំណត់ផ្នែកអ្នកអភិវឌ្ឍន៍) រាប់បញ្ចូលទាំងទិន្នន័យដែលសំខាន់ខ្លាំង ដូចជាទំនាក់ទំនង សារ និងរូបថត។"</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">បង្ហាញការប្រើ WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">លាក់​​វ៉ាយហ្វាយ</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_background_summary">បិទ​ទិន្នន័យ​ផ្ទៃ​ខាង​ក្រោយ​លើ​បណ្ដាញ​ចល័ត។ នឹង​ប្រើ​​បណ្ដាញ​អចល័ត​ពេល​ដែល​មាន។</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_dialog">"លក្ខណៈ​នេះ​អាច​ធ្វើ​ឲ្យ​កម្មវិធី​ដែល​អាស្រ័យ​លើ​ទិន្នន័យ​ផ្ទៃ​ខាងក្រោយ​​ឈប់​ដំណើរការ ពេល​មាន​តែ​បណ្ដាញ​ចល័ត។

អ្នក​អាច​រក​មើល​ការ​គ្រប់គ្រង​ការ​ប្រើ​ទិន្នន័យ​សមស្រប​ក្នុង​ការកំណត់​ដែល​មាន​ក្នុង​កម្មវិធី។"</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">បើអ្នកមធ្យ័តលើទិន្នន័យចល័តខាងក្រោយ កម្មវិធី និងឧបករណ៍ខ្លះនឹមិនដំណើរការ ប្រសិនបើអ្នកមិនបានតភ្ជាប់ជាមួយនឹងបណ្តាញ WLAN ទេនោះ ។</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"បើ​អ្នក​ដាក់​កម្រិត​ទិន្នន័យ​ចល័ត​ផ្ទៃ​ខាង​ក្រោយ កម្មវិធី និង​សេវាកម្ម​មួយ​ចំនួន​នឹង​មិន​ដំណើរការ​ទេ​ លុះ​ត្រា​តែ​អ្នក​តភ្ជាប់​បណ្ដាញ​វ៉ាយហ្វាយ។

ការ​កំណត់​នេះ​ប៉ះពាល់​អ្នក​ប្រើ​​ទាំងអស់​លើ​ទូរស័ព្ទ​នេះ។"</string>
    <string name="data_usage_metered_body">ជ្រើស​បណ្ដាញ​វ៉ាយហ្វាយ​ដែល​ជា​ hotspots ចល័ត។ កម្មវិធី​អាច​ត្រូវ​បាន​ដាក់​កម្រិត​មិន​ឲ្យ​ប្រើ​បណ្ដាញ​ទាំង​នេះ​ក្នុង​ផ្ទៃ​ខាង​ក្រោយ។ កម្មវិធី​ក៏​អាច​ព្រមាន​ផង​ដែរ​មុន​នឹង​ប្រើ​បណ្ដាញ​សម្រាប់​ការ​ទាញ​យក​ធំៗ។</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">បណ្តាញ WLAN</string>
    <string name="keywords_wifi">ការភ្ជាប់បណ្តាញ WLAN</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">ការហៅទូរស័ព្ទប្រព័ន្ធ WLAN WLAN</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">ហតស្ពត WLAN ចល័ត %1$s កំពុងសកម្ម, WLAN សម្រាប់ឧបករណ៍នេះបានបិទ</string>
    <string name="condition_airplane_summary">WLAN, ប៊្លូធូស និងបណ្តាញចល័តបានបិទ។ អ្នកមិនអាចធ្វើការហៅទូរស័ព្ទ ឬភ្ជាប់អ៊ីធឺណិតបានទេ។</string>
    <string name="condition_cellular_summary">អាចប្រើអ៊ីនធឺណិតបានតាមរយៈ WLAN ប៉ុណ្ណោះ</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">ទិន្នន័យផ្ទៃខាងក្រោយប្រើបានតាមរយៈ WLAN ប៉ុណ្ណោះ។ វាអាចប៉ះពាល់កម្មវិធី ឬសេវាកម្មមួយចំនួន នៅពេលដែលមិនមាន WLAN។</string>
    <string name="wifi">វ៉ាយហ្វាយ</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_checkbox_text">ស្ពាន WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_tittle_text">ការកំណត់ស្ពាន WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_bridge_text">កំណត់រចនាសម្ព័ន្ធស្ពាន WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_settings_summary">កំណត់ឈ្មោះស្ពាន ពាក្យសម្ងាត់ និងច្រើនទៀត</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_title">ជំនួយ</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_details">"1. ស្ពាន WLAN អាចធ្វើឱ្យប្រសើរឡើងគួរឱ្យកត់សម្គាល់ដល់ជួរបញ្ជូន និងដង់ស៊ីតេនៃសញ្ញា WLAN។ ឧបករណ៍ផ្សេងទៀតអាចត្រូវបានភ្ជាប់ទៅបណ្តាញ WLAN បច្ចុប្បន្នរបស់អ្នកតាមរយៈឧបករណ៍របស់អ្នក។
2. ស្ពាន WLAN គាំទ្រដល់ការចូលប្រើពីឧបករណ៍រហូតដល់ 4 គ្រឿង។
3. ស្ពាន WLAN មិនដំណើរការជាមួយ WLAN ហត់ស្ពត់ និងលក្ខណៈពិសេស WLAN Direct។ ប្រសិនបើស្ពាន WLAN ត្រូវបានបើក កម្មវិធីមួយចំនួនដែលប្រើប្រាស់សេវាកម្ម P2P អាចមិនដំណើរការបានល្អ។
4. ការប្រើប្រាស់ស្ពាន WLAN ប្រើប្រាស់ថាមពលថ្មរបស់អ្នករហ័សជាង។"</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_nowifi_summary">តម្រូវឱ្យមានការភ្ជាប់ WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_wifi_summary">ចែករំលែក​បណ្ដាញ WLAN ដែលបាន​ភ្ជាប់</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Huawei Beam អនុញ្ញាតឲ្យអ្នកផ្ទេរឯកសារ ដូចជារូបភាព វីដេអូ លេខឈ្មោះទំនាក់ទំនង និងURL រវាងឧបករណ៍របស់អ្នកនិងឧបករណ៍មានសមត្ថភាពNFC។ Huawei Beamដាក់ឲ្យសកម្មដោយដាក់ឧបករណ៍កៀកគ្នា(ជាធម្មតាខ្នងទល់ខ្នង) និងប៉ះលើអេក្រង់របស់អ្នក។ សូម​ចំណាំថា​ប្លូធូស ឬ WLAN របស់​អ្នក​អាច​នឹង​ត្រូវបើក​ដោយ​ស្វ័យ​ប្រវត្តិ​មុន​ពេល​មាន​ការបញ្ជូន​ឯកសារ។</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">បង្ហាញអេក្រង់ទូរស័ព្ទរបស់អ្នកលើឧបករណ៍បង្ហាញមួយផ្សេងទៀតតាមការតភ្ជាប់ WLAN</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">ការ​កំណត់​កម្រិត​ខ្ពស់</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Huawei Beamអនុញ្ញាតឲ្យអ្នកផ្ទេរឯកសារទៅកាន់ឧបករណ៍NFCផ្សេងទៀតដោយដាក់ឧបករណ៍កៀកគ្នា។ ឧទាហរណ៍ អ្នកអាចផ្ទេររូបភាព វីដេអូ ឈ្មោះទំនាក់ទំនង URL និងច្រើនថែមទៀត រវាងឧបករណ៍សមត្ថភាពNFC ពីរដោយមិនប្រើខ្សែ។ គ្រាន់តែ៖
1. ដាក់បន្ទះខាងមុខនៃឧបករណ៍របស់អ្នកទល់ជាមួយឧបករណ៍NFCមួយទៀត និងលើកឧបករណ៍របស់អ្នកឡើងបន្ទាប់ពីឮសូរសំឡេង។
2. ប៉ះអេក្រង់ក្នុងរយៈពេល៣វិនាទីបន្ទាប់ពីឮសូរ។
3. ដាក់បន្ទះខាងមុខនៃឧបករណ៍របស់អ្នកទល់ជាមួយឧបករណ៍NFCមួយទៀត ម្តងទៀត​ដើម្បីបញ្ចប់ការផ្ទេរ។ សូម​ចំណាំថា​ប្លូធូស ឬ WLAN របស់​អ្នក​អាច​នឹង​ត្រូវបើក​ដោយ​ស្វ័យ​ប្រវត្តិ​មុន​ពេល​មាន​ការបញ្ជូន​ឯកសារ។"</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. អ្នកអាចប្រើឧបករណ៍ស្ពត់ខ្លីៗ WLAN អាចយួរបានជាចំណុចចូលប្រើអ៊ីនធើណេត​របស់អ្នក។ ឧបករណ៍​ភ្ចាប់​ជាមួយ​កុំព្យូទ័រអាចត្រូវបានភ្ជាប់ទៅកាន់ឧបករណ៍របស់អ្នកតាមរយៈ WLAN និងឧបករណ៍ដែលបានភ្ជាប់នឹងចូលប្រើអ៊ីនធើណេតតាមរយៈបណ្តាញ​ចល័ត។
2. ការប្រើប្រាស់WLAN ហត់ស្ពត់ ចល័តនឹងតម្រូវឱ្យបើកការតភ្ជាប់ទិន្នន័យចល័ត​របស់អ្នក ហើយនឹងប្រើប្រាស់ចរាចរទិន្នន័យមួយចំនួន។
3. ការប្រើប្រាស់ស្ពត់ខ្លីៗ WLAN អាចយួរបានអាចធ្វើឱ្យអាយុកាលថ្មរបស់អ្នកអស់​កាន់តែលឿន។"</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">បណ្តាញ WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">អ្នកបានភ្ជាប់ទៅបណ្តាញ WLAN China Mobile ការប្រើបណ្តាញនេះអាចបង្កើតឱ្យមានការគិតថ្លៃប្រើប្រាស់ WLAN អាចអនុវត្តបាន។</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">ការក្រើនរំលឹក WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">រំលឹកខ្ញុំពេលខ្ញុំបានភ្ជាប់ទៅបណ្តាញ WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">កុំបង្ហាញការជូនដំណឹងណាមួយនៅពេលដែលផ្លាស់ប្តូរបណ្តាញ (ទិន្នន័យទូរស័ព្ទទៅ WLAN និងផ្ទុយមកវិញ ឬរវាងបណ្តាញប្រព័ន្ធ WLAN)</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description_wifionly">ប្រើ GPS និង WLAN ដើម្បីប៉ាន់ស្មានពីទីតាំង</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description_wifionly">ប្រើ WLAN ដើម្បីប៉ាន់ស្មានពីទីតាំង</string>
    <string name="wifi_plus_title">WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_summary">ជ្រើសបណ្ដាញ WLAN ឬទិន្នន័យទូរស័ព្ទចល័តប្រកបដោយភាពឈ្លាសវៃ</string>
    <string name="wifi_plus_description">"នៅពេល WLAN+ ត្រូវបានបើក ការភ្ជាប់ WLAN របស់អ្នកនឹងត្រូវ​បានវាយតម្លៃដើម្បី​ផ្តល់នូវការប្ដូរបណ្តាញឆ្លាតវៃ (ការប្រើប្រាស់ទិន្នន័យ WLAN អាចកើនឡើង)។ WLAN+ ដោយស្វ័យប្រវត្តិ៖
1​។ ប្ដូររវាង WLAN និងទិន្នន័យចល័ត (ជាមួយការជូនដំណឹងនានា) ដើម្បីផ្ដល់នូវបទពិសោធន៍អ៊ីនធឺណិតរលូនមួយ។
2. បើក WLAN នៅពេលនៅក្នុងជួរនៃបណ្ដាញ WLAN ដែលស្គាល់ ហើយភ្ជាប់ទៅវា។"</string>
    <string name="wifi_plus_settings_title">ការកំណត់ WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_intelligent_switch_description">ប្តូររវាងបណ្តាញ WLAN និងទិន្នន័យចល័តយ៉ាងឆ្លាតវៃសម្រាប់បទពិសោធន៍កាន់តែ​ប្រសើរ។</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_on_description">បើក WLAN ដោយស្វ័យប្រវត្តិ នៅពេលអ្នកខិតដល់ទីតាំងដែលបានស្គាល់មួយ។</string>
    <string name="wifi_plus_global_description">"នៅពេល WLAN+ ត្រូវបានបើក ការភ្ជាប់ WLAN របស់អ្នកនឹងត្រូវ​បានវាយតម្លៃដើម្បី​ផ្តល់នូវការប្ដូរបណ្តាញឆ្លាតវៃ (ការប្រើប្រាស់ទិន្នន័យ WLAN អាចកើនឡើង)។ WLAN+ ដោយស្វ័យប្រវត្តិ៖
1​។ ប្ដូររវាង WLAN និងទិន្នន័យចល័តដើម្បីផ្ដល់នូវបទពិសោធន៍អ៊ីនធឺណិតរលូនមួយ។
2. បើក WLAN នៅពេលនៅក្នុងជួរនៃបណ្ដាញ WLAN ដែលស្គាល់ ហើយភ្ជាប់ទៅវា។"</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui">ប្រើប្រព័ន្ធ GPS, WLAN និងបណ្តាញទូរស័ព្ទចល័ត</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui">ប្រើ WLAN និងបណ្តាញទូរស័ព្ទចល័ត</string>
    <string name="pgps_switch_summary">អនុញ្ញាតឱ្យ GPS ប្រមូលស្ថានីយមូលដ្ឋានទិន្នន័យចល័ត និងទិន្នន័យ WLAN នៅក្បែរដើម្បី​ផ្តល់នូវសេវាកម្មទីតាំងកាន់តែរហ័ស និងកាន់តែត្រឹមត្រូវ</string>
    <string name="find_no_wlan_ap">មិនអាចរកឃើញ ប្រព័ន្ធហតស្ពត WLAN</string>
    <string name="cannot_connect_wlan">មិនអាចតភ្ជាប់ទៅ ប្រព័ន្ធ WLAN</string>
    <string name="cannot_login_internet_with_wlan">មិនអាច ចូលដំណើរការអ៊ីនធឺណិត នៅលើ ប្រព័ន្ធ WLAN</string>
    <string name="wfd_connect_fail">ការតភ្ជាប់ដោយផ្ទាល់ នូវប្រព័ន្ធ WLAN បានបរាជ័យ</string>
    <string name="find_no_wfd_device">មិនអាចរកឃើញ ឧបករណ៍ ប្រើ WLAN ដោយផ្ទាល់</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"គ្មានឧបករណ៍ប្រើបានត្រូវបានរកឃើញ វាអាចនឹងថា :
1. ឧបករណ៍គូនេះ មិនអាចរកបាន។ 
2. ឧបករណ៍គូ កំពុងជួបបញ្ហាបច្ចេកទេស។ ព្យាយាមចាប់ផ្ដើមវ៉ាយហ្វាយឡើងវិញ និងបើកវ៉ាយហ្វាយផ្ទាល់ម្តងទៀត។ 
3. ឧបករណ៍ផ្ទាល់ខ្លួនរបស់អ្នក កំពុងជួបបញ្ហាបច្ចេកទេស។ ព្យាយាមចាប់ផ្ដើមវ៉ាយហ្វាយឡើងវិញ និងបើកវ៉ាយហ្វាយផ្ទាល់ម្តងទៀត។"</string>
    <string name="wfd_connected_failed_causes">"ការភ្ជាប់មិនអាចបង្កើតឡើងបានទេ។ ហេតុផលអាចទៅរួច :
1. ឧបករណ៍គូ មិនទទួលយកសំណើរការភ្ជាប់។ 
2. ឧបករណ៍ទាំងពីរបានបង្កើតការភ្ជាប់វ៉ាយហ្វាយផ្ទាល់មួយផ្សេងទៀតរួចហើយ ។ 
3. ឧបករណ៍គូ កំពុងជួបបញ្ហាបច្ចេកទេស។ ព្យាយាមចាប់ផ្ដើមវាម្តងទៀត។"</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">ស្កេន​កូដ QR ដើម្បី​ភ្ជាប់ទៅបណ្ដាញ WLAN នេះ</string>
    <string name="devices_not_found_solution_title">ប្រសិនបើឧបករណ៍ដែលមិនអាចត្រូវបានរកឃើញសូមសាកល្បងដូចខាងក្រោមនេះ:</string>
    <string name="devices_not_found_solution_message">"1. សូមប្រាកដថាឧបករណ៍ត្រូវបានស្កេនសម្រាប់ឧបករណ៍ផ្សេងទៀត។
2. ប្រសិនបើឧបករណ៍ម្ខាងទៀតកំពុងជួបប្រទះបញ្ហា សូមចាប់ផ្ដើម WLAN ឡើងវិញ និងចូលប្រើ WLAN Direct ម្តងទៀត។
3. ប្រសិនបើឧបករណ៍របស់អ្នកកំពុងជួបប្រទះបញ្ហា សូមចាប់ផ្ដើម WLAN ឡើងវិញ និងចូលប្រើ WLAN Direct ម្តងទៀត។"</string>
    <string name="devices_not_connected_solution_message">"1. សូមប្រាកដថាឧបករណ៍ម្ខាងទៀតបានបានទទួលយកសំណើរការតភ្ជាប់។
2. សូមប្រាកដថាឧបករណ៍ទាំងពីរមិនបានតភ្ជាប់ទៅនឹងឧបករណ៍ផ្សេងទៀត។
3. ប្រសិនបើឧបករណ៍របស់មិត្តភក្តិបានកំពុងជួបប្រទះបញ្ហាព្យាយាមតភ្ជាប់ឡើងវិញ។"</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui">"នៅពេលបើក WLAN+ ការភ្ជាប់ WLAN របស់អ្នកនឹងត្រូវ​បានវាយតម្លៃដើម្បី​ផ្តល់នូវការប្ដូរបណ្តាញស្មាត (ការប្រើប្រាស់ទិន្នន័យ WLAN អាចកើនឡើង)។ WLAN+ ដោយស្វ័យប្រវត្តិ៖
1. ប្តូររវាង WLAN និងទិន្នន័យចល័ត (អ្នកអាចជ្រើសយកម៉ូដផ្លាស់ប្តូរតាមលំនាំដើមនៅក្នុងការកំណត់បណ្តាញចល័ត) ដើម្បីផ្តល់នូវបទពិសោធន៍អ៊ីនធឺណិតមួយបានរលូន។
2. បើក WLAN នៅពេលនៅក្នុងជួរនៃបណ្ដាញ WLAN ដែលស្គាល់ ហើយភ្ជាប់ទៅវា។"</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">នៅពេលការអាប់ដេត Link+ ផ្ទាល់ត្រូវបានបើក ទូរស័ព្ទរបស់អ្នកអាប់ដេតទិន្នន័យនៃ​ប៉ារ៉ាម៉ែត្រទំនាក់ទំនងដោយស្វ័យប្រវត្តិតាមរយៈបណ្តាញឥតខ្សែរបស់អ្នក (WLAN តាមលំនាំដើម) ដើម្បីធ្វើឱ្យលក្ខណៈពិសេស Link+ ដែលពាក់ព័ន្ធប្រសើរឡើង។</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui2">"នៅពេល WLAN+ ត្រូវបានបើក ការភ្ជាប់ WLAN របស់អ្នកនឹងត្រូវ​បានវាយ​តម្លៃ​ដើម្បីផ្តល់នូវការប្ដូរបណ្តាញឆ្លាតវៃ (ការប្រើប្រាស់ទិន្នន័យ WLAN អាចកើនឡើង)។ WLAN+ ដោយស្វ័យប្រវត្តិ៖
1. ប្ដូររវាង WLAN និងទិន្នន័យទូរស័ព្ទចល័ត (អ្នកអាចជ្រើសយកម៉ូដប្ដូរលំនាំដើម​ក្នុងការកំណត់បណ្ដាញទូរស័ព្ទចល័ត) ដើម្បីផ្ដល់បទពិសោធន៍អ៊ីនធឺណិតរលូន​មួយ។
2. បើក WLAN នៅពេលនៅក្នុងជួរនៃបណ្ដាញ WLAN ដែលស្គាល់ ហើយភ្ជាប់ទៅវា។
3. វាយតម្លៃបណ្ដាញ WLAN ដែលអាចប្រើបាន។ ឧបករណ៍នឹងមិនស្វ័យភ្ជាប់បណ្ដាញដែលបានរក្សាទុកដោយគ្មានការភ្ជាប់​អ៊ីនធឺណិតឡើយ។
4. សម្រាប់ WLAN ហត់ស្ពត់ឥតគិតថ្លៃខ្លះ ទទួលបានកូដផ្ទៀងផ្ទាត់ពីសារ SMS ចូល ហើយចូលក្នុងប្រព័ន្ធទៅក្នុងបណ្តាញតាមកម្មវិធីរុករក (បច្ចុប្បន្នគាំទ្រតែក្នុងប្រទេសចិនប៉ុណ្ណោះ)។"</string>
    <string name="wifi_plus_global_description2">"នៅពេល WLAN+ ត្រូវបានបើក ការភ្ជាប់ WLAN របស់អ្នកនឹងត្រូវ​បានវាយ​តម្លៃ​ដើម្បីផ្តល់នូវការប្ដូរបណ្តាញឆ្លាតវៃ (ការប្រើប្រាស់ទិន្នន័យ WLAN អាចកើនឡើង)។ WLAN+ ដោយស្វ័យប្រវត្តិ៖
1. ប្ដូររវាង WLAN និងទិន្នន័យទូរស័ព្ទចល័តដើម្បីផ្ដល់នូវ​បទពិសោធន៍អ៊ីនធឺណិតរលូនមួយ។
2. បើក WLAN នៅពេលនៅក្នុងជួរនៃបណ្ដាញ WLAN ដែលស្គាល់ ហើយភ្ជាប់ទៅវា។
3. វាយតម្លៃបណ្ដាញ WLAN ដែលអាចប្រើបាន។ ឧបករណ៍នឹងមិនស្វ័យភ្ជាប់បណ្ដាញដែលបានរក្សាទុកដោយគ្មាន​ការភ្ជាប់អ៊ីនធឺណិតឡើយ។"</string>
    <string name="help_message">"1. ម៉ាស៊ីនបោះពុម្ព និងទូរស័ព្ទរបស់អ្នកមិនត្រូវបានភ្ជាប់ទៅបណ្ដាញ WLAN ដូចគ្នាទេ។
2. ម៉ាស៊ីនបោះពុម្ពរបស់អ្នកមិនគាំទ្រសេវាបោះពុម្ពជាក់លាក់នេះទេ (បញ្ជាក់ជាមួយក្រុមហ៊ុនផលិត)។
3. ការស្វែងរកបានអស់ពេល។ ព្យាយាមម្ដងទៀត ប្រសិនបើវាជាករណី។
4. ម៉ាស៊ីនបោះពុម្ពរបស់អ្នកបានគាំង។ ចាប់ផ្ដើមម៉ាស៊ីនបោះពុម្ពរបស់អ្នកឡើងវិញ ហើយព្យាយាមម្ដងទៀត។"</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">ការពិនិត្យមើលសន្តិសុខ WLAN</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">ពិនិត្យមើល​កម្រិតសន្តិសុខ​នៃបណ្ដាញ​ WLAN ដែលបានតភ្ជាប់តាមរយៈ​ក​ម្មវិធី​គ្រប់គ្រងទូរស័ព្ទ និង​ស្កុប​ស្វ័យតភ្ជាប់ទៅ​បណ្ដាញ​ដែល​បានរក្សាទុក​ដែល​បង្ក​ហានិភ័យ​សន្តិសុខ</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"នៅពេលបើក​ WLAN+ ការតភ្ជាប់ WLAN របស់អ្នក​នឹងត្រូវ​បានវាយតម្លៃ​ដើម្បី​ផ្ដល់ជូន​ការ​ប្ដូរបណ្ដាញឆ្លាតវៃ​ ហើយ​វា​នឹង​អាប់ដេត​ប៉ារ៉ាម៉ែត្រ​បង្កើនប្រសិទ្ធភាពដោយ​ស្វ័យ​ប្រវត្តិ​​តាមរយៈ WLAN (ការប្រើប្រាស់ទិន្នន័យ WLAN អាចនឹងកើនឡើង)។ WLAN+ ដោយស្វ័យប្រវត្តិ៖
1. ប្តូររវាង WLAN និងទិន្នន័យចល័ត (អ្នកអាចជ្រើសយកម៉ូដផ្លាស់ប្តូរតាមលំនាំដើមនៅក្នុងការកំណត់បណ្តាញចល័ត) ដើម្បីផ្តល់នូវបទពិសោធន៍អ៊ីនធើណិតមួយបានរលូន។
2. បើក WLAN នៅពេលនៅក្នុងជួរនៃបណ្ដាញ WLAN ដែលស្គាល់ ហើយភ្ជាប់ទៅវា។
3. វាយតម្លៃ​បណ្ដាញ WLAN ដែល​អាចប្រើបាន។ សម្រាប់បណ្ដាញដែលបានរក្សាទុក​ដែលគ្មាន​ការចូលប្រើអ៊ីនធើណិត ស្វ័យតភ្ជាប់​ត្រូវបានស្កុប។
4. រកឃើញ និងចូលប្រើ​កូដផ្ទៀងផ្ទាត់​ពី​សារ​ផ្ទៀង​ផ្ទាត់ SMS មកដល់ និងចូល​ក្នុងប្រព័ន្ធ​តាមរយៈ​កម្មវិធីរកមើល​ដោយស្វ័យប្រវត្តិ សម្រាប់​ WLAN ហត់ស្ពត់ឥតគិតថ្លៃមួយចំនួន​ (បច្ចុប្បន្នគាំទ្រតែនៅក្នុង​ប្រទេសចិន)។"</string>
    <string name="user_add_user_message">"អ្នកអាចចែករំលែកឧបករណ៍នេះជាមួយអ្នកដទៃដោយបង្កើតអ្នកប្រើបន្ថែម។ អ្នកប្រើម្នាក់ៗមានលំហផ្ទាល់ខ្លួនរបស់គេ ដែលពួកគេអាចប្តូរតាមបំណង​ជាមួយ​កម្មវិធី រូបភាពលើអេក្រង់ និងច្រើនទៀត។ អ្នកប្រើក៏អាចលៃតម្រូវការកំណត់ឧបករណ៍ ដូចជា WLAN ដែលប៉ះពាល់ដល់អ្នករាល់គ្នា។

នៅពេលអ្នកបន្ថែមអ្នកប្រើថ្មីម្នាក់ បុគ្គលនោះត្រូវការដំឡើងលំហរបស់គេ។

អ្នកប្រើទាំងឡាយអាចអាប់ដេតកម្មវិធីសម្រាប់អ្នកប្រើដទៃទាំងអស់។"</string>
    <string name="print_user_warning">ឧបករណ៍របស់អ្នក​នឹង​ស្វែងរក​ម៉ាស៊ីនបោះពុម្ពដែលនៅ​ក្បែរ​តាម​រយៈ​ការភ្ជាប់ WLAN នៅពេល​អ្នក​បើក​សេវា​បោះពុម្ព ​ដែល​នឹង​បង្ក​ឲ្យ​មានចរាចរ WLAN។</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">ការហៅតាមវ៉ាយហ្វាយ</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">បើកការហៅតាមវ៉ាយហ្វាយ</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">បើសិនជាបើក អ្នកនឹងមិនអាចធ្វើការហៅបន្ទាន់តាមរយៈវ៉ាយហ្វាយទេ។ បើក?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">នៅពេលអ្នកប្រើប្លូធូស WLAN Direct និងការចែករំលែកការភ្ជាប់អ៊ីនធើណែត និងហត់ស្ពត់អាចយួរបាន ឧបករណ៍ផ្សេងទៀតនឹងឃើញឈ្មោះនេះ។</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">ការកែប្រែឈ្មោះឧបករណ៍នឹងផ្ដាច់ការតភ្ជាប់វ៉ាយហ្វាយហត់ស្ពត់បច្ចុប្បន្ន។ កែប្រែវា?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">សរសេរទៅកាន់វ៉ាយហ្វាយស្លាក NFC</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">ការប្ដូរវៃឆ្លាតរវាង WLAN និងទិន្នន័យចល័ត</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">វាយតម្លៃការតភ្ជាប់ WLAN និងប្ដូររវាង WLAN (អាចបង្កើនចរាចរ) និងទិន្នន័យចល័តដើម្បីជ្រើសរើសការភ្ជាប់បណ្ដាញល្អបំផុត។ ម៉ូដប្ដូរលំនាំដើម គឺត្រូវបានកំណត់ក្នុងការកំណត់បណ្ដាញចល័ត។ ម៉ូដប្ដូរលំនាំដើម គឺត្រូវបានកំណត់ក្នុងការកំណត់បណ្ដាញចល័ត</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">វាយតម្លៃការតភ្ជាប់ WLAN និងប្ដូររវាង WLAN (អាចបង្កើនចរាចរ) និងទិន្នន័យចល័តដើម្បីជ្រើសរើសការភ្ជាប់បណ្ដាញល្អបំផុត។ ម៉ូដប្ដូរលំនាំដើម គឺត្រូវបានកំណត់ក្នុងការកំណត់បណ្ដាញចល័ត</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">បើក/បិទ WLAN ដោយស្វ័យប្រវត្តិ</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">បើក WLAN នៅពេលស្ថិតក្នុងវិសាលភាពនៃបណ្ដាញ WLAN និងតភ្ជាប់វា</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">វាយតម្លៃ WLAN ដែលមាន។</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">វាយតម្លៃវ៉ាយហ្វាយដែលមាន។ ការភ្ជាប់ស្វ័យប្រវត្តិត្រូវផ្អាកសម្រាប់បណ្ដាញរក្សាទុកដែលគ្មានការចូលប្រើអ៊ីនធើណេត</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">ធ្វើឱ្យប្រសើឡើងនូវបទពិសោធន៍នៃការចូលក្នុងប្រព័ន្ធសម្រាប់ហត់ស្ពត់ WLAN ឥតគិតថ្លៃ</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">សម្រាប់ WLAN ហត់ស្ពត់ឥតគិតថ្លៃមួយចំនួន ចូរស៊ើបរក និងចូលប្រើកូដផ្ទៀងផ្ទាត់ពីសារផ្ទៀងផ្ទាត់ភាពត្រឹមត្រូវ SMS និងចូលក្នុងប្រព័ន្ធទៅកាន់បណ្ដាញតាមរយៈការរុករកដោយស្វ័យប្រវត្តិ (បច្ចុប្បន្នគាំទ្រតែនៅចិនដីគោក)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">នៅពេលបើកអាប់ដេតបន្ដផ្ទាល់ Link+ ទូរស័ព្ទរបស់អ្នកអាប់ដេតទិន្នន័យប៉ារ៉ាម៉ែត្រទំនាក់ទំនងដោយស្វ័យប្រវត្តិ តាមរយៈបណ្ដាញឥតខ្សែរបស់អ្នក (WLAN តាមលំនាំដើម) ដើម្បីបង្កើនលក្ខណៈទំនាក់ទំនងដែលពាក់ព័ន្ធ។</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>វ៉ាយហ្វាយ</li>"
"<li>ទិន្នន័យចល័ត</li>"
"<li>ប្លូធូស</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>ប្លូធូស</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">ប្រើ GPS និង WLAN</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">ប្រើ WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. ស្ពាន WLAN បង្កើនកម្រិតនៃការបញ្ជូន និងអាំងតង់ស៊ីតេ​នៃសញ្ញាណ WLAN ប្រសើរបំផុត។ ឧបករណ៍ដទៃទៀត​អាចភ្ជាប់​ទៅ​បណ្ដាញ ​WLAN បច្ចុប្បន្ន​របស់អ្នក​តាមរយៈ​ឧបករណ៍របស់អ្នក។
2. ស្ពាន WLAN គាំទ្រ​ការចូលប្រើ​រហូតដល់​ 4 ឧបករណ៍។
3. ស្ពាន WLAN មិនដំណើរការ​ជាមួយលក្ខណៈពិសេស WLAN ហត់ស្ពត់ និង WLAN Direct ទេ។ បើស្ពាន WLAN បានបើក កម្មវិធីខ្លះដែលប្រើ​សេវាកម្ម P2P អាចនឹងមិន​ដំណើរការបានត្រឹមត្រូវ។
4. ការប្រើប្រាស់ស្ពាន WLAN ប្រើថាម​ពល​ថ្មី​កាន់តែរហ័ស។
5. បើអ្នកទទួលបាន​សារដែលជូនដំណឹងអ្នក​ថា​ធនធាន WLAN កំពុង​ត្រូវបានប្រើដោយ​សេវាកម្មមួយផ្សេងទៀត សូមចូលទៅកាន់​ការ​កំណត់ > WLAN > WLAN Direct ហើយ​ផ្ដាច់​ការភ្ជាប់​ឧបករណ៍​ដែលបាន​ភ្ជាប់​ណាមួយ។ ឬអ្នកអាច​បិទប្រព័ន្ធ​ WLAN បន្ទាប់មក​បើកម្ដងទៀត​ដើម្បី​ផ្ដាច់​ឧបករណ៍​ទាំងអស់ដោយស្វ័យប្រវត្តិ។"</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">ស្កេនដើម្បីភ្ជាប់​ទៅកាន់បណ្ដាញ WLAN នេះ</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. សូមប្រាកដថា ចូលដំណើរការទីតាំងរបស់ខ្ញុំបានបើកហើយ។
2. ជ្រើស ប្រើប្រព័ន្ធ GPS, ប្រព័ន្ធ WLAN, និងបណ្តាញទូរស័ព្ទចល័តនៅក្នុងម៉ូដកំណត់ទីតាំង។
3. ភ្ជាប់ទៅប្រព័ន្ធហត់ស្ប៉ត WLAN ឬបើកទិន្នន័យចល័ត។
4. សូមពិនិត្យមើលប្រសិនបើកម្មវិធីដែលអ្នកកំពុងប្រើបានចូលដំណើរការការអនុញ្ញាតទីតាំងនៅក្នុងកម្មវិធីគ្រប់គ្រងទូរស័ព្ទ > កម្មវិធីគ្រប់គ្រងការអនុញ្ញាត > ចូលប្រើព័ត៌មានទីតាំង។
5. ប្រសិនបើអ្នកបានកំណត់ម៉ូដកំណត់ទីតាំងតែជា ការប្រើប្រព័ន្ធ GPS សូមប្រាកដថាអ្នកកំពុងប្រើការចូលដំណើរការទីតាំងនៅក្នុងបរិស្ថានមួយដែលបើកចំហ និងគ្មានអ្វីរារាំងដែលជាកន្លែងដែលសញ្ញាប្រព័ន្ធ GPS អាចត្រូវបានទទួលជាធម្មតា។
6. ប្រសិនបើអ្នកបានភ្ជាប់ទៅហត់ស្ប៉តសាធារណៈ សូមព្យាយាមបិទ WLAN ហើយបើកទិន្នន័យចល័ត។ បន្ទាប់មកព្យាយាមចូលដំណើរការទីតាំងម្តងទៀត។"</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. ជ្រើស ប្រើប្រព័ន្ធ GPS, ប្រព័ន្ធ WLAN, និងបណ្តាញទូរស័ព្ទចល័តនៅក្នុងម៉ូដកំណត់ទីតាំងសម្រាប់ការចូលដំណើរទីតាំងត្រឹមត្រូវបន្ថែមទៀត។
2. ប្រសិនបើអ្នកកំពុងប្រើស្រោមលោហធាតុនៅលើឧបករណ៍របស់អ្នក សូមដោះស្រោមនោះចេញ ឬប្រើស្រោមមិនមែនលោហធាតុ ហើយព្យាយាមម្ដងទៀត។
3. សូមពិនិត្យមើលប្រសិនបើកម្មវិធីដែលអ្នកកំពុងប្រើបានចូលដំណើរការការអនុញ្ញាតទីតាំងនៅក្នុងកម្មវិធីគ្រប់គ្រងទូរស័ព្ទ > កម្មវិធីគ្រប់គ្រងការអនុញ្ញាត > ចូលប្រើព័ត៌មានទីតាំង។
4. ការរុករកដំណើរការល្អប្រសើរជាងមុននៅក្នុងតំបន់ធំទូលាយ គ្មានអ្វីរារាំង។ ដាក់ទូរស័ព្ទរបស់អ្នកនៅក្នុងទីតាំងនៅជិតកញ្ចក់មុខនៃរថយន្តរបស់អ្នក ដូចជាផ្ទាំងនៅពីមុខចង្កូត ឬតំបន់គ្មានអ្វីរារាំងផ្សេងទៀតនៅក្នុងរថយន្តរបស់អ្នក។"</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. ស្ពាន WLAN បង្កើនកម្រិតនៃការបញ្ជូន និងអាំងតង់ស៊ីតេ​នៃសញ្ញាណ WLAN ប្រសើរបំផុត។ ឧបករណ៍ដទៃទៀត​អាចភ្ជាប់​ទៅ​បណ្ដាញ ​WLAN បច្ចុប្បន្ន​របស់អ្នក​តាមរយៈ​ឧបករណ៍របស់អ្នក។
%2$d. ស្ពាន WLAN គាំទ្រ​ការចូលប្រើ​រហូតដល់​ %6$d ឧបករណ៍។
%3$d. ស្ពាន WLAN មិនដំណើរការ​ជាមួយលក្ខណៈពិសេស WLAN ហត់ស្ពត់ និង WLAN Direct ទេ។ បើស្ពាន WLAN បានបើក កម្មវិធីខ្លះដែលប្រើ​សេវាកម្ម P2P អាចនឹងមិន​ដំណើរការបានត្រឹមត្រូវ។
%4$d. ការប្រើប្រាស់ស្ពាន WLAN ប្រើថាម​ពល​ថ្មី​កាន់តែរហ័ស។
%5$d. បើអ្នកទទួលបាន​សារដែលជូនដំណឹងអ្នក​ថា​ធនធាន WLAN កំពុង​ត្រូវបានប្រើដោយ​សេវាកម្មមួយផ្សេងទៀត សូមចូលទៅកាន់​ការ​កំណត់ > WLAN > WLAN Direct ហើយ​ផ្ដាច់​ការភ្ជាប់​ឧបករណ៍​ដែលបាន​ភ្ជាប់​ណាមួយ។ ឬអ្នកអាច​បិទប្រព័ន្ធ​ WLAN បន្ទាប់មក​បើកម្ដងទៀត​ដើម្បី​ផ្ដាច់​ឧបករណ៍​ទាំងអស់ដោយស្វ័យប្រវត្តិ។"</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d.​​ អ្នកអាចប្រើឧបករណ៍ចល័ត WLAN ហតស្ពត ជាចំណុចចូលប្រើអ៊ីនធើណេតរបស់អ្នក។ គ្រឿងកុំព្យូទ័រអាចត្រូវតភ្ជាប់ទៅនឹងឧបករណ៍របស់អ្នកតាមរយៈ WLAN និងឧបករណ៍ដែលបានតភ្ជាប់នឹងចូលដំណើរការអ៊ីនធើណេតតាមរយៈបណ្តាញទូរស័ព្ទចល័ត។
%2$d. ការប្រើ WLAN ហតស្ពតចល័តនឹងតម្រូវឱ្យបើកការតភ្ជាប់ទិន្នន័យចល័តរបស់អ្នក ហើយនឹងប្រើប្រាស់ទិន្នន័យមួយចំនួន។
%3$d.​ ដោយប្រើ WLAN ហតស្ពតចល័តអាចបង្ហូរថ្មរបស់អ្នកលឿនជាងមុន។"</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"ការតភ្ជាប់ដោយដៃ៖
%2$d. បើកប្រព័ន្ធ WLAN នៅលើឧបករណ៍គោលដៅ និងរកចំណុចហតស្ពត %1$s។
%3$d. តភ្ជាប់ទៅហតស្ពត។"</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. សូមប្រាកដថា ចូលដំណើរការទីតាំងរបស់ខ្ញុំបានបើកហើយ។
%2$d. ជ្រើស ប្រើប្រព័ន្ធ GPS, ប្រព័ន្ធ WLAN, និងបណ្តាញទូរស័ព្ទចល័តនៅក្នុងម៉ូដកំណត់ទីតាំង។
%3$d. ភ្ជាប់ទៅប្រព័ន្ធហត់ស្ប៉ត WLAN ឬបើកទិន្នន័យចល័ត។
%4$d. សូមពិនិត្យមើលប្រសិនបើកម្មវិធីដែលអ្នកកំពុងប្រើបានចូលដំណើរការការអនុញ្ញាតទីតាំងនៅក្នុងកម្មវិធីគ្រប់គ្រងទូរស័ព្ទ > កម្មវិធីគ្រប់គ្រងការអនុញ្ញាត > ចូលប្រើព័ត៌មានទីតាំង។
%5$d. ប្រសិនបើអ្នកបានកំណត់ម៉ូដកំណត់ទីតាំងតែជា ការប្រើប្រព័ន្ធ GPS សូមប្រាកដថាអ្នកកំពុងប្រើការចូលដំណើរការទីតាំងនៅក្នុងបរិស្ថានមួយដែលបើកចំហ និងគ្មានអ្វីរារាំងដែលជាកន្លែងដែលសញ្ញាប្រព័ន្ធ GPS អាចត្រូវបានទទួលជាធម្មតា។
%6$d. ប្រសិនបើអ្នកបានភ្ជាប់ទៅហត់ស្ប៉តសាធារណៈ សូមព្យាយាមបិទ WLAN ហើយបើកទិន្នន័យចល័ត។ បន្ទាប់មកព្យាយាមចូលដំណើរការទីតាំងម្តងទៀត។"</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. ជ្រើស ប្រើប្រព័ន្ធ GPS, ប្រព័ន្ធ WLAN, និងបណ្តាញទូរស័ព្ទចល័តនៅក្នុងម៉ូដកំណត់ទីតាំងសម្រាប់ការចូលដំណើរទីតាំងត្រឹមត្រូវបន្ថែមទៀត។
%2$d. ប្រសិនបើអ្នកកំពុងប្រើស្រោមលោហធាតុនៅលើឧបករណ៍របស់អ្នក សូមដោះស្រោមនោះចេញ ឬប្រើស្រោមមិនមែនលោហធាតុ ហើយព្យាយាមម្ដងទៀត។
%3$d. សូមពិនិត្យមើលប្រសិនបើកម្មវិធីដែលអ្នកកំពុងប្រើបានចូលដំណើរការការអនុញ្ញាតទីតាំងនៅក្នុងកម្មវិធីគ្រប់គ្រងទូរស័ព្ទ > កម្មវិធីគ្រប់គ្រងការអនុញ្ញាត > ចូលប្រើព័ត៌មានទីតាំង។
%4$d. ការរុករកដំណើរការល្អប្រសើរជាងមុននៅក្នុងតំបន់ធំទូលាយ គ្មានអ្វីរារាំង។ ដាក់ទូរស័ព្ទរបស់អ្នកនៅក្នុងទីតាំងនៅជិតកញ្ចក់មុខនៃរថយន្តរបស់អ្នក ដូចជាផ្ទាំងនៅពីមុខចង្កូត ឬតំបន់គ្មានអ្វីរារាំងផ្សេងទៀតនៅក្នុងរថយន្តរបស់អ្នក។"</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">ការប្រើប្រាស់ហត់ស្ពត់ចល័ត​តម្រូវឲ្យបិទ​កម្មវិធីសន្សំសំចៃទិន្នន័យ។ បិទ?</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">ឧបករណ៍ភ្ជាប់ WLAN អនុញ្ញាតឱ្យអ្នកចែករំលែកការភ្ជាប់បណ្ដាញរបស់អ្នកជាមួយអ្នកដទៃទៀត ប៉ុន្តែអាចស៊ីថាមពលថ្មកាន់តែលឿន និងបង្កើនថ្លៃប្រើប្រាស់ទិន្នន័យ។</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">ឧបករណ៍ភ្ជាប់ WLAN បានបិទ</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">ឧបករណ៍ភ្ជាប់ WLAN បានបិទ</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">មិនអាចប្រើមុខងារនេះ ខណៈពេលបើក WLAN។ សូមបិទ WLAN ជាមុនសិន</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLAN បានបើក</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">ឧបករណ៍ភ្ជាប់ចល័ត និង WLAN មិនអាចត្រូវបានបើកនៅក្នុងពេលដូចគ្នានេះ។ បិទ WLAN?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">WLAN ត្រូវតែបិទឥឡូវនេះ។ វានឹងត្រូវបើកដោយស្វ័យប្រវត្តិម្តងទៀត នៅពេលដែលទូរស័ព្ទរបស់អ្នកទាក់ទងជាមួយនឹងម៉ាស៊ីនមេ AT&amp;T។</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">ប្រសសិនបើអ្នកបិទជម្រើសឈ្មោះបណ្ដាញផ្សព្វផ្សាយ (SSID) ទូរស័ព្ទរបស់អ្នកនឹងមិនត្រូវបានមើលឃើញឧបករណ៍ផ្សេងទៀត ហើយនឹងមិនលេចឡើងក្នុងបញ្ជីបណ្ដាញ WLAN ដែលអាចប្រើបាន។ ឧបករណ៍ផ្សេងទៀតនៅតែអាចភ្ជាប់ទៅឧបករណ៍រភ្ជាប់របស់អ្នកដោយបញ្ចូលឈ្មោះបណ្តាញដោយដៃ។</string>
    <string name="enable">ការភ្ជាប់ដោយស្វ័យប្រវត្តិទៅ AT &amp; T WLAN បានបើក</string>
    <string name="disable">ការភ្ជាប់ដោយស្វ័យប្រវត្តិទៅ AT &amp; T WLAN បានបិទ</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">ចាប់ផ្ដើម WLAN ឡើងវិញសម្រាប់ការកំណត់ការភ្ជាប់ដោយស្វ័យប្រវត្តិដើម្បីឱ្យមានប្រសិទ្ធិភាព។</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">ហត់ស្ពត់ត្រូវបានបិទដោយអ្នកគ្រប់គ្រងឧបករណ៍​</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s គ្រប់គ្រងឧបករណ៍របស់អ្នក ហើយមិនអនុញ្ញាតឱ្យអ្នកកែប្រែ ឬលុបបណ្តាញ WLAN នេះ។ សម្រាប់ព័ត៌មានបន្ថែម សូមទាក់ទងផ្នែករដ្ឋបាល។</string>
</resources>
