<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_verbose_logging">WLAN ভারবোজ লগিং সক্ষম করুন</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">সেলুলারে চলে যাওয়ার অতিসক্রিয় WLAN</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">সবসময় WLAN রোমিং স্ক্যানের অনুমতি দিন</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">WLAN লগিং মাত্রা বাড়ানো হবে, WLAN পিকারে SSID RSSI প্রতিতে দেখানো হবে</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">সক্ষম থাকলে, WLAN সিগন্যাল দুর্বল থাকার সময়ে ডেটা সংযোগ সেলুলারে পাঠিয়ে দিতে WLAN অতিসক্রিয় হয়ে কাজ করবে।</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">ইন্টারফেসে উপস্থিত ডেটা ট্র্যাফিকের পরিমাণের ভিত্তিতে WLAN রোমিং স্ক্যানের অনুমতি দিন/অনুমতি তুলে নিন</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">মোবাইল ডেটা সর্বদা সক্রিয় রাখুন, এমনকি WLAN সক্রিয় থাকার সময়ও (দ্রুত নেটওয়ার্ক স্যুইচ করার জন্য)</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"সতর্কতা: আপনাকে অতিরিক্ত ক্যারিয়ার ডেটা ফি ধার্য করা হতে পারে।

ফোন সেটআপের তাৎপর্যপূর্ণ নেটওয়ার্ক ক্রিয়াকলাপের প্রয়োজন হতে পারে।"</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">সতর্কতা: আপনার সফ্টওয়্যারটি আপ টু ডেট আছে তা যাচাই করতে ফোনটি সক্ষম হবে না।</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">উন্নত WLAN সেটিংস</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">WLAN কনফিগার করুন</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">এই ব্যবহারকারীর জন্য WLAN উন্নত সেটিংস উপলব্ধ নয়</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">WLAN কলিং সক্ষম করুন</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">মোবাইল নেটওয়ার্কের পরিবর্তে WLAN ব্যবহার করুন</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">WLAN কলিং চালু থাকার সময়, আপনার অভিরুচি ও কোন সিগন্যাল শক্তিশালী তার উপরে ভিত্তি করে আপনার ফোন কলগুলিকে WLAN নেটওয়ার্কগুলির বা আপনার ক্যারিয়ারের নেটওয়ার্কের মাধ্যমে রাউট করতে পারে। এই বৈশিষ্ট্য চালু করার আগে, ফি বা অন্যান্য বিশদের জন্য আপনার বাহকের সাথে যোগাযোগ করুন।</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">WLAN লুকান</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN WLAN কল কলিং</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">পোর্টেবল Wi‑Fi হটস্পট %1$s সক্রিয় রয়েছে। এই ডিভাইসের জন্য Wi‑Fi বন্ধ করা আছে।</string>
    <string name="condition_airplane_summary">Wi‑Fi, Bluetooth এবং মোবাইল ডেটা নেটওয়ার্ক বন্ধ আছে। আপনি ফোন করতে বা ইন্টারনেটে সংযোগ করতে পারবেন না।</string>
    <string name="condition_cellular_summary">ইন্টারনেট শুধুমাত্র WLAN হয়ে উপলব্ধ</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">ব্যাকগ্রাউন্ড ডেটা শুধুমাত্র WLAN হয়ে উপলব্ধ। WLAN অনুপলব্ধ থাকার সময়ে কিছু অ্যাপ বা পরিষেবা প্রভাবিত হতে পারে।</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Huawei বিম আপনাকে ছবি, ভিডিও, পরিচিতিসমূহ এবং URL-এর মত ফাইলগুলিকে আপনার ডিভাইস ও অন্য NFC-সক্ষমিত ডিভাইসের মধ্যে স্থানান্তর করতে দেয়। দুটি ডিভাইসকে কাছাকাছি রেখে (সাধারণত পাশাপাশি) এবং আপনার স্ক্রিন ট্যাপ করে Huawei বিম সক্রিয় হয়। দয়া করে মনে রাখবেন ফাইল স্থানান্তরের আগে Bluetooth বা WLAN স্বয়ংক্রিয়ভাবে খুলে যেতে পারে।</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">একটি WLAN সংযোগে অন্য একটি প্রদর্শনে আপনার ফোনের স্ক্রিন প্রদর্শন করুন</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">উচ্চতর সেটিং</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"ডিভাইসগুলিকে কাছাকাছি রেখে Huawei বিম আপনাকে অন্য NFC ডিভাইসগুলির মধ্যে ফাইল স্থানান্তর করতে দেয়। উদাহরণস্বরূপ, আপনি ছবি, ভিডিও, পরিচিতিসমূহ URL এবং অন্যান্যকে দুটি NFC-সক্ষম ডিভাইসের মধ্যে ওয়্যারলেস ভাবে স্থানান্তর করতে পারেন। শুধুমাত্র:
1. আপনার ডিভাইসের সম্মুখ প্যানেলকে অন্য NFC ডিভাইসের বিপরীতে রাখুন ও একটি টোন শোনার পরে আপনার ডিভাইস তুলুন।
2. টোন শোনার তিন সেকেন্ডের মধ্যে আপনার স্ক্রিন স্পর্শ করুন।
3. স্থানান্তর সম্পূর্ণ করতে আপনার ডিভাইসের সম্মুখ প্যানেলকে অন্য NFC ডিভাইসের বিপরীতে আবার রাখুন। দয়া করে মনে রাখবেন ফাইল স্থানান্তরের আগে Bluetooth বা WLAN স্বয়ংক্রিয়ভাবে খুলে যেতে পারে।"</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. আপনি আপনার ইন্টারনেট অ্যাক্সেস বিন্দু হিসাবে একটি পোর্টেবল WLAN হটস্পট ডিভাইস ব্যবহার করতে পারেন। আপনার ডিভাইসে প্রান্তস্থগুলি WLAN এর মাধ্যমে সংযুক্ত করতে পারা যায় এবং সংযুক্ত ডিভাইসগুলি মোবাইল নেটওয়ার্কের মাধ্যমে ইন্টারনেটটিতে অ্যাক্সেস করবে।
2. একটি পোর্টেবলWLAN হটস্পটের আপনার মোবাইল ডেটা সংযোগ চালু থাকা প্রয়োজন এবং কিছু পরিমাণ ডেটা ট্র্যাফিক উপযোগ করবে।
3. একটি পোর্টেবল WLAN হটস্পট ব্যবহার করার ফলে আপনার ব্যাটারির আয়ুষ্কালের আরো দ্রুত অপচয় হবে।"</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">চায়না মোবাইল WLAN</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">আপনি চায়না মোবাইল WLAN নেটওয়ার্ক-এ সংযুক্ত রয়েছেন। এই নেটওয়ার্কটি ব্যবহার করার ফলে প্রযোজ্য WLAN ব্যবহারের ফি উৎপন্ন হতে পারে।</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">চায়না মোবাইল WLAN রিমাইন্ডার</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">আমি চায়না মোবাইল WLAN নেটওয়ার্ক-এ সংযুক্ত থাকাকালীন আমাকে মনে করান</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">নেটওয়ার্কগুলি স্যুইচ করার সময় কোনো বিজ্ঞপ্তি প্রদর্শন করবেন না (মোবাইল ডেটা থেকে WLAN এবং বিপরীতটি, বা WLAN নেটওয়ার্কগুলির মধ্যে)</string>
    <string name="pgps_switch_summary">দ্রুত ও আরও সঠিক অবস্থান পরিষেবাদি প্রদান করতে GPS -কে নিকটবর্তী সেলুলার ভিত্তিক স্টেশন ও WLAN ডেটা সংগ্রহের অনুমতি দিন</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"কোনো উপলব্ধ ডিভাইস খুঁজে পাওয়া যায়নি, এটি এরকম হতে পারে:
1. জোড় বাঁধা ডিভাইসটি আবিষ্কারযোগ্য নয়।
2. জোড় বাঁধা ডিভাইসটি প্রযুক্তিগত সমস্যার সম্মুখীন। WLAN পুনর্সূচনার ও WLAN Direct পুনঃ-খোলার চেষ্টা করুন।
3. আপনার নিজের ডিভাইস প্রযুক্তিগত সমস্যার সম্মুখীন হচ্ছে। WLAN পুনর্সূচনার ও WLAN Direct পুনঃ-খোলার চেষ্টা করুন।"</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">এই WLAN নেটওয়ার্কে সংযোগ করতে QR কোডটি স্ক্যান করুন</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">লিঙ্ক+ লাইভ আপডেট সক্ষম থাকলে, প্রাসঙ্গিক লিঙ্ক+ বৈশিষ্ট্যগুলি উন্নত করতে আপনার ফোন আপনার বেতার নেটওয়ার্ক (ডিফল্ট হল WLAN) মারফত স্বয়ংক্রিয়ভাবে কমিউনিকেশন প্যারামিটারের ডেটা আপডেট করে।</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">WLAN নিরাপত্তা পরীক্ষা</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">ফোন পরিচালকের মাধ্যমে সংযুক্ত WLAN নেটওয়ার্কগুলির নিরাপত্তার স্তর পরীক্ষা করুন ও নিরাপত্তাগত ঝুঁকি রয়েছে এমন সংরক্ষিত নেটওয়ার্কগুলির ক্ষেত্রে স্বতঃসংযোগ সাময়িক ভাবে থামান</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"WLAN+ চালু থাকা অবস্থায়, স্মার্ট ভাবে নেটওয়ার্ক স্যুইচ করতে আপনার WLAN সংযোগের মূল্যায়ন করা হবে এবং এটি WLAN এর মাধ্যমে স্বয়ংক্রিয়ভাবে অপ্টিমাইজেশন প্যারামিটার আপডেট করবে (WLAN ডেটার ব্যবহার বেড়ে যেতে পারে)। WLAN+ স্বয়ংক্রিয়ভাবে:
1. এক ঝামেলামুক্ত ইন্টারনেট অভিজ্ঞতা দিতে WLAN ও মোবাইল ডেটার মধ্যে পাল্টায় (আপনি মোবাইল নেটওয়ার্ক সেটিংয়ে ডিফল্ট ভাবে পাল্টানোর মোড নির্বাচন করতে পারবেন)।
2. কোনো জানা WLAN নেটওয়ার্কের রেঞ্জে থাকলে WLAN চালু করে ও তাতে সংযোগ করে।
3. উপলব্ধ WLAN নেটওয়ার্কগুলির মূল্যায়ন করে। কোনো ইন্টারনেট অ্যাক্সেস না থাকা সংরক্ষিত নেটওয়ার্কগুলির ক্ষেত্রে, স্বতঃসংযোগ সাময়িক ভাবে থামানো হয়েছে।
4. কিছু নির্দিষ্ট বিনামূল্যের WLAN হটস্পটের ক্ষেত্রে, আগত SMS যাচাইকরণ বার্তা থেকে যাচাইকরণ কোড শনাক্ত ও অ্যাক্সেস করে এবং স্বয়ংক্রিয়ভাবে ব্রাউজার হয়ে নেটওয়ার্কে লগ ইন করে (বর্তমানে শুধুমাত্র চিনে সমর্থিত)।"</string>
    <string name="user_add_user_message">"আপনি অতিরিক্ত ব্যবহারকারী নির্মান করে এই ডিভাইসটিকে অন্যদের সাথে শেয়ার করতে পারেন। প্রতিটি ব্যবহারকারীর তাদের নিজেদের জায়গা থাকে, যা তারা অ্যাপস, ওয়ালপেপার, এবং আরও অনেক কিছুর সাথে অনুকূলিত করতে পারেন। প্রতিটি ব্যবহারকারী WLAN-এর মতো সেটিংস অ্যাডজাস্ট করতে পারেন যা সকলকে প্রভাবিত করে।

আপনি যখন একটি নতুন ব্যবহারকারী যোগ করেন, সেই ব্যবহারকারীর তার নিজের জায়গা সেট আপ করে নেওয়া প্রয়োজন।

যেকোনো ব্যবহারকারী অন্য সকল ব্যবহারকারীর জন্য অ্যাপস আপডেট করতে পারেন।"</string>
    <string name="print_user_warning">আপনি মুদ্রণ পরিষেবা সক্ষম করলে, আপনার ডিভাইস কাছেপিঠে প্রিন্টার আছে কিনা তা একটি WLAN সংযোগ মারফত খুঁজবে এবং তাতে WLAN ট্র্যাফিক তৈরি হবে।</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">WLAN কলিং</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">WLAN কলিং সক্ষম করুন</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">সক্ষম থাকলে, আপনি WLAN হয়ে আপৎকালীন কল করতে পারবেন না। সক্ষম করবেন?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">আপনি Bluetooth, WLAN Direct এবং টেথারিং এবং পোর্টেবেল হটস্পট ব্যবহার করার সময়ে অন্যান্য ডিভাইস এই নামটি দেখতে পাবে।</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">ডিভাইসের নাম পরিবর্তন করলে বর্তমান WLAN হটস্পট সংযোগ বিচ্ছিন্ন হবে। পরিবর্তন করবেন?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">WLAN NFC ট্যাগে লিখুন</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">WLAN এবং মোবাইল ডেটার মধ্যে পাল্টানো</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">WLAN সংযোগ মূল্যায়ন করুন এবং সেরা নেটওয়ার্ক সংযোগ বেছে নিতে WLAN (ট্র্যাফিক বেশি খরচ হতে পারে) এবং মোবাইল ডেটার মধ্যে একটি থেকে অন্যটিতে পাল্টান। মোবাইল নেটওয়ার্ক সেটিংয়ে ডিফল্ট স্যুইচ মোড সেট করা আছে</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">WLAN সংযোগ মূল্যায়ন করুন এবং সেরা নেটওয়ার্ক সংযোগ বেছে নিতে WLAN (ট্র্যাফিক বেশি খরচ হতে পারে) এবং মোবাইল ডেটার মধ্যে একটি থেকে অন্যটিতে পাল্টান</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">WLAN স্বয়ং চালু/বন্ধ হোক</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">কোনো জ্ঞাত WLAN নেটওয়ার্কের সীমায় থাকলে WLAN চালু করুন এবং এতে সংযোগ করুন</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">উপলব্ধ WLAN নেটওয়ার্কের মূল্যায়ন করুন</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">উপলব্ধ WLAN নেটওয়ার্কগুলির মূল্যায়ন করুন। কোনো ইন্টারনেট অ্যাক্সেস না থাকা সংরক্ষিত নেটওয়ার্কগুলির জন্য স্বতঃসংযোগ থামিয়ে দেওয়া হয়েছে</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">বিনামূল্যের WLAN হটস্পটের লগইন অপ্টিমাইজ করুন</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">কিছু নির্দিষ্ট বিনামূল্যের WLAN হটস্পটের ক্ষেত্রে, আগত SMS যাচাইকরণ বার্তা থেকে যাচাইকরণ কোড শনাক্ত ও অ্যাক্সেস করে এবং স্বয়ংক্রিয়ভাবে ব্রাউজার হয়ে নেটওয়ার্কে লগ ইন করে (বর্তমানে শুধুমাত্র মেনল্যান্ড চিনে সমর্থিত)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Link+ লাইভ আপডেট সক্ষম থাকলে, প্রাসঙ্গিক যোগাযোগের বৈশিষ্ট্য উন্নত করতে আপনার ফোন আপনার বেতার নেটওয়ার্ক (ডিফল্ট হল WLAN) মারফত স্বয়ংক্রিয়ভাবে কমিউনিকেশন প্যারামিটারের ডেটা আপডেট করে।</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>মোবাইল ডেটা</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">GPS এবং WLAN ব্যবহার করুন</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">WLAN ব্যবহার করুন</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. WLAN ব্রিজ, উল্লেখযোগ্য মাত্রায় WLAN সিগন্যালের ট্র্যান্সমিশন রেঞ্জ এবং প্রাবল্যতা বাড়ায়। আপনার ডিভাইসের মাধ্যমে অন্যান্য ডিভাইস আপনার বর্তমান WLAN নেটওয়ার্কে সংযোগ করতে পারবে।
2. WLAN ব্রিজ সর্বাধিক 4টি ডিভাইস থেকে অ্যাক্সেস সমর্থন করে।
3. WLAN ব্রিজ, WLAN হটস্পট এবং WLAN Direct বৈশিষ্ট্যের সাথে কাজ করে না। WLAN ব্রিজ সক্ষম করা হলে, P2P পরিষেবা ব্যবহারকারী কিছু অ্যাপ ঠিকমতো কাজ নাও করতে পারে।
4. WLAN ব্রিজ ব্যবহার করলে, বেশি ব্যাটারি খরচ হবে।
5. আপনাকে যদি জানানো হয় যে, WLAN রিসোর্সগুলি অন্য পরিষেবা ব্যবহার করছে তাহলে, সেটিংস > WLAN > WLAN Direct এ যান এবং সংযুক্ত যেকোনো ডিভাইস সংযোগ বিচ্ছিন্ন করুন। অথবা সমস্ত ডিভাইস স্বতঃসংযোগ বিচ্ছিন্ন করতে WLAN বন্ধ করে আবার চালু করতে পারেন।"</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">এই WLAN নেটওয়ার্কে সংযোগ করতে স্ক্যান করুন</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. আমার অবস্থান অ্যাক্সেস করুন যে চালু আছে তা নিশ্চিত হয়ে নিন।
2. অবস্থান মোডে GPS, WLAN এবং মোবাইল নেটওয়ার্ক ব্যবহার করুন নির্বাচন করুন।
3. একটি WLAN হটস্পটে সংযোগ করুন অথবা মোবাইল ডেটা চালু করুন।
4. আপনি যে অ্যাপটি ব্যবহার করছেন তার অবস্থান অনুমতিতে অ্যাক্সেস আছে কিনা তা ফোন পরিচালক > অনুমতি পরিচালক > অবস্থান তথ্য অ্যাক্সেস করুন থেকে দেখে নিন।
5. আপনি অবস্থান মোড শুধুমাত্র GPS ব্যবহার করুন হিসাবে সেট করে রাখলে, GPS সিগন্যাল স্বাভাবিক ভাবে পাওয়া সম্ভব হবে এমন কোনো খোলা এবং বাধাবিঘ্নতাহীন জায়গায় অবস্থান অ্যাক্সেস ব্যবহার করছেন তা নিশ্চিত করুন।
6. আপনি কোনো পাবলিক হটস্পটে সংযুক্ত থাকলে, WLAN বন্ধ করে এবং মোবাইল ডেটা চালু করে দেখুন। তারপরে, আবার অবস্থান অ্যাক্সেসের চেষ্টা করুন।"</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. আরও নির্ভুল ভাবে অবস্থান অ্যাক্সেস করতে, অবস্থান মোডে GPS, WLAN এবং মোবাইল নেটওয়ার্ক ব্যবহার করুন নির্বাচন করুন।
2. আপনি আপনার ডিভাইসে ধাতুর কোনো ঢাকনা লাগিয়ে রাখলে, ঢাকনাটি খুলে নিন অথবা অধাতব কিছুর ঢাকনা লাগান এবং আবার চেষ্টা করুন।
3. আপনি যে অ্যাপটি ব্যবহার করছেন তার অবস্থান অনুমতিতে অ্যাক্সেস আছে কিনা তা ফোন পরিচালক > অনুমতি পরিচালক > অবস্থান তথ্য অ্যাক্সেস করুন থেকে দেখে নিন।
4. খোলামেলা, বাধাবিঘ্নতাহীন জায়গায় নেভিগেশন ভালো কাজ করে। আপনার গাড়ির উইন্ডশিল্ডের কাছে কোথাও আপনার ফোন রাখুন, যেমন আপনার গাড়ির ড্যাশবোর্ড বা এই ধরনের বাধাবিঘ্নতাহীন কোথাও।"</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. WLAN ব্রিজ, উল্লেখযোগ্য মাত্রায় WLAN সিগন্যালের ট্র্যান্সমিশন রেঞ্জ এবং প্রাবল্যতা বাড়ায়। আপনার ডিভাইসের মাধ্যমে অন্যান্য ডিভাইস আপনার বর্তমান WLAN নেটওয়ার্কে সংযোগ করতে পারবে।
%2$d. WLAN ব্রিজ সর্বাধিক %6$dটি ডিভাইস থেকে অ্যাক্সেস সমর্থন করে।
%3$d. WLAN ব্রিজ, WLAN হটস্পট এবং WLAN Direct বৈশিষ্ট্যের সাথে কাজ করে না। WLAN ব্রিজ সক্ষম করা হলে, P2P পরিষেবা ব্যবহারকারী কিছু অ্যাপ ঠিকমতো কাজ নাও করতে পারে।
%4$d. WLAN ব্রিজ ব্যবহার করলে, বেশি ব্যাটারি খরচ হবে।
%5$d. WLAN রিসোর্সগুলি অন্য পরিষেবা ব্যবহার করছে এ সম্পর্কিত বার্তা পেলে, সেটিংস > WLAN > WLAN Direct এ যান এবং সংযুক্ত যেকোনো ডিভাইস সংযোগ বিচ্ছিন্ন করুন। অথবা সমস্ত ডিভাইস স্বতঃসংযোগ বিচ্ছিন্ন করতে WLAN বন্ধ করে আবার চালু করতে পারেন।"</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. আপনি আপনার ইন্টারনেট অ্যাক্সেস পয়েন্ট হিসেবে একটি পোর্টেবল WLAN হটস্পট ডিভাইস ব্যবহার করতে পারেন। WLAN-এর মাধ্যমে আপনার ডিভাইসে পেরিফেরিয়ালগুলি সংযুক্ত হতে পারে এবং সংযুক্ত ডিভাইসগুলি মোবাইল নেটওয়ার্কের মাধ্যমে ইন্টারনেট অ্যাক্সেস করবে।
%2$d. একটি পোর্টেবল WLAN হটস্পট ব্যবহার করার জন্য আপনার মোবাইল ডেটা চালু রাখতে হবে, এবং কিছু ডেটা ব্যয় হবে।
%3$d. পোর্টেবল WLAN হটস্পট ব্যবহারে আপনার ব্যাটারির চার্জ আরো দ্রুত নিঃশেষ করে।"</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"ম্যানুয়াল কানেকশন:
%2$d. টার্গেট ডিভাইসে WLAN সক্রিয় করুন, এবং %1$s. হটস্পট খুঁজুন।
%3$d. হটস্পটে সংযুক্ত করুন।"</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. আমার অবস্থান অ্যাক্সেস করুন যে চালু আছে তা নিশ্চিত হয়ে নিন।
%2$d. অবস্থান মোডে GPS, WLAN এবং মোবাইল নেটওয়ার্ক ব্যবহার করুন নির্বাচন করুন।
%3$d. একটি WLAN হটস্পটে সংযোগ করুন অথবা মোবাইল ডেটা চালু করুন।
%4$d. আপনি যে অ্যাপটি ব্যবহার করছেন তার অবস্থান অনুমতিতে অ্যাক্সেস আছে কিনা তা ফোন পরিচালক > অনুমতি পরিচালক > অবস্থান তথ্য অ্যাক্সেস করুন থেকে দেখে নিন।
%5$d. আপনি অবস্থান মোড শুধুমাত্র GPS ব্যবহার করুন হিসাবে সেট করে রাখলে, GPS সিগন্যাল স্বাভাবিক ভাবে পাওয়া সম্ভব হবে এমন কোনো খোলা এবং বাধাবিঘ্নতাহীন জায়গায় অবস্থান অ্যাক্সেস ব্যবহার করছেন তা নিশ্চিত করুন।
%6$d. আপনি কোনো পাবলিক হটস্পটে সংযুক্ত থাকলে, WLAN বন্ধ করে এবং মোবাইল ডেটা চালু করে দেখুন। তারপরে, আবার অবস্থান অ্যাক্সেসের চেষ্টা করুন।"</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. আরও নির্ভুল ভাবে অবস্থান অ্যাক্সেস করতে, অবস্থান মোডে GPS, WLAN এবং মোবাইল নেটওয়ার্ক ব্যবহার করুন নির্বাচন করুন।
%2$d. আপনি আপনার ডিভাইসে ধাতুর কোনো ঢাকনা লাগিয়ে রাখলে, ঢাকনাটি খুলে নিন অথবা অধাতব কিছুর ঢাকনা লাগান এবং আবার চেষ্টা করুন।
%3$d. আপনি যে অ্যাপটি ব্যবহার করছেন তার অবস্থান অনুমতিতে অ্যাক্সেস আছে কিনা তা ফোন পরিচালক > অনুমতি পরিচালক > অবস্থান তথ্য অ্যাক্সেস করুন থেকে দেখে নিন।
%4$d. খোলামেলা, বাধাবিঘ্নতাহীন জায়গায় নেভিগেশন ভালো কাজ করে। আপনার গাড়ির উইন্ডশিল্ডের কাছে কোথাও আপনার ফোন রাখুন, যেমন আপনার গাড়ির ড্যাশবোর্ড বা এই ধরনের বাধাবিঘ্নতাহীন কোথাও।"</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">একটি বহনযোগ্য হটস্পট ব্যবহার করতে ডেটা সেভার অক্ষম করা প্রয়োজন। অক্ষম করবেন?</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">WLAN হটস্পট আপনাকে আপনার নেটওয়ার্ক সংযোগ অন্যান্যদের সাথে শেয়ার করতে দেয় তবে দ্রুত ব্যাটারি পাওয়ার নিঃশেষ করতে পারে এবং ডেটা ব্যবহারের ফি বৃদ্ধি করতে পারে।</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">WLAN হটস্পট অক্ষম করা আছে</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">WLAN হটস্পট অক্ষম করা আছে</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">WLAN চালু থাকার সময়ে এই ফাংশনটি ব্যবহার করতে পারে না। প্রথমে অনুগ্রহ করে WLAN বন্ধ করুন।</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLAN চালু আছে</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">মোবাইল হটস্পট ও WLAN একই সময়ে চালু করা যাবে না। WLAN বন্ধ করবেন?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">WLAN এখন বন্ধ করতে হবে। আপনার ফোন একবার AT&amp;T সার্ভারের সাথে যোগাযোগ করার পরে এটি স্বয়ংক্রিয়ভাবে চালু হবে।</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">আপনি সম্প্রচার নেটওয়ার্কের নামের(SSID) বিকল্প বন্ধ করলে, আপনার ফোনটি অন্যান্য ডিভাইসগুলিতে দৃশ্যমান হবে না এবং লভ্য WLAN নেটওয়ার্কগুলির তালিকাটিতে উপস্থিত হবে না। আপনার নেটওয়ার্কের নাম হাতে করে প্রবেশ করানোর মাধ্যমে অন্যান্য ডিভাইসগুলি এখনো আপনার হটস্পটে সংযোগ করতে পারে।</string>
    <string name="enable">AT&amp;T WLAN-এ স্বয়ংক্রিয় সংযোগ সক্ষম করা হয়েছে</string>
    <string name="disable">AT&amp;T WLAN-এ স্বয়ংক্রিয় সংযোগ অক্ষম করা হয়েছে</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">স্বয়ংক্রিয় সংযোগ সেটিংস কার্যকর করতে WLAN পুনঃসূচনা করুন।</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">ডিভাইস প্রশাসকের দ্বারা WLAN অক্ষম করা হয়েছে</string>
</resources>
