<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_verbose_logging">Уключыць пашыраную рэгістрацыю падзей WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Агрэсіўны пераход ад WLAN да сотавай сеткі</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Заўсёды дазваляць пошук WLAN у роўмінгу</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Павышаны ўзровень рэгістрацыі падзей WLAN, паказ па SSID RSSI у сродку выбару WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Калі ўключаны гэты параметр, пры слабым сігнале WLAN падлучэнне будзе больш актыўна пераключацца на сотавую сетку</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">"Дазволіць/забараніць пошук WLAN у роўмінгу ў залежнасці ад актуальнага аб'ёму трафіка"</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Заўсёды трымаць мабільныя дадзеныя ўключанымі, нават калі ўключаны WLAN (для хуткага пераключэння сетак)</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"УВАГА: ваш аператар можа патрабаваць дадатковую аплату за перадачу дадзеных.

 Наладка тэлефона можа запатрабаваць значнай сеткавай актыўнасці."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">УВАГА: тэлефон не зможа правяраць, цi абноўлена ваша праграмнае забеспячэнне.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Пашыраныя налады WLAN</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">Наладзіць WLAN</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">Пашыраныя налады WLAN недаступныя для гэтага карыстальніка</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">Уключыць выклікі па WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">Выкарыстоўваць WLAN замест мабільнай сеткі</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">Калі ўключаны выклікі па сетцы WLAN, тэлефон можа накіроўваць выклікі праз сетку WLAN або сетку вашага аператара ў залежнасці ад зададзеных вамі пераваг і сілы сігналу. Перад уключэннем гэтай функцыі ўдакладніце ў свайго аператара дзеючыя тарыфы і іншую інфармацыю.</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Схаваць WLAN</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN WLAN выклік</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">Партатыўны пункт доступу WLAN %1$s актыўны. WLAN для гэтай прылады выключаны.</string>
    <string name="condition_airplane_summary">WLAN, Bluetooth і мабільныя дадзеныя выключаны. Немагчыма выконваць тэлефонныя выклікі і падлучыцца да Інтэрнэту.</string>
    <string name="condition_cellular_summary">Інтэрнэт даступны толькі праз WLAN</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">Фонавыя дадзеныя даступны толькі праз WLAN. Гэта можа паўплываць на некаторыя праграмы ці паслугі, калі WLAN не даступны.</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Huawei Прамень дазваляе перадаваць файлы (малюнкі, відэа, кантакты і спасылкі) паміж вашай прыладай і іншай NFC-сумяшчальнай прыладай. Актывуйце Huawei Прамень шляхам размяшчэння двух прылад побач (як правіла, ушчыльную) і націскам на экран. Звярніце ўвагу на тое, што Bluetooth і WLAN могуць уключыцца аўтаматычна перад перадачай файла.</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">Адлюстраванне экрана вашага тэлефона на дысплеі іншай прылады праз WLAN</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">Пашыраныя налады</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Huawei Beam дазваляе перадаваць файлы на іншыя прылады NFC, дзеля чаго трэба размясціць прылады побач адна з другой. Напрыклад, паміж дзвюма прыладамі з уключанай функцыяй NFC можна перадаваць бесправадным спосабам выявы, відэа, спісы кантактаў, URL-адрасы і іншае. Проста:
1. Размясціце сваю прыладу франтальнай панэллю насупраць другой прылады з NFC; калі пачуеце гукавы сігнал, падыміце сваю прыладу.
2. Цягам трох секунд пасля сігналу дакраніцеся да экрана прылады.
3. Каб завяршыць перадачу, зноў размясціце сваю прыладу франтальнай панэллю насупраць другой прылады з NFC. Звярніце ўвагу на тое, што Bluetooth і WLAN могуць уключыцца аўтаматычна перад перадачай файла."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. Вы можаце выкарыстоўваць партатыўны пункт доступу WLAN у якасці пункта доступу да Інтэрнэту. Перыферыйныя прылады могуць падлучацца да вашай прылады праз WLAN і атрымліваць доступ да Інтэрнэту па мабільнай сетцы.
2. Для выкарыстання партатыўнага пункта доступу WLAN патрабуецца, каб у вас было ўключана падлучэнне да мабільных дадзеных, пры гэтым будзе спажывацца пэўны аб'ём трафіку.
3. Пры выкарыстанні партатыўнага пункта доступу WLAN больш інтэнсіўна спажываецца зарад батарэі."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">WLAN-сетка China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">Вы падлучаны да WLAN-сеткі China Mobile. Выкарыстанне гэтай сеткі можа прывесці да спагнання адпаведнай аплаты.</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">Напамін пра WLAN-сетку China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">Напамінаць пры падлучэнні да WLAN-сеткі China Mobile</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">Не паказваць апавяшчэнні пры пераключэнні сетак (з мабільных дадзеных на WLAN і наадварот або з адной сеткі WLAN на другую)</string>
    <string name="pgps_switch_summary">Дазволіць GPS збіраць дадзеныя аб бліжэйшых базавых сотавых станцый і сетках WLAN – з мэтай павышэння хуткасці і дакладнасці вызначэння месцазнаходжання</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"Не знойдзена даступных прылад; магчымыя прычыны:
1. Спалучаную прыладу немагчыма распазнаць.
2. Тэхнічныя праблемы са спалучанай прыладай. Паспрабуйце перазапусціць WLAN і нанова адкрыць WLAN Direct.
3. Тэхнічныя праблемы з вашай прыладай. Паспрабуйце перазапусціць WLAN і нанова адкрыць WLAN Direct."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">Сканіраваць QR код для падключэння да сеткі WLAN</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">Калі ўключана абнаўленне ў рэжыме рэальнага часу Link+, тэлефон аўтаматычна абнаўляе дадзеныя параметраў сувязі па бесправадной сетцы (стандартна гэта WLAN) у мэтах паляпшэння працы функцый Link+.</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">Праверка бяспекі WLAN</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">Правяраць узровень бяспекі сетак WLAN праз праграму Дыспетчар тэлефона і прыпыняць аўтаматычнае падлучэнне да захаваных сетак, якія прадстаўляюць пагрозу бяспецы</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"Калі ўключаны WLAN+, правяраецца зручнасць падлучэння да сеткі WLAN для аўтаматычнага пераключэння на аптымальную сетку, пры гэтым праз WLAN аўтаматычна абнаўляюцца параметры аптымізацыі (можа павялічыцца аб'ём перадачы дадзеных праз WLAN). WLAN+ аўтаматычна:
1. Пераключае паміж WLAN і мабільнымі дадзенымі (Можна выбраць стандартны рэжым пераключэння ў наладах мабільнай сеткі) для забеспячэння аптымальнага падлучэння да Інтэрнэту.
2. Уключае WLAN, калі прылада знаходзіцца ў дыяпазоне знаёмай сеткі WLAN, і выконвае падлучэнне да яе.
3. Правярае даступныя сеткі WLAN. Калі захаваная сетка не мае доступу да Інтэрнэту, аўтаматычнае падлучэнне да яе прыпыняецца.
4. У некаторых бясплатных пунктах доступу WLAN выяўляе і атрымлівае доступ да праверачнага кода, які прыходзіць у SMS-паведамленні, і праз браўзер аўтаматычна ўваходзіць у сетку (зараз падтрымліваецца толькі ў Кітаі)."</string>
    <string name="user_add_user_message">"Шляхам дадання новых карыстальнікаў вы можаце карыстацца гэтай прыладай разам з другімі людзьмі. Кожны карыстальнік мае уласную зону, якую ён можа выкарыстоўваць для прыкладанняў, шпалераў і г. д. Акрамя таго, карыстальнікі могуць задаваць такія параметры прылады, якія ўплываюць на кожнага з іх, напрыклад, WLAN.

Зноў дададзены карыстальнік павінен наладзіць уласную зону.

Любы карыстальнік можа абнавіць прыкладанні для ўсіх астатніх карыстальнікаў."</string>
    <string name="print_user_warning">Пры ўключэнні службы прылада будзе шукаць прынтары паблізу праз WLAN (служба ўжывае трафік).</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">Выклікі па WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">Уключыць выклікі па WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">Калі ўключана, вы не зможаце выконваць экстранныя выклікі праз WLAN. Уключыць?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">Іншыя прылады будуць бачыць гэта імя, калі вы выкарыстоўваеце Bluetooth, WLAN Direct, мадэм ці партатыўны пункт доступу.</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">Змена імя прылады адключыць бягучае злучэнне з пунктам доступу WLAN. Змяніць?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">Запісаць у тэг WLAN NFC</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">Інтэлект. перакл паміж WLAN і маб. дадзенымі</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">Праверыць магчымасць падключэння да WLAN і пераключэння паміж WLAN (можа павялічыць трафік) і мабільнымі дадзенымі, каб выбраць найлепшы канал злучэння з сеткай. У наладах мабільнай сеткі выбіраецца стандартны рэжым пераключэння</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">Праверыць магчымасць падключэння да WLAN і пераключэння паміж WLAN (можа павялічыць трафік) і мабільнымі дадзенымі, каб выбраць найлепшы канал злучэння з сеткай</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">Укл./выкл. WLAN аўтаматычна</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">Уключыць WLAN, калі прылада знаходзіцца ў дыяпазоне вядомай сеткі WLAN і выконвае падключэнне да яе</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">Праверыць даступныя сеткі WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">Праверыць даступныя сеткі WLAN. Адключана аўтаматычнае падключэнне для захаваных сетак, якія не маюць доступу да Інтэрнэта</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">Аптымізаваць уваход праз бясплатныя пункты доступу WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">У некаторых бясплатных пунктах доступу WLAN гэта функцыя выяўляе і атрымлівае доступ да праверачнага кода, які прыходзіць у SMS-паведамленні, і праз браўзер аўтаматычна падключае прыладу да сеткі (зараз падтрымліваецца толькі ў мацерыковым Кітаі)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Калі абнаўленне Link+ у рэжыме рэальнага часу ўключана, тэлефон аўтаматычна абнаўляе дадзеныя параметраў сувязі па бесправадной сетцы (стандартна – праз WLAN) у мэтах паляпшэння сувязі.</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>Мабільныя дадзеныя</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">Выкарыстоўваць GPS і WLAN</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">Выкарыстоўваць WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. Мост WLAN значна пашырае дыяпазон перадачы і моц сігналаў WLAN. Праз вашу прыладу можна падключаць і іншыя прылады да вашай сеткі WLAN.
2. Мост WLAN падтрымлівае доступ некалькіх (да 4) прылад.
3. Мост WLAN не можа працаваць адначасова з пунктам доступу WLAN і функцыямі WLAN Direct. Калі мост WLAN уключаны, некаторыя праграмы, якія выкарыстоўваюць P2P, могуць працаваць няправільна.
4. Падчас выкарыстння маста WLAN зарад акумулятара расходуецца хутчэй.
5. Калі вы атрымаеце апавяшчэнне пра тое, што рэсурсы WLAN выкарыстоўваюцца іншай службай, перайдзіце ў «Налады > WLAN > WLAN Direct» і адключыце ўсе падключаныя прылады. Або вы можаце выключыць WLAN, а потым уключыць яго зноў. Гэта прывядзе да аўтаматычнага адключэння ўсіх прылад."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">Выканайце пошук, каб падключыцца да гэтай сеткі WLAN</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. Пераканайцеся, што функцыя «Доступ да майго месцазнаходжання» ўключана.
2. Выберыце «Выкарыстоўваць GPS, WLAN і мабільныя сеткі ў рэжыме вызначэння месцазнаходжання».
3. Падключыцеся да пункту доступу WLAN або ўключыце мабільныя даныя.
4. Праверце, калі праграма, што вы выкарыстоўваеце, мае доступ да дазвол вызначэння месцазнаходжання ў меню «Дыспетчар тэлефона» > «Дыспетчар дазволаў» > «Інфармацыя пра доступ да месцазнаходжання».
5. Калі вы задалі вызначэнне месцазнаходжання «Толькі праз GPS», пераканайцеся, што вы знаходзіцеся на адкрытай прасторы без перашкод, там, дзе магчыма атрымаць GPS-сігнал.
6. Калі вы падлучаны да агульнага пункту доступу, паспрабуйце адключыць WLAN і пераключыцца на мабільную перадачу даных. Затым зноў паспрабуйце атрымаць доступ да месцазнаходжання."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. Выберыце «Выкарыстоўваць GPS, WLAN і мабільныя сеткі ў рэжыме вызначэння месцазнаходжання» для больш дакладнага вызначэння месцазнаходжання.
2. Калі вы выкарыстоўваеце металічную вокладку на вашай прыладзе, зніміце яе або паспрабуйце скарыстацца неметалічнай вокладкай, і пасля гэтага паспрабуйце зноў.
3. Праверце, калі праграма, што вы выкарыстоўваеце, мае доступ да дазвол вызначэння месцазнаходжання ў меню «Дыспетчар тэлефона» > «Дыспетчар дазволаў» > «Інфармацыя пра доступ да месцазнаходжання».
4. Навігацыі працуе лепш на адкрытай мясцовасці без перашкод. Размясціце тэлефон каля лабавога шкла вашага аўтамабіля, напрыклад, на прыборнай панэлі або ў іншым месцы без перашкод у вашым аўтамабілі."</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. Мост WLAN значна пашырае дыяпазон перадачы і моц сігналаў WLAN. Праз вашу прыладу можна падключаць і іншыя прылады да вашай сеткі WLAN.
%2$d. Мост WLAN падтрымлівае доступ некалькіх (да %6$d) прылад.
%3$d. Мост WLAN не можа працаваць адначасова з пунктам доступу WLAN і функцыямі WLAN Direct. Калі мост WLAN уключаны, некаторыя праграмы, якія выкарыстоўваюць P2P, могуць працаваць няправільна.
%4$d. Падчас выкарыстання моста WLAN зарад акумулятара расходуецца хутчэй.
%5$d. Калі вы атрымаеце апавяшчэнне пра тое, што рэсурсы WLAN выкарыстоўваюцца іншай службай, перайдзіце ў «Налады > WLAN > WLAN Direct» і адключыце ўсе падключаныя прылады. Або вы можаце выключыць WLAN, а потым уключыць яго зноў. Гэта прывядзе да аўтаматычнага адключэння ўсіх прылад."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. Вы можаце выкарыстоўваць партатыўную гарачую кропку WLAN у якасці кропкі доступу да Інтэрнэту. Перыферыйныя прылады можна злучаць з вашай прыладай праз WLAN, злучаныя прылады будуць атрымліваць доступ да Інтэрнэту праз мабільную сетку.
%2$d. Для выкарыстання партатыўнай гарачай кропкі WLAN спатрэбіцца ўключыць злучэнне з сеткай мабільных даных. Гэта прывядзе да спажывання некаторага трафіку.
%3$d.Выкарыстанне партатыўнай гарачай кропкі WLAN можа прывесці да хутчэйшага спажывання зараду батарэі."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"Злучэнне ўручную:
%2$d. Уключыце WLAN на мэтавай прыладзе і знайдзіце гарачую кропку %1$s.
%3$d. Падключыцеся да гарачай кропкі."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. Пераканайцеся, што функцыя «Доступ да майго месцазнаходжання» ўключана.
%2$d. Выберыце «Выкарыстоўваць GPS, WLAN і мабільныя сеткі ў рэжыме вызначэння месцазнаходжання».
%3$d. Падключыцеся да пункту доступу WLAN або ўключыце мабільныя даныя.
%4$d. Праверце, ці мае праграма, што вы выкарыстоўваеце, доступ да вызначэння месцазнаходжання ў меню «Дыспетчар тэлефона» > «Дыспетчар дазволаў» > «Інфармацыя пра доступ да месцазнаходжання».
%5$d. Калі вы задалі вызначэнне месцазнаходжання «Толькі праз GPS», пераканайцеся, што вы знаходзіцеся на адкрытай прасторы без перашкод, там, дзе магчыма атрымаць GPS-сігнал.
%6$d. Калі вы падключаны да агульнага пункту доступу, паспрабуйце адключыць WLAN і пераключыцца на мабільную перадачу даных. Затым зноў паспрабуйце атрымаць доступ да месцазнаходжання."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. Выберыце «Выкарыстоўваць GPS, WLAN і мабільныя сеткі ў рэжыме вызначэння месцазнаходжання» для больш дакладнага вызначэння месцазнаходжання.
%2$d. Калі вы выкарыстоўваеце металічную вокладку на вашай прыладзе, зніміце яе або паспрабуйце скарыстацца неметалічнай вокладкай, і пасля гэтага паспрабуйце зноў.
%3$d. Праверце, ці мае праграма, што вы выкарыстоўваеце, доступ да вызначэння месцазнаходжання ў меню «Дыспетчар тэлефона» > «Дыспетчар дазволаў» > «Інфармацыя пра доступ да месцазнаходжання».
%4$d. Навігацыя працуе лепш на адкрытай мясцовасці без перашкод. Размясціце тэлефон каля лабавога шкла вашага аўтамабіля, напрыклад, на прыборнай панэлі або ў іншым месцы без перашкод у вашым аўтамабілі."</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">Для выкарыстання носнай кропкі доступу патрабуецца адключэнне сервера даных. Адключыць?</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">Пункт доступу WLAN дазваляе падзяліцца доступам да сеткі з другімі карыстальнікамі, але можа прывесці да паскоранай разрадкі батарэі і павялічыць плату за выкарыстанне дадзеных.</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">Пункт доступу WLAN выключаны</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">Пункт доступу WLAN выключаны</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">Немагчыма выкарыстоўваць гэту функцыю пры ўключаным WLAN. Спачатку выключыце WLAN.</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLAN уключаны</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">Мабільны пункт доступу і WLAN не могуць быць уключаны адначасова. Выключыць WLAN?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">WLAN цяпер павінен быць выключаны. Ён будзе аўтаматычна ўключаны зноў, як толькі ваш тэлефон атрымае злучэнне з серверамі AT&amp;T.</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">Калі адключыць параметр «Імя сеткі вяшчання» (SSID), ваш тэлефон не будзе бачны для іншых прылад і не будзе адлюстроўвацца ў спісе даступных сетак WLAN. Іншыя прылады змогуць усталёўваць злучэнне з вашым пунктам доступу, калі імя сеткі будзе ўводзіцца ўручную.</string>
    <string name="enable">Аўтаматычнае злучэнне з AT&amp;T WLAN дазволена</string>
    <string name="disable">Аўтаматычнае злучэнне з AT&amp;T WLAN адключана</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">Перазагрузіце WLAN, каб налады аўтаматычнага злучэння ўступілі ў сілу.</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">WLAN быў адключаны адміністратарам прылады</string>
</resources>
