<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="connected_via_wfa">Conectat prin asistent WLAN</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN dezactivat.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN deconectat.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">WLAN o bară.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">WLAN două bare.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">WLAN trei bare.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">Semnal WLAN: complet.</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Activare înregistrator verbal WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Transf. agresiv WLAN la celular</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Perm. întot. scanări roaming prin WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Mărire nivel înregistrator WLAN şi afiş. per RSSI SSID în alegător WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Când este activată, WLAN va fi mult mai agresivă în transf. datelor prin conex. de date către reţ. celulară dacă semnalul WLAN este slab.</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Perm./Restricţ. scanările roaming în WLAN în funcţ. de dim. traf. de date prez. în interf.</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Date mobile mereu active, chiar dacă WLAN este activ (pt. comutare rapidă între reţele)</string>
    <string name="radio_controls_summary">Gestionaţi reţelele WLAN, funcţia Bluetooth, modul Avion, reţelele mobile și reţelele VPN</string>
    <string name="wifi_assistant_title">Asistent WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Activaţi WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Setări WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Selectaţi o reţea WLAN</string>
    <string name="wifi_select_network">Selectare reţea WLAN</string>
    <string name="wifi_starting">Se activează WLAN?</string>
    <string name="wifi_stopping">Se dezactivează WLAN...</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Evitaţi conectarea la reţelele WLAN cu conectivitate scăzută</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Utilizare deschidere automată WLAN</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Permiteți asistentului WLAN să se auto-conecteze pentru a deschide rețele cu conexiuni Internet bune</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Pentru a îmbunătăți precizia locației, aplicațiile și serviciile de sistem pot totuși să scaneze după rețele WLAN. Puteți modifica aceasta în LINK_BEGINsetări scanareLINK_END.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Menţin. WLAN activat în mod inactiv</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Optimizare WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Reduceţi la minimum utilizarea bateriei când reţeaua WLAN este pornită</string>
    <string name="wifi_access_points">Reţele WLAN</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Pt. a vedea reţelele disponibile, activaţi WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Se caută reţele WLAN…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Nu aveţi permisiunea de a modifica reţeaua WLAN.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Configurare protejată WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Apăsaţi butonul Configurare protejată WLAN de pe router. Acesta poate apărea ca „WPS” sau poate conţine acest simbol:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Introduceţi codul PIN %1$s pe routerul WLAN. Finalizarea configurării poate dura până la două minute.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Conectat la reţeaua WLAN %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Pentru a îmbunătăţi precizia localizării precum şi în alte scopuri, %1$s doreşte să activeze scanarea după reţele, chiar dacă WLAN este dezactivat.

Permiteţi acest lucru pentru toate aplicaţiile care doresc să scaneze?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"AVERTISMENT: Este posibil să se genereze costuri suplimentare.

Configurarea telefonului poate necesita o activitate semnificativă în reţea."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">AVERTISMENT: telefonul nu va putea să verifice dacă software-ul este actualizat.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Telefonul nu s-a putut conecta la această reţea WLAN.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Setări avansate WLAN</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">Configurați WLAN</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">Setările avansate de WLAN nu sunt disponibile pentru acest utilizator</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Hotspot WLAN portabil</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Eroare de hotspot WLAN portabil</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Configuraţi hotspot WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">Hotspot WLAN portabil %1$s%2$s</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">Setări de apelare prin WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">Activați Apelarea prin WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">Folosiți rețeaua WLAN în loc de rețeaua mobilă</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">Apelare WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">Mod apelare WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">Când Apelarea prin WLAN este activată, puteți să direcționați apelurile prin rețele WLAN sau prin rețeaua operatorului, în funcție de preferință și de intensitatea mai mare a semnalului. Înainte de a activa această funcție, consultați-vă operatorul în privința taxelor și a altor detalii.</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">Adresă MAC WLAN</string>
    <string name="reset_network_desc">"Această operaţiune va reseta toate setările de reţea, inclusiv:

"<li>WLAN</li>"
"<li>Date mobile</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Schimbați asistentul WLAN?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">"Utilizaţi GPS, reţeaua WLAN şi reţelele mobile pentru a estima locaţia "</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Utilizaţi reţeaua WLAN şi reţelele mobile pentru a estima locaţia</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">Căutare rețele WLAN</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Îmbunătăţiţi locaţia permiţând aplicaţiilor şi serviciilor de sistem să detecteze oricând reţele WLAN</string>
    <string name="location_network_based">Local. după WLAN și mob.</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Permiteţi aplic. să util. date din surse ca reţelele WLAN și mobile pt. a determina locaţia aprox.</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Locaţie stabilită prin WLAN</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">Timp de funcţionare WLAN</string>
    <string name="bluetooth_on_time">Timp de funcţionare WLAN</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">Funcţionare WLAN</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">S-au trimis date WLAN</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">S-au primit date WLAN</string>
    <string name="battery_action_wifi">Setări WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Baterie utilizată de WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Dezactivaţi reţeaua WLAN atunci când nu o utilizaţi sau când nu este disponibilă</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Se actualizează setarea WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Creaţi o copie de rezervă pentru datele aplicaţiei, parolele WLAN și pentru alte setări pe serverele Google</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Doriţi să opriţi crearea copiilor de rezervă pentru parolele WLAN, marcajele, alte setări, datele aplicaţiilor și să ștergeţi toate copiile aflate pe serverele Google?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Încetaţi să efectuaţi copii de rezervă a datelor dispozitivului (precum parole WLAN şi istoric apeluri) şi a datelor aplicaţiilor (precum setări şi fişiere stocate de aplicaţii) şi ştergeţi toate copiile din Google Drive?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Faceți backup automat la datele dispozitivului (de exemplu, parolele WLAN și istoricul apelurilor) și la datele aplicațiilor (de exemplu, setările și fișierele stocate de aplicații) de la distanță.

Când activați backupul automat, datele dispozitivului și ale aplicațiilor sunt salvate periodic de la distanță. Datele unei aplicații pot fi orice date pe care le-a salvat aplicația (în funcție de setările dezvoltatorului), inclusiv date posibil sensibile, cum a fi persoanele de contact, mesajele și fotografiile."</string>
    <string name="wifi_setup_title">Configurare WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Conectaţi-vă la reţeaua WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Se efectuează conectarea la reţeaua WLAN %s...</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Nu puteţi configura o conexiune WLAN EAP în timpul instalării. După instalare, puteţi face acest lucru în Setări > Reţele wireless.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Atingeţi <b>Înainte</b>" pentru a continua configurarea.

Atingeţi "<b>Înapoi</b> pentru a vă conecta la o altă reţea WLAN.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Afișaţi utilizarea WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Ascundeți WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Setaţi limita de date WLAN</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_background_summary">Dezact. date fundal pt. reţ. date mob. Util. WLAN dacă e disp.</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_dialog">"Această funcţie poate determina oprirea funcţionării unei aplicaţii care depinde de datele din fundal când conexiunea WLAN nu este disponibilă.

Puteţi găsi mai multe comenzi adecvate pentru utilizarea datelor în setările disponibile din cadrul aplicaţiei."</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Dacă limitaţi datele mobile de fundal, unele aplicaţii și servicii nu vor funcţiona decât dacă sunteţi conectat(ă) la o reţea WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Dacă limitaţi transferul de date mobile în fundal, unele aplicaţii şi servicii nu vor funcţiona decât dacă sunteţi conectat(ă) la o reţea WLAN.

Această setare afectează toţi utilizatorii de pe acest telefon."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Selectaţi reţelele WLAN care sunt puncte de acces mobil. Aplicaţiile pot fi restricţionate la folosirea acestor reţele când rulează în fundal. De asemenea, aplicaţiile pot să genereze avertizări când folosesc aceste reţele pentru descărcări ample.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Reţele WLAN</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Pentru a selecta hotspoturi mobile, activaţi WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Puteţi să permiteţi accesul la acest gadget altor persoane, prin crearea unor utilizatori suplimentari. Fiecare utilizator are propriul spaţiu, pe care îl poate personaliza cu propriile sale aplicaţii, imagini de fundal şi aşa mai departe. De asemenea, utilizatorii pot ajusta setările tabletei, cum ar fi setările pentru WLAN, care afectează pe toţi ceilalţi utilizatori.

După ce creaţi un utilizator nou, respectiva persoană trebuie să parcurgă un proces de configurare.

Oricare utilizator poate accepta permisiunile aplicaţiilor actualizate în numele tuturor celorlalţi utilizatori."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">Date WLAN şi mobile</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Permiteţi modificarea setărilor WLAN şi ale reţelei mobile</string>
    <string name="keywords_wifi">WLAN conexiune la rețea</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN WLAN apel apelare</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Setare etichetă NFC WLAN</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">Hotspotul WLAN portabil %1$s este activ, conexiunea WLAN pentru acest dispozitiv este dezactivată.</string>
    <string name="condition_airplane_summary">Rețelele WLAN, Bluetooth și mobile sunt dezactivate. Nu puteți să efectuați apeluri, nici să vă conectați la internet.</string>
    <string name="condition_cellular_summary">Internetul este disponibil doar prin WLAN</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">Datele de fundal sunt disponibile doar prin WLAN. Este posibil ca unele aplicații sau servicii să fie afectate când conexiunea WLAN nu este disponibilă.</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_checkbox_text">Punte WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_tittle_text">Setările punții WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_bridge_text">Configurați puntea WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_settings_summary">Setați numele punții, parola și altele</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_title">Ajutor</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_details">"1. Puntea WLAN poate îmbunătăți semnificativ intervalul de transmisie și intensitatea semnalelor WLAN. Alte dispozitive pot fi conectate prin intermediul dispozitivului dvs. la rețeaua WLAN pe care o folosiți în prezent.
2. Puntea WLAN acceptă accesul pentru maximum 4 dispozitive.
3. Puntea WLAN nu funcționează cu punctul de acces WLAN și funcțiile WLAN Direct. Dacă este activată puntea WLAN, este posibil ca unele aplicații care folosesc serviciile P2P să nu funcționeze corect.
4. Folosirea punții WLAN consumă mai rapid puterea bateriei."</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_nowifi_summary">Este necesară conexiunea WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_wifi_summary">Partajare reţea WLAN conectată</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network_Toast">Conectat la reţeaua WLAN %s</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Huawei Beam vă permite să transferaţi fişiere, cum ar fi imagini, videoclipuri, contacte şi adrese URL, între dispozitivul dvs. şi alt dispozitiv NFC. Huawei Beam se activează prin aşezarea celor două dispozitive unul lângă altul (de obicei spate în spate) şi atingerea ecranului. Vă rugăm să reţineţi că Bluetooth sau reţeaua WLAN pot fi pornite automat înainte de transmiterea fişierului.</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">Afişaţi ecranul telefonului dvs. pe alt ecran printr-o conexiune WLAN</string>
    <string name="cell_switch_to_wifi_prompt">Sunt disponibile reţele WLAN %s. Doriţi să opriţi serviciul de date şi să vă conectaţi la o reţea WLAN?</string>
    <string name="switch_to_wifi_manual_prompt">A fost găsit semnal WLAN, doriţi să folosiţi această reţea WLAN?</string>
    <string name="switch_to_wifi_query_prompt">Sunt disponibile reţele WLAN %s. Doriţi să vă conectaţi la o reţea WLAN?</string>
    <string name="wifi_to_wifi_prompt">Semnalul conexiunii curente este slab, doriţi să folosiţi altă reţea WLAN?</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">Setări avansate</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Huawei Beam vă permite să transferaţi fişiere către alte dispozitive NFC prin apropierea dispozitivelor. De exemplu, puteţi transfera între două dispozitive cu NFC fotografii, videoclipuri, contacte, adrese URL, dar şi alt elemente.
1. Aşezaţi panoul frontal al dispozitivului dvs. faţă în faţă cu un alt dispozitiv NFC; după ce se aude un ton, îndepărtaţi dispozitivul.
2. Atingeţi ecranul într-un interval de trei secunde de la auzirea tonului.
3. Aşezaţi din nou panoul frontal al dispozitivului faţă în faţă cu celălalt dispozitiv NFC pentru a finaliza transferul. Vă rugăm să reţineţi că Bluetooth sau reţeaua WLAN pot fi pornite automat înainte de transmiterea fişierului."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. Puteţi utiliza un dispozitiv cu punct de acces WLAN portabil drept punct de acces la Internet. Perifericele pot fi conectate la dispozitivul dvs. prin WLAN iar dispozitivele conectate vor accesa Internetul prin reţeaua mobilă 
2. Utilizând un punct acces WLAN portabil va necesita ca datele dvs. mobile să fie activate şi va consuma ceva trafic de date.
3. Utilizarea unui punct de acces WLAN portabil poate reduce mai repede durata de viaţă a bateriei."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open">"Conectare manuală:
1. Porniţi WLAN pe dispozitivul ţintă şi căutaţi hotspot-ul %1$s.
2. Conectaţi-vă la hotspot."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">Sunteţi conectat la reţeaua WLAN China Mobile. Utilizarea reţelei poate genera costuri suplimentare cu traficul WLAN.</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">Notificare WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">Reaminteşte-mi când sunt conectat la reţeaua WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">Nu afişa notificări la comutarea între reţele (date mobile la WLAN sau invers sau între reţele WLAN)</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description_wifionly">Utilizare GPS şi WLAN pentru estimarea locaţiei</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description_wifionly">Utilizare WLAN pentru estimarea locaţiei</string>
    <string name="wifi_plus_title">WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_summary">Selecţie inteligentă a reţelei WLAN sau de date mobile</string>
    <string name="wifi_plus_description">"Dacă este activat WLAN+, va fi evaluată conectivitatea dvs. WLAN în scopul asigurării comutării inteligente între rețele (ar putea crește nivelul de utilizare a datelor WLAN). În mod automat, WLAN+:
1. comută între WLAN și Date mobile (cu notificări), pentru a oferi o experiență de navigare pe Internet uniformă.
2. pornește WLAN atunci când se află în aria de acoperire a unei rețele WLAN și se conectează la aceasta."</string>
    <string name="wifi_plus_settings_title">Setări WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_intelligent_switch_description">Comutare inteligentă între reţelele WLAN şi de date mobile pentru o experienţă Internet îmbunătăţită.</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_on_description">Activare automată a WLAN la apropierea de o locaţie cunoscută.</string>
    <string name="wifi_plus_global_description">"Atunci când WLAN+ este activat, se va evalua conectivitatea WLAN pentru a furniza comutarea inteligentă între reţele (traficul de date WLAN poate să crească). WLAN+:
1. Comută automat între WLAN şi datele mobile pentru a furniza o experienţă Internet îmbunătăţită.
2. Activează automat WLAN când se află în raza de acţiune a unei reţele WLAN cunoscute şi se conectează la aceasta."</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui">Utilizare GPS, WLAN şi reţele mobile</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui">Utilizare WLAN şi reţele mobile</string>
    <string name="pgps_switch_summary">Permite GPS-ului să colecteze date despre rețelele celulare și WLAN pentru a spori viteza și precizia localizării</string>
    <string name="find_no_wlan_ap">Nu s-a putut găsi Punct acces WLAN</string>
    <string name="cannot_connect_wlan">Nu s-a putut conecta la WLAN</string>
    <string name="cannot_login_internet_with_wlan">Nu se poate accesa Internetul prin WLAN</string>
    <string name="wfd_connect_fail">Conexiunea la WLAN Direct a eşuat</string>
    <string name="find_no_wfd_device">Nu s-a putut găsi dispozitivul cu WLAN Direct</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"Nu s-a găsit niciun dispozitiv disponibil, este posibil ca:
1. Dispozitivul asociat să fie nedetectabil.
2. Dispozitivul asociat are probleme tehnice. Încercați să reporniți WLAN și redeschideți WLAN Direct.
3. Propriul dvs. dispozitiv are probleme tehnice. Încercați să reporniți WLAN și redeschideți WLAN Direct."</string>
    <string name="wfd_connected_failed_causes">"Nu s-a putu stabili conexiunea. Motive posibile:
1. Dispozitivul asociat nu a acceptat solicitarea de conectare.
2. Unul dintre dispozitive a stabilit deja o altă conexiune WLAN Direct.
3. Dispozitivul asociat are probleme tehnice. Încercați să-l reporniți."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">Scanați codul QR pentru a vă conecta la rețeaua WLAN</string>
    <string name="devices_not_found_solution_title">Dacă dispozitivul nu poate fi găsit, încercaţi următoarele:</string>
    <string name="devices_not_found_solution_message">"1. Asiguraţi-vă că dispozitivul scanează după alte dispozitive.
2. Dacă dispozitivul partener are probleme, reporniţi WLAN şi accesaţi din nou WLAN Direct.
3. Dacă dispozitivul dvs. are probleme, reporniţi WLAN şi accesaţi din nou WLAN Direct."</string>
    <string name="devices_not_connected_solution_message">"1. Asiguraţi-vă că dispozitivul partener a acceptat cererea de conectare.
2. Asiguraţi-vă că niciunul dintre cele două dispozitive nu este conectat la alte dispozitive.
3. Dacă dispozitivul partener întâmpină probleme, încercaţi să vă reconectaţi."</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui">"Când este activată funcţia WLAN+, conectivitatea WLAN va fi evaluată pentru a asigura comutare inteligentă a reţelei (poate creşte nivelul de utilizare a datelor WLAN). În mod automat, WLAN+:
1. Comută între date mobile şi WLAN (puteţi selecta modul implicit de comutare în setările reţelei mobile) pentru a asigura o experienţă internet fluidă.
2. Activează funcţia WLAN când se află în raza unei reţele WLAN cunoscute şi se conectează la aceasta."</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">Atunci când actualizarea în timp real Link+ este activată, telefonul actualizează automat datele parametrilor de comunicare prin reţeaua wireless (WLAN în mod implicit) pentru a îmbunătăţi funcţiile Link+ relevante.</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui2">"Când este activată funcţia WLAN+, conectivitatea WLAN va fi evaluată pentru a asigura comutare inteligentă a reţelei (poate creşte nivelul de utilizare a datelor WLAN). Automat, WLAN+:
1. Comută între WLAN şi date mobile (Puteţi selecta modul de comutare implicit din setările reţelei mobile) pentru a asigura o experienţă Internet fără întreruperi.
2. Porneşte WLAN când se află în raza unei reţele WLAN cunoscute şi se conectează la aceasta.
3. Evaluează reţelele WLAN disponibile. Dispozitivul nu se va conecta automat la reţelele salvate fără o conexiune la Internet.
4. Pentru unele puncte de acces WLAN, obţine codul de verificare din mesajul SMS primit şi se conectează la reţea prin intermediul browser-ului (în prezent acceptat doar în China)."</string>
    <string name="wifi_plus_global_description2">"Când este activată funcţia WLAN+, conectivitatea WLAN va fi evaluată pentru a asigura comutare inteligentă a reţelei (poate creşte nivelul de utilizare a datelor WLAN). Automat, WLAN+:
1. Comută între WLAN şi date mobile pentru a asigura o experienţă Internet fără întreruperi.
2. Porneşte WLAN când se află în raza unei reţele WLAN cunoscute şi se conectează la aceasta.
3. Evaluează reţelele WLAN disponibile. Dispozitivul nu se va conecta automat la reţelele salvate fără o conexiune la Internet."</string>
    <string name="help_message">"1. Imprimanta şi telefonul dvs. nu sunt conectate la aceeaşi reţea WLAN.
2. Imprimanta dvs. nu acceptă acest serviciu de tipărire (confirmare cu producătorul).
3 Căutarea a expirat. În acest caz, reîncercaţi.
4. Imprimanta dvs. s-a defectat. Reporniţi imprimanta şi încercaţi din nou."</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">Verificare securitate WLAN</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">Verificați nivelul de securitate al rețelelor WLAN conectate prin managerul telefonului și treceți în pauză conectarea automată la rețelele salvate care pun riscuri de securitate</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"Când este activat WLAN+, conectivitatea WLAN va fi evaluată pentru asigurarea comutării rețelei inteligente și va actualiza automat parametrii de optimizare prin WLAN (utilizarea datelor WLAN ar putea crește)- În mod automat, WLAN+:
1. Comută între date mobile și WLAN (puteți selecta modul implicit de comutare în setările rețelei mobile) pentru a asigura o experiență internet fluidă.
2. Activează funcția WLAN când se află în raza unei rețele WLAN cunoscute și se conectează la aceasta.
3. Evaluează rețelele WLAN disponibile. Pentru rețelele salvate care nu au acces la Internet, conectarea automată este trecută în pauză.
4. Pentru anumite puncte de acces WLAN, detectează și accesează codul de verificare de la mesajul de verificare SMS și se înregistrează automat în rețea prin intermediul browser-ului (în prezent acceptat doar în China)."</string>
    <string name="user_add_user_message">"Puteţi partaja acest dispozitiv cu alte persoane prin crearea de utilizatori suplimentari. Fiecare utilizator îşi are propriul spaţiu, pe care îl poate personaliza cu aplicaţii, imagine de fundal şi altele. Utilizatorii pot de asemenea regla setările dispozitivului, ca de exemplu WLAN care afectează fiecare utilizator.

Când adăugaţi un utilizator nou, persoana respectivă trebuie să îşi seteze spaţiul.

Orice utilizator poate actualiza aplicaţiile pentru toţi ceilalţi utilizatori."</string>
    <string name="print_user_warning">Dispoz. va căuta imprim. din apropiere într-o conexiune WLAN când activaţi tipărirea şi va genera trafic WLAN.</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">Apelare WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">Activare apelare prin WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">Dacă este activat, nu veți putea efectua apeluri de urgență prin WLAN. Activați?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">Când utilizați Bluetooth, WLAN Direct și partajare conexiune Internet și punct de acces portabil, alte dispozitive vor vedea acest nume.</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">Modificarea numelui dispozitivului va deconecta conexiunea curentă a punctului de acces WLAN. Modificați?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">Scrieți pe eticheta NFC WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">Comutare inteligentă WLAN/date mobile</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">Evaluează conectivitatea WLAN și comută între WLAN și datele mobile (poate mări traficul) pentru a selecta cea mai bună conexiune de rețea. Modul de comutare implicit este configurat în setările pentru rețeaua mobilă</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">Evaluează conectivitatea WLAN și comută între WLAN și datele mobile (poate mări traficul) pentru a selecta cea mai bună conexiune de rețea</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">Activarea/dezactivarea automată a WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">Activează funcția WLAN când se află în raza unei rețele WLAN cunoscute și se conectează la aceasta</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">Evaluarea rețelelor WLAN disponibile</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">Evaluează rețelele WLAN disponibile. Conectarea automată a fost oprită pentru rețelele salvate care nu au acces la internet</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">Optimizarea conectării la punctele de acces WLAN gratuite</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">Pentru anumite puncte de acces WLAN gratuite, detectează și accesează codul de verificare de la mesajul de verificare SMS și se înregistrează automat în rețea prin intermediul browserului (în prezent acceptat numai în China Continentală)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Atunci când actualizarea în timp real Link+ este activată, telefonul actualizează automat datele parametrilor de comunicare prin rețeaua wireless (WLAN în mod implicit) pentru a îmbunătăți funcțiile relevante de comunicații.</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>Date mobile</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">Utilizare GPS sau WLAN</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">Utilizare WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. Puntea WLAN îmbunătăţeşte semnificativ raza de transmisie şi intensitatea semnalelor WLAN. Alte dispozitive se pot conecta prin intermediul dispozitivului dvs. la reţeaua WLAN pe care o folosiţi în prezent.
2. Puntea WLAN acceptă accesul pentru maximum 4 dispozitive.
3. Puntea WLAN nu funcţionează cu hotspotul WLAN şi funcţiile WLAN Direct. Dacă este activată puntea WLAN, este posibil ca unele aplicaţii care folosesc serviciile P2P să nu funcţioneze corect.
4. Folosirea punţii WLAN consumă mai rapid puterea bateriei.
5. Dacă primiţi un mesaj care vă înştiinţează că resursele WLAN sunt folosite de alt serviciu, accesaţi Setări > WLAN > WLAN Direct şi deconectaţi toate dispozitivele conectate. Sau puteţi dezactiva şi apoi reactiva WLAN pentru a deconecta automat toate dispozitivele."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">Scanaţi pentru a vă conecta la această reţea WLAN</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. Verificați dacă Accesează locația mea este activat.
2. Selectați Utilizare GPS, WLAN și rețele mobile din Mod locație.
3. Conectați-vă la un punct de acces WLAN sau activați datele mobile.
4. Verificați dacă aplicația utilizată are acces la permisiunea Locație din Manager telefon > Manager permisiuni > Info acces locație.
5. Dacă ați setat Mod locație la Utilizare numai GPS, verificați dacă utilizați accesul la locație într-un mediu deschis și fără obstacole, în care semnalele GPS pot fi recepționate normal.
6. Dacă sunteți conectat la un punct de acces public, încercați să dezactivați WLAN și să activați datele mobile. Apoi încercați din nou accesul la locație."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. Selectați Utilizare GPS, WLAN și rețele mobile din Mod locație, pentru un acces mai precis la locație.
2. Dacă utilizați o husă metalică pentru dispozitiv, îndepărtați husa sau utilizați o husă nemetalică și încercați din nou.
3. Verificați dacă aplicația utilizată are acces la permisiunea Locație din Manager telefon > Manager permisiuni > Info acces locație.
4. Navigația funcționează mai bine în spații extinse, fără obstacole. Așezați telefonul în apropierea parbrizului vehiculului, pe bord sau într-o altă zonă fără obstacole din autoturism."</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. Puntea WLAN îmbunătăţeşte semnificativ raza de transmisie şi intensitatea semnalelor WLAN. Alte dispozitive se pot conecta prin intermediul dispozitivului dvs. la reţeaua WLAN pe care o folosiţi în prezent.
%2$d. Puntea WLAN acceptă accesul pentru maximum %6$d dispozitive.
%3$d. Puntea WLAN nu funcţionează cu hotspotul WLAN şi funcţiile WLAN Direct. Dacă este activată puntea WLAN, este posibil ca unele aplicaţii care folosesc serviciile P2P să nu funcţioneze corect.
%4$d. Folosirea punţii WLAN consumă mai rapid puterea bateriei.
%5$d. Dacă primiţi un mesaj care vă înştiinţează că resursele WLAN sunt folosite de alt serviciu, accesaţi Setări > WLAN > WLAN Direct şi deconectaţi toate dispozitivele conectate. Sau puteţi dezactiva şi apoi reactiva WLAN pentru a deconecta automat toate dispozitivele."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. Puteți utiliza un dispozitiv WLAN portabil ca punct de acces la internet. Perifericele pot fi conectate la dispozitiv prin WLAN, iar dispozitivele conectate vor avea acces la internet prin datele mobile.
%2$d. Folosirea unui hotspot WLAN portabil necesită activarea datelor mobile și va consuma trafic de date.
%3$d. Utilizarea unui hotspot WLAN portabil poate consuma bateria mai repede."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"Conexiune manuală:
%2$d. Porniţi WLAN pe dispozitivul ţintă şi căutaţi hotspot-ul %1$s.
%3$d. Conectați-vă la hotspot."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. Verificați dacă Accesează locația mea este activat.
%2$d. Selectați Utilizare GPS, WLAN și rețele mobile din Mod locație.
%3$d. Conectați-vă la un punct de acces WLAN sau activați datele mobile.
%4$d. Verificați dacă aplicația utilizată are acces la permisiunea Locație din Manager telefon > Manager permisiuni > Info acces locație.
%5$d. Dacă ați setat Mod locație la Utilizare numai GPS, verificați dacă utilizați accesul la locație într-un mediu deschis și fără obstacole, în care semnalele GPS pot fi recepționate normal.
%6$d. Dacă sunteți conectat la un punct de acces public, încercați să dezactivați WLAN și să activați datele mobile. Apoi încercați din nou accesul la locație."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. Selectați Utilizare GPS, WLAN și rețele mobile din Mod locație, pentru un acces mai precis la locație.
%2$d. Dacă utilizați o husă metalică pentru dispozitiv, îndepărtați husa sau utilizați o husă nemetalică și încercați din nou.
%3$d. Verificați dacă aplicația utilizată are acces la permisiunea Locație din Manager telefon > Manager permisiuni > Info acces locație.
%4$d. Navigația funcționează mai bine în spații deschise, neobstrucționate. Așadar, așezați telefonul în apropierea parbrizului vehiculului, pe bord sau într-o altă zonă fără obstacole din autoturism."</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">Utilizarea unui hotspot portabil necesită dezactivarea unui economizor de date. Dezactivare?</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">Punctul de acces WLAN vă permite să partajaţi conexiunea la reţea cu alte dispozitive, dar vă poate epuiza mai repede bateria şi creşte costurile cu utilizarea datelor.</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">Punct acces WLAN dezactivat</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">Punct acces WLAN dezactivat</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">Nu se poate utiliza funcţia când WLAN este activat. Dezactivaţi WLAN mai întâi.</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLAN activat</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">Hotspot mobil şi WLAN nu pot fi pornite în acelaşi timp. Opriţi WLAN?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">WLAN trebuie dezactivat în acest moment. Se va activa automat după ce telefonul a comunicat cu serverele AT&amp;T.</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">Dacă dezactivaţi opţiunea Transmitere nume reţea (SSID), telefonul dvs. nu va fi vizibil pentru alte dispozitive şi nu va apărea în lista reţelelor WLAN disponibile. Alte dispozitive se pot conecta totuşi la punctul dvs. de acces introducând manual numele reţelei dvs.</string>
    <string name="enable">Conectare automată la WLAN AT&amp;T activată</string>
    <string name="disable">Conectare automată la WLAN AT&amp;T dezactivată</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">Reporniţi WLAN pentru ca setările de conectare automată să aibă efect.</string>
    <string name="wifi_network_detect_summary">Verificare acces Internet la conectarea la un punct de acces WLAN</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">WLAN a fost dezactivat de administratorul dispozitivului</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Pentru a încheia configurarea, tableta dvs. trebuie să acceseze o reţea WLAN. Odată configurarea încheiată, puteţi să comutaţi între date mobile şi WLAN.</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Bandă de frecvenţă WLAN</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s gestionează dispozitivul dvs. și nu vă permite să modificați sau să ștergeți această rețea WLAN. Pentru informații suplimentare, contactați administratorul dvs.</string>
</resources>
