<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="connected_via_wfa">מחובר דרך עוזר ‪‎WLAN‬</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN כבוי.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN מנותק.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">פס WLAN אחד.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">שני פסי WLAN.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">שלושה פסי WLAN.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">אות ה-WLAN מלא.</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">אפשר רישום מילולי של WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">מעבר אגרסיבי מ-WLAN לשימוש בנתונים סלולריים</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">אפשר תמיד סריקות בנדידה של WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">העלה את רמת הרישום של WLAN והצג בבורר WLAN את RSSI לכל SSID</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">כאשר המעבר מאופשר, WLAN יעביר באופן יותר אגרסיבי את חיבור הנתונים לרשת הסלולרית כאשר אות ה-WLAN נמוך</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">אפשר/הגבל סריקות בנדידה של WLAN על בסיס כמות תעבורת הנתונים בממשק</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">השאר נתונים סלולריים פעילים תמיד, גם כאשר יש WLAN פעיל (להחלפה מהירה)</string>
    <string name="radio_controls_summary">ניהול WLAN, ‏Bluetooth, מצב טיסה, רשתות סלולריות ורשתות VPN</string>
    <string name="wifi_assistant_title">WLAN Assistant</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">הפעל WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">הגדרות WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">בחר WLAN</string>
    <string name="wifi_select_network">בחר רשת WLAN</string>
    <string name="wifi_starting">מפעיל …WLAN</string>
    <string name="wifi_stopping">כיבוי Wi-F…i</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">הימנע מחיבור לרשתות WLAN בעלי חיבור חלש</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">שימוש אוטומטי ב-WLAN פתוח</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">תן למסייע WLAN להתחבר באופן אוטומטי לרשתות פתוחות עם חיבורי אינטרנט טובים</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">כדי לשפר את דיוק המיקום, יישומים ושירותים של המערכת יכולים עדיין לחפש רשתות WLAN. תוכל לשנות זאת מתוך LINK_BEGINהגדרות סריקהLINK_END.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">השאר WLAN מופעל במצב שינה</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">אופטימיזציה ל-WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">צמצם את השימוש בסוללה כאשר WLAN מופעל</string>
    <string name="wifi_access_points">רשתות WLAN</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">על מנת לראות רשתות זמינות, הפעל WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">מחפש רשתות WLAN…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">‏אין לך הרשאה לשנות את רשת ה-WLAN.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">התקנה מוגנת של WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">לחץ על לחצן הגדרת WLAN מאובטח בראוטר שלך. ייתכן שיקראו לו \"WPS\" או שיהיה לו את הסמל הבא:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">הזן את מספר ה-PIN %1$s בנתב ה-WLAN שלך. השלמת ההתקנה עשויה להימשך עד שתי דקות.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">מחובר לרשת WLAN %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"‏לשיפור דיוק המיקום ולמטרות אחרות, %1$s רוצה להפעיל את סריקת הרשתות, גם כאשר ה-WLAN כבוי.

האם להתיר זאת עבור כל האפליקציות שרוצות לסרוק?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"אזהרה: הספק עלול לגבות עלויות נתונים נוספות.

הגדרת טלפון עשויה לצרוך פעילות רבה ברשת."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">אזהרה: הטלפון לא יוכל לוודא שהתוכנה שלך עדכנית.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">הטלפון לא הצליח להתחבר לרשת WLAN זו.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">הגדרות WLAN מתקדמות</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">‏הגדרת WLAN</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">‏הגדרות WLAN מתקדמות אינן זמינות למשתמש הזה</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">נקודת גישה ניידת לרשת WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">שגיאת נקודת גישה ניידת לרשת WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">הגדר נקודת גישה לרשת WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">נקודת WLAN חמה ניידת של %1$s%2$s</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">הגדרות שיחות WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">‏הפעלה של שיחות WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">‏שימוש ב-WLAN במקום ברשת הסלולרית</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">שיחות WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">מצב שיחה WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">‏כשהתקשרות WLAN פועלת, הטלפון יכול לנתב שיחות ברשתות WLAN או ברשת של הספק, בהתאם להעדפה שלך ולאות שחזק יותר. לפני הפעלת תכונה זו, בדוק עם הספק פרטים הקשורים לעמלות ופרטים אחרים.</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">כתובת MAC של WLAN</string>
    <string name="reset_network_desc">"פעולה זו תאפס את כל הגדרות הרשת, כולל:‪‎

‬"<li>WLAN</li>"‪‎
‬"<li>נתונים סלולריים</li>"‪‎
‬"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">‏האם לשנות את מסייע ה-WLAN?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">השתמש ב-GPS ,WLAN ורשתות סלולר להערכת מיקום</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">השתמש ב-WLAN ורשתות סלולר להערכת מיקום</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">‏סריקת WLAN</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">שפר את המיקום על ידי מתן אישור ליישומים ושירותים במערכת לגלות רשתות WLAN בכל עת</string>
    <string name="location_network_based">מיקום רשת WLAN ורשת לנייד</string>
    <string name="location_neighborhood_level">אפשר ליישומים להשתמש בנתונים ממקורות כגון רשתות WLAN ורשתות לנייד כדי לקבוע את המיקום המשוער שלך</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">מיקום נקבע על ידי WLAN</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">WLAN בזמן</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLAN בזמן</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN מופעל</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">‏נתוני WLAN נשלחו</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">‏נתוני WLAN התקבלו</string>
    <string name="battery_action_wifi">הגדרות WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">שימוש בסוללה על ידי WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">כבה WLAN כאשר לא בשימוש או לא זמין</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">מעדכן הגדרות WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">גבה נתוני יישום, סיסמאות WLAN, וכן הגדרות אחרות לשרתי Google</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">להפסיק לגבות את סיסמאות WLAN, הסימניות, הגדרות אחרות ונתוני היישומים שלך, וכן למחוק את כל העותקים משרתי Goggle?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">להפסיק לגבות נתוני מכשיר (כמו סיסמאות WLAN והיסטוריית שיחות) ונתוני יישומים (כמו הגדרות וקבצים שנשמרו על ידי יישומים), ולמחוק את כל העותקים מ-Google Drive?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"‏גבה מרחוק באופן אוטומטי נתונים מהמכשיר (כמו סיסמאות לרשתות WLAN והיסטוריית שיחות) ונתוני אפליקציות (כמו הגדרות וקבצים שאוחסנו על ידי אפליקציות) אל Google Drive.‏

כשתפעיל את הגיבוי האוטומטי, נתוני המכשיר והאפליקציות יישמרו מדי פעם באופן מרוחק. נתוני אפליקציות יכולים להיות מכל סוג שהאפליקציה שומרת (בהתבסס על הגדרות המפתח), כולל נתונים שעשויים להיות רגישים, כמו אנשי קשר, הודעות ותמונות."</string>
    <string name="wifi_setup_title">הגדרות WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">התחבר לרשת WLAN ‏%s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">מתחבר לרשת WLAN‏ %s...</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">לא ניתן להגדיר תצורת חיבור EAP WLAN בעת תהליך ההגדרה. לאחר ההגדרה, ניתן לבצע זאת על ידי גישה לתפריט הגדרות > אלחוטי ורשתות.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">גע באפשרות <b>הבא</b>" כדי להמשיך בהגדרה.

גע באפשרות "<b>הקודם</b> כדי להתחבר לרשת WLAN אחרת.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">הצג שימוש WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">‏הסתר WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">קבע מגבלת נתונים של WLAN</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_background_summary">בטל נתונים ברקע ברשת נתונים סלולרית בלבד. אם זמין תשתמש ב-WLAN.</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_dialog">"תכונה זו עלולה לגרום ליישום אשר תלוי בעבודה ברקע של נתונים להפסיק לעבוד כאשר WLAN לא זמין.

בדוק את הגדרות היישום על מנת לראות באם קיימים בקרי שימוש נתונים מתאימים יותר."</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">אם תגביל נתונים ניידים ברקע, יישומים ושירותים מסוימים לא יפעלו, אלא אם קיים חיבור WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"אם תגביל את נתוני הרקע לנייד, יישומים ושירותים מסוימים לא יפעלו אלא אם אתה מחובר לרשת WLAN‏.

הגדרה זו משפיעה על כל המשתמשים בטלפון הזה."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">בחר רשתות WLAN שהם נקודות גישה של ניידים. ניתן להגביל יישומים משימוש ברשתות אלו כאשר הם רצים ברקע. יישומים יכולים גם לחולל התראות בעת שימוש ברשתות אלו להורדות גדולות.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">רשתות WLAN</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">כדי לבחור נקודות חמות לנייד, הפעל את ה-WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"ניתן לשתף מכשיר זה עם אנשים נוספים על ידי יצירת משתמשים נוספים. לכל משתמש יש את המרחב שלו, בו ניתן לבצע התאמה אישית של היישומים, תמונת הקיר וכו'. משתמשים יכולים לבצע הגדרות במחשב הלוח כגון שינוי WLAN העלולים להשפיע על כלל המשתמשים.

 לאחר שיצרת משתמש נוסף, עליו לבצע תהליך אתחול.

 כל משתמש יכול לעדכן הרשאות ליישומים עבור כלל המשתמשים."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">‏רשת WLAN ורשת לנייד</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">‏אפשר שינוי של הגדרות רשת WLAN ורשת לנייד</string>
    <string name="keywords_wifi">WLAN חיבור רשת</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN‫‏‬ WLAN שיחה התקשרות</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">הגדר תג NFC WLAN</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">‏נקודה ניידת לשיתוף אינטרנט ב-WLAN %1$s פועלת, WLAN כבוי במכשיר.</string>
    <string name="condition_airplane_summary">‏רשתות WLAN,‏ Bluetooth ורשת סלולרית כבויות. לא תוכל להתקשר או להתחבר לאינטרנט.</string>
    <string name="condition_cellular_summary">‏האינטרנט זמין רק באמצעות WLAN</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">‏נתוני הרקע זמינים רק באמצעות WLAN. פעולה זו עשויה להשפיע על חלק מהאפליקציות והשירותים אם אין רשת ‏WLAN‏‏‏‏ זמינה.</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_checkbox_text">גשר WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_tittle_text">הגדרות גשר WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_bridge_text">הגדר גשר WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_settings_summary">הגדר שם גשר, סיסמה, ועוד</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_title">עזרה</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_details">"1. גשר WLAN יכול לשפר משמעותית את טווח השידור ועוצמת האות של WLAN. ניתן לחבר התקנים אחרים לרשת WLAN הקיימת דרך המכשיר שלך.‪‎
‬2. גשר WLAN תומך בגישה מעד 4 מכשירים.‪‎
‬3. גשר WLAN לא פועל עם התכונות נקודה חמה של WLAN ו-WLAN Direct. אם גשר WLAN מופעל, חלק מהיישומים המשתמשים בשירותי P2P עשויים שלא לפעול כהלכה.‪‎
‬ 4. שימוש בגשר WLAN צורך הספק רב יותר מהסוללה."</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_nowifi_summary">דרוש חיבור WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_wifi_summary">שיתוף רשת WLAN מחוברת</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network_Toast">מחובר לרשת WLAN %s</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Huawei Beam מאפשר לך להעביר קבצים, כמו תמונות, סרטונים, אנשי קשר וכתובות אינטרנט, בין המכשיר שלך לבין מכשיר אחר עם יכולות NFC. Huawei Beam מופעל על-ידי הנחת שני המכשירים קרובים זה לזה (בדרך כלל גב אל גב) והקשה על המסך שלך. שים לב שתכונות Bluetooth או WLAN עשויות להיות מופעלות באופן אוטומטי לפני העברת קבצים.</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">הצג את מסך הטלפון שלך במסך אחר באמצעות חיבור WLAN</string>
    <string name="cell_switch_to_wifi_prompt">רשת WLAN %s זמינה. האם אתה רוצה לעצור את תעבורת הנתונים הסלולרית ולהתחבר לרשת WLAN?</string>
    <string name="switch_to_wifi_manual_prompt">אותר אות WLAN, האם אתה רוצה להתחבר לרשת זו?</string>
    <string name="switch_to_wifi_query_prompt">רשת WLAN %s זמינה. האם אתה רוצה להתחבר לרשת WLAN?</string>
    <string name="wifi_to_wifi_prompt">האות הנקלט הוא בעוצמה נמוכה, האם אתה רוצה להשתמש ברשת WLAN אחרת?</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">הגדרות מתקדמות</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Huawei Beam מאפשר לך להעביר קבצים למכשירי NFC אחרים על ידי קירוב המכשירים זה לזה. לדוגמה, תוכל להעביר באופן אלחוטי תמונות, סרטוני וידאו, אנשי קשר, כתובות אינטרנט ועוד בין שני מכשירים עם יכולות NFC. פשוט:‪‎
‬1. מקם את הלוח הקדמי של המכשיר שלך מול מכשיר NFC אחר, והרם את המכשיר שלך לאחר הישמע הצליל.‪‎
‬2. גע במסך תוך שלוש שניות מהישמע הצליל.‪‎
‬3. מקם את הלוח הקדמי של המכשיר שלך מול מכשיר ה-NFC האחר פעם נוספת להשלמת ההעברה. שים לב שתכונות Bluetooth או WLAN עשויות להיות מופעלות באופן אוטומטי לפני העברת קבצים."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. ניתן להשתמש בהתקן נקודה חמה ניידת של WLAN כנקודת הגישה שלך לאינטרנט. ניתן לחבר ציוד היקפי להתקן שלך באמצעות WLAN והתקנים מחוברים ייגשו לאינטרנט דרך הרשת הסלולרית.
2. שימוש בנקודה חמה ניידת של WLAN מחייב להפעיל את חיבור הנתונים הסלולריים, וידרוש תעבורת נתונים מסוימת.
3. שימוש בנקודה חמה ניידת של WLAN עלול לרוקן את הסוללה מהר יותר."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open">"חיבור ידני:‪‎
‬1. הפעל WLAN בהתקן היעד, ומצא את הנקודה החמה ‪‎%1$s‬.‪‎
‬2. התחבר לנקודה החמה."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">China Mobile WLAN</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">אתה מחובר לרשת China Mobile WLAN שימוש ברשת זו עלול להיות כרוך עלויות שימוש מתאימות ב-WLAN.</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">תזכורת China Mobile WLAN</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">הזכר לי כאשר אני מחובר לרשת China Mobile WLAN</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">אל תציג הודעה כלשהי בעת החלפת רשתות (נתונים סלולריים ל-WLAN ולהיפך, או בין רשתות WLAN)</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description_wifionly">השתמש ב-GPS וב-WLAN כדי להעריך מיקום</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description_wifionly">השתמש ב-WLAN כדי להעריך מיקום</string>
    <string name="wifi_plus_title">WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_summary">בחר באופן חכם בין רשת WLAN או נתונים סלולריים.</string>
    <string name="wifi_plus_description">"כאשר WLAN+ מופעל, קישוריות WLAN שלך תוערך כדי לספק מיתוג חכם בין רשתות (השימוש בנתונים ב-WLAN עשוי לגדול). WLAN+ מבצע את הפעולות הבאות באופן אוטומטי:‪‎
‬1. החלפה בין WLAN לנתונים סלולריים (עם הודעות) כדי לספק חוויית אינטרנט חלקה.‪‎
‬2. הפעלת WLAN כאשר המכשיר נמצא בטווח של רשת WLAN מוכרת, וחיבור לרשת זו."</string>
    <string name="wifi_plus_settings_title">הגדרות WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_intelligent_switch_description">החלף באופן חכם בין רשתות WLAN ונתונים סלולריים לחוויית אינטרנט משופרת.</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_on_description">הפעל WLAN באופן אוטומטי כאשר אתה מתקרב למיקום מוכר.</string>
    <string name="wifi_plus_global_description">"כאשר WLAN+‎ מופעל, תתבצע הערכה של קישוריות WLAN שלך כדי לספק מיתוג חכם בין רשתות (שימוש בנתונים ב-WLAN עשוי להיות גבוה יותר). WLAN+‎ באופן אוטומטי:‪‎
‬1. מחליף בין WLAN לנתונים סלולריים כדי לספק חוויית אינטרנט רציפה.‪‎
‬2. מפעיל WLAN כאשר אתה בטווח של רשת WLAN מוכרת ומתחבר לרשת זו."</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui">השתמש ב-GPS, WLAN, ורשתות סלולריות</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui">השתמש ב-WLAN ורשתות סלולריות</string>
    <string name="pgps_switch_summary">אפשר ל-GPS לאסוף נתונים על תחנות בסיס סלולריות קרובות ו-WLAN כדי לספק שירותי מיקום מהירים ומדויקים יותר</string>
    <string name="find_no_wlan_ap">נקודה חמה של WLAN לא נמצאה</string>
    <string name="cannot_connect_wlan">לא ניתן להתחבר ל-WLAN</string>
    <string name="cannot_login_internet_with_wlan">לא ניתן לגשת לאינטרנט דרך WLAN</string>
    <string name="wfd_connect_fail">חיבור WLAN Direct נכשל</string>
    <string name="find_no_wfd_device">מכשיר WLAN Direct לא נמצא</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"לא נמצאו מכשירים זמינים, ייתכן ש:‎
1. המכשיר המותאם לא מאפשר גילוי.‎
2. המכשיר המותאם נתקל בבעיות טכניות. נסה להפעיל מחדש את ה-WLAN ולפתוח מחדש את WLAN Direct.‎
3. המכשיר שלך נתקל בבעיות טכניות. נסה להפעיל מחדש את WLAN ולפתוח מחדש את WLAN Direct."</string>
    <string name="wfd_connected_failed_causes">"לא ניתן ליצור חיבור. סיבות אפשריות:‎
1. המכשיר המותאם לא קיבל את בקשת ההתחברות.‎
2. אחד מהמכשירים כבר מחובר בחיבור WLAN Direct אחר‎
3. המכשיר המותאם נתקל בבעיות טכניות. נסה להפעיל אותו מחדש."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">סרוק את קוד ה-QR כדי להתחבר לרשת WLAN זו</string>
    <string name="devices_not_found_solution_title">אם ההתקן לא נמצא, נסה את הפעולות הבאות:</string>
    <string name="devices_not_found_solution_message">"1. ודא שההתקן סורק לאיתור התקנים נוספים.‪‎
‬‫‏‬2. אם ההתקן העמית נתקל בבעיות, הפעל מחדש את ה-WLAN וגש שוב אל WLAN Direct.‫‏‬‪‎
‬3. אם ההתקן שלך נתקל בבעיות, הפעל מחדש את WLAN וגש שוב אל WLAN Direct."</string>
    <string name="devices_not_connected_solution_message">"1. ודא שהתקן העמית קיבל את הבקשה לחיבור.‪‎
‬‫‏‬2. ודא ששני ההתקנים לא התחברו להתקנים אחרים.‪‎
‬‫‏‬3. אם התקן העמית נתקל בבעיות, נסה להתחבר מחדש."</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui">"כאשר WLAN+‎ פועל, תתבצע הערכה של קישוריות ה-WLAN שלך כדי לספק מעבר חכם בין רשתות (השימוש בנתוני WLAN עשוי לעלות). WLAN+‎ באופן אוטומטי:
1. עבור בין תקשורת נתוני WLAN לתקשורת נתונים סלולרית (ניתן לבחור את ברירת המחדל למצב המעבר בהגדרות הרשת הסלולרית) כדי לספק חוויית אינטרנט חלקה.
2. הפעלת ה-WLAN כאשר נמצא בטווח של רשת WLAN ידועה ומתחבר אליה."</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">כאשר העדכון החי של Link+ מופעל, הטלפון מעדכן באופן אוטומטי את נתוני הפרמטרים של התקשורת דרך הרשת האלחוטית (WLAN כברירת מחדל) כדי לשפר את תכונות Link+ הרלוונטיות.</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui2">"כאשר WLAN+ פועל, תתבצע הערכה של קישוריות ה-WLAN שלך כדי לספק מעבר חכם בין רשתות (השימוש בנתוני WLAN עשוי לגדול). WLAN+ מבצע באופן אוטומטי את הפעולות הבאות:‪‎
‬‫‏‬1. מיתוג בין WLAN לנתונים סלולריים (תוכל לבחור את מצב ברירת המחדל למיתוג בהגדרות הרשת הסלולרית) כדי לספק חווית אינטרנט חלקה.‪‎
‬‫‏‬2. הפעלת WLAN כאשר המכשיר בטווח של רשת WLAN מוכרת והתחברות לרשת זו.‪‎
‬‫‏‬3. הערכת רשתות WLAN זמינות. המכשיר לא יתחבר באופן אוטומטי לרשתות שמורות ללא חיבור לאינטרנט.‪‎
‬‫‏‬4. לחלק מהנקודות החמות החינמיות של WLAN, קבלת קוד האימות מהודעת ה-SMS הנכנסת וכניסה לרשת דרך הדפדפן (פעולה זו נתמכת בשלב זה בסין בלבד)."</string>
    <string name="wifi_plus_global_description2">"כאשר WLAN+ פועל, תתבצע הערכה של קישוריות ה-WLAN שלך כדי לספק מעבר חכם בין רשתות (השימוש בנתוני WLAN עשוי לגדול). WLAN+ מבצע באופן אוטומטי את הפעולות הבאות:‪‎
‬‫‏‬1. מיתוג בין WLAN לנתונים סלולריים כדי לספק חווית אינטרנט חלקה.‪‎
‬‫‏‬2. הפעלת WLAN כאשר המכשיר בטווח של רשת WLAN מוכרת והתחברות לרשת זו.‪‎
‬‫‏‬3. הערכת רשתות WLAN זמינות. המכשיר לא יתחבר באופן אוטומטי לרשתות שמורות ללא חיבור לאינטרנט."</string>
    <string name="help_message">"1. המדפסת והטלפון אינם מחוברים לאותה רשת WLAN‫‏‬.‪‎
‬‫‏‬2. המדפסת אינה תומכת בשירות הדפסה מסוים זה (בדוק מול היצרן).‪‎
‬‫‏‬3. חלף הזמן לחיפוש. במקרה זה נסה שוב.‫‏‬‪‎
‬4. המדפסת קרסה. הפעל את המדפסת מחדש ונסה שנית."</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">בדיקת אבטחת WLAN</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">בדוק את רמת האבטחה של רשתות WLAN מחוברות דרך מנהל הטלפון, והשהה חיבור אוטומטי לרשתות שמורות המהוות סיכון אבטחה</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"כאשר WLAN+ מופעל, אז קישוריות ה-WLAN נבדקת כדי לספק מיתוג חכם בין רשתות. פעולה זו תעדכן באופן אוטומטי את הפרמטרים לאופטימיזציה דרך WLAN (השימוש בנתונים דרך WLAN עלול לגדול). WLAN+ באופן אוטומטי:‪‎
‬‫‏‬1. עובר בין תקשורת נתונים ב-WLAN לתקשורת נתונים סלולרית (ניתן לבחור את ברירת המחדל למצב המעבר בהגדרות הרשת הסלולרית) כדי לספק חוויית אינטרנט חלקה.‪‎
‬‫‏‬2. מפעיל את ה-WLAN כאשר נמצא בטווח של רשת WLAN ידועה ומתחבר אליה.‪‎
‬‫‏‬3. מעריך רשתות WLAN זמינות. לרשתות שמורות שאין להן גישה לאינטרנט, החיבור האוטומטי מושהה.‪‎
‬‫‏‬4. לנקודות חמות מסוימות של WLAN חינם, מזהה וניגש אל קוד האימות מהודעת האימות הנכנסת ב-SMS ואז נכנס לרשת באופן אוטומטי דרך הדפדפן (בשלב זה נתמך בסין בלבד)."</string>
    <string name="user_add_user_message">"תוכל לשתף את המכשיר הזה עם אנשים אחרים על ידי יצירת משתמשים נוספים. לכל משתמש יש מרחב משלו, שאותו הוא יכול להתאים אישית עם יישומים, טפט, ועוד. משתמשים יכולים גם לשנות את הגדרות המכשיר כמו ‪‎WLAN‬ המשפיעות על כולם.‪‎

‬כאשר אתה מוסיף משתמש חדש, אותו אדם צריך להגדיר את המרחב שלו.‪‎

‬כל משתמש יכול לעדכן יישומים לכל המשתמשים האחרים."</string>
    <string name="print_user_warning">המכשיר שלך יחפש מדפסות קרובות דרך חיבור WLAN כאשר תפעיל את שירות ההדפסה. פעולה זו תיצור תעבורת רשת ב-WLAN.</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">שיחות WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">אפשר שיחות דרך WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">אם מופעל, לא תוכל לבצע שיחות חירום דרך WLAN. לאפשר?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">בעת שימוש ב-Bluetooth, WLAN Direct ושיתוף חיבור עם נקודה חמה ניידת, מכשירים אחרים יראו את השם הזה.</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">שינוי שם ההתקן ינתק את החיבור הנוכחי לנקודה חמה של WLAN. לשנות?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">כתוב לתג WLAN NFC</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">מיתוג חכם בין WLAN לנתונים סלולריים</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">הערך קישוריות WLAN ומתג בין WLAN (עלול להגדיל את התעבורה) לבין נתונים סלולריים כדי לבחור את חיבור הרשת הטוב ביותר. מצב מיתוג ברירת המחדל נקבע בהגדרות הרשת הסלולרית</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">הערך קישוריות WLAN ומתג בין WLAN (עלול להגדיל את התעבורה) לבין נתונים סלולריים כדי לבחור את חיבור הרשת הטוב ביותר</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">הפעל/כבה את ה-WLAN באופן אוטומטי</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">הפעל את ה-WLAN כאשר נמצא בטווח של רשת WLAN ידועה והתחבר אליה</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">הערך רשתות WLAN זמינות</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">הערך רשתות WLAN זמינות. חיבור אוטומטי מושהה לרשתות שמורות שאין להן גישה לאינטרנט</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">אופטימיזציה של חוויית הכניסה לנקודות חמות של WLAN חינם</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">לנקודות חמות מסוימות של WLAN חינם, זהה וגש אל קוד האימות מהודעת האימות הנכנסת ב-SMS ואז היכנס לרשת באופן אוטומטי דרך הדפדפן (בשלב זה נתמך בסין בלבד)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">כאשר העדכון החי של Link+ מופעל, הטלפון מעדכן באופן אוטומטי את נתוני הפרמטרים של התקשורת דרך הרשת האלחוטית (WLAN כברירת מחדל) כדי לשפר את תכונות התקשורת הרלוונטיות.</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>‪‎WLAN‬</li>"‫‏‬‪‎
‬"<li>נתונים סלולריים</li>"‪‎
‬"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">השתמש ב-GPS ו-WLAN</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">השתמש ב-WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. גשר WLAN משפר באופן משמעותי את טווח השידור ובעוצמת אותו ה-WLAN. ניתן לחבר התקנים אחרים לרשת WLAN הקיימת דרך המכשיר שלך.‎
‏2. גשר WLAN תומך בגישה מעד 4 מכשירים.‎
3. גשר WLAN לא פועל עם התכונות נקודה חמה של WLAN ו-WLAN Direct. אם גשר WLAN מופעל, חלק מהיישומים המשתמשים בשירותי P2P עשויים שלא לפעול כהלכה.‎
‏4. שימוש בגשר WLAN צורך יותר מעוצמת הסוללה והיא מתרוקנת מהר יותר.
5. אם אתה מקבל הודעה שמודיע לך שמקורות ה-WLAN משתמשים בשירות אחר, עבור אל הגדרות > WLAN > ‏WLAN Direct ונתק כל התקן מחובר. או שתוכל לכבות את WLAN ולאחר מכן להפעילו מחדש כדי לנתק אוטומטית את כל ההתקנים."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">סרוק כדי להתחבר לרשת WLAN זו.</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. ודא שהאפשרות ‪‎'‬גישה למיקום שלי‪‎'‬ מופעלת.‪‎
‬2. בחר ‪‎'‬השתמש ב-GPS, WLAN, ורשתות סלולריות במצב מיקום‪‎'‬.‪‎
‬3. התחבר לנקודה חמה של רשת WLAN או הפעל גלישה סלולרית.‪‎
‬4. בדוק אם ליישום שבו אתה משתמש יש גישה להרשאה ‪‎'‬מיקום‪‎'‬ במנהל הטלפון > מנהל ההרשאות > גישה לנתוני מיקום.‪‎
‬5. אם הגדרת את מצב מיקום לשימוש ב-GPS בלבד, ודא שאתה משתמש בגישה למיקום בסביבה פתוחה ללא מכשולים היכן שאפשר לקבל אותות GPS באופן תקין.‪‎
‬6. אם אתה מחובר לנקודה חמה ציבורית, נסה לכבות את ה-WLAN ולהפעיל גלישה סלולרית. עכשיו נסה שוב את הגישה למיקום."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. בחר ‪‎'‬השתמש ב-GPS, WLAN, ורשתות סלולריות במצב מיקום כדי לקבל גישה למיקום מדויק יותר.‪‎
‬2. אם המכשיר נמצא בנרתיק מתכת, הסר את הנרתיק או השתמש בנרתיק שאינו עשוי מתכת ונסה שוב.‪‎
‬3. בדוק אם ליישום שבו אתה משתמש יש גישה להרשאה ‪‎'‬מיקום‪‎'‬ במנהל הטלפון > מנהל ההרשאות > גישה לנתוני מיקום.‪‎
‬4. הניווט טוב יותר באזורים פתוחים ללא מכשולים. הנח את הטלפון סמוך לחלון הרכב, למשל על לוח המחוונים או באזורים חשופים אחרים ברכב."</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d.גשר WLAN משפר באופן משמעותי את טווח השידור ואת עוצמת אותות ה-WLAN. מכשירים אחרים יכולים להתחבר לרשת ה-WLAN הנוכחית דרך המכשיר שלך. 
%2$d. גשר WLAN תומך בגישה של עד %6$d מכשירים. 
%3$d. גשר WLAN אינו עובד עם תכונות נקודת WLAN חמה ו-WLAN Direct. אם גשר WLAN מופעל, יישומים מסוימים אשר משתמשים בשירותי P2P עלולים לא לעבוד בצורה תקינה.
%4$d. שימוש בגשר WLAN צורך אנרגיית סוללה מהר יותר.
%5$d. אם אתה מקבל התראה המודיעה כי מקורות WLAN נמצאים בשימוש על-ידי שירות אחר, עבור אל הגדרות > WLAN > WLAN Direct ונתק כל מכשיר מקושר. או שניתן לכבות ולהפעיל שוב את ה-WLAN על מנת לנתק אוטומטית את כל המכשירים."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. תוכל להשתמש במכשיר נקודה חמה ניידת לרשת WLAN כנקודת הגישה שלך לאינטרנט. ניתן לחבר ציוד היקפי להתקן דרך WLAN וההתקנים המחוברים ייגשו לאינטרנט דרך הרשת הסלולרית.
%2$d. שימוש בנקודה חמה ניידת לרשת WLAN מחייב להפעיל את חיבור הנתונים הסלולריים ויצרוך נתונים.
%3$d. שימוש בנקודה חמה ניידת לרשת WLAN עשוי לרוקן את הסוללה מהר יותר."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"חיבור ידני:
%2$d. הפעל WLAN בהתקן היעד ומצא את הנקודה החמה %1$s.
%3$d. התחבר לנקודה החמה."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. ודא שהאפשרות ‪‎'‬גישה למיקום שלי‪‎'‬ מופעלת.‪‎
‬%2$d. בחר ‪‎'‬השתמש ב-GPS, WLAN, ורשתות סלולריות במצב מיקום‪‎'‬.‪‎
‬%3$d. התחבר לנקודה חמה של רשת WLAN או הפעל גלישה סלולרית.‪‎
‬%4$d. בדוק אם ליישום שבו אתה משתמש יש גישה להרשאה ‪‎'‬מיקום‪‎'‬ במנהל הטלפון > מנהל ההרשאות > גישה לנתוני מיקום.‪‎
‬%5$d. אם הגדרת את מצב מיקום לשימוש ב-GPS בלבד, ודא שאתה משתמש בגישה למיקום בסביבה פתוחה ללא מכשולים היכן שאפשר לקבל אותות GPS באופן תקין.‪‎
‬%6$d. אם אתה מחובר לנקודה חמה ציבורית, נסה לכבות את ה-WLAN ולהפעיל גלישה סלולרית. עכשיו נסה שוב את הגישה למיקום."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. בחר ‪‎'‬השתמש ב-GPS, WLAN, ורשתות סלולריות במצב מיקום כדי לקבל גישה למיקום מדויק יותר.‪‎
‬%2$d. אם המכשיר נמצא בנרתיק מתכת, הסר את הנרתיק או השתמש בנרתיק שאינו עשוי מתכת ונסה שוב.‪‎
‬%3$d. בדוק אם ליישום שבו אתה משתמש יש גישה להרשאה ‪‎'‬מיקום‪‎'‬ במנהל הטלפון > מנהל ההרשאות > גישה לנתוני מיקום.‪‎
‬%4$d. הניווט טוב יותר באזורים פתוחים ללא מכשולים. הנח את הטלפון סמוך לחלון הרכב, למשל על לוח המחוונים או באזורים חשופים אחרים ברכב."</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">שימוש בנקודה חמה ניידת מחייבת להשבית את שומר הנתונים. להשבית?</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">נקודה חמה של WLAN מאפשרת לך לשתף את חיבור הרשת שלך עם אנשים אחרים, אך עלולה לרוקן את הסוללה מהר יותר ולהגדיל את עלויות השימוש בנתונים.</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">נקודה חמה של WLAN מושבתת</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">נקודה חמה של WLAN מושבתת</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">אין אפשרות להשתמש בתכונה זו כאשר WLAN מופעל. כבה תחילה את WLAN.</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLAN הופעל</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">נקודה חמה ניידת ו-WLAN לא יכולים לפעול באותו זמן. לכבות WLAN?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">WLAN חייב לכבות כעת. הוא יופעל באופן אוטומטי שוב לאחר שהטלפון יתקשר עם השרתים של AT‪‎&amp;T‬.</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">"אם תכבה את האפשרות 'שדר שם רשת' (SSID), הטלפון שלך לא יהיה גלוי למכשירים אחרים ולא יופיע ברשימת רשתות WLAN הזמינות. מכשירים אחרים עדיין יוכלו להתחבר לנקודה החמה על ידי הזנת שם הרשת באופן ידני."</string>
    <string name="enable">חיבור אוטומטי ל-WLAN של AT&amp;T הופעל</string>
    <string name="disable">חיבור אוטומטי ל-WLAN של AT&amp;T הושבת</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">הפעל מחדש WLAN כדי להפעיל את הגדרות החיבור האוטומטי.</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">WLAN הושבת על ידי מנהל המערכת</string>
    <string name="wifi_required_info_text">כדי להשלים את ההתקנה, הטאבלט צריך גישה ל-WLAN. לאחר ההתקנה, תוכל לעבור בין רשת נתונים לנייד ובין WLAN.</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">שכיחות תדר WLAN</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s מנהל את ההתקן שלך ואינו מאפשר לך לשנות או למחוק רשת WLAN זו. למידע נוסף, פנה למנהל המערכת.</string>
</resources>
