<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="connected_via_wfa">Csatlakozott a WLAN asszisztens segítségével</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN kikapcsolva.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN lecsatlakoztatva.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">WLAN -- egy sáv</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">WLAN -- két sáv</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">WLAN -- három sáv</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">WLAN jel teljes.</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">WLAN részletes naplózás engedélyezése</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Agresszív WLAN - mobilhálózat átváltás</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Mindig engedélyezi a WLAN roaming keresést</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">WLAN naplózási szint növelése és SSID RSSI szerinti mutatás a WLAN választóban</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Amikor be van kapcsolva, akkor a WLAN agresszívebben átvált mobiladat kapcsolatra, ha a WLAN jel gyenge.</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">WLAN roaming keresés engedélyezése/tiltása az interfészen jelenlevő adatforgalom függvényében</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">A mobiladat kapcsolat mindig aktív marad, még aktív WLAN mellett is (a gyors hálózatváltáshoz)</string>
    <string name="radio_controls_summary">A WLAN, a Bluetooth, a repülőgép mód, a mobilhálózatok és a VPN-ek kezelése</string>
    <string name="wifi_assistant_title">WLAN-kezelő</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">WLAN bekapcsolása</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">WLAN beállítások</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">WLAN hálózat kiválasztása</string>
    <string name="wifi_select_network">WLAN hálózat választása</string>
    <string name="wifi_starting">WLAN bekapcsolása folyamatban...</string>
    <string name="wifi_stopping">WLAN kikapcsolása...</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Kerülje a csatlakozást rossz minőségű WLAN hálózatokhoz</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Nyílt WLAN automatikus használata</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Engedje a WLAN asszisztensnek a jó internettel rendelkező nyitott hálózatokra csatlakozást</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">A pozícionálás pontosságának növeléséhez a rendszeralkalmazások és szolgáltatások továbbra is kereshetnek WLAN hálózatokat. Ezt a LINK_BEGINkeresési beállításokLINK_END alatt módosíthatja.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">WLAN ébren tartása alvó módban</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">WLAN optimalizálása</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Akkumulátorhasználat minimalizálása bekapcsolt WLAN-nél</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN hálózatok</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Kapcsolja be a WLAN-t a hálózatok megjelenítéséhez</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">WLAN hálózatok keresése...</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Nincs jogosultsága a WLAN hálózat módosításához.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">WPS</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Nyomja meg a WLAN Protected Setup gombot a routeren. Lehet \"WPS\" néven, vagy az alábbi szimbólum is jelölheti:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Írja be a WLAN router PIN kódját (%1$s). A telepítés legfeljebb 2 percet vesz igénybe.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Csatlakozva a(z) %s WLAN hálózathoz</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"A helymeghatározás pontosságának javításához és egyéb célokból, a(z) %1$s be szeretné kapcsolni a hálózatkeresést akkor is, ha ki van kapcsolva a WLAN.

Engedélyezi ezt minden alkalmazásnak, amely keresni szeretne?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"FIGYELMEZTETÉS: Az adatforgalom után extra díjfizetés előfordulhat.

A telefon beállítása jelentős hálózati forgalmat igényelhet."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">FIGYELMEZTETÉS: A telefon így nem fogja tudja ellenőrizni, hogy a szoftver naprakész-e.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">A telefon nem tudott csatlakozni ehhez a WLAN hálózathoz.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Speciális WLAN beállítások</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">WLAN beállítása</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">A speciális WLAN-beállítások nem állnak rendelkezésre ennél a felhasználónál</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Hordozható WLAN hotspot</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">A hordozható WLAN hotspot hibája</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">WLAN hotspot konfigurálása</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">%1$s %2$s hordozható WLAN hotspot</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">WLAN hívás beállításai</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">A WLAN-hívások bekapcsolása</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">WLAN használata mobilhálózat helyett</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">WLAN hívás</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">WLAN hívás mód</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">Ha be van kapcsolva a WLAN-hívás, akkor a telefon az Ön beállításaitól és a jelerősségtől függően vagy a WLAN-hálózaton, vagy a mobilszolgáltató hálózatán át vezeti a hívásokat. A funkció bekapcsolása előtt tájékozódjon mobilszolgáltatójánál a díjakról és egyéb részletekről.</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">WLAN eszköz MAC-címe</string>
    <string name="reset_network_desc">"Ez visszaállítja az összes hálózati beállítást, beleértve az alábbiakat:

"<li>WLAN</li>"
"<li>Mobiladat</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">WLAN-kezelő módosítása?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">"A GPS, WLAN és mobilhálózatok használata a hely megbecsléséhez. "</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">A WLAN és mobilhálózatok használata a hely megbecsléséhez.</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">WLAN-alapú keresés</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Pozíció javítása a WLAN hálózatok bármikori felfedezésének engedélyezésével a rendszeralkalmazások és szolgáltatások számára</string>
    <string name="location_network_based">Hely WLAN és mobilhálózat alapján</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Engedélyezze az alkalmazásoknak a WLAN és mobiladatok használatát a hozzávetőleges tartózkodási hely meghatározásához</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Helymeghatározás WLAN-vel</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">WLAN időben</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLAN időben</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN használat</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Elküldött WLAN adatok</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Fogadott WLAN adatok</string>
    <string name="battery_action_wifi">WLAN beállítások</string>
    <string name="battery_desc_wifi">WLAN által felhasznált energia</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Kapcsolja ki a WLANt, ha nem használja, vagy amikor nincs elérhető hálózat</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">WLAN beállítás frissítése</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Alkalmazásadatok, WLAN jelszavak és egyéb beállítások mentése a Google szervereire</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">WLAN jelszavak, könyvjelzők, egyéb beállítások és alkalmazásadatok biztonsági mentésének kikapcsolása, valamint a Google szerverein lévő összes példány törlése?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Leállítja a készülék adatainak (mint a WLAN jelszavak és hívásnapló) és alkalmazásadatok (mint az alkalmazások által tárolt beállítások és fájlok) biztonsági mentését, és törli az összes másolatot a Google Drive alól?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Eszközadatok (például WLAN-jelszavak és híváslista) és alkalmazásadatok (például az alkalmazások által tárolt beállítások és fájlok) automatikus biztonsági mentése távolról.

Ha bekapcsolja az automatikus biztonsági mentést, akkor a rendszer szabályos időközönként elvégzi eszköz- és alkalmazásadatainak távoli mentését. Alkalmazásadat bármilyen adat lehet, amelyet egy alkalmazás mentett (a fejlesztői beállításoktól függően), beleértve a potenciálisan bizalmas adatokat is (például névjegyek, üzenetek és fotók)."</string>
    <string name="wifi_setup_title">WLAN beállítása</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Csatlakozás %s WLAN hálózathoz</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Csatlakozás a(z) %s WLAN hálózathoz...</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">A beállítás során nem konfigurálhat EAP WLAN kapcsolatot. Ezt a beállítás után a Beállításokban teheti meg, a Vezeték nélküli és egyéb hálózatok menüpontban.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Érintse meg a <b>Tovább</b>" lehetőséget a telepítés folytatásához.

Érintse meg a "<b>Vissza</b> lehetőséget egy másik WLAN-hálózathoz való csatlakozáshoz.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">WLAN forgalom megjelenítése</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">WLAN-használat elrejtése</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">WLAN adatkorlát beállítása</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_background_summary">Háttéradatok kikapcsolása mobil-adathálózatokon. WLAN használata, ha van.</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_dialog">"Ez a funkció leállíthat egyes háttérben zajló adatforgalmat igénylő alkalmazásokat, amikor nem áll rendelkezésre WLAN kapcsolat.

Beállíthat megfelelőbb adathasználatot az alkalmazás beállításai között."</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Ha korlátozza a háttérben zajló mobiladat-forgalmat, néhány alkalmazás és szolgáltatás nem fog működni, ha a WLAN nincs engedélyezve.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Ha korlátozza a háttér-adatforgalmat, egyes alkalmazások és szolgáltatások csak akkor fognak működni, ha WLAN hálózathoz csatlakozik.

Ez a beállítás a telefon összes felhasználóját érinti."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Válassza ki azokat a WLAN hálózatokat, amelyek mobil hotspotok. A háttérben futó alkalmazásoknál letilthatja az ilyen hálózatok használatát. Az alkalmazások akár értesíthetik is Önt, mielőtt nagyméretű letöltésekre használnák az ilyen hálózatokat.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">WLAN hálózatok</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">A mobil hotspotok kiválasztásához kapcsolja be a WLANt.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"További felhasználókat létrehozva a készüléket megoszthatja másokkal. Minden felhasználónak saját hely jut, amelyet testreszabhatnak saját alkalmazásokat, háttérképet stb. választva. A felhasználók a mindenkit érintő táblagép-beállításokat, például a WLANt is módosíthatják.

Új felhasználó létrehozása után a felhasználónak beállítási folyamatot kell elvégeznie.

Alkalmazásokhoz frissített jogosultságokat bármely felhasználó elfogadhat a többiek nevében."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN és mobil adatok</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">A WLAN és mobilhálózati beállítások módosításának engedélyezése</string>
    <string name="keywords_wifi">WLAN hálózati kapcsolat</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN WLAN hív hívás</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">WLAN NFC címke létrehozása</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">A(z) %1$s hordozható WLAN-hotspot aktív – az eszköz WLAN-funkciója ki van kapcsolva.</string>
    <string name="condition_airplane_summary">A WLAN-, a Bluetooth- és a mobilhálózat ki van kapcsolva. Nem tud hívást indítani, illetve csatlakozni az internethez.</string>
    <string name="condition_cellular_summary">Internetkapcsolat csak WLAN-n keresztül lehetséges</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">A háttéradatok kizárólag WLAN-n keresztül állnak rendelkezésre. Ez hatással lehet bizonyos alkalmazásokra és szolgáltatásokra, amikor nincs rendelkezésre álló WLAN-kapcsolat.</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_checkbox_text">WLAN híd</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_tittle_text">WLAN híd beállítások</string>
    <string name="wifi_tether_configure_bridge_text">WLAN híd konfigurálása</string>
    <string name="wifi_bridge_settings_summary">A híd neve, jelszava és egyebek megadása</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_title">Súgó</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_details">"1. A WLAN híd jelentősen javíthatja a WLAN jelek erősségét, és átviteli távolságát. Más eszközök csatlakozhatnak a WLAN hálózatára a készülékén keresztül.
2. A WLAN híd legfeljebb 4 eszköz csatlakozását támogatja.
3. A WLAN híd nem működik egyszerre a WLAN hotspot és WLAN Direct funkciókkal. Ha a WLAN híd engedélyezve van, az egyes P2P-t használó alkalmazások nem fognak megfelelően működni.
4. A WLAN híd használata megnöveli az energiafogyasztást."</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_nowifi_summary">WLAN kapcsolat szükséges</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_wifi_summary">Csatlakoztatott WLAN hálózat megosztása</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network_Toast">Csatlakozva %s WLAN hálózathoz</string>
    <string name="huawei_beam_explained">A Huawei Beam lehetővé teszi fájlok, például képek, videók, névjegyek és URL-ek átvitelét az Ön eszköze és egy másik NFC-kompatibilis eszköz között. A Huawei Beam a két eszköz egymás mellé tételével (általában egymásnak háttal) és a képernyőre koppintva aktiválódik. A Bluetooth vagy WLAN automatikusan bekapcsolásra kerülhet az átvitel megkezdése előtt.</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">A telefon képernyőjének megjelenítése más képernyőn WLAN-n keresztül</string>
    <string name="cell_switch_to_wifi_prompt">%s WLAN hálózat elérhető. Ki szeretné kapcsolni az adatszolgáltatást és csatlakozni egy WLAN hálózathoz?</string>
    <string name="switch_to_wifi_manual_prompt">WLAN jel található, szeretné használni ezt a WLAN hálózatot?</string>
    <string name="switch_to_wifi_query_prompt">%s WLAN hálózat elérhető. Szeretne csatlakozni egy WLAN hálózathoz?</string>
    <string name="wifi_to_wifi_prompt">A jelenlegi kapcsolat jele gyenge, szeretne egy másik WLAN hálózatot használni?</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">Speciális beállítások</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"A Huawei Beam segítségével fájlokat küldhet másik NFC-képes készülékre a két eszköz összeérintésével. Például vezeték nélkül küldhet képeket, videókat, névjegyeket, webcímeket és sok mást két NFC-képes eszköz közt. Egyszerűen:
1. Helyezze a készüléke előlapját a másik NFC eszközre, majd vegye el, miután hallotta a hangjelzést.
2. Érintse meg a képernyőt három másodpercen belül a hangjelzés után.
3. Helyezze a telefon előlapját a másik NFC eszközre ismét az átvitel befejezéséhez. A Bluetooth vagy WLAN automatikusan bekapcsolásra kerülhet az átvitel megkezdése előtt."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. Használhat hordozható WLAN hotspotot internetes hozzáférési pontnak. A perifériák WLAN-n keresztül csatlakozhatnak a készülékre, így a kapcsolódó eszközök a mobilhálózaton érik el az internetet.
2. A hordozható WLAN hotspot funkcióhoz bekapcsolt mobilinternetre van szükség, ami adatfogalommal jár.
3. A hordozható WLAN hotspot használata gyorsabban fogyasztja az akkumulátort."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open">"Kézi csatlakozás:
1. Kapcsolja be a WLAN-t a céleszközön, majd keresse meg a %1$s hotspotot.
2. Csatlakozzon a hotspothoz."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">China Mobile WLAN</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">Csatlakoztatva van a China Mobile WLAN hálózatához. Ennek a hálózatnak a használatáért a szolgáltató WLAN használati díjat számolhat fel.</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">Emlékeztető a China Mobile WLAN-re</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">Emlékeztessen, amikor a China Mobile WLAN hálózatához vagyok csatlakoztatva</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">Ne jelenítsen meg semmilyen értesítést hálózatok váltásakor (mobil adathálózatról WLAN-re és fordítva, vagy WLAN hálózatok között)</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description_wifionly">GPS és WLAN használata helymeghatározásra</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description_wifionly">WLAN használata helymeghatározásra</string>
    <string name="wifi_plus_title">WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_summary">Intelligens választás a WLAN és mobilhálózat közt</string>
    <string name="wifi_plus_description">"Amikor a WLAN+ engedélyezve van, a WLAN kapcsolat elemzésre kerül az intelligens hálózatváltáshoz (a WLAN adathasználat megnőhet). WLAN+ automatikus:
1. Vált a WLAN és mobiladat közt (értesítéssel) a simább internetkapcsolat biztosításához.
2. Bekapcsolja a WLAN-t, amikor egy ismert WLAN hálózat közelében van és csatlakozik hozzá."</string>
    <string name="wifi_plus_settings_title">WLAN+ beállítások</string>
    <string name="wifi_plus_intelligent_switch_description">Intelligens váltás a WLAN és mobiladat hálózatok közt a jobb internet élményért.</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_on_description">WLAN automatikus bekapcsolása, ha egy ismert helyhez érkezik.</string>
    <string name="wifi_plus_global_description">"Amikor a WLAN+ engedélyezve van, a WLAN kapcsolat elemzésre kerül az intelligens hálózatváltáshoz (a WLAN adathasználat megnőhet). WLAN+ automatikus:
1. Vált a WLAN és mobiladat közt a simább internetkapcsolat biztosításához.
2. Bekapcsolja a WLAN-t, amikor egy ismert WLAN hálózat közelében van és csatlakozik hozzá."</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui">GPS, WLAN, mobil hálózatok használata</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui">WLAN és mobil hálózatok használata</string>
    <string name="pgps_switch_summary">Engedélyezi a GPS-nek a környező mobil adótornyok és WLAN adatok gyűjtését a gyorsabb és pontosabb helymeghatározáshoz.</string>
    <string name="find_no_wlan_ap">A WLAN hotspot nem található</string>
    <string name="cannot_connect_wlan">Nem lehet csatlakozni a WLAN-re</string>
    <string name="cannot_login_internet_with_wlan">Nem lehet elérni az internetet WLAN-n</string>
    <string name="wfd_connect_fail">WLAN Direct kapcsolódás sikertelen</string>
    <string name="find_no_wfd_device">A WLAN Direct eszköz nem található</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"Nem található elérhető eszköz, lehetséges, hogy:
1. A párosított eszköz nem felfedezhető.
2. A párosított eszköz technikai problémákkal küzd. Próbálja újraindítani a WLAN-t és újra megnyitni a WLAN Directet.
3. A saját eszköze technikai problémákkal küzd. Próbálja újraindítani a WLAN-t és újra megnyitni a WLAN Directet."</string>
    <string name="wfd_connected_failed_causes">"Nem sikerült kapcsolatot létrehozni. Lehetséges okok:
1. A párosított eszköz nem fogadta el a kapcsolódási kérést.
2. Valamelyik eszköz már létesített egy másik WLAN Direct kapcsolatot.
3. A párosított eszköz technikai problémákkal küzd. Próbálja újraindítani."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">Olvassa be a QR kódot a WLAN hálózatra csatlakozáshoz</string>
    <string name="devices_not_found_solution_title">Ha nem található az eszköz, az alábbiakat teheti:</string>
    <string name="devices_not_found_solution_message">"1. Ellenőrizze, hogy a készülék keres-e más eszközöket.
2. Ha a másik eszköz problémákba ütközik, indítsa újra a WLAN-t, és nyissa meg újra a WLAN Directet.
3. Ha a saját eszköze problémákba ütközik, indítsa újra a WLAN-t, és nyissa meg újra a WLAN Directet."</string>
    <string name="devices_not_connected_solution_message">"1. Ellenőrizze, hogy a másik eszköz elfogadta a kapcsolódási kérést.
2. Ellenőrizze, hogy egyik eszköz sem kapcsolódik más eszközökhöz.
3. Ha a másik eszköz problémákba ütközik, próbáljon újrakapcsolódni."</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui">"Amikor a WLAN+ engedélyezve van, a WLAN kapcsolat elemzésre kerül az intelligens hálózatváltáshoz (a WLAN adathasználat megnőhet). WLAN+ automatikus:
1. Vált a WLAN és mobiladat közt (kiválaszthatja az alapértelmezett váltási módot a mobilhálózat beállítások alatt) a gördülékeny internet élmény érdekében.
2. Bekapcsolja a WLAN-t, amikor egy ismert WLAN hálózat közelében van és csatlakozik hozzá."</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">Ha a Link+ élő frissítés engedélyezve van, a telefon automatikusan frissíti a kommunikációs paraméterek adatait a vezeték nélküli hálózaton (WLAN-n alapértelmezettként) a Link+ funkciók javításához.</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui2">"Amikor a WLAN+ engedélyezve van, a WLAN kapcsolat elemzésre kerül az intelligens hálózatváltáshoz (a WLAN adathasználat megnőhet). A WLAN+ automatikusan:
1. Átkapcsol a WLAN és a mobiladat-kapcsolat között (A telefon hálózati beállításaiban megadhatja az alapértelmezett kapcsolási módot), így megszakítás nélküli, egyenletes internetkapcsolatot biztosít.
2. Bekapcsolja a WLAN funkciót, ha engedélyezett WLAN-hálózatot észlel a közelben, majd kapcsolódik hozzá.
3. Elemzi az elérhető WLAN-hálózatokat. A készülék nem csatlakozik automatikusan ahhoz a mentett hálózathoz, melyen nincs internetkapcsolat.
4. Egyes ingyenes WLAN hotspotok esetén kiolvassa a kapcsolódási kódot a beérkező SMS-üzenetből, és a böngészőn keresztül bejelentkezik a hálózatra (jelenleg csak Kínában elérhető)."</string>
    <string name="wifi_plus_global_description2">"Amikor a WLAN+ engedélyezve van, a WLAN kapcsolat elemzésre kerül az intelligens hálózatváltáshoz (a WLAN adathasználat megnőhet). A WLAN+ automatikusan:
1. Átkapcsol a WLAN és a mobiladat-kapcsolat között, így megszakítás nélküli, egyenletes internetkapcsolatot biztosít.
2. Bekapcsolja a WLAN funkciót, ha engedélyezett WLAN-hálózatot észlel a közelben, majd kapcsolódik hozzá.
3. Elemzi az elérhető WLAN-hálózatokat. A készülék nem csatlakozik automatikusan ahhoz a mentett hálózathoz, melyen nincs internetkapcsolat."</string>
    <string name="help_message">"1. A nyomtató és a telefon nem ugyanahhoz a WLAN hálózathoz kapcsolódik.
2. A nyomtató nem támogatja ezt a nyomtatási szolgáltatást (érdeklődjön a gyártónál).
3. A keresésben időtúllépés fordult elő. Ebben az esetben próbálja újra.
4. A nyomtatószoftver összeomlott. Indítsa újra a nyomtatót, és próbálja újra."</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">WLAN biztonsági ellenőrzés</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">A csatlakozott WLAN hálózatok biztonsági szintjének ellenőrzése a Telefonkezelővel, és az automatikus csatlakozás szüneteltetése a biztonsági kockázatot jelentő mentett hálózatoknál</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"Amikor a WLAN+ engedélyezve van, a WLAN kapcsolat elemzésre kerül az intelligens hálózatváltáshoz, és az optimalizációs paraméterek automatikusan frissítésre kerülnek WLAN-n (a WLAN adathasználat megnőhet). WLAN+ automatikus:
1. Vált a WLAN és mobiladat közt (kiválaszthatja az alapértelmezett váltási módot a mobilhálózat beállítások alatt) a gördülékeny internet élmény érdekében.
2. Bekapcsolja a WLAN-t, amikor egy ismert WLAN hálózat közelében van és csatlakozik hozzá.
3. Elemzi az elérhető WLAN hálózatokat. A mentett hálózatoknál, ahol nincs internetelérés, az automatikus csatlakozás szüneteltetésre kerül.
4. Egyes WLAN hotspotoknál felismeri és beolvassa a hitelesítő SMS kódot, és automatikusan bejelentkezik a hálózatra a böngészőből (jelenleg csak Kínában támogatott)."</string>
    <string name="user_add_user_message">"További felhasználókat létrehozva a készüléket megoszthatja másokkal. Minden felhasználónak személyes területe van, amit testre szabhat saját alkalmazásokkal, háttérképpel, és egyebekkel. A felhasználók testre szabhatják a készülék beállításait is, amik mindenkire hatással vannak, mint a WLAN.

Amikor hozzáad egy felhasználót, annak a személynek be kell állítania a területét.

Bármely felhasználó frissíthet alkalmazásokat mindenki más számára."</string>
    <string name="print_user_warning">A készüléke elérhető nyomtatókat fog keresni a WLAN hálózaton, amint engedélyezi a nyomtatási szolgáltatást, ami WLAN adatforgalommal jár.</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">WLAN hívás</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">WLAN hívás engedélyezése</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">Ha engedélyezve van, nem fog tudni segélyhívást kezdeményezni WLAN-n át. Engedélyezi?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">Bluetooth, WLAN Direct, internetmegosztás és hordozható hotspot használatakor más készülékek ezt a nevet látják.</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">A készüléknév módosítása megszakítja a jelenlegi WLAN hotspot kapcsolatot. Módosítja?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">WLAN NFC címkére írás</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">Intelligens váltás WLAN és mobiladat közt</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">WLAN kapcsolatok elemzése, és váltás WLAN (megnőhet az adatforgalom) és mobiladat közt, a legjobb hálózati kapcsolat kiválasztásához. Az alapértelmezett váltási mód a mobilhálózati beállítások alatt található</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">WLAN kapcsolatok elemzése, és váltás WLAN (megnőhet az adatforgalom) és mobiladat közt, a legjobb hálózati kapcsolat kiválasztásához</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">WLAN automatikus be-/kikapcsolása</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">Bekapcsolja a WLAN-t, amikor egy ismert WLAN hálózat közelében van és csatlakozik hozzá</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">Elérhető WLAN hálózatok elemzése</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">Elérhető WLAN hálózatok elemzése. Az automatikus csatlakozás szünetel a mentett hálózatoknál, ahol nincs internetelérés</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">Bejelentkezési élmény optimalizálása ingyenes WLAN hotspotoknál</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">Egyes WLAN hotspotoknál felismeri és beolvassa a hitelesítő SMS kódot, és automatikusan bejelentkezik a hálózatra a böngészőből (jelenleg csak a Kínai Népköztársaságban támogatott)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Ha a Link+ élő frissítés engedélyezve van, a telefon automatikusan frissíti a kommunikációs paraméterek adatait a vezeték nélküli hálózaton (WLAN-n alapértelmezettként) a kommunikációs funkciók javításához.</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>Mobiladat</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">GPS és WLAN használata</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">WLAN használata</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. A WLAN híd jelentősen javítja a WLAN jelek erősségét, és átviteli távolságát. Egyéb eszközök is kapcsolódhatnak a WLAN hálózatára az eszközén keresztül.
2. A WLAN híd legfeljebb 4 eszköz csatlakozását támogatja.
3. A WLAN híd nem működik egyszerre a WLAN hotspot és WLAN Direct funkciókkal. Ha a WLAN híd engedélyezve van, egyes P2P szolgáltatást használó alkalmazások nem fognak működni.
4. A WLAN híd használata jobban meríti az akkumulátort.
5. Ha egy olyan üzenetet kap, hogy a WLAN erőforrásokat már használja egy másik szolgáltatás, lépjen a Beállítások > WLAN > WLAN Direct alá, és válasszon le minden csatlakozó készüléket. Vagy ki- és bekapcsolhatja a WLAN-t a csatlakozó készülékek leválasztásához."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">Olvassa be a WLAN hálózatra csatlakozáshoz</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. Ellenőrizze, hogy a Pozíció elérése engedélyezve van.
2. A Helymeghatározás módja alatt válasza a GPS, WLAN és mobilhálózat használatát.
3. Csatlakozzon WLAN hotspotra, vagy engedélyezze a mobiladatot.
4. Ellenőrizze, hogy a használt alkalmazásnak van-e hozzáférése a Pozíció jogosultsághoz a Telefonkezelő > Engedélykezelő > Helyinformációk elérése alatt.
5. Ha beállította a Helymeghatározás módját Csak GPS használatára, ellenőrizze, hogy nyílt és nem leárnyékolt területen használja a helyszolgáltatásokat, ahol a GPS jelek jól foghatók.
6. Ha nyilvános hotspotra csatlakozik, próbálja kikapcsolni a WLAN-t, és engedélyezni a mobiladatot. Ezután próbálja újra a helymeghatározást."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. A Helymeghatározás módja alatt válasza a GPS, WLAN és mobilhálózat használatát a pontosabb helyszolgáltatáshoz.
2. Ha fém tokot használ a készüléken, távolítsa el a tokot, vagy használjon egy nem fémből készültet, és próbálja újra.
3 Ellenőrizze, hogy a használt alkalmazásnak van-e hozzáférése a Pozíció jogosultsághoz a Telefonkezelő > Engedélykezelő > Helyinformációk elérése alatt.
4. A navigáció jobban működik nyílt, nem leárnyékolt területeken. Helyezze a telefont a szélvédő alá a járműben, például a műszerfal tetejére, vagy egyéb, nem leárnyékolt helyre az autóban."</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. A WLAN híd jelentősen javítja a WLAN jelek erősségét, és átviteli távolságát. Egyéb eszközök is kapcsolódhatnak a WLAN hálózatára az eszközén keresztül.
%2$d. A WLAN híd legfeljebb %6$d eszköz csatlakozását támogatja.
%3$d. A WLAN híd nem működik egyszerre a WLAN hotspot és WLAN Direct funkciókkal. Ha a WLAN híd engedélyezve van, egyes P2P szolgáltatást használó alkalmazások nem fognak működni.
%4$d. A WLAN híd használata jobban meríti az akkumulátort.
%5$d. Ha egy olyan üzenetet kap, hogy a WLAN erőforrásokat már használja egy másik szolgáltatás, lépjen a Beállítások > WLAN > WLAN Direct alá, és válasszon le minden csatlakozó készüléket. Vagy ki- és bekapcsolhatja a WLAN-t a csatlakozó készülékek leválasztásához."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. Használhat hordozható WLAN hotspotot az internetes hozzáférési pontjának. Perifériák csatlakoztathatók az eszközhöz WLAN-n keresztül, és a csatlakoztatott eszközök hozzáférnek az Internethez a mobilhálózaton át.
%2$d.Hordozható WLAN hotspot esetén engedélyezve kell lennie a mobiladat kapcsolatnak, ami némi adatforgalommal jár.
%3$d. A hordozható WLAN hotspot lerövidítheti az akkumulátor üzemidejét."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"Kézi csatlakozás:
%2$d. Kapcsolja be a WLAN-t a céleszközön, majd keresse meg a %1$s hotspotot.
%3$d. Csatlakozzon a hotspothoz."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. Ellenőrizze, hogy a Pozíció elérése engedélyezve van.
%2$d. A Helymeghatározás módja alatt válasza a GPS, WLAN és mobilhálózat használatát.
%3$d. Csatlakozzon WLAN hotspotra, vagy engedélyezze a mobiladatot.
%4$d. Ellenőrizze, hogy a használt alkalmazásnak van-e hozzáférése a Pozíció jogosultsághoz a Telefonkezelő > Engedélykezelő > Helyinformációk elérése alatt.
%5$d. Ha beállította a Helymeghatározás módját Csak GPS használatára, ellenőrizze, hogy nyílt és nem leárnyékolt területen használja a helyszolgáltatásokat, ahol a GPS jelek jól foghatók.
%6$d. Ha nyilvános hotspotra csatlakozik, próbálja kikapcsolni a WLAN-t, és engedélyezni a mobiladatot. Ezután próbálja újra a helymeghatározást."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. A Helymeghatározás módja alatt válasza a GPS, WLAN és mobilhálózat használatát a pontosabb helyszolgáltatáshoz.
%2$d. Ha fém tokot használ a készüléken, távolítsa el a tokot, vagy használjon egy nem fémből készültet, és próbálja újra.
%3$d. Ellenőrizze, hogy a használt alkalmazásnak van-e hozzáférése a Pozíció jogosultsághoz a Telefonkezelő > Engedélykezelő > Helyinformációk elérése alatt.
%4$d. A navigáció jobban működik nyílt, nem leárnyékolt területeken. Helyezze a telefont a szélvédő alá a járműben, például a műszerfal tetejére, vagy egyéb, nem leárnyékolt helyre az autóban."</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">A hordozható hotspot használatához ki kell kapcsolni az Adatmegtakarítót. Kikapcsolja?</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">A WLAN hotspot segítségével megoszthatja a hálózati kapcsolatát másokkal, de gyorsabban merülhet az akkumulátor és megnőhetnek az adatforgalmi díjak.</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">WLAN hotspot letiltva</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">WLAN hotspot letiltva</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">Nem lehet a funkciót használni bekapcsolt WLAN mellett. Kapcsolja ki a WLAN-t előbb.</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLAN bekapcsolva</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">A Mobil hotspot és a WLAN nem lehet egyszerre bekapcsolva. Kikapcsolja a WLAN-t?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">A WLAN-t most ki kell kapcsolni. Automatikusan vissza lesz kapcsolva, amint a telefonja befejezte a kommunikációt az AT&amp;T szervereivel.</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">Ha kikapcsolja a hálózatnév (SSID) közzétételét, a telefon nem lesz látható más eszközök számára, és nem fog megjelenni az elérhető WLAN hálózatok listájában. Az eszközök továbbra is csatlakozhatnak a hotspotra a hálózatnév kézi megadásával.</string>
    <string name="enable">Automatikus csatlakozás AT&amp;T WLAN-hez engedélyezve</string>
    <string name="disable">Automatikus csatlakozás AT&amp;T WLAN-hez kikapcsolva</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">Indítsa újra a WLAN-t az Automatikus kapcsolódás beállítások érvénybe lépéséhez.</string>
    <string name="wifi_network_detect_summary">Az Internet elérhetőségének ellenőrzése WLAN hotspotra való csatlakozáskor</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">A WLAN funkciót letiltotta a készülék adminisztrátora</string>
    <string name="wifi_required_info_text">A beállítás befejezéséhez a táblagépnek hozzáférésre van szüksége egy WLAN hálózathoz. A beállítás befejezése után váltogathat a mobiladat-kapcsolat és a WLAN között.</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">WLAN frekvenciasáv</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s felügyeli a készüléket, és nem engedélyezte a WLAN hálózat módosítását, vagy törlését. További részletekért forduljon az adminisztrátorhoz.</string>
</resources>
