<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="connected_via_wfa">Поврзан преку WLAN помошник</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN е исклучен.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN е исклучен.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">WLAN-една црта.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">WLAN-две црти.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">WLAN-три црти.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">Полн сигнал за WLAN.</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Овоз. прош. евид. за WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Агресивно предавање WLAN на мобилен телефон</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Секогаш дозв. скен. за WLAN во роаминг</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Зголеми го нивото на евиденција на WLAN и прикажи по SSID RSSI во изборникот на WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Кога е овозможено, WLAN ќе биде поагресивно при предавање на податочното поврзување на мобилниот телефон кога сигналот WLAN е слаб</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Дозволи/ограничи скенирање за WLAN во роаминг во зависност од сообраќајот на податоци што е присутен на интерфејсот</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Секогаш оставете ги мобилните податоци активни дури и кога има активна WLAN (заради брзо префрлување од една мрежа на друга)</string>
    <string name="radio_controls_summary">Управување со WLAN, Bluetooth, режим за авион, мобилни мрежи и VPN-мрежи</string>
    <string name="wifi_assistant_title">Асистент за WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">Бежичен интернет</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Вклучи</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Поставки за бежичен интернет</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Избери WLAN</string>
    <string name="wifi_select_network">Изберете WLAN мрежа</string>
    <string name="wifi_starting">Се вклучува…</string>
    <string name="wifi_stopping">Се исклучува…</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Избегнувај поврзување на WLAN-мрежи со слаба поврзливост</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Авто. отворање WLAN</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Дозволете помошникот за WLAN автоматски да се поврзе за да отвора мрежи со добро поврзување на интернет</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">За подобрување на прецизноста во лоцирањето, системските апликации и услуги сепак може да скенираат WLAN-мрежи. Ова може да го промените во LINK_BEGINscanning settingsLINK_END.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Вклучен WLAN кога телефонот е неактивен</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Оптимизација на WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Намали ја што е можно повеќе искористеноста на батеријата кога е вклучен WLAN</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN-мрежи</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Директ</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Да ги видете достапните мрежи, вклучете WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Се бараат WLAN-мрежи…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Немате дозвола да ја менувате мрежата WLAN.</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Притисни на копчето Поставување на заштитена WLAN на насочувачот. Може да се нарекува \"WPS\" или да го содржи симболот:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Внеси го PIN-от %1$s на насочувачот за WLAN. Поставувањето ќе трае до две минути.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Поврзан на WLAN-мрежа %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"За да се подобри прецизноста на локацијата и за други цели, %1$s сака да го вклучи сканирањето за мрежи, дури и кога WLAN е исклучено.

Да се дозволи тоа за сите апликации што сакаат да сканираат?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"ПРЕДУПРЕДУВАЊЕ: Може да предизвикаш дополнителни трошоци за пренос на податоци.

Поставувањето на телефонот може да бара голема активност на мрежата."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">ПРЕДУПРЕДУВАЊЕ: Телефонот нема да може да потврди дека софтверот е најнов.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">"Телефонот не можеше да се поврзе на оваа WLAN-мрежа. "</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Напредни поставки за WLAN</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">Конфигурирајте WLAN</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">Напредните поставки за WLAN не се достапни за овој корисник</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Директ</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Пренослива WLAN-точка</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Грешка во преносливото жешко место на WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Конфигурирај WLAN-точка</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">%1$s %2$s пренослива точка со WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">Поставки за повикување преку WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">Овозможете повикување преку WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">Користете WLAN наместо мобилна мрежа</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">Повикување преку WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">Режим на WLAN-повик.</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">Кога е вклучено повикување преку WLAN, телефонот може да ги насочува повиците преку мрежите на WLAN или преку мрежата на операторот во зависност од Вашите параметри и тоа кој сигнал е посилен. Пред да ја вклучите оваа опција, проверете кај операторот дали се наплаќаат тарифи и други информации.</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">МАС-адреса за WLAN</string>
    <string name="reset_network_desc">"Со ова ќе се ресетираат сите поставки за мрежата, вклучително: 

"<li>WLAN</li>"
"<li>Мобилни податоци</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Промени WLAN ас.?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">"Користи GPS, WLAN и мобилни мрежи за проценка на локацијата "</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Користи WLAN и мобилни мрежи за проценка на локацијата</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">WLAN-скен.</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Подобрете го лоцирањето со тоа што ќе им дозволите на системските апликации и услуги да откриваат мрежи на WLAN во секое време</string>
    <string name="location_network_based">Локац. на WLAN и на мобил. мрежа</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Локацијата е одредена со WLAN и/или мобилни мрежи</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Локација одредена од WLAN</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">Време на вклученост на WLAN</string>
    <string name="bluetooth_on_time">Време на вклученост на WLAN</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN е вклучено</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Пратени се податоци WLAN</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Примени се податоци WLAN</string>
    <string name="battery_action_wifi">Поставки за WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Употреба на батеријата од WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Исклучи WLAN кога не се користи или кога не е достапно</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Ажурирање поставка за WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Направи резервна копија на податоците од апликациите, лозинките за WLAN и на другите поставки од серверите на Google</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Дали сигурно сакате да го застанете правењето резервна копија на лозинките за WLAN, на обележјата и на другите поставки и податоци од апликации и да ги избришете сите копии од серверите на Google?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Да се прекине со правењето резервна копија на податоците од уредот (како на пример, лозинки за WLAN и историја на повикување) и податоците од апликациите (како на пример, поставките и датотеките што ги чуваат апликациите) и да се избришат сите копии на Google Drive?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Автоматски правете резервни копии на податоците на уредот (на пример, лозинки за WLAN и историја на повици) и на податоците за апликациите (на пример, поставките и датотеките што ги складираат апликациите) далечински.

Кога ќе вклучите автоматско правење резервни копии, податоците од уредот и од апликациите периодично ќе се зачувуваат далечински. Податоци на апликациите може да се сите податоци што апликацијата ќе има зачувано (врз основа на поставките од програмерот), вклучително потенцијално чувствителни податоци како што се контакти, пораки и фотографии."</string>
    <string name="wifi_setup_title">Подесување на WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Поврзи се на WLAN мрежа%s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Поврзување на WLAN мрежа%s…</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Не можеш да конфигурираш EAP WLAN врска за време на подесувањето. По подесувањето, тоа можеш да го сториш во Подесувањеа> Безжичност и мрежи.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Допри<b>Следно</b>"за да продолжиш со подесувањето.

Допри"<b>Назад</b>за да се поврзеш на друга WLAN мрежа.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Прикажи корис. WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Скриј WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Постави ограничување на WLAN податоци</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_background_summary">Оневозможи податоци за позадина само на мобилна мрежа на податоци. WLAN ќе се користи доколку е достапен.</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_dialog">"Оваа услуга може да предизвика апликација која зависи од податоци за позадина за да престане да работи кога WLAN не е достапен.

 Можеш да најдеш посоодветни контроли за користење на податоци во поставките кои се достапни со апликацијата."</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Доколку ги ограничиш мобилните податоци за позадина, некои апликации и услуги нема да работат доколку не си поврзан на WLAN-мрежа.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Ако ги ограничиш позадинските мобилни податоци, некои апликации и услуги нема да работат освен ако не си поврзан на WLAN-мрежа.

Оваа поставка ги засега сите корисници на телефонот."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Избери WLAN-мрежи кои се мобилни жешки места. Може да постои ограничување за апликациите да ги користат овие мрежи кога работат во позадина. Апликациите може да генерираат и предупредувања кога ги користат овие мрежи за големи преземања.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">WLAN-мрежи</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">За да избереш мобилни жешки места, вклучи WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Може да го споделуваш уредот со други лица преку креирање дополнителни корисници. Секој корисник има свој простор што може да го приспособува со сопствени апликации, позадини, итн. Корисниците може да ги приспособуваат и поставките на таблетот што ги засегаат сите, како на пример WLAN.

Откако ќе креираш нов користик, лицето мора да помине низ процес на поставување.

Секој корисник може да ги прифати ажурираните дозволи за апликациите во име на сите други корисници."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN и мобилни податоци</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Дозволи измена на поставките за WLAN и мобилната мрежа</string>
    <string name="keywords_wifi">WLAN поврзување мрежа</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN WLAN повик повикување</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Постави ознака за WLAN NFC</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">Преносниот хотспот WLAN %1$s е активен. WLAN за овој уред е исклучено.</string>
    <string name="condition_airplane_summary">WLAN, Bluetooth и мобилната податочна мрежа се исклучени. Не можете да повикувате, ниту да се поврзете на интернет.</string>
    <string name="condition_cellular_summary">Интернет има само преку WLAN</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">Заднинските податоци се достапни само преку WLAN. Ова може да влијае врз некои апликации или услуги кога нема WLAN.</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_checkbox_text">Мост за WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_tittle_text">Поставки за мост за WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_bridge_text">Конфигурирајте мост за WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_settings_summary">Поставете име, лозинка и друго за мостот</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_title">Помош</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_details">"1. Мостот за WLAN може значително да го подобри опсегот на преносот и интензитетот на сигналите на WLAN. Други уреди може да се поврзат на тековната мрежа WLAN преку вашиот уред.
2. Мостот за WLAN поддржува пристап од најмногу 4 уреди.
3. Мостот за WLAN не работи со карактеристиките Точка со WLAN и WLAN Direct. Ако мостот за WLAN е овозможен, некои апликации што користат услуги P2P може да не работат правилно.
4. Користењето на мостот за WLAN ја троши батеријата побрзо."</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_nowifi_summary">Потребно е поврзување преку WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_wifi_summary">Сподели ја поврзаната WLAN-мрежа</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network_Toast">Поврзан на WLAN мрежа%s</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Huawei Beam ви овозможува да пренесувате датотеки, како што се слики, видеа, контакти, и URL помеѓу вашиот уред и друг уред со NFC. Huawei Beam се активира така што ќе ги поставите уредите блиску еден до друг (обично да се допираат со задниот дел) и со допирање на екранот. Имајте предвид дека вашиот Bluetooth или WLAN може да се вклучат автоматски пред пренесувањето на датотеки.</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">Прикажи го екранот од телефонот на друг приказ преку WLAN-врска</string>
    <string name="cell_switch_to_wifi_prompt">Достапна е мрежата WLAN %s. Сакате да ја прекинете податочната услуга и да се поврзете со мрежа WLAN?</string>
    <string name="switch_to_wifi_manual_prompt">Најден е сигнал WLAN, сакате ли да ја користите оваа мрежа WLAN?</string>
    <string name="switch_to_wifi_query_prompt">Достапна е мрежата WLAN %s. Сакате да се поврзете со мрежа WLAN?</string>
    <string name="wifi_to_wifi_prompt">Сигналот на моменталното поврзување е слаб, сакате ли да користите друга мрежа WLAN?</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">Напредни Поставки</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Huawei Beam ви овозможува да пренесувате датотеки на други уреди со NFC така што ќе ги поставите уредите еден до друг. На пример, може безжично да пренесувате слики, видеа, контакти, URL и друго помеѓу два уреди со NFC. Едноставно:
1. Ставете го предниот панел од вашиот уред наспроти друг уред со NFC и подигнете го вашиот уред штом ќе слушнете звук.
2. Допрете го екранот во рок од три секунди откако ќе го слушнете звукот.
3. Повторно ставете го предниот панел од вашиот уред наспроти друг уред со NFC за да го завршите преносот. Имајте предвид дека вашиот Bluetooth или WLAN може да се вклучат автоматски пред пренесувањето на датотеки."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. Може да користите пренослив уред за точка со WLAN како точка за пристап до интернет. Периферните уреди може да се поврзат на вашиот уред преку WLAN и поврзаните уреди ќе пристапуваат до интернет преку мобилната мрежа. 
2. Користењето пренослива точка со WLAN бара вклучена мобилна податочна врска, и ќе троши сообраќај на податоци.
3. Користењето пренослива точка со WLAN може побрзо да ја троши батеријата."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open">"Рачно поврзување:
1. Вклучете WLAN на целниот уред и најдете жешко место %1$s.
2. Поврзете се со жешкото место."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">WLAN од China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">Поврзани сте на WLAN мрежа од China Mobile. Користењето на оваа мрежа може да предизвика примена на надоместок за користење на WLAN.</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">Потсетник за WLAN од China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">Потсети ме кога сум поврзан на WLAN мрежа од China Mobile</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">Не прикажувај никакви известувања кога се префрлаат мрежи (мобилни податоци во WLAN и обратно или помеѓу WLAN мрежи)</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description_wifionly">Користете GPS и WLAN за процена на локацијата</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description_wifionly">Користете WLAN за процена на локацијата</string>
    <string name="wifi_plus_title">WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_summary">Интелигентно избери WLAN или мрежа за мобилни податоци</string>
    <string name="wifi_plus_description">"Кога е овозможено WLAN+, ќе се провери вашата поврзливост со WLAN за да се обезбеди паметно префрлање на мрежите (може да се зголеми искористеноста на податоците за WLAN). WLAN+ автоматски:
1. Префрла помеѓу WLAN и мобилни податоци (со известувања) за да обезбеди добро интернет-искуство.
2. Вклучува WLAN кога во опсег има позната WLAN-мрежа и се поврзува на неа."</string>
    <string name="wifi_plus_settings_title">Поставки за WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_intelligent_switch_description">Интелигентно префрлувајте се од WLAN на мобилни податоци и обратно за подобро искуство на интернет.</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_on_description">Автоматски вклучувајте го WLAN кога ќе пристапите на позната локација.</string>
    <string name="wifi_plus_global_description">"Кога е овозможен WLAN+, поврзливоста на WLAN ќе се оценува за да се обезбеди паметно префрлување од една мрежа на друга (може да се зголеми искористеноста на податоците преку WLAN). WLAN+ автоматски:
1. Се префрлува од WLAN на мобилни податоци и обратно за да обезбеди непречено искуство на интернет.
2. Го вклучува WLAN кога е во домет на позната мрежа на WLAN и се поврзува на неа."</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui">Користи GPS, WLAN и мобилни мрежи</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui">Користи WLAN и мобилни мрежи</string>
    <string name="pgps_switch_summary">Дозволете GPS да собира податоци од блиска базна станица и WLAN за побрзо и поточно лоцирање</string>
    <string name="find_no_wlan_ap">Не може да се пронајде точка со WLAN</string>
    <string name="cannot_connect_wlan">Не може да се поврзе на WLAN</string>
    <string name="cannot_login_internet_with_wlan">Не може да се пристапи на интернет преку WLAN</string>
    <string name="wfd_connect_fail">Поврзувањето со WLAN Direct не успеа</string>
    <string name="find_no_wfd_device">Не може да се пронајде уред со WLAN Direct</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"Не се пронајдени достапни уреди. Можни причини:
1. Спарениот уред не може да се открие.
2. Спарениот уред има технички проблеми. Обидете се да го рестартирате WLAN и повторно отворете го WLAN Direct.
3. Вашиот уред има технички проблеми. Обидете се да го рестартирате WLAN и повторно отворете го WLAN Direct."</string>
    <string name="wfd_connected_failed_causes">"Поврзувањето не може да се воспостави. Можни причини:
1. Спарениот уред не го прифатил барањето за поврзување.
2. Некој од уредите веќе има воспоставено друго поврзување преку WLAN Direct.
3. Спарениот уред има технички проблеми. Обидете се да го рестартирате."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">Скенирајте го QR-кодот за да се поврзете на оваа мрежа WLAN</string>
    <string name="devices_not_found_solution_title">Ако не може да најдете уред, обидете се со следното:</string>
    <string name="devices_not_found_solution_message">"1. Проверете дали уредот скенира за други уреди.
2. Ако другиот уред има проблеми, рестартирајте го WLAN и повторно пристапете до WLAN Direct.
3. Ако вашиот уред има проблеми, рестартирајте го WLAN и повторно пристапете до WLAN Direct."</string>
    <string name="devices_not_connected_solution_message">"1. Проверете дали уредот го прифатил барањето за поврзување.
2. Осигурете дека двата уреди не се поврзани со други уреди.
3. Ако другиот уред има проблеми, обидете се да се поврзете повторно."</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui">"Кога е овозможен WLAN+, вашата поврзливост со WLAN ќе се процени за да се види дали може да обезбеди паметно префрлање на мрежа (може да се зголеми искористеноста на податоци преку WLAN). WLAN+ автоматски:
1. Префрла меѓу WLAN и податоци преку мобилен (може да изберете стандарден режим на префрлање во поставки за мобилна мрежа) за да имате непречен интернет.
2. Го вклучува WLAN кога е во опсег на позната WLAN мрежа и се поврзува со неа."</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">Кога е овозможено автоматското ажурирање на Link+, телефонот автоматски ќе ги ажурира податоците од параметрите за комуникација преку вашата безжична мрежа (стандардно WLAN) со цел да се подобрат соодветните одлики на Link+.</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui2">"Кога е овозможен WLAN+, ќе се процени поврзливоста со WLAN за да се види дали може да обезбеди паметно префрлање на мрежа (може да се зголеми искористеноста на податоци преку WLAN). Автоматски WLAN+:
1. Се префрла помеѓу WLAN и мобилни податоци (може да го изберете основниот режим на префрлање во поставките за мобилна мрежа) за да обезбеди пријатно искуство на интернет.
2. Вклучува WLAN кога е во опсег на позната мрежа WLAN и се поврзува со него.
3. Ги оценува достапните мрежи WLAN. Уредот нема да се поврзе автоматски со зачуваните мрежи без интернет-поврзување.
4. За некои слободни точки со WLAN, добива шифра за потврдување од дојдовната SMS-порака и се најавува на мрежата преку прелистувач (моментално е поддржано само во Кина)."</string>
    <string name="wifi_plus_global_description2">"Кога е овозможен WLAN+, ќе се процени поврзливоста со WLAN за да се види дали може да обезбеди паметно префрлање на мрежа (може да се зголеми искористеноста на податоци преку WLAN). Автоматски WLAN+:
1. Се префрла помеѓу WLAN и мобилни податоци за да обезбеди пријатно искуство на интернет.
2. Вклучува WLAN кога е во опсег на позната мрежа WLAN и се поврзува со него.
3. Ги оценува достапните мрежи WLAN. Уредот нема да се поврзе автоматски со зачуваните мрежи без интернет-поврзување."</string>
    <string name="help_message">"1. Печатачот и телефонот не се поврзани на иста мрежа WLAN.
2. Печатачот не ја поддржува оваа услуга за печатење (потврдете со производителот).
3. Пребарувањето измина. Обидете се повторно ако се случило тоа.
4. Печатачот падна. Рестартирајте го печатачот и обидете се повторно."</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">Пров. за безбедност на WLAN</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">Проверете го нивото на безбедност на поврзаните мрежи WLAN преку Админ. на телефонот и паузирајте го автоматското поврзување на зачуваните мрежи што претставуваат ризик за безбедноста</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"Кога е овозможено WLAN+, ќе се процени поврзливоста со WLAN за да се обезбеди паметно префрлање на мрежата и автоматски ќе се ажурираат параметрите за оптимизација преку WLAN (може да се зголеми искористеноста на податоци преку WLAN). WLAN+ автоматски:
1. Префрла меѓу WLAN и мобилни податоци (може да изберете стандарден режим на префрлање во поставки за мобилна мрежа) за да имате непречен интернет.
2. Вклучува WLAN кога е во опсег на позната мрежа WLAN и се поврзува со неа.
3. Оценува достапни мрежи WLAN. Автоматското поврзување е паузирано за зачуваните мрежи кои немаат пристап на интернет.
4. За одредени бесплатни точки со WLAN, открива и пристапува до шифрата за потврдување од дојдовната SMS-порака за потврдување и автоматски се најавува на мрежата преку прелистувачот (моментално е поддржано само во Кина)."</string>
    <string name="user_add_user_message">"Може да го споделувате уредот со други луѓе така што ќе создадете дополнителни корисници. Секој корисник има свој простор што може да го приспособува со апликации, заднина и др. Корисниците може да ги приспособат и поставките на уредот, како што е WLAN, што влијаат врз секој.

Кога додавате нов корисник, лицето треба да си постави свој простор.

Секој корисник може да ги ажурира апликациите за сите други корисници."</string>
    <string name="print_user_warning">Уредот ќе бара печатачи преку WLAN штом се овозможи печатење. Ова води до WLAN-сообраќај.</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">Повикување преку WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">Овозможете повикување преку WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">Ако се овозможи, нема да може да остварувате итни повици преку WLAN. Да се овозможи?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">Кога користите Bluetooth, WLAN Direct и преносна точка за споделување, другите уреди ќе го видат ова име.</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">Промената на името на уредот ќе ја прекине врската со тековното поврзување со точката со WLAN. Да се промени?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">Запиши во WLAN NFC ознака</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">Паметно префр. меѓу WLAN и мобилни податоци</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">Оценете ја поврзливоста на WLAN и префрлувајте се од WLAN (може да го зголеми сообраќајот) на мобилни податоци и обратно заради избор на најдоброто поврзување на мрежата. Основниот режим за префрлување се поставува во поставките за мобилна мрежа</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">Оценете ја поврзливоста на WLAN и префрлувајте се од WLAN (може да го зголеми сообраќајот) на мобилни податоци и обратно заради избор на најдоброто поврзување на мрежата</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">Автоматски вклучи/исклучи WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">Вклучете WLAN кога е во опсег на позната мрежа на WLAN и поврзете се со неа</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">Оценување достапни мрежи WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">Оценете ги достапните мрежи WLAN. Автоматското поврзување е паузирано за зачуваните мрежи кои немаат пристап на интернет</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">Оптимиз. на најавување за беспл. точки со WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">За одредени бесплатни точки со WLAN, откријте ја и пристапете до шифрата за потврдување од дојдовната SMS-порака за потврдување и автоматски најавете се на мрежата преку прелистувачот (во моментот е поддржано само во континентална Кина)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Кога е овозможено автоматското ажурирање на Link+, телефонот автоматски ќе ги ажурира податоците од параметрите за комуникација преку вашата безжична мрежа (стандардно преку WLAN) за да се подобрат соодветните карактеристики за комуникација.</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>Мобилни податоци</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">Користи GPS и WLAN</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">Користи WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. Мостот за WLAN значително ги подобрува опсегот на трансмисија и интензитетот на сигналите на WLAN. Други уреди може да се поврзат на тековната мрежа WLAN преку вашиот уред.
2. Мостот за WLAN поддржува пристап од најмногу 4 уреди.
3. Мостот за WLAN не работи со карактеристиките Точка со WLAN и WLAN Direct. Ако мостот за WLAN е овозможен, некои апликации што користат услуги P2P може да не работат правилно.
4. Користењето на мост за WLAN побрзо троши батерија.
5. Ако добиете порака што ве известува дека ресурсите на WLAN се користат од друга услуга, одете во Поставки > WLAN > WLAN Direct и исклучете ги сите поврзани уреди. Или можете да го исклучите WLAN и потоа повторно да го вклучите за автоматски да ги исклучите сите уреди."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">Скенирајте за да се поврзете со оваа мрежа WLAN</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. Уверете се дека е овозможено Пристап до мојата локација.
2. Изберете Користи GPS, WLAN и мобилни мрежи во Режим за лоцирање.
3. Поврзете се на точка со WLAN или овозможете ги мобилните податоци.
4. Проверете дали апликацијата што ја користите има пристап до дозволата за локација во Админ. на телефонот > Администратор на дозволи > Прист. до инфо. за лок.
5. Ако сте го поставиле Режимот за лоцирање на Користи само GPS, уверете се дека го користите пристапот до локацијата на отворено, без пречки, каде што приемот на GPS-сигналите е нормален.
6. Ако сте поврзани на јавна точка со WLAN, обидете се со исклучување на WLAN и овозможување на мобилните податоци. Потоа обидете се повторно да пристапите до локацијата."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. Изберете Користи GPS, WLAN и мобилни мрежи во Режим за лоцирање за пристап до попрецизна локација.
2. Ако користите метална футрола на уредот, извадете ја или користете футрола што не е метална и обидете се повторно.
3. Проверете дали апликацијата што ја користите има пристап до дозволата за локација во Админ. на телефонот > Администратор на дозволи > Прист. до инфо. за лок.
4. Навигацијата функционира подобро во широки области без пречки. Ставете го телефонот во близина на ветробранот од возилото, на пример на контролната табла или на друг отворен простор во автомобилот."</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. Мостот за WLAN значително ги подобрува опсегот на трансмисија и интензитетот на сигналите на WLAN. Други уреди може да се поврзат на тековната мрежа WLAN преку вашиот уред.
%2$d. Мостот за WLAN поддржува пристап од најмногу %6$d уреди.
%3$d. Мостот за WLAN не работи со карактеристиките Точка со WLAN и WLAN Direct. Ако мостот за WLAN е овозможен, некои апликации што користат услуги P2P може да не работат правилно.
%4$d. Користењето на мост за WLAN побрзо троши батерија.
%5$d. Ако добиете порака што ве известува дека ресурсите на WLAN се користат од друга услуга, одете во Поставки > WLAN > WLAN Direct и исклучете ги сите поврзани уреди. Или можете да го исклучите WLAN и потоа повторно да го вклучите за автоматски да ги исклучите сите уреди."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. Може да користите уред со преносен хотспот WLAN како пристапна точка на интернет. Периферните уреди може да бидат поврзани на вашиот уред преку WLAN, а поврзаните уреди ќе пристапат до интернет преку мобилната мрежа. 
%2$d. За користење уред со преносен хотспот WLAN ќе биде потребно да биде активирана мобилната податочна врска, а тоа ќе доведе до податочен сообраќај. 
%3$d. Користењето уред со хотспот WLAN може брзо да ја истроши батеријата."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"Рачно поврзување: 
%2$d. Вклучете WLAN на целниот уред и најдете хотспот %1$s. 
%3$d. Поврзете се на хотспот."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. Уверете се дека е овозможено Пристап до мојата локација.
%2$d. Изберете Користи GPS, WLAN и мобилни мрежи во Режим за лоцирање.
%3$d. Поврзете се на точка со WLAN или овозможете ги мобилните податоци.
%4$d. Проверете дали апликацијата што ја користите има пристап до дозволата за локација во Админ. на телефонот > Администратор на дозволи > Прист. до инфо. за лок.
%5$d. Ако сте го поставиле Режимот за лоцирање на Користи само GPS, уверете се дека го користите пристапот до локацијата на отворено, без пречки, каде што приемот на GPS-сигналите е нормален.
%6$d. Ако сте поврзани на јавна точка со WLAN, обидете се со исклучување на WLAN и овозможување на мобилните податоци. Потоа обидете се повторно да пристапите до локацијата."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. Изберете Користи GPS, WLAN и мобилни мрежи во Режим за лоцирање за пристап до попрецизна локација.
%2$d. Ако користите метална футрола на уредот, извадете ја или користете футрола што не е метална и обидете се повторно.
%3$d. Проверете дали апликацијата што ја користите има пристап до дозволата за локација во Админ. на телефонот > Администратор на дозволи > Прист. до инфо. за лок.
%4$d. Навигацијата функционира подобро во широки области без пречки. Ставете го телефонот во близина на ветробранот од возилото, на пример на контролната табла или на друг отворен простор во автомобилот."</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">За да користите преносна пристапна точка треба да го оневозможите Штедачот на податоци. Да се оневозможи?</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">Точката со WLAN Ви овозможува да го споделувате поврзувањето на мрежа со други, но може побрзо да ја троши енергијата и да ги зголеми трошоците за искористеност на податоците.</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">Точката со WLAN е оневозможена</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">Точката со WLAN е оневозможена</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">Не може да се користи оваа функција додека е вклучен WLAN. Прво исклучете го WLAN.</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLAN е вклучена</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">Мобилниот хотспот и WLAN не може да бидат вклучени истовремено. Да се исклучи WLAN?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">WLAN мора да е исклучена сега. Автоматски ќе се вклучи повторно откако телефонот ќе искомуницира со серверите на AT&amp;T.</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">Ако ја исклучите опцијата Име на преносната мрежа (SSID), телефонот нема да биде видлив за други уреди и нема да ја појавува во списокот на достапни WLAN-мрежи. Други уреди сепак ќе може да се поврзуваат на Вашиот хотспот преку рачно внесување на името на мрежата.</string>
    <string name="enable">Автоматското поврзување со AT&amp;T WLAN е вклучено</string>
    <string name="disable">Автоматското поврзување со AT&amp;T WLAN е исклучено</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">Рестартирајте ја WLAN за да се применат поставките за автоматско поврзување.</string>
    <string name="wifi_network_detect_summary">Проверка на пристапноста на интернет кога се поврзува со точка со WLAN.</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">Карактеристиката WLAN е оневозможена од администраторот на уредот</string>
    <string name="wifi_required_info_text">За да заврши поставувањето, на таблетот му е потребен пристап на WLAN-мрежа. Откако ќе заврши поставувањето, може да се префрлаш од мобилни податоци на WLAN и обратно.</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">WLAN опсег на зачестеност</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s управува со Вашиот уред и не Ви дозволува да ја менувате или да ја бришете оваа WLAN-мрежа. За повеќе информации, обратете се кај администраторот.</string>
</resources>
