<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="connected_via_wfa">WLAN လက္ေထာက္မွတဆင့္ ခ်ိတ္ဆက္လိုက္သည္</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN ပိတ္သည္</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN ဆက္သြယ္မႈကို ျဖတ္ထားၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">WLAN တစ္ဘား</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">WLAN ႏွစ္ဘား</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">WLAN သုံးဘား</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">WLAN အခ်က္ျပ အျပည့္</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">WLAN စနစ္၀င္ဖြင့္</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">WLANမွဆဲလ္သို႕လႊဲပါ</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">WLAN ရြမ္းစကန္ဖြင့္</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">WLAN စနစ္၀င္ျခင္းျမွင့္ SSID RSSI ျပပါ</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">ဆဲလ္သို႕လႊဲၿပီး ခ်ိတ္ဆက္မႈကိုင္တြယ္ရာတြင္ WLAN ပိုမိုေကာင္း</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">WLAN ရြမ္းစကန္ေဒတာသြားမႈဖြင့္/ကန္႕သတ္</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">(ကြန္ရက္အျမန္ ကူးေျပာင္းျခင္းအတြက္) WLAN ကိုသက္၀င္ေစရန္ လုပ္ထားသည့္တုိင္ေအာင္ မိုဘိုင္းေဒတာကို အၿမဲသက္၀င္ေနေစရန္ ထိန္းထားပါ</string>
    <string name="radio_controls_summary">WLAN၊ ဘလူးတုခ္၊ ေလယ်ာဥ္ပ်ံ ပုံစံ၊ မိုဘိုင္းလ္နက္ေဝါ့ခ္ ႏွင့္ ဗီပီအန္မ်ားကို စီမံခန္႔ခြဲမည္</string>
    <string name="wifi_assistant_title">ကြိုးမဲ့ ကူညီပေးသူ</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">WLAN ကိုဖြင့္ပါ</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">WLAN ဆက္တင္မ်ား</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">WLAN ကိုေရြးခ်ယ္သည္</string>
    <string name="wifi_select_network">WLAN ကြန္ယက္ေရြးပါ</string>
    <string name="wifi_starting">WLAN ကို ဖြင့္သည္</string>
    <string name="wifi_stopping">WLAN ကို ပိတ္သည္</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">ဆက္သြယ္မႈမေကာင္းေသာ WLAN ကြက္ရန္ႏွင့္ ဆက္သြယ္ေနျခင္းကို ေရွာင္ရွားမည္</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">WLAN ဖြင့္ျခင္းအား အလိုအေလ်ာက္ အသံုးျပဳပါ</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">ေကာင္းမြန္သည့္ အင္တာနက္ခ်ိတ္ဆက္မႈမ်ားျဖင့္ ပြင့္ေနသည့္ ကြန္ရက္မ်ားသို႕ အလိုအေလ်ာက္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ WLAN လက္ေထာက္အားခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">တည္ေနရာတိက်မႈအား ပိုေကာင္းေစရန္ စနစ္အက္ပ္မ်ားႏွင့္ ၀န္ေဆာင္မႈမ်ားက WLAN ကြန္ရက္မ်ားအား ယခုဆက္လက္႐ွာေဖြႏုိင္ဆဲျဖစ္သည္။ ၄င္းအား LINK_BEGIN စကန္ဖတ္ျခင္းဆက္တင္မ်ား LINK_END ေအာက္တြင္ေျပာင္းလဲႏုိင္သည္။</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">အိပ္ေနခ်ိန္တြင္ WLAN ကို ဖြင့္ထားပါ</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">WLAN ျပဳျပင္ျခင္း</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">WLAN ဖြင့္ထားေသာအခါ ဘက္ထရီ အသံုးျပဳမႈကို အနိမ့္ဆံုး ေလ်ာ့ခ်လိုက္သည္</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN ကြန္ရက္မ်ား</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN တိုက္႐ိုက္</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">ရရွိႏိုင္ေသာ ကြန္ရက္မ်ားကို ၾကည့္ရန္ WLAN ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">WLAN ကြန္ရက္မ်ားကို ရွာေဖြေနပါသည္…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">WLAN ကြန္ရက္ကို ေျပာင္းလဲရန္ သင့္တြင္ ခြင့္ျပဳခ်က္မရွိပါ</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">သင့္ ေရာက္တာေပၚရွိ WLAN ကာကြယ္ထားေသာ ျပင္ဆင္မႈခလုတ္ကို ႏွိပ္ပါ၊ ယင္းကို WPS ဟုေခၚခံရမည္ သို႔မဟုတ္ ေအာက္ပါ သေကၤတပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="wifi_wps_connected">WLAN နက္ေဝါ့ခ္%s ကိုဆက္သြယ္ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"တည္ေရရာျပႏွင့္ အျခားေသာ ရည္ရြယ္ခ်က္မ်ားအတြက္ တိုးတက္မႈရွိေစရန္၊ WLAN ပိတ္ထားေသာ္လည္း %1$s 

သည္ ကြန္ယက္ရွာေဖြမႈအားဖြင့္လုိပါသည္။ ရွာေဖြလိုသည့္ အပလီေကးရွင္းမ်ားအားလံုးအား ဤလုပ္ေဆာင္မႈကို ခြင့္ျပဳမည္လား။"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"သတိေပးခ်က္ - သင့္တြင္ အပိုေဆာင္ ဖုန္းအခ်က္လက္ က်သင့္ေငြမ်ားရွိပါမည္။

 ဖုန္း တပ္ဆင္မႈသည္ သီးျခားကြန္ရက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈလိုအပ္ပါသည္။"</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">သတိေပးခ်က္- ဖုန္းသည္ သင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲလ္ ေနာက္ဆံုးေပၚျဖစ္၊ မျဖစ္ကို သက္ေသမျပဳေပးႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">ဖုန္းသည္ ဤ WLAN ကြန္ရက္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ မစြမ္းေဆာင္ႏိုင္ပါ</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">အဆင့္ျမင့္ WLAN ဆက္တင္မ်ား</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">WLAN ပံုေဖာ္သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">WLAN အဆင့္ျမင့္ ဆက္တင္မ်ားက ဤသံုးစြဲသူအတြက္ မရႏုိင္ပါ</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN တိုက္႐ိုက္</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">ေရႊ႕လ်ား WLAN ေဟာ့စေပါ့</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">ေရႊ႕လ်ားWLAN ေဟာ့စေပါ့ ျပႆနာ</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">WLANေဟာ့စေပါ့အား ျပဳျပင္မည္</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">%1$s %2$s ေပါ့ပါးေသာ WLAN ေဟာ့စေပါ့</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">WLAN ေခၚဆိုျခင္း ဆက္တင္မ်ား</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">WLAN ဖုန္းေခၚဆိုမႈ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">မိုဘုိင္းကြန္ရက္အစား WLAN ကိုသံုးပါ</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">WLAN ေခၚဆိုျခင္း</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">WLAN ေခၚဆိုမႈမုဒ္</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">WLAN ေခၚဆိုမႈဖြင့္ထားစဥ္ WLAN ကြန္ရက္မ်ားမွတဆင့္ျဖစ္ေစ၊ သင့္ကယ္ရီယာ၏ ကြန္ရက္မွတဆင့္ျဖစ္ေစ သင့္ဦးစားေပးမႈမ်ားႏွင့္ မည္သည့္အခ်က္ျပမႈက အားပိုေကာင္းသည္အေပၚမူတည္၍ သင့္ဖုန္းအား လမ္းေၾကာင္းသတ္မွတ္ေပးႏုိင္သည္။ ဤအဂၤါရပ္အား မဖြင့္မီ ကုန္က်ေငြမ်ားႏွင့္ အျခားအေသးစိတ္အခ်က္မ်ားအတြက္ သင့္ကယ္ရီယာအား စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">WLAN MAC လိပ္စာ</string>
    <string name="reset_network_desc">"ထိုသို႕ျပဳလုပ္ျခင္းက ေဖာ္ျပပါမ်ားအပါအ၀င္ ကြန္ရက္ဆက္တင္မ်ားအားလံုးကို ျပန္လည္သတ္မွတ္မည္-

"<li>WLAN</li>"
"<li>မိုဘိုင္းေဒတာ</li>"
"<li>ဘလူးတုသ္</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">ကြိုးမဲ့ ကူညီပေးသူကို ပြောင်းမလား?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">"တည္ေနရာကို ခန္႔မွန္းတြက္ခ်က္ရန္ GPS ၊ WLAN ႏွင့္ မိုဘိုင္း ကြန္ရက္မ်ားကို အသံုးျပဳပါ "</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">တည္ေနရာကို ခန္႔မွန္းတြက္ခ်က္ရန္ WLAN ႏွင့္ မိုဘိုင္း ကြန္ရက္မ်ားကို အသံုးျပဳပါ</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">WLAN စကန္ဖတ္ျခင္း</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">စနစ္အက္ပ္မ်ားႏွင့္ မည္သည့္အခ်ိန္တြင္မဆို WLAN ကြန္ရက္မ်ားကို ေထာက္လွမ္းႏုိင္သည့္ ၀န္ေဆာင္မႈမ်ားအား ခြင့္ျပဳျခင္းျဖင့္ တည္ေနရာကို ပိုမိုေကာင္းမြန္ေအာင္လုပ္ပါ</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">WLAN မွ ဆံုးျဖတ္ေပးေသာ တည္ေနရာ</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">WLAN ဖြင့္သည့္အခ်ိန္</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLAN ဖြင့္သည့္အခ်ိန္</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN အလုပ္လုပ္ေနသည္</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">WLAN ေဒတာ ပို႔ၿပီးၿပီ</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">WLANေဒတာ လက္ခံရရွိထားသည္</string>
    <string name="battery_action_wifi">WLAN ဆက္တင္မ်ား</string>
    <string name="battery_desc_wifi">WLAN မွ အသံုးျပဳခဲ့သည့္ ဘတ္ထရီ</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">WLAN အသံုးမျပဳစဥ္ႏွင့္ မရရွိႏိုင္သည့္အခ်ိန္တြင္ ပိတ္ထားမည္</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">WLAN ဆက္တင္အား ျပဳျပင္မြန္းမံသည္</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">အပလီေကးရွင္းအခ်က္လက္မ်ား၊ WLAN လွ်ိဳ႕ဝွက္နံပါတ္မ်ားႏွင့္ အျခားဆက္တင္မ်ားအား Google ဆာဗာမ်ားတြင္ အရန္ထားမည္။</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">သင့္ WLAN လွ်ိဳ႕ဝွက္စကားလံုးမ်ား၊ ဘြတ္ခ္မွတ္မ်ာ၊ အျခားဆက္တင္မ်ားႏွင့္ အပလီေကးရွင္းအခ်က္လက္မ်ားအား အရံထားရွိျခင္းမွ ရပ္တန္႔ၿပီးသည့္အျပင္ ဂူဂဲလ္ဆာဗာမ်ားေပၚတြင္ရွိသည့္ ေကာ္ပီမ်ားအားလံုး ဖ်က္မည္လား။</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">စက္ပစၥည္း ေဒတာအား (WLAN လွ်ိဳ႕၀ွက္စကားလံုးမ်ားႏွင့္ ေခၚဆိုမွတ္တမ္းေစာင္ကဲ့သို႕) အရန္သိမ္းဆည္းျခင္း ရပ္ပါ၊ အက္ပ္ေဒတာ (ဆက္တင္မ်ားႏွင့္ အက္ပ္မ်ားမွ သိမ္းထားသည့္ဖိုင္မ်ားကဲ့သို႕) ႏွင့္ ဂူးဂဲလ္ဒ႐ိုက္ဗ္အေပၚသို႕ ကူးယူမႈအားလံုးကို ဖ်က္မည္လား?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"(WLAN လွ်ိဳ႕၀ွက္စကားလံုးမ်ားႏွင့္ ေခၚဆိုမႈမွတ္တမ္းေဟာင္းမ်ားကဲ့သုိ႕) ႏွင့္ (ဆက္တင္မ်ားႏွင့္ အက္ပ္မ်ားက သိမ္းဆည္းထားသည့္ ဖိုင္မ်ားကဲ့သို႕) အက္ပ္ေဒတာ စက္ပစၥည္းေဒတာ အလိုအေလ်ာက္ အေ၀းတြင္ အရန္သိမ္းဆည္းပါ။

အလိုအေလ်ာက္ အရန္သိမ္းဆည္းမႈအား သင္ဖြင့္ထားပါက စက္ပစၥည္းႏွင့္ အက္ပ္ေဒတာတုိ႕အား အခ်ိန္မွန္မွန္ အေ၀းတြင္ သိမ္းဆည္းပါ။ အက္ပ္ေဒတာဆိုသည္မွာ အက္ပ္တစ္ခုက သိမ္းလိုက္သည့္ မည္သည့္ေဒတာမဆုိျဖစ္ႏိုင္သည္ (ပ႐ိုဂရမ္ေရးသားသူ ဆက္တင္မ်ားအေပၚမူတည္သည္)၊ ထုိ႕အျပင္ အဆက္အသြယ္မ်ား၊ မက္ေဆ့ခ်္မ်ားႏွင့္ ဓါတ္ပံုမ်ားကဲ့သို႕ အေရးႀကီးေဒတာမ်ားလည္း ပါႏိုင္သည္။"</string>
    <string name="wifi_setup_title">WLANတပ္ဆင္မႈ</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">WLAN ကြန္ရက္ %sအားခ်ိတ္ဆက္မည္။</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">WLAN ကြန္ရက္ %s အားခ်ိတ္ဆက္ေနသည္...</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">"တပ္ဆင္မႈျပဳလုပ္ေနစဥ္အတြင္း အီးေအပီ WLANခ်ိတ္ဆက္မႈအား ျပဳျပင္၍မရပါ။ တပ္ဆင္မႈၿပီးစီးသည့္ေနာက္ ၎အား ဆက္တင္မ်ား  > ႀကိဳးမဲ့ႏွင့္ ကြန္ယက္မ်ား သို႔ဝင္ကာျပဳလုပ္ႏိုင္သည္။"</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">တပ္ဆင္မႈအားေရွ႕ဆက္ရန္ <b>ေနာက္တစ္ဆင့္</b>" 

အားႏွိပ္ပါ။ အျခားေသာ WLANကြန္ယက္အားခ်ိတ္ဆက္ရန္ "<b>ေနာက္ဆုတ္မည္</b> အားႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">WLAN အသံုးျပဳမႈအား ျပပါ</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">WLAN ကို ဝွက္ထားရန္</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">WLANအခ်က္လက္ အသံုးျပဳမႈ ကန္႔သတ္မည္</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_background_summary">ေ႐ြ႕လ်ားအခ်က္လက္ ကြန္ယက္တြင္သာ ေနာက္ခံအခ်က္လက္အား ပိတ္ပါမည္ ရႏိုင္လွ်င္ WLAN အားသံုးမည္</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_dialog">"ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္သည္ WLAN မရရွိသည့္အခ်ိန္တြင္ ေနာက္ခံအခ်က္လက္အား မွီတြယ္ေနသည့္ အပလီေကးရွင္းမ်ား 

အလုပ္လုပ္ျခင္းမွ ရပ္သြားပါမည္။ အပလီေကးရွင္းဆက္တင္မ်ားအတြင္း သင့္ေလွ်ာ္သည့္ အခ်က္လက္အသံုးျပဳမႈအား ထိန္းခ်ဳပ္မႈ ရွိမရွိ စစ္ေဆးၾကည့္ပါ။"</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">အကယ္၍သင္သည္ ေနာက္ခံအခ်က္လက္အသံုးျပဳမႈအား ကန္႔သတ္ထားခဲ့လွ်င္၊ အခ်ိဳ႕ေသာ အပလီေကးရွင္းမ်ားႏွင့္ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားသည္ သင့္ဖုန္း WLAN ကြန္ယက္တစ္ခုသို႔ မခ်ိတ္ဆက္မခ်င္း အလုပ္လုပ္မည္မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"အကယ္၍သင္သည္ ေနာက္ခံအခ်က္လက္အသံုးျပဳမႈအား ကန္႔သတ္ထားခဲ့လွ်င္၊ အခ်ိဳ႕ေသာ အပလီေကးရွင္းမ်ားႏွင့္ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားသည္ သင့္ဖုန္း WLAN ကြန္ရက္တစ္ခုသို႔ မခ်ိတ္ဆက္မခ်င္း 

အလုပ္လုပ္မည္မဟုတ္ပါ။ ၎သည္ ဤတပ္ဘလက္ေပၚရွိ အသံုးျပဳသူမ်ားအားလံုးကို အက်ိဳးသက္ေရာက္မႈရွိေစပါသည္။"</string>
    <string name="data_usage_metered_body">ေရြ႕လ်ားေဟာ့စေပါ့မ်ားျဖစ္သည့္ WLANကြန္ယက္မ်ားအား ေရြးခ်ယ္ပါ။ အပလီေကးရွင္းမ်ား ေနာက္ခံအေနျဖင့္ အလုပ္လုပ္ ေနခ်ိန္တြင္ ဤကြန္ယက္မ်ားကို အသံုးျပဳျခင္းမွ ကန္႔သတ္ထားႏိုင္သည္။ ၎ အပလီေကးရွင္းမ်ားသည္ ဤနက္ေဝါ့ခ္မ်ားကုိ သုံးျပီး ၾကီးမားသည့္ေဒါင္းလုဒ္မ်ား လုပ္ေဆာင္ပါက သတိေပးခ်က္မ်ား ျပသေပးႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">WLAN ကြန္ရက္မ်ား</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">ေ႐ြ႕လ်ားေဟာ့စေပါ့အားေရြးခ်ယ္ရန္ WLAN ကိုဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"ဤကိရိယာအား ေနာက္ထပ္အသံုးျပဳသူမ်ားျပဳလုပ္ျခင္းျဖင့္ လူအမ်ားႏွင့္ ေဝမွ်သံုးစြဲႏိုင္သည္။ အသံုးျပဳသူတစ္ေယာက္ခ်င္းစီတိုင္းတြင္ သူတို႔ကိုယ္ပိုင္ ေနရာရွိမည္ျဖစ္ၿပီး၊ ၎တို႔ကိုင္ပိုင္ အပလီေကးရွင္းမ်ား၊ စကရင္ေနာက္ခံပံုမ်ား၊ စသည္တို႔အား စိတ္ႀကိဳက္ေျပာင္းလဲႏိုင္သည္။ အသံုးျပဳသူမ်ားသည္ WLAN ကဲ့သို႔ေသာ လူတိုင္းအားအက်ိဳးသက္ေရာက္မႈရွိေစသည့္ တပ္ဘလက္ဆက္တင္မ်ားလဲ ခ်ိန္ၫိႇႏိုင္သည္။ အသံုးျပဳသူအသစ္အား

 ျပဳလုပ္ၿပီးသည့္ေနာက္၊ ၎အသံုးျပဳသူသည္

 တပ္ဆင္မႈျဖစ္စဥ္အတိုင္းသြားရမည္ျဖစ္သည္။ အျခားအသံုးျပဳသူမ်ား၏ သေဘအရ အသံုးျပဳသူတိုင္းသည္ အသစ္မြမ္းမံသည့္အပလီေကးရွင္းခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားအား လက္ခံႏိုင္သည္။"</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN ႏွင့္ မိုဘိုင္းေဒတာ</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">WLANႏွင့္ မိုဘုိင္းေဒတာ ဆက္တင္မ်ားကို ေနာက္ဆုံးထုတ္ ဗားရွင္းအဆင့္သို႔ ျမႇင့္တင္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="keywords_wifi">ဝိုင်ဖိုင်ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှုဖြင့်</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN WLAN ေခၚဆိုမႈ ေခၚဆိုေန</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">WLAN NFC ကိုသတ္မွတ္</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">ေ႐ြ႕လ်ားႏုိင္ေသာ Wi‑Fi ေဟာ့စေပါ့ %1$s ကသက္ဝင္လုပ္ကိုင္ေနသည္။ ဤစက္ပစၥည္းအတြက္ Wi‑Fi ကိုပိတ္ထားသည္။</string>
    <string name="condition_airplane_summary">Wi‑Fi၊ ဘလူးတုသ္ႏွင့္ မိုဘိုင္းေဒတာကြန္ရက္က ပိတ္ထားသည္။ ဖုန္းေခၚဆိုမႈမ်ားမျပဳလုပ္ႏုိင္ပါ၊ သို႔မဟုတ္ အင္တာနက္သို႔ မခ်ိတ္ဆက္ႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="condition_cellular_summary">အင္တာနက္သည္ WLAN မွတဆင့္ျဖင့္သာ ရႏိုင္သည္</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">ေနာက္ခံေဒတာကို WLAN မွတဆင့္သာ ရႏိုင္သည္။ ၎သည္ WLAN မရပါက အက္ပ္အခ်ိဳ႕၊ ဝန္ေဆာင္မႈအခ်ိဳ႕တို႔ကို ထိခိုက္မႈ႐ွိေစသည္။</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_checkbox_text">WLAN တံတား</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_tittle_text">WLAN တံတား ဆက္တင္မ်ား</string>
    <string name="wifi_tether_configure_bridge_text">WLAN တံတား သတ္မွတ္ပံုေဖာ္ပါ</string>
    <string name="wifi_bridge_settings_summary">တံတားအမည္၊ လွ်ိဳ႕ဝွက္စကားလံုးႏွင့္ ေနာက္ထပ္႐ွိေသးသည္မ်ားကို သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_title">အကူအညီ</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_details">"1. WLAN တံတားက သိသာထင္႐ွားသည့္ ထုတ္လႊင့္မႈ အကြာအေဝးႏွင့္ သိပ္သည္းသည့္ WLAN အခ်က္ျပမႈမ်ားကို ပိုေကာင္းေအာင္လုပ္ထားသည္။ အျခားစက္ပစၥည္းမ်ားက သင့္လက္႐ွိ WLAN ကြန္ရက္ကို သင့္စက္ပစၥည္းမွတဆင့္ ခ်ိတ္ဆက္ႏိုင္သည္။
2. WLAN တံတားသည္ စက္ပစၥည္း 4 ခုအထိဝင္ေရာက္အသံုးျပဳရန္ ပံ့ပိုးထားသည္။
3. WLAN တံတားသည္ WLAN ေဟာ့စေပါ့ႏွင့္ WLAN တိုက္႐ိုက္အဂၤါရပ္မ်ားျဖင့္ အလုပ္မလုပ္ႏုိင္ပါ။ အကယ္၍ WLAN တံတားကိုဖြင့္ထားပါက P2P ဝန္ေဆာင္မႈကို အသံုးျပဳေနသည့္ အက္ပလီေကး႐ွင္းအခ်ိဳ႕က ပံုမွန္အတုိင္း အလုပ္မလုပ္ပါ။
4. WLAN တံတားကိုအသံုးျပဳျခင္းက သင့္ဘတ္ထရီပါဝါကို လ်င္ျမန္စြာကုန္ေစသည္။"</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_nowifi_summary">WLAN ခ်ိတ္ဆက္မႈလုိအပ္သည္</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_wifi_summary">ခ်ိတ္ဆက္ထားသည့္ WLAN ကြန္ရက္ကို မွ်ေဝပါ</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network_Toast">WLAN ကြန္ရက္ %sအားခ်ိတ္ဆက္ၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="huawei_beam_explained">"Huawei Beam အားအသုံးျပဳ၍ သင့္စက္ႏွင့္ အျခားNFC သုံး၍ရေသာ စက္မ်ားအၾကား  ႐ုပ္ပုံမ်ား၊ ဗြီဒီယုိမ်ား၊ ဆက္သြယ္မႈမ်ားႏွင့္ URLမ်ားစသည့္ ဖုိင္မ်ားကုိ လႊဲေျပာင္းႏုိင္သည္။ Huawei Beam မွာ ကိရိယာႏွစ္ခု အတူတကြ နီးကပ္စြာ (ပုံမွန္အားျဖင့္ ေက်ာခ်င္းကပ္) ထားရွိၿပီး သင့္စခရင္ကို ႏွိပ္ျခင္းအားျဖင့္ သက္ဝင္လာလိမ့္မည္ ျဖစ္သည္။ သင့္ ဘလူးတုသ္ သုိ႔မဟုတ္ WLAN သည္ဖုိင္လႊဲေျပာင္းျခင္းမလုပ္မွီ အလုိေလ်ာက္ပြင့္သြားႏုိင္သည္ကုိ သတိျပဳပါ။"</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">WLAN ခ်ိတ္ဆက္မႈမွ အျခားစခရင္တြင္ သင့္ဖုန္း စခရင္ကို ျပပါ</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">အဆင့္ျမင့္ ဆက္တင္မ်ား</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Huawei Beamသည္သင့္ဖုိင္မ်ားကုိ အျခား NFCစက္မ်ားသုိ႔ နီးကပ္စြာထားျခင္းျဖင့္ ကူေျပာင္းေစႏုိင္သည္။ ဥပမာ၊ ရုပ္ပုံမ်ား၊ ဗြီဒီယုိမ်ား၊ ဆက္သြယ္မႈမ်ား ႏွင့္ URLမ်ားကုိ NFCသုံး၍ရေသာစက္မ်ားအတြင္း ၾကိဳးမဲ့လႊဲေျပာင္းႏုိင္သည္။  ႐ုိး႐ုိးေလး-
1 သင့္ဖုန္း၏ အေရွ႕ဘက္ေဘာင္ကြက္ကုိ အျခား NFC စက္ႏွင့္တြဲ၍ထားလုိက္ပါ၊ အသံတစ္ခုၾကားျပီေနာက္သင့္ဖုန္းကုိ ေကာက္ယူလုိက္ပါ။
2 အသံၾကားျပီး ၃ စကၠန္႔အတြင္း သင့္ဖုန္းမ်က္ႏွာျပင္ကုိ ထိႏွိပ္ပါ။
3 ဖုိင္လႊဲေျပာင္းျခင္း ျပီးဆုံးရန္သင့္ဖုန္း၏ အေရွ႕ဘက္ေဘာင္ကြက္ကုိ အျခား NFC စက္ႏွင့္တြဲ၍ထားလုိက္ပါ၊  သင့္ ဘလူးတုသ္ သုိ႔မဟုတ္ WLAN သည္ဖုိင္လႊဲေျပာင္းျခင္းမလုပ္မွီ အလုိေလ်ာက္ပြင္းသြားႏုိင္သည္ကုိ သတိျပဳပါ။"</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"၁။ သင္သည္ သယ္ယူလြယ္ WLAN ေဟာ့စေပါ့ပစၥည္းတစ္ခုအေနျဖင့္သင့္စက္အား အင္တာနက္အသံုးျပဳမႈ အမွတ္အျဖစ္ သံုးစြဲႏိုင္သည္။ အျခားစက္မ်ားသည္ သင့္စက္အား WLAN မွတစ္ဆင့္ခ်ိတ္ဆက္ႏိုင္ၿပီး ၎စက္မ်ားသည္ သင့္မိုဘိုင္းေဒတာမွတစ္ဆင့္ အင္တာနက္ကုိရယူႏုိင္လိမ့္မည္။
၂။ သယ္ယူလြယ္ WLAN ေဟာ့စေပါ့အျဖစ္ျဖင့္ အသံုးျပဳျခင္းသည္ သင့္မိုဘိုင္းအခ်က္အလက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ ပြင့္ေနေစရန္ လိုအပ္လိမ့္မည္ျဖစ္ၿပီး ေဒတာအသုံးမႈ အခ်ိဳ႕ရွိႏုိင္သည္။
၃။ သယ္ယူလြယ္ WLAN ေဟာ့စေပါ့တစ္ခု အျဖစ္ျဖင့္ အသုံးျပဳျခင္းသည္ သင့္စက္ဘက္ထရီသက္တမ္းကို ေလွ်ာ့နည္းေစႏုိင္သည္"</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open">"ကိုယ္တုိင္ ဆက္သြယ္ျခင္း-
1. ဦးတည္သည့္ကိရိယာတြင္ WLAN ကိုဖြင့္၍%1$sေဟာ့စေပါ့ကိုရွာပါ။
2. ေဟာ့စေပါ့သို႔ ဆက္သြယ္ပါ။"</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">ခ်ိဳင္းနား မိုဘိုင္း WLAN</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">သင္သည္ ခ်ိဳင္းနား မိုဘိုင္း WLAN ကြန္ရက္သို႔ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္။ ဤကြန္ရက္ကို အသံုးျပဳျခင္းျဖင့္ ထိုက္သင့္ေသာ WLAN သံုးစြဲခမ်ား ကုန္က်ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">ခ်ိဳင္းနားမိုဘိုင္းWLANအသိေပးသူ</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">ခ်ိဳင္းနား မိုဘိုင္း WLAN ကြန္ရက္သို႔ခ်ိတ္ဆက္မိပါက ကြ်ႏ္ုပ္ကို အသိေပးပါ</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">ကြန္ရက္မ်ား ေျပာင္းလဲေနစဥ္တြင္ မည္သည့္ သတိေပးအခ်က္ျပမႈမ်ားကိုမွ မျပသပါႏွင့္ (မိုဘိုင္းေဒတာမွ WLAN သို႕ျဖစ္ေစ၊ ၎အျပန္အလွန္ျဖစ္ေစ၊ သို႕မဟုတ္ WLAN ကြန္ရက္မ်ားအၾကားတြင္ျဖစ္ေစ)</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description_wifionly">GPS ႏွင့္ WLAN ကိုအသံုးျပဳ၍ တည္ေနရာကို ခန္႕မွန္းပါ</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description_wifionly">WLAN ကိုအသံုးျပဳ၍ တည္ေနရာကို ခန္႕မွန္းပါ</string>
    <string name="wifi_plus_title">WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_summary">WLAN သို႕မဟုတ္ မိုဘိုင္း ေဒတာ ကြန္ရက္ကို အသိဉာဏ္႐ွိစြာ ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="wifi_plus_description">"WLAN+ ကိုဖြင့္ထားပါက သင့္ WLAN ခ်ိတ္ဆက္မႈက စမတ္ကြန္ရက္ေျပာင္းလဲမႈျဖင့္ ပံ့ပိုးေပးရန္ အကဲျဖတ္မည္ (WLAN ေဒတာသံုးစြဲမႈ တုိးလာႏုိင္သည္)။ WLAN+ အလိုအေလ်ာက္-
1။ ျငင္သာေသာ အေတြ႕အႀကံဳအတြက္ WLAN ႏွင့္မိုဘိုင္းေဒတာအၾကား (သတိေပးအခ်က္ျပမႈမ်ားျဖင့္) ေျပာင္းလဲပါ။
2. သိ႐ွိေသာ WLAN ကြန္ရက္မ်ားအနီးေရာက္လာပါက ၄င္းတို႕ကို ခ်ိတ္ဆက္ရန္ WLAN ကိုဖြင့္ပါ။"</string>
    <string name="wifi_plus_settings_title">WLAN+ ဆက္တင္မ်ား</string>
    <string name="wifi_plus_intelligent_switch_description">အင္တာနက္သုံးစြဲမႈ ပုိမိုေကာင္းမြန္ေစရန္ WLANႏွင့္ မိုဘုိင္းေဒတာအၾကားတြင္ အသိဉာဏ္ရွိစြာ ေျပာင္းလဲမႈျပဳလုပ္ပါ။</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_on_description">သင္သိရွိေသာ တည္ေနရာတစ္ခုကုိ ခ်ည္းကပ္လာသည္ႏွင့္ WLANအား အလုိအေလ်ာက္ ဖြင့္ေစပါ။</string>
    <string name="wifi_plus_global_description">"WLAN+ ကိုဖြင့္ထားပါက သင့္ WLAN ခ်ိတ္ဆက္မႈက စမတ္ကြန္ရက္ေျပာင္းလဲမႈျဖင့္ ပံ့ပိုးေပးရန္ အကဲျဖတ္မည္ (WLAN ေဒတာသံုးစြဲမႈ တုိးလာႏုိင္သည္)။ WLAN+ အလိုအေလ်ာက္-
1။ ညင္သာေသာ အေတြ႕အႀကံဳအတြက္ WLAN ႏွင့္မိုဘိုင္းေဒတာအၾကား (သတိေပးအခ်က္ျပမႈမ်ားျဖင့္) ေျပာင္းလဲပါ။
2 သိ႐ွိေသာ WLAN ကြန္ရက္မ်ားအနီးေရာက္လာပါက ၄င္းတို႕ကို ခ်ိတ္ဆက္ရန္ WLAN ကိုဖြင့္ပါ။"</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui">GPS၊ WLAN ႏွင့္မိုဘုိင္း ကြန္ရက္တို႕ကို အသံုးျပဳပါ</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui">WLAN ႏွင့္မိုဘိုင္းကြန္ရက္မ်ားကို အသံုးျပဳပါ</string>
    <string name="pgps_switch_summary">အနီး႐ွိဆဲလ္လူလာအေျချပဳစခန္းကိုစုေဆာင္ရန္ႏွင့္ WLAN ေဒတာျဖင္ ပိုျမန္ၿပီး ပိုမိုတိက်ေသာ တည္ေနရာ၀န္ေဆာင္မႈမ်ားျဖင့္ပံ့ပိုးရန္ GPS ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="find_no_wlan_ap">WLAN ေဟာ့စေပါ့အား မ႐ွာႏုိင္ပါ</string>
    <string name="cannot_connect_wlan">WLAN သို႕မခ်ိတ္ဆက္ႏုိင္ပါ</string>
    <string name="cannot_login_internet_with_wlan">WLAN မွတဆင့္ အင္တာနက္ ၀င္ေရာက္အသံုးျပဳျခင္း မျပဳႏုိင္ပါ</string>
    <string name="wfd_connect_fail">WLAN တိုက္႐ိုက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ မေအာင္ျမင္ပါ</string>
    <string name="find_no_wfd_device">WLAN တိုက္႐ိုက္ စက္ပစၥည္းအား မ႐ွာႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"ရ႐ွိႏုိင္သည့္ စက္ပစၥည္းမ်ား ႐ွာမေတြ႕ပါ၊ ျဖစ္ႏုိင္သည္က-
1. ယွဥ္တြဲမည့္စက္ပစၥည္းကို ႐ွာမေတြ႕ႏုိင္ပါ။
2. ယွဥ္တြဲစက္ပစၥည္းက နည္းပညာျပႆနာမ်ား ႀကံဳေတြ႕ေနရသည္။ WLAN ကိုပိတ္၍ျပန္ဖြင့္ၿပီး WLAN တုိက္႐ိုက္ကိုလည္း ျပန္ဖြင့္ပါ။
3. သင့္ကိုယ္ပိုင္ စက္ပစၥည္းက နည္းပညာျပႆနားမ်ား ႀကံဳေတြ႕ေနရသည္။ WLAN ကိုပိတ္၍ျပန္ဖြင့္ၿပီး WLAN တုိက္႐ိုက္ကိုလည္း ျပန္ဖြင့္ပါ။"</string>
    <string name="wfd_connected_failed_causes">"ခ်ိတ္ဆက္မႈကို မတည္ေဆာက္ႏုိင္ပါ။ ျဖစ္ႏိုင္ေသာ အေၾကာင္းျပခ်က္မ်ား-
1. ယွဥ္တြဲစက္ပစၥည္းက ခ်ိတ္ဆက္မႈ ေတာင္းဆိုျခင္းကို လက္မခံခဲ့ပါ။
2. စက္ပစၥည္းက အျခား WLAN တုိက္႐ိုက္ခ်ိတ္ဆက္မႈျဖင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားၿပီးုျဖစ္ေနသည္။
3. ယွဥ္တြဲစက္ပစၥည္းက နည္းပညာျပႆနာမ်ား ႀကံဳေတြ႕ေနရသည္။ ၄င္းကို ပိတ္၍ျပန္လည္စတင္ၾကည့္ပါ။"</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">ဤ WLAN ကြန္ရက္သို႔ခ်ိတ္ဆက္ရန္ QR ကုဒ္ကိုစကန္ဖတ္ပါ</string>
    <string name="devices_not_found_solution_title">အကယ္၍ စက္ပစၥည္းကို ႐ွာမေတြ႕ပါက ေဖာ္ျပပါအတုိင္း ႀကိဳးစားပါ-</string>
    <string name="devices_not_found_solution_message">"1. စက္ပစၥည္းက အျခားစက္ပစၥည္းမ်ားအား စကန္ဖတ္ေနေၾကာင္း ေသခ်ာစစ္ေဆးပါ။
2. အကယ္၍ ေဘးယွဥ္တြဲစက္ပစၥည္းက ျပႆနာမ်ား ႀကံဳေတြ႕ေနရပါက WLAN ကိုျပန္လည္စတင္ၿပီး WLAN တုိက္႐ိုက္ကို ေနာက္တစ္ႀကိမ္ ၀င္ေရာက္အသံုးျပဳပါ။
3. အကယ္၍ သင့္စက္ပစၥည္းက ျပႆနာမ်ား ႀကံဳေတြ႕ေနရပါက WLAN ကိုျပန္လည္စတင္ၿပီး WLAN တုိက္႐ိုက္ကို ေနာက္တစ္ႀကိမ္ ၀င္ေရာက္အသံုးျပဳပါ။"</string>
    <string name="devices_not_connected_solution_message">"1. ေဘးခ်င္းယွဥ္စက္ပစၥည္းက ခ်ိတ္ဆက္မႈေတာင္းဆုိျခင္းအား လက္ခံလုိက္ေၾကာင္း ေသခ်ာစစ္ေဆးပါ။
2. စက္ပစၥည္းႏွစ္ခုစလံုးက အျခားစက္ပစၥည္းမ်ားအား ခ်ိတ္ဆက္ထားျခင္းမ႐ွိေၾကင္း ေသခ်ာစစ္ေဆးပါ။
3. အကယ္၍ ေဘးခ်င္းယွဥ္စက္ပစၥည္းက ျပႆနာမ်ားႀကံဳေတြ႕ေနရပါက ႀကိဳးစားၿပီး ျပန္လည္ခ်ိတ္ဆက္ပါ။"</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui">"WLAN+ ကိုဖြင့္ထားပါက သင့္ WLAN ခ်ိတ္ဆက္မႈက စမတ္ကြန္ရက္ေျပာင္းလဲမႈျဖင့္ ပံ့ပိုးေပးရန္ အကဲျဖတ္မည္ (WLAN ေဒတာသံုးစြဲမႈ တုိးလာႏုိင္သည္)။ WLAN+ အလိုအေလ်ာက္-
1။ WLAN ႏွင့္မိုဘုိင္းေဒတာ ေျပာင္းလဲမႈမ်ား (မုိဘိုင္းကြန္ရက္ဆက္တင္မ်ားတြင္ ပံုေသေျပာင္းလဲျခင္းမုဒ္အား သင္ေ႐ြးခ်ယ္ႏုိင္သည္) ျဖင့္ပိုေကာင္းေသာ အင္တာနက္ အေတြ႕အႀကံဳအား ပံ့ပိုးေပးရန္ျဖစ္သည္။
2. သိ႐ွိေသာ WLAN ကြန္ရက္မ်ားအနီးေရာက္လာပါက ၄င္းတို႕ကို ခ်ိတ္ဆက္ရန္ WLAN ကိုဖြင့္ပါ။"</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">Link+ ခ်က္ခ်င္းအသစ္မြမ္းမံျခင္းအား ဖြင့္ထားပါက သင့္ဖုန္းသည္ သက္ဆုိင္ရာ Link+ အဂၤါရပ္မ်ားအား တုိးတက္ေစရန္ သင့္ႀကိဳးမဲ့ကြန္ရက္ (ပံုေသအားျဖင့္ WLAN) မွတဆင့္ ဆက္သြယ္ေရးၫႊန္းကိန္းမ်ား၏ ေဒတာကို အလိုအေလ်ာက္ အသစ္မြမ္းမံႏုိင္သည္။</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui2">"WLAN+ ဖြင့္ထားသည့္အခါ၊ သင္၏ WLAN ခ်ိတ္ဆက္ႏိုင္မႈကို အဆင့္ျမင့္ ကြန္ယက္ကူးေျပာင္းမႈကို စီစဥ္လုပ္ေဆာင္ရန္ အကဲျဖတ္သြားမည္ (WLAN ေဒတာအသံုးျပဳမႈ တိုးျမင့္ႏိုင္သည္)။ WLAN+ အလိုအေလ်ာက္ :
1။ ေကာင္းမြန္သည့္ အင္တာနက္ေတြ႔ႀကံဳသံုးစြဲမႈတစ္ခုကို စီစဥ္လုပ္ေဆာင္ရန္ WLAN ႏွင့္ မိုဘိုင္းေဒတာအၾကား (မိုဘိုင္းကြန္ယက္သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ မူရင္းပါပံုစံ ကူးေျပာင္းမႈအေနအထားကို ေရြးခ်ယ္ႏိုင္သည္) ကူးေျပာင္းပါ။
2။ သိရွိသည့္ WLAN ကြန္ယက္၏ ပမာဏတစ္ခုရွိသည့္အခါ WLAN ဖြင့္ၿပီး ၎ကိုခ်ိတ္ဆက္ပါ။
3။ ရရွိႏိုင္သည့္ WLAN ကြန္ယက္မ်ားကို အကဲျဖတ္သည္။ ကိရိယာသည္ အင္တာနက္ခ်ိတ္ဆက္မႈတစ္ခုမရွိဘဲ ကြန္ယက္မ်ားကို သိမ္းဆည္းထားရန္ အလိုလို-ခ်ိတ္ဆက္မည္မဟုတ္ပါ။
4။ အခ်ဳိ႕ေသာ အခမဲ့ WLAN ေဟာ့စေပါ့မ်ားအတြက္၊ ဘေရာက္ဇာမွတဆင့္ ကြန္ယက္သို႔ဝင္လာသည့္ SMS မက္ေဆ့ခ်္ႏွင့္ မွတ္တမ္းမ်ားမွ အတည္ျပဳခ်က္ကုဒ္ကို ရယူပါ (လက္ရွိတြင္ တ႐ုတ္ႏိုင္ငံ၌သာလွ်င္ ပံ့ပိုးထားသည္)။"</string>
    <string name="wifi_plus_global_description2">"WLAN+ ဖြင့္ထားသည့္အခါ၊ သင္၏ WLAN ခ်ိတ္ဆက္ႏိုင္မႈကို အဆင့္ျမင့္ ကြန္ယက္ကူးေျပာင္းမႈကို စီစဥ္လုပ္ေဆာင္ရန္ အကဲျဖတ္သြားမည္ (WLAN ေဒတာအသံုးျပဳမႈ တိုးျမင့္ႏိုင္သည္)။ WLAN+ အလိုအေလ်ာက္ :
1။ ေကာင္းမြန္သည့္ အင္တာနက္ေတြ႔ႀကံဳသံုးစြဲမႈတစ္ခုကို စီစဥ္လုပ္ေဆာင္ရန္ WLAN ႏွင့္ မိုဘိုင္းေဒတာအၾကား ကူးေျပာင္းပါ။
2။ သိရွိသည့္ WLAN ကြန္ယက္၏ ပမာဏတစ္ခုရွိသည့္အခါ WLAN ဖြင့္ၿပီး ၎ကိုခ်ိတ္ဆက္ပါ။
3။ ရရွိႏိုင္သည့္ WLAN ကြန္ယက္မ်ားကို အကဲျဖတ္သည္။ ကိရိယာသည္ အင္တာနက္ခ်ိတ္ဆက္မႈတစ္ခုမရွိဘဲ သိမ္းဆည္းထားသည့္ကြန္ယက္မ်ားသို႔ အလိုလို-ခ်ိတ္ဆက္မည္မဟုတ္ပါ။"</string>
    <string name="help_message">"1။ သင္၏ပရင္တာႏွင့္ ဖုန္းမွာ တူညီသည့္ WLAN ကြန္ယက္သို႔ ခ်ိတ္ဆက္မထားပါ။
2။ သင္၏ပရင္တာသည္ ဤသီးျခားပံုႏွိပ္ထုတ္ေဝျခင္း ဝန္ေဆာင္မႈကို မပံ့ပိုးပါ (ထုတ္လုပ္သူျဖင့္ အတည္ျပဳပါ)။
3။ ရွာေဖြမႈ အခ်ိန္ျပည့္ပါၿပီ။ အကယ္၍ ဤအရာသည္ အေၾကာင္းကိစၥျဖစ္လွ်င္ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။
4။ သင္၏ပရင္တာသည္ ပ်က္စီးေနသည္။ သင္၏ပရင္တာကို ျပန္လည္စတင္ၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။"</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">WLAN လံုၿခံဳေရး စစ္ေဆးမႈ</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">ဖုန္းမန္ေနဂ်ာမွတဆင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည့္ WLAN ကြန္ရက္မ်ား၏ လံုၿခံဳေရးအဆင့္ကို စစ္ေဆးၿပီး သိမ္းဆည္းထားသည့္ ကြန္ရက္မ်ားသို႔ အလုိအေလ်ာက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈအား လံုၿခံဳေရးအရ အႏၱရာယ္႐ွိႏုိင္ေသာေၾကာင့္ ေခတၱရပ္ပါ</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"WLAN+ ကိုဖြင့္ထားပါက စမတ္ကြန္ရက္ကူးေျပာင္းျခင္းျဖင့္ ပံ့ပိုးေပးရန္ သင့္ WLAN ခ်ိတ္ဆက္မႈကို ဆန္းစစ္အကဲျဖတ္မည္ျဖစ္ၿပီး ၄င္းက WLAN မွတဆင့္ ပိုေကာင္းေအာင္ခ်ိန္ၫွိသည့္ ၫႊန္းကိန္းမ်ားျဖင့္ အလုိအေလ်ာက္ အသစ္မြမ္းမံမည္ (WLAN ေဒတာသံုးစြဲမႈမ်ား တုိးျမင့္လာမည္)။ WLAN+ အလိုအေလ်ာက္-
1။ WLAN ႏွင့္မိုဘုိင္းေဒတာ ေျပာင္းလဲမႈမ်ား (မုိဘိုင္းကြန္ရက္ဆက္တင္မ်ားတြင္ ပံုေသေျပာင္းလဲျခင္းမုဒ္အား သင္ေ႐ြးခ်ယ္ႏုိင္သည္) ျဖင့္ပိုေကာင္းေသာ အင္တာနက္ အေတြ႕အႀကံဳအား ပံ့ပိုးေပးရန္ျဖစ္သည္။
2. သိ႐ွိသည့္ WLAN မိသည့္အကြာအေဝးအတြင္း ေရာက္႐ွိပါက WLAN ကြန္ရက္ကိုဖြင့္ၿပီး ခ်ိတ္ဆက္ပါ။
3. ရ႐ွိႏုိင္သည့္ WLAN ကြန္ရက္မ်ားကို ဆန္းစစ္အကဲျဖတ္ပါ။ အင္တာနက္မသံုးႏုိင္ေသာ သိမ္းဆည္းထားသည့္ ကြန္ရက္မ်ားအတြက္ အလုိအေလ်ာက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈအား ေခတၱရပ္ထားသည္။
4. အခ်ိဳ႕ေသာ WLAN ေဟာ့စေပါ့မ်ားအတြက္ ကြန္ရက္အတြင္းသို႔ ဘေရာက္ဇာမွတဆင့္ ဝင္ေရာက္လာသည့္ SMS မွန္ကန္ေၾကာင္းစစ္ေဆးသည့္ မက္ေဆ့ခ်္ႏွင့္ မွတ္တမ္းမွ မွန္ကန္ေၾကာင္းစစ္ေဆးသည့္ ကုဒ္ကို အလိုအေလ်ာက္ ေထာက္လွမ္းသိႏုိင္သည္ (လက္႐ွိတြင္ တ႐ုတ္ႏုိင္ငံတြင္သာ သံုးႏုိင္သည္)။"</string>
    <string name="user_add_user_message">"အျခားေနာက္ထပ္ သံုးစြဲသူမ်ားဖန္တီးျခင္းျဖင့္ ဤစက္ပစၥည္းကို အျခားသူမ်ားျဖင့္ သင္မွ်ေဝႏိုင္သည္။ သံုးစြဲသူတစ္ဦးခ်င္းစီအတြက္ အက္ပ္မ်ား၊ ေနာက္ခံပံုႏွင့္ အျခားေနာက္ထပ္႐ွိေသးသည္မ်ားကို စိတ္ႀကိဳင္ျပင္ဆင္ရန္ ၄င္းတို႔ကိုယ္ပိုင္ေနရာမ်ား႐ွိသည္။ သံုးစြဲသူမ်ားက လူတုိင္းေပၚသုိ႔ သက္ေရာက္မႈ႐ွိေစသည့္ WLAN ကဲ့သို႔ေသာ စက္ပစၥည္းဆက္တင္မ်ားကို ခ်ိန္ၫွိႏုိင္သည္။

သံုးစြဲသူအသစ္အား ေပါင္းထည့္ပါက အဆုိပါပုဂၢိဳလ္သည္ ၄င္းကိုယ္ပိုင္ေနရာကို သတ္မွတ္ခ်က္ခ်ရန္လိုအပ္သည္။

မည္သည့္သံုးစြဲသူမဆိုသည္ အျခားသံုးစြဲသူမ်ားအားလံုးအတြက္ အက္ပ္မ်ားကို အသစ္မြမ္းမံႏုိင္သည္။"</string>
    <string name="print_user_warning">ကိရိယာသည္ ပရင့္ထုတ္ျခင္း ဝန္ေဆာင္မႈကို ဖြင့္သည့္အခါ WLAN ခ်ိတ္ဆက္မႈတစ္ခုမွတဆင့္ အနီးဝန္းက်င္႐ွိ ပရင္တာမ်ားကို ႐ွာေဖြသြားမည္ျဖစ္ၿပီး၊ ၎သည္ WLAN ေဒတာ စီးဆင္းမႈကိုျဖစ္ေစမည္ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">WLAN ဖုန္းေခၚဆိုမႈ</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">WLAN ဖုန္းေခၚဆိုမႈ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">အကယ္၍ဖြင့္ထားပါက အေရးေပၚဖုန္းေခၚဆိုမႈမ်ားကို WLAN မွတဆင့္ မရႏုိင္ပါ။ ဖြင့္မည္လား?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">ဘလူးတုသ္၊ WLAN တုိက္႐ိုက္ႏွင့္ အင္တာနက္မွ်ေဝျခင္းႏွင့္ ေ႐ြ႕လ်ားႏိုင္သည့္ ေဟာ့စေပါ့တုိ႔အား အသံုးျပဳစဥ္ အျခားစက္ပစၥည္းမ်ားက ဤအမည္အား ျမင္ေတြ႔ေနမည္။</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">စက္ပစၥည္းအမည္အား ျပင္ဆင္ျခင္းက လက္႐ွိ WLAN ေဟာ့စေပါ့ ခ်ိတ္ဆက္မႈမွ ခ်ိတ္ဆက္မႈျဖတ္ေတာက္လုိက္မည္။ ၄င္းအား ျပင္ဆင္မည္လား?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">WLAN NFC တက္ဂ္သို႔ေရးသားပါ</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">WLAN ႏွင့္မိုဘုိင္းေဒတာအၾကား စမတ္ကူးေျပာင္းျခင္း</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">WLAN ခ်ိတ္ဆက္မႈႏွင့္ WLAN ႏွင့္ မိုဘုိင္းေဒတာအၾကား ကူးေျပာင္းျခင္း ဆန္းစစ္အကဲျဖတ္ပါ (ေဒတာသြားလာမႈျဖစ္ေနႏုိင္သည္)၊ ထို႔ေနာက္ အေကာင္းဆံုး ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈကိုေ႐ြးခ်ယ္ပါ။ မိုဘိုင္းကြန္ရက္ဆက္တင္မ်ားအတြင္း ပံုေသကူးေျပာင္းမႈမုဒ္ကို သတ္မွတ္ထားသည္</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">WLAN ခ်ိတ္ဆက္မႈႏွင့္ WLAN ႏွင့္ မိုဘုိင္းေဒတာအၾကား ကူးေျပာင္းျခင္း ဆန္းစစ္အကဲျဖတ္ပါ (ေဒတာသြားလာမႈျဖစ္ေနႏုိင္သည္)၊ ထို႔ေနာက္ အေကာင္းဆံုး ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈကိုေ႐ြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">WLAN ကိုအလိုအေလ်ာက္ ဖြင့္ပါ/ပိတ္ပါ</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">သိ႐ွိသည့္ WLAN မိသည့္အကြာအေဝးအတြင္း ေရာက္႐ွိပါက WLAN ကြန္ရက္ကိုဖြင့္ၿပီး ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">ရ႐ွိႏုိင္သည့္ WLAN ကြန္ရက္မ်ားကို ဆန္းစစ္အကဲျဖတ္ပါ</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">ရရွိႏိုင္ေသာ WLAN ကြန္ရက္မ်ားကို စစ္ေဆးသည္။ အင္တာနက္ အသုံးျပဳမႈမရွိသည့္ သိမ္းထားေသာ ကြန္ရက္မ်ားအတြက္ ေအာ္တို-ခ်ိတ္ဆက္မႈကို ရပ္နားထားသည္။</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">အခမဲ့ WLAN ေဟာ့စေပါ့မ်ားအတြက္ စနစ္ဝင္အေတြ႕အႀကံံဳအား အေကာင္းဆံုးခ်ိန္ၫွိပါ</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">အခမဲ့ WLAN ေဟာ့စေပါ့အခ်ိဳ႕အတြက္၊ ဝင္ေရာက္လာသည့္ SMS မွန္ကန္ေၾကာင္းစစ္ေဆးသည့္ မက္ေဆ့ခ်္မွ မွန္ကန္ေၾကာင္းစစ္ေဆးသည့္ကုဒ္ကို ေထာက္လွမ္းၿပီး ဝင္ေရာက္အသံုးျ႔ပဳ၍ ဘေရာက္ဇာမွတဆင့္ ကြန္ရက္သို႔ စနစ္ဝင္ေရာက္ပါ (လတ္တေလာတြင္ တ႐ုတ္ျပည္မႀကီးတြင္သာ ရႏုိင္ေသးသည္)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Link+ တေျပးညီအသစ္မြမ္းမံျခင္းကိုဖြင့္ထားပါက သက္ဆိုင္ရာဆက္သြယ္ေျပာဆိုျခင္း အဂၤါရပ္မ်ား ပိုမိုေကာင္းမြန္ေစရန္ သင့္ဖုန္းသည္ သင့္ႀကိဳးမဲ့ကြန္ရက္ (ပံုေသအားျဖင့္ WLAN) မွတဆင့္ ဆက္သြယ္ေျပာဆို ၫႊန္းကိန္းေဒတာတို႔ကို အလိုအေလ်ာက္ အသစ္မြမ္းမံသြားမည္။</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>မိုဘိုင္းေဒတာ</li>"
"<li>ဘလူးတုခ်္႕</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>ဘလူးတုသ္</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">GPS ႏွင့္ WLAN ကိုသံုးပါ</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">WLAN ကိုသံုးပါ</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. WLAN အခ်က္ျပမႈမ်ား၏ ထုတ္လႊင့္မႈ ပမာဏႏွင့္ ျပင္းအားကို WLAN bridge ကပိုအားေကာင္းေစသည္။ အျခားေသာ စက္ပစၥည္းမ်ားက သင့္စက္ပစၥည္းမွတဆင့္ သင့္လက္႐ွိ WLAN ကြန္ရက္သို႔ ခ်ိတ္ဆက္ႏိုင္သည္။
2. WLAN bridge သည္စက္ပစၥည္း 4 ခုအထိဝင္ေရာက္အသံုးျပဳႏိုင္ရန္ ပံ့ပိုးေပးသည္။
3. WLAN bridge သည္ WLAN ေဟာ့စေပါ့ႏွင့္ WLAN တိုက္႐ိုက္အဂၤါရပ္မ်ားျဖင့္ တြဲဖက္မသံုးႏိုင္ပါ။ အကယ္၍ WLAN bridge ကိုဖြင့္ထားပါက P2P ဝန္ေဆာင္မႈကိုအသံုးျပဳထားသည့္ အက္ပ္အခ်ိဳ႕က ပံုမွန္အတိုင္း အလုပ္မလုပ္ပါ။
4. WLAN bridge ကိုအသံုးျပဳျခင္းက ဘတ္ထရီပါဝါသံုးစြဲမႈ ပိုမ်ားေစသည္။
5. အကယ္၍ WLAN အရင္းအျမစ္မ်ားကို အျခားေသာ ဝန္ေဆာင္မႈက အသံုးျပဳေနေၾကာင္း သတိေပးအခ်က္ျပမႈရ႐ွိပါက ဆက္တင္မ်ား > WLAN > WLAN တိုက္႐ိုက္သို႔သြားၿပီး ခ်ိတ္ဆက္ထားသည့္ စက္ပစၥည္းမ်ားကို ျဖဳတ္ခ်ပါ။ သို႔မဟုတ္ပါက စက္ပစၥည္းမ်ားအားလံုးကို အလိုအေလ်ာက္-ျဖဳတ္ခ်ရန္ WLAN ကိုပိတ္၍ ျပန္ဖြင့္ၾကည့္ပါ။"</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">ဤ WLAN ကြန္ရက္ကိုခ်ိတ္ဆက္ရန္ စကန္ဖတ္ပါ</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. တည္ေနရာ ရယူမႈကို ဖြင့္ထားေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ။
2. တည္ေနရာမုဒ္တြင္ GPS၊ WLAN ႏွင့္ မိုဘိုင္း ကြန္ရက္မ်ားကို သုံးမည္ျဖစ္ေၾကာင္း ေရြးခ်ယ္ပါ။
3. WLAN ေဟာ့စေပါ့ တစ္ခုႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ သို႔မဟုတ္ မိုဘိုင္းေဒတာကို ဖြင့္ပါ။
4. သင္အသုံးျပဳေနေသာ အက္ပ္သည္ ဖုန္းေနဂ်ာ > ခြင့္ျပဳခ်က္ မန္ေနဂ်ာ > တည္ေနရာ ရယူမႈ အခ်က္အလက္တြင္ တည္ေနရာ ခြင့္ျပဳခ်က္ကို ဝင္ေရာက္ရယူၿပီး ျဖစ္ေၾကာင္း စစ္ေဆးပါ။
5. အကယ္၍ သင္သည္ တည္ေနရာမုဒ္ကို GPS သာ သုံးမည္ဟု သတ္မွတ္ထားပါက GPS အခ်က္ျပခ်က္မ်ားကို ပုံမွန္အတိုင္း လက္ခံရရွိႏိုင္သည့္ ပြင့္လင္း၍ အတားအဆီး မျဖစ္သည့္ ပတ္ဝန္းက်င္တြင္ တည္ေနရာ ရယူမႈကို အသုံးျပဳေနေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ။
6. အကယ္၍ သင္သည္ အမ်ားသုံး ေဟာ့စေပါ့ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားပါက WLAN ကို ပိတ္ျပီး မိုဘိုင္းေဒတာကို ဖြင့္ကာ ႀကိဳးစားၾကည့္ပါ။ ထို႔ေနာက္ တည္ေနရာ ရယူမႈကို ထပ္မံ ႀကိဳးစားၾကည့္ပါ။"</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. ပိုမို မွန္ကန္ေသာ တည္ေနရာ ရယူမႈအတြက္ တည္ေနရာမုဒ္တြင္ GPS၊ WLAN ႏွင့္ မိုဘိုင္း ကြန္ရက္မ်ားကို သုံးမည္ျဖစ္ေၾကာင္း ေရြးခ်ယ္ပါ။
2. အကယ္၍ သင္သည္ သင့္စက္ပစၥည္းတြင္ သတၱဳကာဗာကို အသုံးျပဳေနပါက ထိုကာဗာကို ဖယ္လိုက္ပါ သို႔မဟုတ္ သတၱဳ မဟုတ္သည့္ ကာဗာကို သုံးၿပီး ထပ္မံ ႀကိဳးစားပါ။
3. သင္အသုံးျပဳေနေသာ အက္ပ္သည္ ဖုန္းေနဂ်ာ > ခြင့္ျပဳခ်က္ မန္ေနဂ်ာ > တည္ေနရာ ရယူမႈ အခ်က္အလက္တြင္ တည္ေနရာ ခြင့္ျပဳခ်က္ကို ဝင္ေရာက္ရယူၿပီး ျဖစ္ေၾကာင္း စစ္ေဆးပါ။
4. လမ္းညႊန္မႈသည္ က်ယ္ျပန္႔၍ အတားအဆီး မျဖစ္သည့္ ေနရာတြင္ ပိုေကာင္းစြာ အလုပ္လုပ္ပါသည္။ သင့္ဖုန္းအား သင့္ကားအတြင္း႐ွိ ဒတ္႐ွ္ဘုတ္ သို႔မဟုတ္ အျခား အတားအဆီး မျဖစ္ေစသည့္ ေနရာစသည့္ ယာဥ္ေ႐ွ႕ေလကာမွန္နားရွိ ေနရာမ်ားတြင္ ထားရွိပါ။"</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. WLAN အခ်က္ျပမႈမ်ား၏ ထုတ္လႊင့္မႈ ပမာဏႏွင့္ လိုင္းဆြဲအားကို WLAN Bridge က ပိုအားေကာင္းေစသည္။ အျခား စက္ပစၥည္းမ်ားသည္ သင့္စက္ပစၥည္းမွတဆင့္ သင့္လက္႐ွိ WLAN ကြန္ရက္သို႔ ခ်ိတ္ဆက္ႏိုင္ပါသည္။
%2$d. WLAN Bridge သည္ စက္ပစၥည္း %6$d ခုအထိ ဝင္ေရာက္အသံုးျပဳႏိုင္ရန္ ပံ့ပိုးေပးထားပါသည္။
%3$d. WLAN Bridge သည္ WLAN ေဟာ့စေပါ့ႏွင့္ WLAN တိုက္႐ိုက္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားျဖင့္ တြဲဖက္ မလုပ္ေဆာင္ႏိုင္ပါ။ အကယ္၍ WLAN Bridge ကို ဖြင့္ထားပါက P2P ဝန္ေဆာင္မႈကို အသံုးျပဳထားသည့္ အက္ပ္အခ်ိဳ႕သည္ ပံုမွန္အတိုင္း အလုပ္လုပ္ေတာ့မည္ မဟုတ္ပါ။
%4$d. WLAN Bridge ကို အသံုးျပဳျခင္းသည္ ဘက္ထရီပါဝါသံုးစြဲမႈကို ပိုမ်ားေစပါသည္။
%5$d. အကယ္၍ WLAN အရင္းအျမစ္မ်ားကို အျခားေသာ ဝန္ေဆာင္မႈက အသံုးျပဳေနေၾကာင္း သတိေပး အခ်က္ျပမႈရ႐ွိပါက ဆက္တင္မ်ား > WLAN > WLAN တိုက္႐ိုက္သို႔ သြားၿပီး ခ်ိတ္ဆက္ထားသည့္ စက္ပစၥည္းမ်ားကို ျဖဳတ္ခ်ပါ။ သို႔မဟုတ္ပါက စက္ပစၥည္းမ်ားအားလံုးကို အလိုအေလ်ာက္-ျဖဳတ္ခ်ရန္ WLAN ကို ပိတ္၍ ျပန္ဖြင့္ၾကည့္ပါ။"</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. အင္တာနက္ ဝင္ေရာက္ အသုံးျပဳႏိုင္သည့္ ပိြဳင့္အျဖစ္ WLAN ေဟာ့စေပါ့ ကိရိယာတစ္ခုခုကို အသုံးျပဳႏိုင္ပါသည္။ အရံကိရိယာမ်ားကို WLAN မွတဆင့္ သင့္စက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ႏိုင္ျပီး ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာမ်ားသည္ မိုဘိုင္း ကြန္ရက္မွတဆင့္ အင္တာနက္ အသုံးျပဳႏိုင္မည္ ျဖစ္ပါသည္။
%2$d. WLAN ေဟာ့စေပါ့ အသုံးျပဳျခင္းအတြက္ သင့္မိုဘိုင္း ေဒတာ ခ်ိတ္ဆက္မႈအား ဖြင့္ေပးထားရန္ လိုအပ္မည္ျဖစ္ကာ ေဒတာ သုံးစြဲမႈ ကုန္က်စရိတ္ ရွိႏိုင္ပါသည္။
%3$d. WLAN ေဟာ့စေပါ့ သုံးစြဲျခင္းျဖင့္ သင္ဘက္ထရီကို အလ်င္အျမန္ ကုန္ေစႏိုင္ပါသည္။"</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"ကိုယ္တိုင္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ-
%2$d. ခ်ိတ္ဆက္လိုသည့္ ကိရိယာရွိ WLAN အား ဖြင့္ျပီး ေဟာ့စေပါ့ %1$s အား ရွာေဖြပါ။
%3$d. ေဟာ့စေပါ့ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ။"</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. တည္ေနရာ ရယူမႈကို ဖြင့္ထားေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ။
%2$d. တည္ေနရာမုဒ္တြင္ GPS၊ WLAN ႏွင့္ မိုဘိုင္း ကြန္ရက္မ်ားကို သုံးမည္ျဖစ္ေၾကာင္း ေရြးခ်ယ္ပါ။
%3$d. WLAN ေဟာ့စေပါ့ တစ္ခုႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ သို႔မဟုတ္ မိုဘိုင္းေဒတာကို ဖြင့္ပါ။
%4$d. သင္အသုံးျပဳေနေသာ အက္ပ္သည္ ဖုန္းေနဂ်ာ > ခြင့္ျပဳခ်က္ မန္ေနဂ်ာ > တည္ေနရာ ရယူမႈ အခ်က္အလက္တြင္ တည္ေနရာ ခြင့္ျပဳခ်က္ကို ဝင္ေရာက္ရယူၿပီး ျဖစ္ေၾကာင္း စစ္ေဆးပါ။
%5$d. အကယ္၍ သင္သည္ တည္ေနရာမုဒ္ကို GPS သာ သုံးမည္ဟု သတ္မွတ္ထားပါက GPS အခ်က္ျပခ်က္မ်ားကို ပုံမွန္အတိုင္း လက္ခံရရွိႏိုင္သည့္ ပြင့္လင္း၍ အတားအဆီး မျဖစ္သည့္ ပတ္ဝန္းက်င္တြင္ တည္ေနရာ ရယူမႈကို အသုံးျပဳေနေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ။
%6$d. အကယ္၍ သင္သည္ အမ်ားသုံး ေဟာ့စေပါ့ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားပါက WLAN ကို ပိတ္ျပီး မိုဘိုင္းေဒတာကို ဖြင့္ကာ ႀကိဳးစားၾကည့္ပါ။ ထို႔ေနာက္ တည္ေနရာ ရယူမႈကို ထပ္မံ ႀကိဳးစားၾကည့္ပါ။"</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. ပိုမို မွန္ကန္ေသာ တည္ေနရာ ရယူမႈအတြက္ တည္ေနရာမုဒ္တြင္ GPS၊ WLAN ႏွင့္ မိုဘိုင္း ကြန္ရက္မ်ားကို သုံးမည္ျဖစ္ေၾကာင္း ေရြးခ်ယ္ပါ။
%2$d. အကယ္၍ သင္သည္ သင့္စက္ပစၥည္းတြင္ သတၱဳကာဗာကို အသုံးျပဳေနပါက ထိုကာဗာကို ဖယ္လိုက္ပါ သို႔မဟုတ္ သတၱဳ မဟုတ္သည့္ ကာဗာကို သုံးၿပီး ထပ္မံ ႀကိဳးစားပါ။
%3$d. သင္အသုံးျပဳေနေသာ အက္ပ္သည္ ဖုန္းေနဂ်ာ > ခြင့္ျပဳခ်က္ မန္ေနဂ်ာ > တည္ေနရာ ရယူမႈ အခ်က္အလက္တြင္ တည္ေနရာ ခြင့္ျပဳခ်က္ကို ဝင္ေရာက္ရယူၿပီး ျဖစ္ေၾကာင္း စစ္ေဆးပါ။
%4$d. လမ္းညႊန္မႈသည္ က်ယ္ျပန္႔၍ အတားအဆီး မျဖစ္သည့္ ေနရာတြင္ ပိုေကာင္းစြာ အလုပ္လုပ္ပါသည္။ သင့္ဖုန္းအား သင့္ကားအတြင္း႐ွိ ဒတ္႐ွ္ဘုတ္ သို႔မဟုတ္ အျခား အတားအဆီး မျဖစ္ေစသည့္ ေနရာစသည့္ ယာဥ္ေ႐ွ႕ေလကာမွန္နားရွိ ေနရာမ်ားတြင္ ထားရွိပါ။"</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">ေဟာ့စေပါ့အား အသုံးျပဳျခင္းျဖင့္ ေဒတာသက္သာေစမႈ လုပ္ေဆာင္ခ်က္အား ပိတ္ရန္ လိုအပ္ပါသည္။ ပိတ္မည္လား။</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">WLAN ေဟာ့စေပါ့သည္ သင့္ကြန္ယက္အားအျခားသူမ်ားႏွင့္ မွ်ေဝသုံးစြဲ၍ရေစႏုိင္ေသာ္လည္း သင့္ဘက္ထရီပါဝါသုံးစြဲျခင္းကုိ တုိးျမႇင့္ေစႏုိင္ျပီး ေဒတာသုံးစြဲခလဲပုိမုိကုန္က် ေစႏုိင္ပါသည္။</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">WLAN ေဟာ့စေပါ့ ပိတ္ထားသည္</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">WLAN ေဟာ့စေပါ့ ပိတ္ထားသည္</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">WLAN ဖြင့္ထားစဥ္ ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို အသံုးမျပဳႏုိင္ပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ WLAN ကိုဦးစြာပိတ္ပါ။</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLAN ဖြင့္ထားသည္</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">မိုဘိုင္းေဟာ့စေပါ့ႏွင့္ WLAN တုိ႕ကို တစ္ခ်ိန္တည္း မဖြင့္ထားႏုိင္ပါ။ WLAN ကိုပိတ္ထားမည္လား?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">WLAN ကိုယခုပိတ္ရမည္။ ၄င္းသည္ အလိုအေလ်ာက္ ျပန္လည္ပြင့္လာၿပီး သင့္ဖုန္းသည္ AT&amp;T ၏ဆာဗာမ်ားႏွင့္ ဆက္သြယ္ေဆာင္ရြက္သြားမည္ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">အကယ္၍ ကြန္ယက္အမည္ (SSID) ေရြးခ်ယ္ရန္ကို လႊင့္ထုတ္မႈပိတ္ထားပါက သင့္ဖုန္းသည္ အျခားေသာ စက္ပစၥညး္မ်ားမွ မျမင္ႏုိင္ဘဲ ရရွိႏုိင္သည့္ WLAN ကြန္ယက္မ်ားစာရင္းတြင္လည္း မျပသပါ။ အျခားေသာ စက္ပစၥည္းမ်ားသည္ သင့္ေဟာ့စေပါ့သို႕ သင့္ကြန္ယက္အမည္ကို ကိုယ္တုိင္ရိုက္ျခင္းျဖင့္ ခ်ိတ္ဆက္ႏုိင္ဆဲျဖစ္သည္။</string>
    <string name="enable">AT&amp;T သို႕အလိုအေလ်ာက္ခ်ိတ္ဆက္ၿပီး WLAN ကိုဖြင့္ထားပါ</string>
    <string name="disable">AT&amp;T သို႕အလိုအေလ်ာက္ခ်ိတ္ဆက္ၿပီး WLAN ကိုပိတ္ထားပါ</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">အလိုအေလ်ာက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ အျပင္အဆင္မ်ားအတြက္ အက်ိဳးသက္ေရာက္မႈရွိရန္အတြက္ WLAN ကိုျပန္လည္စတင္ပါ။</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">စက္ပစၥည္းစီမံအုပ္ခ်ဳပ္သူက WLAN ကို ပိတ္ထားသည္။</string>
    <string name="wifi_required_info_text">ျပင္ဆင္မႈကိုၿပီးေစရန္ သင့္တက္ဘလက္သည္ WLAN ကြန္ရက္ကို ဝင္ေရာက္အသုံးျပဳႏိုင္ရန္ လိုအပ္သည္ ျပင္ဆင္မႈၿပီးေနာက္ မိုဘိုင္းလ္ေဒတာႏွင့္ WLAN ကိုေျပာင္းလဲႏိုင္ပါသည္</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">WLAN လိႈင္းႀကိမ္ႏူန္း</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s ကသင့္စက္ပစၥည္းအား စီမံခန္႕ခြဲၿပီး ဤ WLAN ကြန္ရက္အား ျပင္ဆင္ရန္ သို႕မဟုတ္ ဖ်က္ပစ္ရန္ ခြင့္မျပဳပါ။ အေသးစိတ္အခ်က္အလက္မ်ားအတြက္ သင့္ႀကီးၾကပ္သူကို ဆက္သြယ္ပါ။</string>
</resources>
