<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_verbose_logging">WLAN егжей-тегжейлі журналға тір. қосу</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">WLAN желісін күштеп ұялыға ауыстыру</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">WLAN роумингін іздеулерге әрқашан рұқсат ету</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">WLAN жур. тір. дең. арт., WLAN желісін таңдағышта әр SSID RSSI бойынша көрсету</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">WLAN сигналы әлсіз болғанда, деректер байланысы мәжбүрлі түрде ұялы желіге ауысады</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Интерфейсте бар деректер трафигінің мөлшерінің негізінде WLAN роумингін іздеулерге рұқсат ету/тыйым салу</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">WLAN қосулы кезде де ұялы деректерді белсенді етіп ұстау (желіні жылдам ауыстыру үшін).</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"ЕСКЕРТУ: Қосымша байланыс операторы деректері құны болуы мүмкін.

Телефонды теңшеу маңызды желі әрекетін талап етуі мүмкін."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">ЕСКЕРТУ: Телефон бағдарламалық құралдың жаңартылғанын тексере алмайды.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Кеңейтілген WLAN баптаулары</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">WLAN желісін конфигурациялау</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">WLAN кеңейтілген параметрлері осы пайдаланушы үшін қолжетімді емес</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">WLAN қоңырауларын қосу</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">Мобильді желі орнына WLAN желісін пайдалану</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">WLAN қоңырауы қосулы кезде телефон теңшелімге және сигнал күшіне байланысты қоңырауларды WLAN желілері немесе тасушы желісі арқылы бағыттауы мүмкін. Осы мүмкіндікті қосу алдында тасушыны ақыларға және басқа мәліметтерге қатысты тексеріңіз.</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">WLAN жасыру</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN, WLAN, қоңырау, қоңыраулар</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">%1$s WLAN жылжымалы хот-споты белсенді, осы құрылғы үшін WLAN өшірілген.</string>
    <string name="condition_airplane_summary">WLAN, Bluetooth және ұялы желі өшірілді. Телефон қоңырауларын соғу немесе интернетке қосылу мүмкін емес.</string>
    <string name="condition_cellular_summary">Интернет тек WLAN арқылы қол жетімді</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">Фондық деректер тек WLAN арқылы қол жетімді. Бұл WLAN қол жетімді емес кезде кейбір қолданбаларға немесе қызметтерге әсер етуі мүмкін.</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Huawei Beam суреттер, бейнелер, контактілер, URL мекенжайлары сияқты файлдарды құрылғы мен NFC функциясы бар басқа құрылғы арасында тасымалдауға мүмкіндік береді. Huawei Beam екі құрылғыны бір-біріне жақын қойып (әдетте артын тигізіп), экранды түрту арқылы қосылады. Файл жіберілмес бұрын Bluetooth немесе WLAN автоматты түрде қосылуы мүмкін екенін ескеріңіз.</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">WLAN байланысы арқылы телефон экранын немесе басқа дисплейді көрсетіңіз</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">Кеңейтілген баптаулар</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Huawei Beam қызметі құрылғыларды бірге жақын орналастырумен басқа NFC құрылғыларына файлдарды тасымалдауға мүмкіндік береді. Мысалы, суреттерді, бейнелерді, контактілерді, URL және тағы басқаны екі NFC мүмкіндігі бар құрылғы арасында сымсыз тасымалдауға болады. Қарапайым:
1. Құрылғының алдыңғы тақтасын басқа NFC құрылғысына қарсы қойып, дыбыс естілгеннен кейін құрылғыны таңдаңыз.
2. Дыбысты естігеннен кейін үш секунд ішінде экранды түртіңіз.
3. Тасымалды аяқтау үшін құрылғының алдыңғы экранын басқа NFC құрылғысына қарсы қойыңыз. Файл жіберілмес бұрын Bluetooth немесе WLAN автоматты түрде қосылуы мүмкін екенін ескеріңіз."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. Интернетке қатынасу нүктесі ретінде ықшам WLAN қатынасу нүктесі құрылғысын пайдалануға болады. Перифериялық құрылғыларды WLAN арқылы құрылғыға қосуға болады және қосылған құрылғылар Интернетке ұялы желі арқылы қатынасады.
2. Ықшам WLAN қатынасу нүктесін пайдалану қосулы ұялы деректер байланысын талап етеді және кейбір деректер қозғалысын пайдаланады.
3. Ықшам WLAN қатынасу нүктесін пайдалану батареяның жарамды мерзімін жылдам аяқтауы мүмкін."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">China Mobile WLAN</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">China Mobile WLAN желісіне қосылдыңыз. Осы желіні пайдалану қолданбалы WLAN пайдалану ақыларын алуы мүмкін.</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">China Mobile WLAN еске салғышы</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">Мен China Mobile WLAN желісіне қосылған кезде маған еске салыңыз</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">Желілерді ауыстыру кезінде ешбір хабарландырулар көрсетпеңіз (ұялы деректерді WLAN желісіне және керісінше немесе WLAN желілері арасында)</string>
    <string name="pgps_switch_summary">Жылдам және дәл орын қызметтерін көрсету үшін GPS қызметінің жақын ұялы негіз станциясы және WLAN деректерін жинауына рұқсат беріңіз</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"Қолжетімді құрылғылар табылмады, осындай болуы мүмкін:
1. Жұптастырылған құрылғы анықталмайды.
2. Жұптастырылған құрылғыда техникалық мәселелер орын алуда. WLAN қайта іске қосуға әрекет жасап, WLAN Direct қайта ашыңыз.
3. Жеке құрылғыда техникалық мәселелер туындауда. WLAN қайта іске қосуға әрекет жасап, WLAN Direct қайта ашыңыз."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">Осы WLAN желісіне қосылу үшін QR кодын сканерлеу</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">Link+ шынайы жаңарту қосылған кезде телефон қатысты Link+ мүмкіндіктерін жетілдіру мақсатында сымсыз желі (әдепкі бойынша WLAN) арқылы байланыс параметрлерінің деректерін автоматты түрде жаңартады.</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">WLAN қауіпсіздік тексерісі</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">Телефон реттеушісі арқылы қосылған WLAN желілерінің қауіпсіздік деңгейін тексеріп, қауіпсіздік қауіптерін тудыруы мүмкін сақталған желілерге авто қосылуды уақытша тоқтату</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"WLAN+ қосылған кезде смарт желіге ауыстыру үшін WLAN қосылым мүмкіндігі бағаланады және WLAN (WLAN деректері қолданысы артуы мүмкін) арқылы оңтайландыру параметрлерін автоматты түрде жаңартады. WLAN+ автоматты:
1 Тегіс Интернет тәжірибесін қамтамасыз ету үшін WLAN және ұялы деректер (ұялы желі баптауларында әдепкі ауыстыру режимін таңдауға болады) арасында ауыстырады.
2. Белгілі WLAN желісі ауқымында болғанда WLAN қоссаңыз, ол қосылады.
3. Қолжетімді WLAN желілерін бағалайды. Интернет қатынасын жоқ сақталған желілерге авто қосылу кідіртіледі.
4. Белгілі бір тегін WLAN кіру нүктелері үшін кіріс SMS тексеру хабарынан тексеру кодын анықтап кіреді және шолғыш арқылы автоматты түрде желіге тіркейді (ағымда тек Қытайда қолдау көрсетіледі)."</string>
    <string name="user_add_user_message">"Қосымша пайдаланушыларды жасау арқылы басқа адаммен осы құрылғыны ортақ пайдалануға болады. Әрбір пайдаланушыда қолданбалар, тұсқағаз және т.б. теңшеуге болатын өз орны болады. Сонымен қатар, пайдаланушылар әркімге әсер ететін WLAN сияқты құрылғы баптауларын реттей алады.

Жаңа пайдаланушы қосқан кезде бұл тұлға орнын орнату керек.

Кез келген пайдаланушы барлық басқа пайдаланушылар бағдарламаларын жаңарта алады."</string>
    <string name="print_user_warning">WLAN трафигіне себеп болатын басып шығару қызмет-ін қосқанда құрылғы WLAN байланысы арқылы жақын принтер-ді іздейді.</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">WLAN қоңырауы</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">WLAN арқылы қоңырау соғуды қосу</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">Егер қосылса, WLAN арқылы шұғыл қоңыраулар шалу мүмкін болмайды. Қосу керек пе?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">Bluetooth, WLAN Direct және байланыстыру &amp; тасымалы қатынасу нүктесін пайдаланған кезде басқа құрылғылар осы атты көреді.</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">Құрылғы атын өзгерту ағымдағы WLAN қатынасу нүктесінің қосылымын ажыратады. Оны өзгерту керек пе?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">WLAN NFC тегіне жазу</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">WLAN мен ұялы дер.смарт ауыс-у</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">WLAN қосылым мүмкіндігін бағалайды және WLAN (трафикті арттыруы мүмкін) мен ұялы деректерді ауыстырып, ең жақсы желі байланысын таңдайды. Әдепкі ауыстыру режимі ұялы желі баптауларында орнатылады</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">WLAN қосылым мүмкіндігін бағалайды және WLAN (трафикті арттыруы мүмкін) мен ұялы деректерді ауыстырып, ең жақсы желі байланысын таңдайды</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">WLAN автоматты қосу/өшіру</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">Белгілі WLAN желісі ауқымында болғанда WLAN мүмкіндігін қосып, оған қосылады</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">Бар WLAN желілерін бағалау</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">Қолжетімді WLAN желілерін бағалау. Интернет қатынасы жоқ сақталған желілерде автоматты қосылу кідіртілген</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">Тег.WLAN қат.нүкт.лог қыз.оңт</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">Белгілі бір тегін WLAN қатынасу нүктелері үшін кіріс SMS тексеру хабарынан тексеру кодын анықтап кіреді және шолғыш арқылы автоматты түрде желіге кіреді (әзірше тек Континеттік Қытайда бар)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Link+ шынайы жаңарту қосылған кезде, телефон қатысты байланыс мүмкіндіктерін жетілдіру мақсатында сымсыз желі (әдепкіде WLAN) арқылы байланыс параметрлерінің деректерін автоматты түрде жаңартады.</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>Ұялы деректер</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">GPS және WLAN пайдалану</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">WLAN пайдалану</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. WLAN көпірі жіберу ауқымын және WLAN сигналдарының қарқынын айтарлықтай жақсартады. Басқа құрылғылар ағымдағы WLAN желісіне құрылғыңыз арқылы қосылуы мүмкін.
2. WLAN көпірі 4 құрылғыдан кіруге қолдау көрсетеді.
3. WLAN көпірі WLAN қатынасу нүктесі және WLAN Direct мүмкіндіктерімен жұмыс істемейді. WLAN көпірі қосылған болса, P2P қызметтерін қолданатын кейбір бағдарламалар дұрыс жұмыс істемеуі мүмкін.
4. WLAN көпірін пайдалану кезінде батарея қуаты тезірек таусылады.
5. WLAN ресурстарын басқа қызмет пайдаланып жатқанын хабарлайтын хабар алсаңыз, Баптаулар > WLAN > WLAN Direct тармағына өтіп, барлық қосылған құрылғыларды ажыратыңыз. Не болмаса барлық құрылғыларды автоматты түрде ажырату үшін WLAN құрылғысын өшіріп, қайта қосуға болады."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">Бұл WLAN желісіне қосылу үшін сканерлеу</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. Орныма қатынасу мүмкіндігінің қосылғанын тексеріңіз.
2. Орын режимінде GPS, WLAN және ұялы желілерді пайдалану мүмкіндігін таңдаңыз.
3. WLAN қатынасу нүктесіне қосылыңыз немесе ұялы деректерді қосыңыз.
4. Телефон реттеушісі > Рұқсат реттеушісі > Орын ақпаратына қатынасу ішінде сіз пайдаланған қолданба Орын рұқсатына қатынаса алатынын-алмайтынын тексеріңіз.
5. Орын режимін Тек GPS пайдалану етіп орнатқан жағдайда, орын қатынасын GPS сигналдары қалыпты болып қабылдануы мүмкін ашық және кедергісіз ортада пайдаланылуы тиіс.
6. Қоғамдық қатынасу нүктесіне қосылған жағдайда, WLAN желісін өшіріп, ұялы деректерді қосып көріңіз. Сосын орын қатынасын қайта көріңіз."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. Орын қатынасы дәлірек болуы үшін Орын режимінде GPS, WLAN және ұялы желілерді пайдалану мүмкіндігін таңдаңыз.
2. Құрылғы металл тысқа салынған болса, тысты шешіп немесе металл емес тысты пайдаланып, әрекетті қайталаңыз.
3. Телефон реттеушісі > Рұқсат реттеушісі > Орын ақпаратына қатынасу ішінде сіз пайдаланған қолданба Орын рұқсатына қатынаса алатынын-алмайтынын тексеріңіз.
4. Навигация кең, кедергілері жоқ аймақтарда жақсырақ істейді. Телефонды аспап панелі сияқты көліктің алдыңғы әйнегіне не басқа кедергісіз аймақтарға жақын жерге қойыңыз."</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. WLAN көпірі жіберу ауқымын және WLAN сигналдарының қарқынын айтарлықтай жақсартады. Басқа құрылғылар ағымдағы WLAN желісіне құрылғыңыз арқылы қосылуы мүмкін.
%2$d. WLAN көпірі %6$d құрылғыға дейін кіруге қолдау көрсетеді.
%3$d. WLAN көпірі WLAN қатынасу нүктесі және WLAN Direct мүмкіндіктерімен жұмыс істемейді. WLAN көпірі қосылған болса, P2P қызметтерін қолданатын кейбір бағдарламалар дұрыс жұмыс істемеуі мүмкін.
%4$d. WLAN көпірін пайдалану кезінде батарея қуаты тезірек таусылады.
%5$d. WLAN ресурстарын басқа қызмет пайдаланып жатырғанын хабарлайтын хабар алсаңыз, Баптаулар > WLAN > WLAN Direct тармағына өтіп, барлық қосылған құрылғыларды ажыратыңыз. Не болмаса барлық құрылғыларды автоматты түрде ажырату үшін WLAN құрылғысын өшіріп, қайта қосуға болады."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. Интернетке кіру нүктесі ретінде портативті WLAN хотспоты құрылғысын пайдалануға болады. Перифериялық құрылғыларды құрылғыңызға WLAN арқылы қосуға болады, сонда қосылған құрылғылар интернетке мобильді желі арқылы қатынасады.
%2$d. Портативті WLAN хотспотын пайдалану мобильді деректер байланысы қосулы болғанын қажет етеді және біраз деректерді пайдаланады.
%3$d. Портативті WLAN хотспотын пайдаланғанда батарея заряды тезірек таусылуы мүмкін."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"Қолмен қосу:
%2$d. Мақсатты құрылғыда WLAN функциясын қосып, %1$s хотспотын табыңыз.
%3$d. Хотспотқа қосылыңыз."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. Орныма қатынасу мүмкіндігінің қосылғанын тексеріңіз.
%2$d. Орын режимінде GPS, WLAN және ұялы желілерді пайдалану мүмкіндігін таңдаңыз.
%3$d. WLAN қатынасу нүктесіне қосылыңыз немесе ұялы деректерді қосыңыз.
%4$d. Телефон реттеушісі > Рұқсат реттеушісі > Орын ақпаратына қатынасу ішінде сіз пайдаланған қолданба Орын рұқсатына қатынаса алатынын-алмайтынын тексеріңіз.
%5$d. Орын режимін Тек GPS пайдалану етіп орнатқан жағдайда, орын қатынасын GPS сигналдары қалыпты қабылдайтындай ашық және кедергісіз ортада пайдаланып отырғаныңызға көз жеткізіңіз.
%6$d. Қоғамдық қатынасу нүктесіне қосылған жағдайда, WLAN желісін өшіріп, ұялы деректерді қосып көріңіз. Сосын орын қатынасын қайта көріңіз."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. Орын қатынасы дәлірек болуы үшін Орын режимінде GPS, WLAN және ұялы желілерді пайдалану мүмкіндігін таңдаңыз.
%2$d. Құрылғы металл тысқа салынған болса, тысты шешіп немесе металл емес тысты пайдаланып, әрекетті қайталаңыз.
%3$d. Телефон реттеушісі > Рұқсат реттеушісі > Орын ақпаратына қатынасу ішінде сіз пайдаланған қолданба Орын рұқсатына қатынаса алатынын-алмайтынын тексеріңіз.
%4$d. Навигация кең, кедергілері жоқ аймақтарда жақсырақ істейді. Телефонды аспап панелі сияқты көліктің алдыңғы әйнегіне не басқа кедергісіз аймақтарға жақын жерге қойыңыз."</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">Портативті хотспотты пайдалану «Деректерді үнемдеу» опциясын өшіруді қажет етеді. Өшіру керек пе?</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">WLAN қатынасу нүктесі желі қосылымын басқалармен ортақ пайдалануға мүмкіндік береді, бірақ батарея қуатын жылдам тауысуы және деректер пайдалану ақысы алынуы мүмкін.</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">WLAN қатынасу нүктесі өшірулі</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">WLAN қатынасу нүктесі өшірулі</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">WLAN қосулы кезде бұл функцияны пайдалану мүмкін емес. Алдымен WLAN желісін өшіріңіз.</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLAN қосулы</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">Ұялы қатынасу нүктесі және WLAN желісін бір уақытта қосылмайды. WLAN желісін өшіру керек пе?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">WLAN қазір өшірілуі тиіс. Ол телефон AT&amp;Tсерверлерімен байланысқан соң автоматты түрде қайтадан қосылады.</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">Егер Тарату желісінің аты (SSID) опциясын өшірсеңіз, телефоныңыз басқа құрылғыларға көрінетін болады және қолжетімді WLAN желілерінің тізімінде пайда болмайды. Басқа құрылғылар желі атын қолмен енгізу арқылы қатынасу нүктеңізге қосыла алады.</string>
    <string name="enable">AT&amp;T WLAN авто қосылымы қосылды</string>
    <string name="disable">AT&amp;T WLAN авто қосылымы ажыратылды</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">Авто қосылым баптаулары қолданылуы үшін WLAN желісін қайта іске қосыңыз.</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">WLAN мүмкіндігі құрылғы әкімшісі тарапынан ажыратылды</string>
</resources>
