<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="connected_via_wfa">Povezano putem WLAN asistenta</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN je isključen.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">Prekinuta je veza s WLAN mrežom.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">WLAN jedna crtica.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">WLAN dvije crtice.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">WLAN tri crtice.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">WLAN signal pun.</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Omog.opšir.WLAN prijavu</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Agresivno prebacivanje WLAN na mobilnu mrežu</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Uvijek dopusti WLAN traženje u roamingu</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Povećaj razinu WLAN zapisivanja i prikaži prema SSID RSSI i WLAN biraču</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Kada je opcija omogućena, WLAN će biti agresivniji u prebacivanju podatkovne veze na mobilnu mrežu kada je WLAN signal slab</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Dopusti/ograniči WLAN traženje u roamingu na temelju količine podatkovnog prometa prisutne u sučelju</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Mobilni podaci neka uvijek budu aktivni, čak i kad je WLAN aktivan (za brzo prebacivanje mreže)</string>
    <string name="radio_controls_summary">Upravljanje značajkama WLAN, Bluetooth, način rada u zrakoplovu, mobilne mreže i VPN-ovi</string>
    <string name="wifi_assistant_title">WLAN Assistant</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Uključi WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">WLAN postavke</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Odaberite WLAN mrežu</string>
    <string name="wifi_select_network">Odaberite WLAN mrežu</string>
    <string name="wifi_starting">Uključivanje značajke WLAN…</string>
    <string name="wifi_stopping">Isključivanje WLAN mreže...</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Izbjegavaj povezivanje s WLAN mrežama koje imaju slabu povezivost</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Automatsko korištenje otvorenog WLAN</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Dozvoli autom. spajanje pomoćniku za WLAN kako bi se otvorile mreže s dobrim internetskim uvjetima</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Za poboljšanje točnosti lokacije sistemske aplikacije i servisi i dalje mogu skeniranjem tražiti WLAN mreže. To možete promijeniti u LINK_BEGINpostavkama skeniranjaLINK_END.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Zadrži WLAN tijekom mirovanja</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">WLAN optimizacija</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Smanji potrošnju energije kad je WLAN uključen</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN mreže</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Da biste vidjeli dostupne mreže, uključite WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Traženje WLAN mreža…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Nemate dozvolu za mijenjanje WLAN mreže.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Postavljanje zaštićene mreže WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Pritisnite gumb za zaštićeno postavljanje WLAN mreže na svom usmjerivaču. Može se zvati \"WPS\" ili sadržavati ovaj simbol:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Unesite PIN %1$s na svoj WLAN usmjerivač. Postavljanje može potrajati do dvije minute.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Povezano s mrežom WLAN %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Kako bi se poboljšala točnost lociranja i zbog drugih razloga, %1$s želi uključiti skeniranje mreža, čak i kada je WLAN isključen.

Dopustiti to svim aplikacijama koje žele skenirati?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"UPOZORENJE: mobilni operater može vam zaračunati dodatne troškove za podatkovni promet.

Postavljanje telefona zahtijeva znatnu mrežnu aktivnost."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">UPOZORENJE: telefon neće moći utvrditi je li softver ažuriran.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Telefon se nije mogao povezati s WLAN mrežom.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Napredne WLAN postavke</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">Konfiguriranje WLAN-ja</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">Napredne postavke WLAN-ja nisu dostupne za ovog korisnika</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Prijenosni WLAN hotspot</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Pogreška prijenosnog WLAN hotspota</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Konfiguriraj WLAN hotspot</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">%1$s %2$s prijenosni WLAN hotspot</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">Postavke WLAN pozivanja</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">Uključite WLAN pozive</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">Upotrebljavajte WLAN umjesto mobilne mreže</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">WLAN pozivanje</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">Način pozivanja u WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">Kada su WLAN pozivi uključeni, telefon može usmjeravati pozive putem WLAN mreža ili mreže vašeg mobilnog operatera, ovisno o vašoj želji i o tome koji je signal jači. Prije nego što uključite tu značajku, raspitajte se o naknadi i ostalim pojedinostima kod mobilnog operatera.</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">WLAN MAC adresa</string>
    <string name="reset_network_desc">"Ovime će se ponovo postaviti sve mrežne postavke, uključujući:

"<li>WLAN</li>"
"<li>Mobilni podaci</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Želite li zamijeniti WLAN assistanta?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">"Uporabi GPS, WLAN i mobilne mreže za procjenu lokacije "</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Uporabi WLAN i mobilne mreže za procjenu lokacije</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">Traženje WLAN-ja</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Poboljšajte lokaciju tako što ćete dopustiti sistemskim aplikacijama i servisima da u bilo kojem trenutku otkriju WLAN mreže</string>
    <string name="location_network_based">Lokacija WLAN i mobilne mreže</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Neka aplikacije upotrebljavaju podatke iz izvora kao što su WLAN i mobilne mreže kako bi se utvrdila vaša približna lokacija</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Lokacija utvrđena pomoću WLAN točke</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">WLAN na vrijeme</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLAN na vrijeme</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN se izvodi</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Poslani WLAN podaci</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Primljeni WLAN podaci</string>
    <string name="battery_action_wifi">WLAN postavke</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Baterija iskorištena upotrebom značajke WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Isključi WLAN ako se ne upotrebljava ili ako nije dostupan</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Ažuriranje WLAN postavki</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Stvaranje sigurnosne kopije podataka aplikacije, WLAN zaporki i ostalih postavki na Googleovim poslužiteljima</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Zaustaviti stvaranje sigurnosnih kopija WLAN zaporki, oznaka, drugih postavki i podataka aplikacije te izbrisati sve kopije na Googleovim poslužiteljima?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Prestati sa sigurnosnim kopiranjem podataka na uređaju (poput lozinki za WLAN i povijesti poziva) te aplikacijskih podataka (poput postavki i datoteka pohranjenih u aplikacijama) te izbrisati sve kopije na Google Driveu?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Daljinski pokrenite automatsku izradu sigurnosne kopije podataka uređaja (kao što su zaporke WLAN-ja i povijest poziva) i podataka aplikacija (kao što su postavke i datoteke koje aplikacije pohranjuju).

Kada uključite automatsku izradu sigurnosnih kopija, podaci uređaja i aplikacija periodično se daljinski spremaju. Podaci aplikacije mogu biti bilo koji podaci koje je aplikacija spremila (na temelju postavki razvojnog programera), uključujući potencijalno osjetljive podatke kao što su kontakti, poruke i fotografije."</string>
    <string name="wifi_setup_title">Postavljanje WLAN mreže</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Povezivanje s WLAN mrežom %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Povezivanje s WLAN mrežom %s...</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Ne možete konfigurirati EAP WLAN vezu tijekom postavljanja. To možete učiniti nakon postavljanja u Postavkama pod stavkom Bežično povezivanje i mreže.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Dodirnite <b>Dalje</b>" za nastavak postavljanja.

Dodirnite "<b>Natrag</b> za povezivanje s drugom WLAN mrežom.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Prik. upotr. WLAN mreže</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Sakrij WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Postavi ograničenje za WLAN</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_background_summary">Onemogući poz. pod. samo na mob. mreži. Upot. WLAN ako ga ima.</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_dialog">"Kada WLAN nije dostupan, ova značajka može prouzročiti prekid rada aplikacije koja ovisi o pozadinskim podacima.

U postavkama koje su dostupne u aplikaciji možete pronaći prikladniji način upravljanja upotrebom podataka."</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Ako ograničite pozadinske mobilne podatke, neke aplikacije i usluge neće raditi ako niste povezani s WLAN mrežom.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Ograničite li podatkovni mobilni promet u pozadini, neke aplikacije i usluge neće funkcionirati ako niste povezani s WLAN mrežom.

Ova postavka odnosi se na sve korisnike telefona."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Odaberite WLAN mreže koje su mobilne pristupne točke. Aplikacijama može biti ograničeno korištenje ovih mreža ako rade u pozadini. Aplikacije mogu generirati i upozorenja prilikom korištenja ovih mreža za velika preuzimanja.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">WLAN mreže</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Za odabir mobilnih žarišnih točaka uključite WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Ovaj uređaj možete dijeliti s drugim ljudima tako da kreirate dodatne korisnike. Svaki korisnik ima svoj prostor koji može prilagoditi svojim aplikacijama, slikama pozadine, itd. Korisnici mogu prilagoditi i postavke tableta koje utječu na sve korisnike, poput WLAN mreže.

Nakon što kreirate novog korisnika, osoba mora proći postupak postavljanja.

Bilo koji korisnik može prihvatiti dozvole ažuriranih aplikacija u ime svih drugih korisnika."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN i mobilni podaci</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Dopusti mijenjanje postavki WLAN i mobilne mreže</string>
    <string name="keywords_wifi">WLAN mreža veza</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN WLAN poziv pozivanje</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Postavi WLAN NFC oznaku</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">Prijenosna WLAN žarišna točka %1$s aktivna je, a WLAN za ovaj uređaj nije uključen.</string>
    <string name="condition_airplane_summary">WLAN, Bluetooth i mobilna mreža isključeni su. Ne možete telefonirati niti se povezati s internetom.</string>
    <string name="condition_cellular_summary">Internet je dostupan samo putem WLAN-ja</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">Pozadinski podaci dostupni su samo putem WLAN-ja. To može utjecati na neke aplikacije ili usluge kada WLAN nije dostupan.</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_checkbox_text">WLAN most</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_tittle_text">Postavke za WLAN most</string>
    <string name="wifi_tether_configure_bridge_text">Konfiguriraj WLAN most</string>
    <string name="wifi_bridge_settings_summary">Postavite naziv mosta, lozinku i drugo</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_title">Pomoć</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_details">"1. WLAN most može značajno poboljšati domet prijenosa i jačinu WLAN signala. Ostali uređaji mogu se povezati s vašom trenutnom WLAN mrežom putem vašeg uređaja.
2. WLAN most podržava pristup do 4 uređaja.
3. WLAN most ne funkcionira s WLAN pristupnom točkom i značajkama WLAN Direct. Ako je WLAN most omogućen, neke aplikacije koje koriste usluge P2P možda neće ispravno funkcionirati.
4. Korištenje WLAN mosta brže troši bateriju."</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_nowifi_summary">Potrebna je WLAN veza</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_wifi_summary">Podijeli povezanu WLAN vezu</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network_Toast">Povezano s WLAN mrežom %s</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Huawei Beam omogućuje vam prijenos datoteka kao što su fotografije, videozapisi, kontakti i URL-ovi, između vašeg uređaja i drugog uređaja opremljenog s NFC opcijom. Huawei Beam aktivira se tako da dva uređaja postavite jedan uz drugi (obično leđa uz leđa) i dodirnete svoj zaslon. Imajte na umu da Bluetooth ili WLAN mogu biti automatski uključeni prije prijenosa datoteka.</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">Prikažite zaslon vašeg telefona na drugom zaslonu putem WLAN veze</string>
    <string name="cell_switch_to_wifi_prompt">Dostupne su WLAN mreže %s. Želite li zaustaviti podatkovni servis i povezati se s WLAN mrežom?</string>
    <string name="switch_to_wifi_manual_prompt">Pronađen WLAN signal, želite li koristiti ovu WLAN mrežu?</string>
    <string name="switch_to_wifi_query_prompt">Dostupne su WLAN mreže %s. Želite li se povezati s WLAN mrežom?</string>
    <string name="wifi_to_wifi_prompt">Trenutni signal veze je slab, želite li koristiti drugu WLAN mrežu?</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">Napredne postavke</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Huawei Beam omogućuje vam prijenos datoteka na druge NFC uređaje tako da stavite uređaje jedan blizu drugog. Primjerice, možete bežično prenijeti slike, videozapise, kontakte, URL-ove i štošta drugo između dva uređaja opremljena s NFC opcijom. Jednostavno:
1. položite prednji dio svog uređaja na drugi NFC uređaj i podignite uređaj nakon što začujete zvuk.
2. dodirnite zaslon unutar tri sekunde nakon što ste čuli zvuk.
3. ponovo položite prednji dio svog uređaja na drugi NFC uređaj kako biste završili prijenos. Imajte na umu da Bluetooth ili WLAN mogu biti automatski uključeni prije prijenosa datoteka."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. Prijenosnu WLAN točku možete uporabiti kao svoju internetsku pristupnu točku. Vanjski se uređaji mogu povezati s vašim uređajem putem WLAN mreže, a povezani će uređaji pristupati internetu putem mobilne mreže.
2. Za uporaba prijenosne WLAN točke vaša mobilna podatkovna veza mora biti uključena, pri čemu će se generirati podatkovni promet.
3. Uporabom prijenosne WLAN točke baterija se može brže prazniti."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open">"Ručno povezivanje:
1. uključite WLAN na ciljnom uređaju i pronađite pristupnu točku %1$s.
2. povežite se s pristupnom točkom."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">China Mobile WLAN</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">Povezani ste s China Mobile WLAN mrežom. Koristite li ovu mrežu, primjenjuje se važeći troškovnik WLAN prometa.</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">Podsjetnik za China Mobile WLAN</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">Podsjeti me kad se povežem na China Mobile WLAN mrežu</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">Ne prikazuj nikakve obavijesti prilikom prebacivanja mreža (mobilni podaci na WLAN i obrnuto ili između WLAN mreža)</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description_wifionly">Za određivanje lokacije koristite GPS i WLAN</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description_wifionly">Za određivanje lokacije koristite WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_title">WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_summary">Pametno odaberi WLAN ili mobilnu podatkovnu mrežu</string>
    <string name="wifi_plus_description">"Kad je omogućen WLAN+, ocjenjuje se vaša WLAN povezivost kako bi se omogućilo pametno prebacivanje mreže (može se povećati korištenje WLAN podataka). WLAN+ automatski:
1. prebacuje se između WLAN i mobilnih podataka (uz obavijesti) kako biste imali doživljaj besprijekorne internetske veze.
2. uključuje WLAN kad je u dosegu poznate WLAN mreže i povezuje se s njom."</string>
    <string name="wifi_plus_settings_title">Postavke za WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_intelligent_switch_description">Pametno se prebacujte između WLAN i mobilnih podatkovnih mreža za bolji doživljaj internetske usluge.</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_on_description">Automatski uključi WLAN kad se približite poznatoj lokaciji.</string>
    <string name="wifi_plus_global_description">"Kad se omogući WLAN+, procjenjuje se vaša povezivost na WLAN kako bi se omogućilo pametno prebacivanje mreže (može se povećati korištenje WLAN podataka). WLAN+ automatski:
1. prebacuje se između WLAN i mobilnih podataka kako biste doživjeli besprijekornu internetsku uslugu.
2. uključuje WLAN kad je u dometu poznate WLAN mreže i povezuje se s njom."</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui">Koristi GPS, WLAN i mobilne mreže</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui">Koristi WLAN i mobilne mreže</string>
    <string name="pgps_switch_summary">Dopustite GPS-u da prikupi podatke o obližnjim baznim stanicama i WLAN za brže i točnije usluge lociranja</string>
    <string name="find_no_wlan_ap">Nije moguće pronaći WLAN pristupnu točku</string>
    <string name="cannot_connect_wlan">Nije moguće povezivanje s WLAN</string>
    <string name="cannot_login_internet_with_wlan">Nije moguće pristupiti internetu putem WLAN veze</string>
    <string name="wfd_connect_fail">WLAN Direct veza nije uspjela</string>
    <string name="find_no_wfd_device">Nije moguće pronaći WLAN Direct uređaj</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"Nisu pronađeni dostupni uređaji, mogući razlozi su:
1. upareni uređaj ne može se otkriti.
2. upareni uređaj ima tehničkih poteškoća. Pokušajte ponovo pokrenuti WLAN i ponovo otvoriti WLAN Direct.
3. vaš uređaj ima tehničkih poteškoća. Pokušajte ponovo pokrenuti WLAN i ponovo otvoriti WLAN Direct."</string>
    <string name="wfd_connected_failed_causes">"Nije moguće uspostaviti vezu. Mogući razlozi:
1. upareni uređaj ne prihvaća zahtjev za povezivanjem.
2. bilo koji od uređaja već je uspostavio drugu WLAN Direct vezu.
3. upareni uređaj ima tehničkih poteškoća. Pokušajte ga ponovo pokrenuti."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">Skenirajte QR kod kako biste se povezali s ovom WLAN mrežom</string>
    <string name="devices_not_found_solution_title">Ako nije moguće pronaći uređaj, pokušajte sljedeće:</string>
    <string name="devices_not_found_solution_message">"1. Provjerite da li uređaj traži druge uređaje.
2. Ako ravnopravni uređaj ima poteškoća, ponovo pokrenite WLAN i pristupite WLAN Directu.
3. Ako vaš uređaj ima poteškoće, ponovo pokrenite WLAN i ponovo pristupite WLAN Directu."</string>
    <string name="devices_not_connected_solution_message">"1. Provjerite je li ravnopravni uređaj prihvatio zahtjev za povezivanje.
2. Provjerite da nisu oba uređaja povezana s drugim uređajima.
3. Ako ravnopravni uređaj ima poteškoća, pokušajte ponovno povezivanje."</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui">"Kada je WLAN+ omogućen, procijenit će se vaša Wi Fi povezivost radi pružanja pametnog prebacivanja mreža (može doći do povećanja korištenja podataka WLAN). WLAN+ automatski:
1. Prebacuje između WLAN i mobilnih podataka (možete odabrati zadani način prebacivanja u postavkama mobilne mreže) kako biste osigurali iskustvo interneta bez poteškoća.
2. Uključite WLAN kada ste u dometu poznate WLAN mreže i priključite se na nju."</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">Kad je omogućeno ažuriranje uživo Link+, vaš telefon automatski ažurira podatke o komunikacijskim parametrima putem bežične mreže (prema zadanim postavkama to je WLAN) kako bi se poboljšale relevantne značajke Link+.</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui2">"Kada je WLAN+ omogućen, procijenit će se vaša WLAN povezivost radi pružanja pametnog prebacivanja mreža (može doći do povećanja korištenja podataka WLAN). WLAN+ automatski se:
1. prebacuje između WLAN i mobilnih podataka (možete odabrati zadani način prebacivanja među postavkama mobilne mreže) kako biste dobili besprijekorni doživljaj interneta.
2. uključuje WLAN kad je u dosegu poznate WLAN mreže i povezuje se s njom.
3. ocjenjuje dostupne WLAN mreže. Uređaj se neće automatski povezivati sa spremljenim mrežama bez internetske veze.
4. Za neke besplatne WLAN pristupne točke dohvaća šifru za potvrdu iz dolaznih SMS poruka i prijavljuje se na mrežu putem preglednika (trenutno podržano jedino u Kini)."</string>
    <string name="wifi_plus_global_description2">"Kada je WLAN+ omogućen, procijenit će se vaša WLAN povezivost radi pružanja pametnog prebacivanja mreža (može doći do povećanja korištenja podataka WLAN). WLAN+ automatski se:
1. prebacuje između WLAN i mobilnih podataka kako biste dobili besprijekorni doživljaj interneta.
2. uključuje WLAN kad je u dosegu poznate WLAN mreže i povezuje se s njom.
3. ocjenjuje dostupne WLAN mreže. Uređaj se neće automatski povezati sa spremljenim mrežama bez internetske veze."</string>
    <string name="help_message">"1. Vaš pisač i telefon nisu povezani na istu WLAN mrežu.
2. Vaš pisač ne podržava konkretno ovu uslugu ispisa (potvrdite s proizvođačem).
3. Traženje je isteklo. Pokušajte ponovo ako je to slučaj.
4. Vaš pisač se srušio. Ponovo pokrenite pisač i pokušajte ponovo."</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">Sigurnosna provjera za WLAN</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">Putem Upravitelja telefona provjerite razinu sigurnosti povezanih WLAN mreža te pauzirajte automatsko povezivanje sa spremljenim mrežama koje predstavljaju sigurnosne rizike</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"Kad je omogućen WLAN+, vaša WLAN povezivost ocjenjivat će se u svrhu pametnog prebacivanja mreže te će automatski ažurirati parametre optimizacije putem WLAN mreže (može se povećati korištenje WLAN podataka). WLAN+ automatski:
1. Prebacuje između WLAN i mobilnih podataka (možete odabrati zadani način prebacivanja u postavkama mobilne mreže) kako biste osigurali iskustvo interneta bez poteškoća.
2. Uključite WLAN kada ste u dometu poznate WLAN mreže i priključite se na nju.
3. Ocjenjuje dostupne WLAN mreže. Za spremljene mreže koje nemaju pristup internetu automatsko povezivanje je pauzirano.
4. Za određene besplatne WLAN pristupne točke otkriva i pristupa šifri za potvrdu iz dolazne SMS poruke za potvrdu i automatski se prijavljuje u mrežu putem preglednika (trenutno podržano samo u Kini)."</string>
    <string name="user_add_user_message">"Ovaj uređaj možete dijeliti s drugim ljudima tako da kreirate dodatne korisnike. Svaki korisnik ima svoj prostor koji može prilagoditi aplikacijama, slikama pozadine i više. Korisnici mogu također prilagoditi postavke uređaja, kao što je WLAN, tako da vrijede za sve korisnike.

Kada dodate novog korisnika, ta osoba mora postaviti svoj prostor.

Bilo koji korisnik može ažurirati aplikacije za sve druge korisnike."</string>
    <string name="print_user_warning">Vaš uređaj će tražiti obližnje pisače putem WLAN mreže kada omogućite sustav ispisa, što će uzrokovati WLAN promet.</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">WLAN pozivanje</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">Omogućite WLAN pozivanje</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">Ako je omogućeno, nećete moći upućivati hitne pozive putem WLAN mreže. Omogućiti?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">Kad koristite Bluetooth, WLAN Direct, dijeljenje internetske veze i prijenosne pristupne točke, drugi uređaji vidjet će ovaj naziv.</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">Izmjenom naziva uređaja prekinut će se trenutna veza sa WLAN pristupnom točkom. Izmijeniti je?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">Zapisuj u WLAN NFC oznaku</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">Pametno prebacivanje između WLAN i mobilnih podataka</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">Procijenite mogućnost spajanja na WLAN i prebacujte se između WLAN (može povećati promet) i mobilnih podataka kako biste odabrali najbolju vezu. Zadani način prebacivanja podešen je u postavkama za mobilne mreže</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">Procijenite mogućnost spajanja na WLAN i prebacujte se između WLAN (može povećati promet) i mobilnih podataka kako biste odabrali najbolju vezu</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">Automatski uklj./isklj. WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">Uključite WLAN kada ste u dometu poznate WLAN mreže i priključite se na nju</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">Procijenite dostupne WLAN mreže</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">Ocijeni dostupne WLAN mreže. Automatsko povezivanje pauzirano je za spremljene mreže koje nemaju pristup internetu</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">Optimizirajte iskustvo prijave za besplatni WLAN hotspot</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">Za određene besplatne WLAN pristupne točke otkrivaju i pristupaju šifri za potvrdu iz dolazne SMS poruke za potvrdu i automatski se prijavljuje u mrežu putem preglednika (trenutno podržano samo u Kini)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Kad je omogućeno ažuriranje uživo Link+, vaš telefon automatski ažurira podatke o komunikacijskim parametrima putem bežične mreže (prema zadanim postavkama to je WLAN) kako bi se poboljšale relevantne značajke komunikacije.</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>Mobilni podaci</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">Koristi GPS i WLAN</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">Koristi WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. WLAN most značajno poboljšava raspon prijenosa i intenzitet WLAN signala. Ostali uređaji mogu se povezati s vašom trenutnom WLAN mrežom putem vašeg uređaja.
2. WLAN most podržava pristup do 4 uređaja.
3. WLAN most ne funkcionira s WLAN pristupnom točkom i značajkama WLAN Direct. Ako je WLAN most omogućen, neke aplikacije koje koriste usluge P2P možda neće ispravno funkcionirati.
4. Korištenje WLAN mosta brže troši bateriju.
5. Ako primite poruku kojom vas se obavještava da WLAN izvore koristi druga usluga, idite na Postavke > WLAN > WLAN Direct i prekinite vezu sa svim spojenim uređajima. Ili možete isključiti pa uključiti WLAN za automatski prekid veze sa svim uređajima."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">Skenirajte za povezivanje s ovom WLAN mrežom</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. Uvjerite se da je opcija Pristupi mojoj lokaciji omogućena.
2. Odaberite Koristi GPS, WLAN i mobilne mreže u načinu rada Lokacija.
3. Povežite se s WLAN pristupnom točkom ili omogućite mobilne podatke.
4. Provjerite da li aplikacija koju koristite ima pristup dozvoli za Lokaciju u Upravitelju telefona > Upravitelj dozvolama > Pristup inf. o lok.
5. Ako ste postavili način rada Lokacije kao Koristi samo GPS, provjerite koristite li pristup lokaciji na otvorenom i neometanom okruženju gdje se GPS signali mogu normalno primati.
6. Ako ste povezani s javnom pristupnom točkom, pokušajte isključiti WLAN i omogućiti mobilne podatke. Zatim ponovo pokušajte pristup lokaciji."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. Odaberite Koristi GPS, WLAN i mobilne mreže u načinu rada Lokacija za točniji pristup lokaciji.
2. Ako koristite metalno kućište na svom uređaju, uklonite ga ili koristite nemetalno kućište i pokušajte ponovo.
3. Provjerite da li aplikacija koju koristite ima pristup dozvoli za Lokaciju u Upravitelju telefona > Upravitelj dozvolama > Pristup inf. o lok.
4. Navigacija funkcionira bolje na širim, neometanim područjima. Postavite telefon na položaj u blizini vjetrobrana vašeg uređaja, poput primjerice kontrolne ploče ili drugih neometanih područja u vašem automobilu."</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. WLAN most značajno poboljšava raspon prijenosa i intenzitet WLAN signala. Ostali uređaji mogu se povezati s vašom trenutnom WLAN mrežom putem vašeg uređaja.
%2$d. WLAN most podržava pristup do %6$d uređaja.
%3$d. WLAN most ne funkcionira s WLAN pristupnom točkom i značajkama WLAN Direct. Ako je WLAN most omogućen, neke aplikacije koje koriste usluge P2P možda neće ispravno funkcionirati.
%4$d. Korištenje WLAN mosta brže troši bateriju.
%5$d. Ako primite poruku kojom vas se obavještava da WLAN izvore koristi druga usluga, idite na Postavke > WLAN > WLAN Direct i prekinite vezu sa svim spojenim uređajima. Ili možete isključiti pa uključiti WLAN za automatski prekid veze sa svim uređajima."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. Možete upotrebljavati uređaj kao pristupnu točku mreže WLAN kako biste pristupali internetu. Periferni uređaju mogu se povezati s vašim uređajem uporabom mreže WLAN i povezani uređaji pristupaju internetu preko mobilne mreže.
%2$d. Korištenje prijenosne pristupne točke mreže WLAN može zahtijevati omogućenu vezu za mobilni prijenos podataka te troši nešto podatkovnog prometa
%3$d. Korištenje prijenosne pristupne točke mreže WLAN može brže istrošiti vašu bateriju."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"Ručno povezivanje:
%2$d. Omogućite mrežu WLAN na ciljnom uređaju i pronađite pristupnu točku %1$s.
%3$d. Povežite se na pristupnu točku."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. Uvjerite se da je opcija Pristupi mojoj lokaciji omogućena.
%2$d. Odaberite Koristi GPS, WLAN i mobilne mreže u načinu rada Lokacija.
%3$d. Povežite se s WLAN pristupnom točkom ili omogućite mobilne podatke.
%4$d. Provjerite da li aplikacija koju koristite ima pristup dozvoli za Lokaciju u Upravitelju telefona > Upravitelj dozvolama > Pristup inf. o lok.
%5$d. Ako ste postavili način rada Lokacije kao Koristi samo GPS, provjerite koristite li pristup lokaciji na otvorenom i neometanom okruženju gdje se GPS signali mogu normalno primati.
%6$d. Ako ste povezani s javnom pristupnom točkom, pokušajte isključiti WLAN i omogućiti mobilne podatke. Zatim ponovo pokušajte pristup lokaciji."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. Odaberite Koristi GPS, WLAN i mobilne mreže u načinu rada Lokacija za točniji pristup lokaciji.
%2$d. Ako koristite metalno kućište na svom uređaju, uklonite ga ili koristite nemetalno kućište i pokušajte ponovo.
%3$d. Provjerite da li aplikacija koju koristite ima pristup dozvoli za Lokaciju u Upravitelju telefona > Upravitelj dozvolama > Pristup inf. o lok.
%4$d. Navigacija funkcionira bolje na širim, neometanim područjima. Postavite telefon na položaj u blizini vjetrobrana vašeg uređaja, poput primjerice kontrolne ploče ili drugih neometanih područja u vašem automobilu."</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">Za uporabu prijenosne pristupne točke potrebno je onemogućiti podatkovni poslužitelj. Onemogućiti?</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">WLAN pristupna točka omogućuje vam dijeljenje mrežne veze s drugima, ali može brže istrošiti bateriju i povećati troškove podatkovnog prometa.</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">WLAN pristupna točka onemogućena</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">WLAN pristupna točka onemogućena</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">Nije moguće koristiti ovu funkciju dok je WLAN uključen. Najprije isključite WLAN.</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLAN uključen</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">Mobilna pristupna točka i WLAN ne mogu biti istovremeno uključeni. Isključiti WLAN?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">"WLAN se sada mora isključiti. Automatski će se ponovo uključiti kad telefon uspostavi komunikaciju s AT&amp;T's poslužiteljima."</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">Isključite li opciju Emitiranje naziva mreže (SSID), vaš telefon neće biti vidljiv drugim uređajima i neće se pojaviti na popisu dostupnih WLAN mreža. Drugi uređaji i dalje se mogu povezati s vašom pristupnom točkom ručnim unosom naziva mreže.</string>
    <string name="enable">Automatsko povezivanje na AT&amp;T WLAN omogućeno</string>
    <string name="disable">Automatsko povezivanje na AT&amp;T WLAN onemogućeno</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">Ponovo pokrenite WLAN da bi se primijenile postavke automatskog povezivanja.</string>
    <string name="wifi_network_detect_summary">Prilikom povezivanja na WLAN pristupnu točku provjerite dostupnost interneta</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">Administrator uređaja onemogućio je WLAN</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Tabletu je potreban pristup WLAN mreži kako bi se dovršilo postavljanje. Kad se postavljanje dovrši, moći ćete prebacivati između mobilnih i WLAN podataka.</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">WLAN pojas frekvencije</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s upravlja vašim uređajem i ne omogućuje vam izmjenu ili brisanje ove WLAN mreže. Za dodatne informacije obratite se svom administratoru.</string>
</resources>
