<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="connected_via_wfa">Підключено через помічника WLAN</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN вимкнено.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN відключено.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">Одна смужка сигналу WLAN.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">Дві смужки сигналу WLAN.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">Три смужки сигналу WLAN.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">Максимальний сигнал WLAN.</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Увімк. запис докл. жур. WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Інтенс. перехід із WLAN на моб. Інт.</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Завжди шукати кращу мер. WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Детал. журнали WLAN й відображ. сили сигн. для всіх SSID у вікні вибору WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Якщо ввімк. цю функцію, за слабкого сигналу WLAN для з’єднання з Інтернетом більше використовується моб. мережа</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Дозвольте/забороніть пошук кращих мереж WLAN залежно від обсягу трафіку в пристрої</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Завжди підтримувати передачу мобільних даних в активному стані, навіть при активації WLAN (для швидкого перемикання між мережами)</string>
    <string name="radio_controls_summary">Керуйте WLAN, Bluetooth, реж. польоту, мобільними мережами та VPN</string>
    <string name="wifi_assistant_title">WLAN Assistant</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Увімкнути WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Налашт-ня WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Вибрати WLAN</string>
    <string name="wifi_select_network">Вибір мережі WLAN</string>
    <string name="wifi_starting">Увімкнення WLAN...</string>
    <string name="wifi_stopping">Вимкнення WLAN...</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Не підключатися до мережі WLAN, якщо немає стійкого з’єднання з Інтернетом</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Авт. вик. відкриті мер. WLAN</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Дозвольте диспетчеру мереж WLAN автоматично підключатися до відкритих мереж із хорошим з’єднанням з Інтернетом</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Для точнішого визначення місцезнаходження системні програми й служби можуть продовжувати пошук мереж WLAN. Можна внести потрібні зміни в LINK_BEGINналаштуваннях пошуку мережLINK_END.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Не розривати WLAN-підключення у режимі сну</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Оптимізація WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Мінімізувати використання заряду акумулятора, коли ввімкнено WLAN</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN мережі</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Щоб переглянути доступні мережі, увімкніть WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Пошук мереж WLAN…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">У вас немає дозволу на змінення мережі WLAN.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Налаштування захищеної мережі WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Натисніть кнопку \"Налаштування захищеної мережі WLAN\" на маршрутизаторі. Вона може називатися \"WPS\" або містити такий символ:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Введіть PIN-код %1$s на своєму маршрутизаторі WLAN. Налаштування може тривати не більше двох хвилин.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">З’єднано з мережею WLAN %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Щоб покращити точність даних про місцезнаходження, а також для інших цілей, %1$s хоче вмикати сканування мережі, навіть коли WLAN вимкнено.

Дозволити це для всіх програм, які потребують сканування?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"ПОПЕРЕДЖЕННЯ! Оператор може стягувати додаткову плату.

Під час налаштування телефону може відбуватися інтенсивне передавання даних через мережу."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">ЗАСТЕРЕЖЕННЯ: телефон не зможе перевірити, чи оновлено ваше програмне забезпечення.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Телефон не зміг під’єднатися до цієї мережі WLAN.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Додаткові налаштування WLAN</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">Налаштувати WLAN</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">Розширені налаштування WLAN недоступні для цього користувача</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Портат. точка дост. WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Помилка порт. точки дост. WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Налашт. точку дост. WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">%1$s %2$s портат. точка дост. WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">Налаштування для викликів через WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">Увімкнути дзвінки через WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">Використовувати WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">Виклики через WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">Режим викликів через WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">Якщо ввімкнути WLAN, ваш телефон зможе спрямовувати дзвінки через мережі WLAN або мережу вашого оператора, залежно від вибраних налаштувань і потужності сигналу мережі. Перш ніж увімкнути цю функцію, уточніть в оператора, скільки коштує ця послуга, та інші деталі.</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">MAC-адреса WLAN</string>
    <string name="reset_network_desc">"Це скине всі мережеві настройки, включаючи:

"<li>WLAN</li>"
"<li>Мобільні дані</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Змінити WLAN Assistant?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">"Використовувати GPS, WLAN і мобільні мережі для визначення місцезнаходження "</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Використовувати WLAN і мобільні мережі для визначення місцезнаходження</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">Шукати мережі WLAN</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Підвищіть точність розташування шляхом дозволу системним програмам та послугам визначати мережі WLAN в будь-який час</string>
    <string name="location_network_based">Розташ.WLAN та моб.мережі</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Дозволяє програмам використовувати дані з таких джерел, як мережі WLAN і мобільні мережі, щоб визначати ваше приблизне місцезнах.</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Місцезнаходження, визначене WLAN</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">Час роботи WLAN</string>
    <string name="bluetooth_on_time">Час роботи WLAN</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN працює</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Дані WLAN надіслано</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Дані WLAN отримано</string>
    <string name="battery_action_wifi">Налашт-ння WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Викор. батареї WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Вимкніть WLAN, якщо з’єднання не використовується чи не доступне</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Оновлення налашт. WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Створювати резервні копії даних програми, паролів WLAN та інших налаштувань на серверах Google</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Припинити створення резервних копій паролів WLAN, закладок, інших налаштувань і даних програм і стерти всі копії на серверах Google?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Зупинити резервне копіювання даних пристрою (таких як паролі WLAN і історія викликів) і даних програм (таких як настройки і файли, збережені програмами), і видалити всі копії на Google Drive?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Автоматично завантажуйте дані з пристроїв (як-от паролі WLAN та історію дзвінків) і додатків (як-от налаштування та збережені файли). Це можна робити віддалено.

Коли ви вмикаєте автозавантаження, дані з пристроїв і додатків віддалено зберігаються через певні проміжки часу. Дані додатків – це будь-яка інформація, яку вони зберігають (залежно від налаштувань розробника), зокрема такі конфіденційні дані, як контакти, повідомлення та фотографії."</string>
    <string name="wifi_setup_title">Налаштування WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">"З'єднатися з мережею WLAN %s"</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Під’єднання до мережі WLAN %s...</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Під час налаштування неможливо встановити параметри з’єднання WLAN через протокол EAP. Це можна зробити після налаштування в меню Налаштування > Бездротовий зв’язок і мережі.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Торкніться опції <b>Далі</b>", щоб продовжити налаштування.

Торкніться опції "<b>Назад</b>", щоб з'єднатися з іншою мережею WLAN."</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Bикористання WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Сховати статистику WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Установити ліміт даних WLAN</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_background_summary">Вимик. фонові дані лише в мережі моб. передав. даних. Використ. WLAN, якщо доступно.</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_dialog">"Ця функція може спричинити припинення роботи програми, яка залежить від фонових даних, якщо немає з’єднання з WLAN.

Відповідніші елементи керування використанням даних можна знайти в налаштуваннях, доступних у цій програмі."</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Якщо обмежити фонові мобільні дані, деякі програми та служби не працюватимуть, якщо немає з’єднання з мережею WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Якщо обмежити мобільне передавання даних у фоновому режимі, деякі програми та служби працюватимуть лише під час з’єднання з мережею WLAN.

Таке налаштування впливає на всіх користувачів цього телефону."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Виберіть мережі WLAN, які є мобільними точками доступу. Програмам можна заборонити користуватися цими мережами у фоновому режимі. Програми також можуть створювати попередження, перш ніж використовувати такі мережі для великих завантажень.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Мережі WLAN</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Щоб вибрати мобільні точки доступу, увімкніть WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Щоб користуватися цим пристроєм спільно, потрібно створити додаткових користувачів. Кожен користувач має власну пам’ять, яку може використовувати для зберігання програм, фонових малюнків тощо. Користувачі також можуть налаштовувати певні параметри планшетного ПК, як-от WLAN, які застосовуватимуться до решти користувачів.

Особа, для якої ви створили нового користувача, має здійснити процес налаштування.

Будь-який користувач може схвалювати дозволи на оновлення програм від імені інших користувачів."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN і мобільні мережі передавання даних</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Дозволити вносити зміни в налаштування WLAN і мобільних мереж</string>
    <string name="keywords_wifi">WLAN network connection</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN WLAN виклик дзвонити</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Запис мітки NFC для WLAN</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">Портативна точка доступу WLAN %1$s активна. WLAN вимкнено на цьому пристрої.</string>
    <string name="condition_airplane_summary">WLAN, Bluetooth і мобільну мережу вимкнено. Ви не можете телефонувати чи під’єднуватися до Інтернету.</string>
    <string name="condition_cellular_summary">З’єднання з Інтернетом доступне лише через WLAN</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">Фоновий режим доступний лише через WLAN. Це може вплинути на роботу деяких додатків і служб, коли мережа WLAN недоступна.</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_checkbox_text">Міст WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_tittle_text">Налаштування моста WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_bridge_text">Параметри моста WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_settings_summary">Вкажіть назву моста, пароль тощо</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_title">Довідка</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_details">"1. Міст WLAN може значно поліпшити дальність передавання й силу сигналів WLAN. Через ваш пристрій до поточної мережі WLAN можна підключити інші пристрої.
2. Міст WLAN забезпечує доступ не більше ніж із 4 пристроїв.
3. Міст WLAN не працює з функціями Точка дос. WLAN та WLAN Direct. Коли ввімкнено міст WLAN, деякі програми, які використовують служби P2P, можуть не працювати належним чином.
4. Під час використання моста WLAN швидше розряджається акумулятор."</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_nowifi_summary">Потрібне з’єднання WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_wifi_summary">Спільний доступ до підключеної мережі WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network_Toast">"З'єднано з мережею WLAN %s"</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Huawei Beam дає змогу передавати файли, наприклад зображення, відео, контакти та URL-адреси, з вашого пристрою на інший пристрій із підтримкою NFC. Щоб активувати Huawei Beam, розмістіть поряд два пристрої (зазвичай задніми кришками один до одного) й торкніться екрана. Зверніть увагу, що для передавання файлів може буде автоматично ввімкнено Bluetooth або WLAN.</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">Переглядайте вміст екрана телефону на іншому екрані за допомогою з’єднання WLAN</string>
    <string name="cell_switch_to_wifi_prompt">Доступні мережі WLAN %s. Вимкнути службу передавання даних і встановити з’єднання з мережею WLAN?</string>
    <string name="switch_to_wifi_manual_prompt">Знайдено сигнал WLAN, використовувати цю мережу WLAN?</string>
    <string name="switch_to_wifi_query_prompt">Доступні мережі WLAN %s. Встановити з’єднання з мережею WLAN?</string>
    <string name="wifi_to_wifi_prompt">Заслабкий поточний сигнал з’єднання, використати іншу мережу WLAN?</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">Додаткові параметри</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Huawei Beam дає змогу передавати файли на інші пристрої з підтримкою NFC, розмістивши їх поряд. Наприклад, через бездротове з’єднання можна передавати зображення, відеозаписи, контакти, URL-адреси та інше між двома пристроями з підтримкою NFC. Просто виконайте такі дії:
1. Розмістіть передню панель свого пристрою навпроти іншого пристрою NFC та заберіть свій пристрій, коли почуєте мелодію.
2. Торкніться екрана впродовж трьох секунд після того, як ви почули мелодію.
3. Знову розмістіть передню панель свого пристрою навпроти іншого пристрою NFC, щоб завершити передавання. Зверніть увагу, що для передавання файлів може буде автоматично ввімкнено Bluetooth або WLAN."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. Портативну точку дос. WLAN можна використовувати як точку доступу до Інтернету. Через WLAN до пристрою можна підключати периферійні пристрої. Підключені пристрої мають доступ до Інтернету через мережу мобільного зв’язку.
2. Для користування портативною точкою дос. WLAN потрібно ввімкнути мобільний Інтернет, який споживає певний обсяг даних.
3. Під час користування портативною точкою дос. WLAN може швидше розряджатися акумулятор."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open">"З’єднання вручну:
1. Увімкніть WLAN на цільовому пристрої, а потім знайдіть точку доступу %1$s.
2. Підключіться до неї."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">Мережа WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">Ви підключилися до мережі WLAN China Mobile. За користування цією мережею WLAN може стягуватися додаткова плата.</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">Повід. про підключ. до WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">Повідомляти, коли пристрій підключено до мережі WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">Не сповіщати під час перемикання з однієї мережі на іншу (з мобільного Інтернету (мобільних даних) на WLAN і навпаки або з однієї мережі WLAN на іншу)</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description_wifionly">Використовувати GPS і WLAN для приблизного визначення розташування</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description_wifionly">Використовувати WLAN для приблизного визначення розташування</string>
    <string name="wifi_plus_title">WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_summary">Інтелектуальний вибір між WLAN та мережею мобільного Інтернету (мобільні дані)</string>
    <string name="wifi_plus_description">"Якщо WLAN увімкнено, буде розраховуватися можливість підключення до WLAN для інтелектуального вибору мережі (може збільшитися використання даних WLAN). WLAN+ автоматично:
1. перемикається між мобільною мережею і мережею WLAN (зі сповіщеннями), щоб забезпечити стабільне з’єднання з Інтернетом;
2. вмикає WLAN, якщо телефон знаходиться в діапазоні дії знайомої мережі WLAN, і підключається до неї."</string>
    <string name="wifi_plus_settings_title">Налаштування WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_intelligent_switch_description">Інтелектуальне перемикання між мережею WLAN і мобільною мережею для покращення роботи в Інтернеті.</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_on_description">Автоматичне ввімкнення мережі WLAN у разі наближення до відомого розташування.</string>
    <string name="wifi_plus_global_description">"У разі ввімкнення функція WLAN+ оцінюватиме можливості підключення до мережі WLAN, що забезпечить інтелектуальне перемикання між мережами (може збільшитись обсяг даних, що передаються по мережі WLAN). Функція WLAN+ забезпечує автоматичне:
1. перемикання між мережею WLAN і мобільною мережею для покращення роботи в Інтернеті;
2. підключення до відомої мережі WLAN після потрапляння в радіус її дії."</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui">Викор. GPS, WLAN й мобільні мережі</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui">Викор. WLAN та мобільні мережі</string>
    <string name="pgps_switch_summary">Дозв. GPS збир. дані про найбл. баз. станції й WLAN, щоб швидше й точніше визн. розташув.</string>
    <string name="find_no_wlan_ap">Не вдається знайти точку доступу WLAN</string>
    <string name="cannot_connect_wlan">Не вдається підключитися до WLAN</string>
    <string name="cannot_login_internet_with_wlan">Не вдається отримати доступ до Інтернету через WLAN</string>
    <string name="wfd_connect_fail">Не вдалося встановити зєднання WLAN Direct</string>
    <string name="find_no_wfd_device">Не вдається знайти пристрій WLAN Direct</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"Не знайдено доступних пристроїв. Можливі причини: 
1. Об’єднаний у пару пристрій не виявлено.
2. В об’єднаному в пару пристрої виникли технічні проблеми. Спробуйте перезапустити функцію WLAN і знову відкрити WLAN Direct.
3. У вашому пристрої виникли технічні проблеми. Спробуйте перезапустити функцію WLAN і знову відкрити WLAN Direct."</string>
    <string name="wfd_connected_failed_causes">"Неможливо встановити з’єднання. Можливі причини:
1. На об’єднаному в пару пристрої не було прийнято запит на з’єднання.
2. Інший пристрій вже встановив інше з’єднання через WLAN Direct.
3. В об’єднаному в пару пристрої виникли технічні проблеми. Спробуйте перезапустити його."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">Щоб підключитися до цієї мережі WLAN, зіскануйте QR-код</string>
    <string name="devices_not_found_solution_title">Якщо пристрій не може бути знайдено, спробуйте наступне:</string>
    <string name="devices_not_found_solution_message">"1. Переконайтеся, що пристрій здійснює сканування інших пристроїв.
2. Якщо виникають проблеми з одноранговим пристроєм, перезапустіть WLAN і підключіться до WLAN Direct знову.
3. Якщо виникають проблеми з вашим пристроєм, перезапустіть WLAN і підключіться до WLAN Direct знову."</string>
    <string name="devices_not_connected_solution_message">"1. Переконайтеся, що одноранговий пристрій прийняв запит на підключення.
2. Переконайтеся, що обидва пристрої не підключені до інших пристроїв.
3. Якщо виникають проблеми з одноранговим пристроєм, спробуйте перепідключитися."</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui">"Якщо WLAN+ увімкнено, можливість підключення WLAN буде оцінено на доступність для розумного перемикання мережі (при цьому передавання даних WLAN може зрости). WLAN+ автоматично:
1. Перемикання між WLAN та мобільними даними для злагодженої взаємодії в інтернеті (ви можете вибрати режим перемикання за замовчуванням у налаштуваннях мобільної мережі).
2. Якщо ви потрапите до зони дії відомої мережі WLAN, зв'язок WLAN ввімкнеться і відбудеться підключення до цієї мережі WLAN."</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">Коли ввімкнено автооновлення Link+, телефон автоматично оновлює дані про параметри зв’язку через бездротову мережу (WLAN за замовчуванням) для поліпшення відповідних функцій Link+.</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui2">"Коли ввімкнено функцію WLAN+, залежно від якості сигналу вашої мережі WLAN виконується перемикання між мережами (може зрости обсяг трафіку, переданого через мережу WLAN). Функція WLAN+ автоматично:
1. Здійснює перемикання з WLAN на мобільний Інтернет (мобільні дані) і навпаки (у налаштуваннях мобільної мережі можна вибрати стандартний режим перемикання), щоб забезпечити безперервне з’єднання з Інтернетом.
2. Вмикає WLAN, коли пристрій перебуває в зоні покриття відомої мережі WLAN, і підключається до неї.
3. Оцінює наявні мережі WLAN. Пристрій не буде автоматично підключатися до збережених мереж, не з’єднаних з Інтернетом.
4. Для деяких безкоштовних точок доступу WLAN функція WLAN+ отримує код підтвердження у вхідному SMS і входить у мережу через браузер (наразі підтримується лише в Китаї)."</string>
    <string name="wifi_plus_global_description2">"Коли ввімкнено функцію WLAN+, залежно від якості сигналу вашої мережі WLAN виконується перемикання між мережами (може зрости обсяг трафіку, переданого через мережу WLAN). Функція WLAN+ автоматично:
1. Здійснює перемикання з WLAN на мобільний Інтернет (мобільні дані) і навпаки, щоб забезпечити безперервне з’єднання з Інтернетом.
2. Вмикає WLAN, коли пристрій перебуває в зоні покриття відомої мережі WLAN, і підключається до неї.
3. Оцінює наявні мережі WLAN. Пристрій не буде автоматично підключатися до збережених мереж, не з’єднаних з Інтернетом."</string>
    <string name="help_message">"1. Ваш принтер і телефон підключені до різних мереж WLAN.
2. Принтер не підтримує саме цю послугу друку (зверніться до виробника).
3. Час на виконання пошуку сплинув. У такому разі спробуйте знову.
4. Принтер зламався. Перезапустіть принтер і повторіть спробу."</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">Перевірка захисту WLAN</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">У \"Диспетчері телефону\" перевіряється рівень захисту підключених мереж WLAN і призупиняється автоматичне підключення до збережених мереж, які загрожують безпеці</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"Після ввімкнення функції WLAN+ зв’язок із мережею WLAN буде оцінюватися для оптимального перемикання між мережами. Також через мережу WLAN автоматично оновлюватимуться параметри оптимізації (може зрости обсяг трафіку, переданого через WLAN). Функція WLAN+ автоматично:
1. Здійснює перемикання з WLAN на мобільний Інтернет (мобільні дані) і навпаки (у налаштуваннях мобільної мережі можна вибрати стандартний режим перемикання), щоб забезпечити безперервне з’єднання з Інтернетом.
2. Вмикає WLAN, коли пристрій перебуває в зоні покриття відомої мережі WLAN, і підключається до неї.
3. Оцінює наявні мережі WLAN. Для збережених мереж без доступу до Інтернету автоматичне підключення призупиняється.
4. Для певних безкоштовних точок доступу WLAN знаходить і зчитує код підтвердження у вхідному SMS та автоматично входить у мережу через браузер (наразі підтримується лише в Китаї)."</string>
    <string name="user_add_user_message">"Якщо вашим пристроєм користуються кілька людей, створіть для них облікові записи. Тоді в кожного користувача буде власний простір, де можна налаштувати програми відповідно до своїх уподобань, установити бажані шпалери тощо. Користувачі можуть також змінювати настройки пристрою, які вплинуть на всі облікові записи (наприклад, настройки WLAN).

Доданий користувач має налаштувати власний простір.

Будь-який користувач може оновлювати програми для всіх облікових записів."</string>
    <string name="print_user_warning">"Пристрій виконає пошук найближчих принтерів через з'єднання WLAN при включенні служби друку, що призведе до витрати трафіку WLAN."</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">Виклики через WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">Включити виклики через WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">Якщо цей параметр включений, ви не зможете здійснювати екстрені виклики за допомогою WLAN. Увімкнути?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">"Коли ви використовуєте Bluetooth, WLAN Direct, а також звязування і портативну точку доступу, інші пристрої будуть бачити це ім'я."</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">Зміна імені пристрою призведе до відключення від поточної точки доступу WLAN. Змінити?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">Записати в NFC-тег WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">Інтелект. перемик. між WLAN і моб. даними</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">Оцінює підключення WLAN і перемикається між WLAN (може збільшити обсяг трафіку) і мобільними даними для вибору найкращого мережевого підключення. Режим перемикання за замовчуванням встановлюється в налаштування мобільної мережі</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">Оцінює підключення WLAN і перемикається між WLAN (може збільшити обсяг трафіку) і мобільними даними для вибору найкращого мережевого підключення</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">Автом. увімк./вимкнення WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">Вмикає WLAN, коли пристрій перебуває в зоні покриття відомої мережі WLAN, і підключається до неї</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">Оцінює доступні мережі WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">Оцінює наявні мережі WLAN. Для збережених мереж без доступу до Інтернету автоматичне підключення буде призупинено</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">Оптиміз. підключ. до відкрит. точок дост. WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">Для певних безкоштовних точок доступу WLAN знаходить і зчитує код підтвердження у вхідному SMS та автоматично входить у мережу через браузер (наразі підтримується лише в материковому Китаї)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">"Коли ввімкнено автооновлення Link+, телефон автоматично оновлює дані параметрів зв'язку через бездротову мережу (WLAN за замовчуванням) для поліпшення відповідних функцій зв'язку."</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>Мобільні дані</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">Використовувати GPS і WLAN</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">Використовувати WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. Міст WLAN значно поширює дальність передачі та силу сигналів WLAN. Через ваш пристрій до поточної мережі WLAN можна підключити інші пристрої.
2. Міст WLAN забезпечує доступ максимум для 4 пристроїв.
3. Міст WLAN не працює з функціями Точка доступу WLAN і WLAN Direct. Коли ввімкнено міст WLAN, деякі програми, які використовують служби P2P, можуть не працювати належним чином.
4. Під час використання моста WLAN швидше розряджається акумулятор.
5. Якщо з’явилося повідомлення про те, що ресурси WLAN використовує інша служба, відкрийте Налаштування > WLAN > WLAN Direct і відключіть усі підключені пристрої. Або можна вимкнути WLAN і знов увімкнути, після чого всі пристрої відключаться автоматично."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">Підключення до цієї мережі WLAN через сканування</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. Переконайтеся, що \"Доступ до мого розташування\" ввімкнено.
2. Виберіть \"Використовувати GPS, WLAN і мобільні мережі для визначення розташування\" в Режимі визначення розташування.
3. Підключіться до точки доступу WLAN або ввімкніть передачу мобільних даних.
4. Переконайтеся, що програма, яка використовується, має доступ до дозволу Визначення розташування в меню Диспетчер телефону > Менеджер дозволів > Інформація про доступ до розташування.
5. Якщо в Режимі визначення розташування ви вказали \"Використовувати тільки GPS\", переконайтеся, що ви використовуєте доступ до розташування у відкритому і вільному оточенні, де можна нормально отримати GPS сигнал.
6. Якщо ви підключені до громадської точки доступу, спробуйте вимкнути WLAN і ввімкнути мобільні дані. Після цього знову спробуйте визначити розташування."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. Виберіть \"Використовувати GPS, WLAN і мобільні мережі для визначення розташування\" в Режимі визначення розташування для більш точного визначення розташування.
2. Якщо ви використовуєте металевий чохол на пристрої, зніміть такий чохол або використовуйте неметалевий чохол і спробуйте знову.
3. Переконайтеся, що програма, яка використовується, має доступ до дозволу Визначення розташування в меню Диспетчер телефону > Менеджер дозволів > Інформація про доступ до розташування.
4. Навігація працює більш якісно в просторих, вільних місцях. Розмістіть телефон близько лобового скла вашого автомобіля, наприклад, на приладовій панелі або на інших вільних областях у вашому автомобілі."</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. Міст WLAN значно поширює дальність передачі та силу сигналів WLAN. Через ваш пристрій до поточної мережі WLAN можна підключити інші пристрої.
%2$d. Міст WLAN забезпечує доступ максимум для %6$d пристроїв.
%3$d. Міст WLAN не працює з функціями \"Точка доступу WLAN\" і WLAN Direct. Коли ввімкнено міст WLAN, деякі програми, які використовують служби P2P, можуть не працювати належним чином.
%4$d. Під час використання моста WLAN швидше розряджається акумулятор.
%5$d. Якщо зявилося повідомлення про те, що ресурси WLAN використовує інша служба, відкрийте \"Налаштування\" > \"WLAN\" > \"WLAN Direct\" і відключіть усі підключені пристрої. Або можна вимкнути WLAN і знов увімкнути, після чого всі пристрої відключаться автоматично."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. Портативний пристрій із функцією точки доступу WLAN можна використовувати як точку доступу до Інтернету. Через мережу WLAN до вашого пристрою можна підключити периферійні пристрої. Підключені пристрої матимуть доступ до Інтернету через мобільну мережу.
%2$d. Під час використання портативної точки доступу WLAN мобільний Інтернет (мобільні дані) має бути ввімкненим і споживається певний обсяг трафіку.
%3$d. Під час використання портативної точки доступу WLAN акумулятор може розряджатись швидше."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"З’єднання вручну:
%2$d. Увімкніть WLAN на цільовому пристрої, а потім знайдіть точку доступу %1$s.
%3$d. Підключіться до неї."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. Переконайтеся, що \"Доступ до мого розташування\" ввімкнено.
%2$d. Виберіть \"Використовувати GPS, WLAN і мобільні мережі для визначення розташування\" в Режимі визначення розташування.
%3$d. Підключіться до точки доступу WLAN або ввімкніть передачу мобільних даних.
%4$d. Переконайтеся, що програма, яка використовується, має доступ до дозволу Визначення розташування в меню Диспетчер телефону > Менеджер дозволів > Інформація про доступ до розташування.
%5$d. Якщо в Режимі визначення розташування ви вказали \"Використовувати тільки GPS\", переконайтеся, що ви використовуєте доступ до розташування у відкритому і вільному оточенні, де можна нормально отримати GPS сигнал.
%6$d. Якщо ви підключені до громадської точки доступу, спробуйте вимкнути WLAN і ввімкнути мобільні дані. Після цього знову спробуйте визначити розташування."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. Виберіть \"Використовувати GPS, WLAN і мобільні мережі для визначення розташування\" в Режимі визначення розташування для більш точного визначення розташування.
%2$d. Якщо ви використовуєте металевий чохол на пристрої, зніміть такий чохол або використовуйте неметалевий чохол і спробуйте знову.
%3$d. Переконайтеся, що програма, яка використовується, має доступ до дозволу Визначення розташування в меню Диспетчер телефону > Менеджер дозволів > Інформація про доступ до розташування.
%4$d. Навігація працює більш якісно в просторих, вільних місцях. Розмістіть телефон близько лобового скла вашого автомобіля, наприклад, на приладовій панелі або на інших вільних областях у вашому автомобілі."</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">Для використання портативної точки доступу потрібно вимкнути зберігач даних. Вимкнути?</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">Точка доступу WLAN дозволяє надавати доступ до своєї мережі іншим пристроям, але швидше розряджає акумулятор, а також збільшує витрати на мобільний Інтернет.</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">Точку дос. WLAN вимкнено</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">Точку дос. WLAN вимкнено</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">Коли ввімкнено WLAN, користування цією функцією неможливе. Спершу вимкніть WLAN.</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLAN увімкнено</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">Мобільна точка доступу та WLAN не можуть бути ввімкненими одночасно. Вимкнути WLAN?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">Зараз потрібно вимкнути функцію WLAN. Вона автоматично ввімкнеться знову, коли телефон підключиться до серверів AT&amp;T.</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">Коли вимкнено параметр Показувати назву мережі (SSID), ваш телефон не буде видимим для інших пристроїв і не відображатиметься в списку наявних мереж WLAN. Проте до нього можна підключитися з іншого пристрою, ввівши назву мережі вручну.</string>
    <string name="enable">Автоматичне підключення до мережі WLAN AT&amp;T увімкнено</string>
    <string name="disable">Автоматичне підключення до мережі WLAN AT&amp;T вимкнено</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">Щоб застосувати налаштування для автоматичного підключення, перезапустіть функцію WLAN.</string>
    <string name="wifi_network_detect_summary">Перевіряти доступність мережі Інтернет при підключенні до точки доступу WLAN</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">Функцію WLAN вимкнено адміністратором пристрою</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Щоб завершити налаштування, підключіть планшетний ПК до мережі WLAN. Коли налаштування буде завершено, ви зможете переключатися між мобільним Інтернетом і підключенням до мережі WLAN.</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Діапазон частот WLAN</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s керує пристроєм і не дозволяє змінювати або видаляти цю мережу WLAN. Щоб отримати детальнішу інформацію, зверніться до адміністратора.</string>
</resources>
