<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="connected_via_wfa">وائی-فائی معاون کے ذریعے مربوط</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN بند ہے۔</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN منقطع کر دیا گیا ہے۔</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">WLAN کا ایک بار۔</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">WLAN کے دو بار۔</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">WLAN کے تین بار۔</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">WLAN سگنل پورے ہیں۔</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">WLAN کی طویل لاگنگ فعال کریں</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">سیلولر ہینڈ اوور کے لیے جارحیت والا WLAN</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">ہمیشہ WLAN روم اسکین کی اجازت دیں</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">WLAN لاگنگ کی سطح کو بڑھائيں، WLAN پیکر میں فی SSID RSSI کو دکھائیں</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">فعال ہونے پر، WLAN سیلولر کو ڈیٹا کنیکشن فراہم کرنے میں زیادہ جارحانہ ہو جائے گا، اگر WLAN کا سگنل کمزور ہو</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">انٹرفیس پر ڈیٹا ٹریفک کی موجودگی کی مقدار کی بنیاد پر ہمیشہ WLAN روم اسکینز کی اجازت دیں/اجازت نہ دیں</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">موبائل ڈیٹا کو ہمیشہ فعال رکھیں، اس وقت بھی جب وائی-فائی فعال ہوتا ہے (تیز نیٹ ورک سوئچ کرنے کیلئے)</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">WLAN ترتیبات</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">WLAN منتخب کریں</string>
    <string name="wifi_starting">WLAN آن کر رہا ہے…</string>
    <string name="wifi_stopping">WLAN بند کررہا ہے…</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">خودکار استعمال وائی-فائی کو کھولتا ہے</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">نیٹ ورک کو اچھے انٹرنیٹ کنیکشن کے ساتھ کھولنے کے لیے وائی-فائی معاون کو خودکار طریقے سے مربوط ہونے دیں۔</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">مقام کی درستگی کو بہتر بنانے کے لیے، سسٹم ایپ اور سروسز ابھی بھی وائی-فائی نیٹ ورکس کو اسکین کرسکتی ہيں۔ آپ اسے ‎LINK_BEGIN‎اسکیننگ کی سیٹنگز‎LINK_END‎ میں تبدیل کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">سلیپ کے دوران WLAN آن رکھیں</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN نیٹ ورکس</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN ڈائریکٹ</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">دستیاب نیٹ ورک دیکھنے کے لۓ، WLAN چالو کریں۔</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">WLAN نیٹ ورکس تلاش کر رہا ہے…</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">اپنے راؤٹر پر WLAN کا محفوظ کردہ سیٹ اپ کا بٹن دبائیں۔ اس کا نام \"WPS\" ہو سکتا ہے یا اس علامت پر مشتمل ہو سکتا ہے:</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"مقام کی درستگی بہتر بنانے اور دیگر مقاصد کے لیے، %1$s نیٹ ورک اسکیننگ آن کرنا چاہتا ہے، یہاں تک کہ WLAN بند ہونے کی صورت میں بھی۔

تمام ایپس کے لیے جو اسکین کرنا چاہتی ہے اس کی اجازت دیں؟"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"تنبیہ: آپ پر کیریئر کی اضافی فیس پڑ سکتی ہے۔

فون سیٹ کے لیے اہم نیٹ ورک فعالیت کی ضرورت ہو سکتی ہے۔"</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">تنبیہ: فون یہ تصدیق کرنے سے قاصر ہے کہ آپ کا سافٹ ویئر تازہ ترین ہے۔</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">جدید WLAN سیٹنگز</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">WLAN کو ترتیب دیں</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">اس صارف کے لئے WLAN کی پیش قدم ترتیبات دستیاب نہیں ہیں</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN ڈائریکٹ</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">پورٹیبل WLAN ہاٹ سپاٹ</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">WLAN ہاٹ سپاٹ ترتیب دیں</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">%1$s %2$s پورٹیبل WLAN ہاٹ سپاٹ</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">وائی-فائی کال کی سیٹنگز</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">WLAN کالنگ کو فعال کریں</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">موبائل نیٹ ورک کے بجائے WLAN استعمال کریں</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">وائی-فائی کالنگ</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">وائی-فائی سے کال کرنے کا موڈ</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">"وائی-فائی کالنگ کے آن ہونے پر، آپ کی ترجیح کی بنیاد پر اور مضبوط سگنل کی طرف آپ کا فون کالوں کو وائی-فائی نیٹ ورک یا آپ کے کیریئر کے نیٹ ورک کے ذریعہ روٹ کرسکتا ہے۔  اس خصوصیت کو آن کرنے سے پہلے فیس اور دیگر تفصیلات کے لیے اپنے کیریئر کو چیک کریں۔"</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">WLAN MAC ایڈریس</string>
    <string name="reset_network_desc">"یہ سبھی نیٹ ورک سیٹنگز کو دوبارہ ترتیب دے گا، بشمول:

"<li>وائی-فائی</li>"
"<li>موبائل ڈیٹا</li>"
"<li>بلوٹوتھ</li></string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">وائی-فائی اسکیننگ</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">سسٹم ایپس اور سروسز کو کسی بھی وقت وائی-فائی نیٹ ورکس کا پتہ لگانے کی اجازت دے کر مقام کو بہتر بنائیں</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN چل رہی ہے</string>
    <string name="battery_desc_wifi">WLAN کے ذریعہ استعمال کی گئی بیٹری</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">جب آپ WLAN استعمال نہ کر رہے ہوں یا جب دستیاب نہ ہو تو اسے بند کر دیں</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">ایپ ڈیٹا، WLAN کے پاس ورڈ، اور دیگر ترتیبات کو Google سرور پر بیک اپ کریں</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">اپنے WLAN پاس ورڈ، بک مارکس اور دیگر ترتیبات اور ایپ ڈیٹا کے بیک اپ کا عمل روکیں نیز Google سرور پر موجود تمام نقول مٹا دیں؟</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">آلہ کے ڈیٹا (جیسے وائی-فائی پاس ورڈز اور کال کی سرگزشت) اور ایپ ڈیٹا (جیسے سیٹنگز اور ایپس کے ذریعے اسٹور کردہ فائلیں) کا بیک اپ لینا بند کریں اور Google ڈرائیو پر موجود سبھی کاپیاں مٹائیں؟</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"ڈیوائس کے ڈیٹا (جیسے وائی-فائی پاس ورڈ اور کال کی ہسٹری) اور ایپ ڈیٹا (جیسے ایپس کے ذریعہ محفوظ کردہ سیٹنگز اور فائلیں) کو خودکار طور پر بیک اپ کریں۔

جب آپ خودکار بیک اپ کو آن کریں کرتے ہیں، تو ڈیوائس اور ایپ ڈیٹا دور سے وقفے وقفے سے محفوظ کرتا ہے۔ ایپ ڈیٹا کوئی بھی ڈیٹا ہوسکتکا جسے ایپ نے محفوظ کیا ہو (ڈیولپر کی سیٹنگز کی بنیاد پر)، جس میں ممکنہ حساس ڈیٹا شامل ہے جیسے کہ رابطے، پیغامات، اور تصاویر۔"</string>
    <string name="wifi_setup_title">WLAN سیٹ اپ</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">WLAN نیٹ ورک %s سے مربوط ہوں</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">WLAN نیٹ ورک %s سے مربوط ہو رہا ہے…</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">آپ سیٹ اپ کے دوران ایک EAP WLAN کنکشن ترتیب دے سکتے ہیں۔ سیٹ اپ کے بعد، آپ ترتیبات > وائرلیس اینڈ نیٹ ورکس میں یہ کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">سیٹ اپ جاری رکھنے کے لیے <b>اگلا</b>" کو چھوئیں۔

ایک مختلف WLAN نیٹ ورک سے مربوط ہونے کے لیے "<b>پیچھے</b> کو چھوئیں</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">WLAN کا استعمال دکھائیں</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">WLAN پوشیدہ کریں</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_background_summary">صرف موبائل ڈیٹا نیٹ ورک پر بیک گراؤنڈ ڈیٹا کو غیر فعال کریں۔ WLAN استعمال کیا جائے گا اگر دستیاب ہو۔</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_dialog">"WLAN کی عدم دستیابی کی صورت میں یہ فیچر اس ایپ کو کام سے روکنے کا سبب بن سکتا ہے جس کا انحصار بیک گراؤنڈ ڈیٹا پر ہو۔

ایپ کے اندر کی ترتیبات چیک کریں یہ دیکھنے کے لیے کہ کیا ڈیٹا استعمال کے مزید مناسب کنٹرول دستیاب ہیں۔"</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">اگر آپ پس منظر موبائل ڈیٹا کو محدود کرتے ہیں، کچھ ایپس اور خدمات کام نہیں کریں گی جب تک آپ WLAN نیٹ ورک کے ساتھ مربوط نہ ہوں۔</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"اگر آپ پس منظر موبائل ڈیٹا کو محدود کرتے ہیں، کچھ ایپس اور خدمات کام نہیں کریں گی جب تک آپ WLAN نیٹ ورک کے ساتھ مربوط نہ ہوں۔

یہ سیٹنگ اس فون پر موجود سبھی صارفین کو متاثر کرتی ہے۔"</string>
    <string name="data_usage_metered_body">‏WLAN کے وہ نیٹ ورک منتخب کریں جو موبائل ہاٹ سپاٹ ہیں۔ ایپس کو بیک گراؤنڈ میں چلنے کے دوران ان نیٹ ورکس کے استعمال سے روکا جا سکتا ہے۔ ایپس ان نیٹ ورکس کو استعمال کرتے ہوئے بڑے ڈاؤن لوڈز کے حوالہ سے انتباہ بھی جاری کر سکتی ہیں۔</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">WLAN نیٹ ورکس</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"آپ اضافی یوزرس تشکیل دیکر اس ڈیوائس کو دیگر لوگوں کے ساتھ شیئر کر سکتے ہیں۔ ہر یوزر کے پاس ان کی اپنی جگہ ہے جن کو وہ اپنے ایپلیکیشنز، وال پیپرس وغیرہ کے ساتھ من پسند بنا سکتے ہیں۔ یوزرس ٹیبلیٹ کی ترتیبات کو بھی ایڈجسٹ کر سکتے ہیں جیسے WLAN جو ہر کسی کو متاثر کرتا ہے۔ 

ایک نیا یوزر تخلیق کرنے کے بعد، اس فرد کو ایک سیٹ اپ عمل سے گزرنا ہوگا۔ 

دیگر سبھی یوزرس کی طرف سے ایڈیٹ شدہ ایپلیکیشن کی اجازت کوئی بھی یوزر قبول کر سکتا ہے۔"</string>
    <string name="keywords_wifi">WLAN نیٹ ورک کنکشن</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN WLAN کال کالنگ</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">WLAN NFC ٹیگ سیٹ کریں</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">پورٹیبل Wi‑Fi ہاٹ اسپاٹ %1$s فعال ہے۔ اس ڈیوائس کے لیے Wi‑Fi آف ہوگیا۔</string>
    <string name="condition_airplane_summary">Wi‑Fi، بلوٹوتھ، اور موبائل ڈیٹا نیٹ ورک آف ہے۔ آپ فون کالز نہیں کر سکتے یا انٹرنیٹ سے مربوط نہیں ہو سکتے۔</string>
    <string name="condition_cellular_summary">انٹرنیٹ صرف WLAN کے ذریعے دستیاب ہے</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">پس منظر ڈیٹا صرف WLAN کے ذریعے دستیاب ہے۔ WLAN دستیاب نہ ہو تو اس سے کچھ ایپس یا سروسز متاثر ہو سکتی ہیں۔</string>
    <string name="wifi">وائی-فائی</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_checkbox_text">وائی-فائی بریج</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_tittle_text">وائی-فائی بریج سیٹنگز</string>
    <string name="wifi_tether_configure_bridge_text">وائی-فائی بریج ترتیب دیں</string>
    <string name="wifi_bridge_settings_summary">بریج کا نام، پاس ورڈ، اور مزید سیٹ کریں</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_title">مدد</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_details">"1۔ وائی-فائی بریج وائی سگنلز کی ٹرانمیشن رینج اور شدت کو نمایاں طور پر بہتر بنا سکتا ہے۔ آپ کے آلہ کے ذریعے آپ کے موجودہ وائی-فائی نیٹ ورک سے دیگر آلات مربوط کیے جاسکتے ہیں۔
2۔ وائی-فائی بریج 4 آلات تک کی رسائی کی تائید کرتا ہے۔
3۔ وائی-فائی بریج وائی-فائی ہاٹ اسپاٹ اور وائی-فائی ڈائریکٹ کی خصوصیات کے ساتھ کام نہیں کرتا۔ اگر وائی-فائی بریج اہل شدہ ہو، کچھ اپلیکیشن جو P2P کا استعمال کرتے ہیں ٹھیک سے کام نہیں کریں گے۔
4۔ وائی-فائی بریج کے استعمال سے بیٹری پاور تیزی سے ختم ہوتا ہے۔"</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_nowifi_summary">وائی-فائی کنیکشن درکار ہے</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_wifi_summary">مربوط وائی-فائی نیٹ ورک شیئر کریں</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Huawei Beam آپ کی ڈیوائس اور دیگر NFC کی اہل ڈیوائس کے درمیان آپ کی فائلیں منتقل کرنے دیتا ہے، جیسے کہ تصاویر، ویڈیوز، روابط اور URLs۔ دو ڈیوائس کو ساتھ میں رکھ کر (عام طور پر ایک دوسرے کے پیچھے) اور آپ کے اسکرین پر ٹھوک مار کر Huawei Beam کو فعال کیا جاتا ہے۔ برائے مہربانی نوٹ کریں کہ آپ کا بلوٹوتھ یا WLAN فائل کی منتقلی سے پہلے خود بخود چالو ہو سکتا ہے۔</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">کسی WLAN کنکشن پر کسی ڈسپلے کے اوپر اپنے فون کے اسکرین کو دکھائيں</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">ایڈوانسڈ ترتیبات</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Huawei Beam ڈیوائسز کو قریب رکھ کر آپ کو دیگر NFC ڈیوائسز میں فائلیں منتقل کرنے دیتا ہے۔ مثلا، آپ بغیر تار کے تصاویر، ویڈیوز، روابط، URLs اور مزید چیزیں دو NFC والے ڈیوائس کے درمیان منتقل کر سکتے ہیں۔ محض:
1. اپنے ڈیوائس کے فونٹ پینل کو دیگر NFC ڈیوائس کے سامنے رکھیں اور جب آپ کوئی ٹون سنیں تو اپنے ڈیوائس کو اٹھائيں۔ 
2. ٹون کو سننے کے بعد تین سیکنڈ کے اندر اپنی اسکرین کو چھوئيں۔
3. منتقلی مکمل کرنے کے لۓ اپنے ڈیوائس کے فونٹ پینل کو دیگر NFC ڈیوائس کے سامنے دوبارہ رکھیں۔ برائے مہربانی نوٹ کریں کہ آپ کا بلوٹوتھ یا WLAN فائل کی منتقلی سے پہلے خود بخود چالو ہو سکتا ہے۔"</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. آپ ایک پورٹیبل WLAN ہاٹ سپاٹ کو اپنے انٹرنیٹ ایکسیس پوائنٹ کے طور پر استعمال کر سکتے ہیں۔ پیریفرلس آپ کی ڈیوائس کے ساتھ WLAN کے ذریعہ مربوط ہو سکتے ہیں، اور مربوط ڈیوائسز انٹرنیٹ تک موبائل نیٹ ورک کے ذریعہ رسائی حاصل کریں گی۔
2. پورٹیبل WLAN ہاٹ سپاٹ استعمال کرنے کے لیے آپ کے موبائل ڈیٹا کنکشن کے آن ہونے کی ضرورت ہو گی، اور کچھ ڈیٹا ٹریفک استعمال کرے گا۔
3. ایک پورٹیبل WLAN ہاٹ سپاٹ آپ کی بیٹری کی زندگی تیزی سے ختم کر سکتا ہے۔"</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open">"دستی کنکشن:
1. ہدف ڈیوائسز پر WLAN آن کریں، اور %1$s ہاٹ سپاٹ تلاش کریں۔
2. ہاٹ سپاٹ سے مربوط ہوں۔"</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">چائنا موبائل وائی فائی</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">آپ چائنا موبائل وائی فائی نیٹ ورک سے مربوط ہیں یہ نیٹ ورک استعمال کرنے پر قابل اطلاق وائی فائی استعمال کی فیس لگ سکتی ہے۔</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">چائنا موبائل وائی فائی یاد دہانی کرانے والا</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">چائنا موبائل وائی فائی نیٹ ورک سے مربوط ہونے پر مجھے یاد دلائیں</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">نیٹ ورک سوئچ ہونے کے دوران اطلاعات کو ڈسپلے نہ کریں ( موبائل ڈیٹا سے وائی - فائی اور یا اس کے برعکس، یا وائی-فائی نیٹ ورک کے درمیان)</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description_wifionly">مقام کا اندازہ کرنے کے لیے جی پی ایس اور وائی فائی کا استعمال کریں</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description_wifionly">مقام کا اندازہ کرنے کے لیے وائی فائی کا استعمال کریں</string>
    <string name="wifi_plus_title">WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_summary">WLAN یا موبائل ڈیٹا کو دانشمندی سے منتخب کریں</string>
    <string name="wifi_plus_description">"WLAN+ جب فعال ہوتا ہے تو سمارٹ نیٹ ورک سوئچنگ فراہم کرنے کے لئے آپ کے WLAN کنیکٹوٹی کی تشخیص کی جاۓ گی (WLAN ڈیٹا کے استعمال میں اضافہ ہو سکتا ہے). WLAN+ خودکار طریقے سے:
1. ہموار انٹرنیٹ تجربہ فراہم کرنے کے لئے WLAN اور موبائل ڈیٹا (اطلاعات کے ساتھ) کے درمیان تبدیلیاں.
2.  کسی معلوم WLAN نیٹ ورک کے رینج میں آنے پر WLAN چالو ہو جاتا ہے اور اس سے مربوط ہوتا ہے."</string>
    <string name="wifi_plus_settings_title">وائی-فائی+ سیٹنگز</string>
    <string name="wifi_plus_intelligent_switch_description">ایک بہتر انٹرنیٹ تجربہ کے لیے وائی-فائی اور موبائل ڈیٹا نیٹ ورک کے مابین کارآمد طور پر سوئچ کریں۔</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_on_description">آپ کے معلوم مقام پر پہنچنے پر خودکار طور پر وائی-فائی آن ہوجائے۔</string>
    <string name="wifi_plus_global_description">"جب وائی-فائی+ فعال ہوتا ہے، تو اسمارٹ نیٹ ورک سوئچنگ (وائی-فائی ڈیٹا کا استعمال بڑھ سکتا ہے) فراہم کرنے کے لیے آپ کے وائی-فائی ربط کی تشخیص کی جائے گی۔ وائی-فائی+ خودکار طریقے سے:
1۔ ایک ہموار انٹرنیٹ تجربہ فراہم کرنےکے لیے وائی-فائی اور موبائل ڈیٹا کے مابین سوئچ کریں۔
2. معلوم وائی-فائی نیٹ ورک کی حد میں آنے پر وائی-فائی کو آن کریں اور اس سے مربوط کریں۔"</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui">جی پی ایس، وائی-فائی اور موبائل نیٹ ورکس کا استعمال کریں</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui">وائی-فائی اور موبائل نیٹ ورکس کا استعمال کریں</string>
    <string name="pgps_switch_summary">جی پی ایس کو نزدیکی سیلولر بیس اسٹیشن اور وائی فائی ڈیٹا اکٹھا کرنے کی اجازت دیں تاکہ مقام کی سروسز مزید درست اور جلدی فراہم کی جائیں</string>
    <string name="find_no_wlan_ap">وائی-فائی ہاٹ اسپاٹ تلاش کرنے سے قاصر</string>
    <string name="cannot_connect_wlan">وائی-فائی سے جڑنے سے قاصر</string>
    <string name="cannot_login_internet_with_wlan">وائی-فائی پر انٹرنیٹ تک رسائی سے قاصر</string>
    <string name="wfd_connect_fail">وائی-فائی ڈائریکٹ کنیکشن ناکام</string>
    <string name="find_no_wfd_device">وائی-فائی ڈائریکٹ ڈیوائس کو تلاش کرنے سے قاصر</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"کوئی دستیاب ڈیوائسز نہیں ملے، ممکن ہےکہ:
1. مربوط ڈیوائس قابل دریافت نہ ہو۔
2. مربوط ڈیوائس کو تکنیکی مسائل کا سامنا ہو۔ وائی-فائی کو ری اسٹارٹ کرنے کی کوشش کریں اور وائی - فائی ڈائریکٹ کو دوبارہ کھولیں۔
3. آپ کے اپنے ڈیوائس کو تکنیکی مسائل کا سامنا ہو۔ وائی-فائی کو ری اسٹارٹ کرنے کی کوشش کریں اور وائی-فائی ڈائریکٹ کو دوبارہ کھولیں۔"</string>
    <string name="wfd_connected_failed_causes">"کنیکشن قائم نہیں کیا جاسکتا۔ ممکنہ وجوہات:
1. مربوط ڈیوائس کنیکشن کی درخواست کو قبول نہیں کرتا۔
2. دیگر ڈیوائس نے پہلے ہی دیگر وائی-فائی ڈائریکٹ کنیکشن قائم کرلیا ہے۔ 
3. مربوط ڈیوائس کو تکنیکی مسائل کا سامنا ہو۔ اسے ری اسٹارٹ کرنے کی کوشش کریں۔"</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">اس وائی-فائی نیٹ ورک سے مربوط ہونے کے لئے QR کوڈ کو اسکین کریں</string>
    <string name="devices_not_found_solution_title">اگر آلہ کو تلاش نہیں کیا جا سکتا ہے تو مندرجہ ذیل کو آزمائیں:</string>
    <string name="devices_not_found_solution_message">"1۔ اس بات کو یقینی بنائیں کہ آلہ دوسرے آلات کیلئے اسکین کر رہا ہے۔
2۔ اگر جوڑا آلہ کو مسائل کا سامنا ہے تو وائی-فائی کو ری اسٹارٹ کریں اور وائی-فائی ڈائریکٹ تک دوبارہ رسائی حاصل کریں۔
3۔ اگر آپ کے آلہ کو مسائل کا سامنا ہے تو وائی-فائی کو ری اسٹارٹ کریں اور وائی-فائی ڈائریکٹ تک دوبارہ رسائی حاصل کریں۔"</string>
    <string name="devices_not_connected_solution_message">"1۔ اس بات کو یقینی بنائیں کہ جوڑا آلہ نے کنیکشن کی درخواست کو قبول کر لیا ہے۔
2۔ اس بات کو یقینی بنائیں کہ دونوں آلات دیگر آلات سے مربوط نہیں ہوں۔
3۔ اگر جوڑا آلہ کو مسائل کا سامنا ہے تو دوبارہ مربوط کرنے کی کوشش کریں۔"</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui">"وائی-فائی+ فعال ہونے پر، اسمارٹ نیٹ ورک سوئچنگ فراہم کرنے کیلئے آپ کے وائی-فائی ربط کا جائزہ لیا جائے گا (وائی-فائی ڈیٹا کا استعمال بڑھ سکتا ہے)۔ وائی-فائی+ خودکار طریقے سے:
1۔ ایک ہموار انٹرنیٹ تجربہ فراہم کرنے کیلئے وائی-فائی اور موبائل ڈیٹا (آپ موبائل نیٹ ورک سیٹنگز میں ڈیفالٹ سوئچنگ موڈ کو منتخب کر سکتے ہیں) کے درمیان سوئچ کرتا ہے۔
2۔ معلوم وائی-فائی نیٹ ورک کی رینج میں ہونے پر وائی-فائی کو آن کرتا ہے اور اس سے مربوط ہو جاتا ہے۔"</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">لنک+ لائیو اپ ڈیٹ کے اہل ہونے پر، آپ کا فون کمیونیکیشن پیرامیٹرز کے ڈیٹا کو آپ کے وائرلیس نیٹ ورک (وائی-فائی بذریعہ ڈیفالٹ) کے ذریعے متعلقہ لنک+ کی خصوصیات کو بہتر بنانے کے لیے خودکار طور پر اپ ڈیٹ کرتا ہے۔</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui2">"WLAN+ کے اہل ہونے پر، اسمارٹ نیٹ ورک سوئچنگ فراہم کرنے کے لیے آپ کے وائی فائی ربط کا اندازہ لگایا جائے گا (وائی فائی ڈیٹا کا استعمال بڑھ سکتا ہے)۔ WLAN+ خودکار طور پر:
1۔ ایک آسان انٹرنیٹ کا تجربہ فراہم کرنے کے لیے وائی-فائی اور موبائل ڈیٹا (آپ موبائل نیٹ ورک سیٹنگز میں ڈیفالٹ سوئچنگ موڈ منتخب کرسکتے ہیں) کے درمیان سوئچ کرتا ہے۔
2۔ کسی معلوم وائی-فائی نیٹ ورک کی حد میں آنے پر وائی فائی آن کرتا ہے اور اس سے جوڑتا ہے۔
3۔ دستیاب وائی-فائی نیٹ ورکس کا اندازہ لگاتا ہے۔ آلہ بغیر کسی انٹرنیٹ کنیکشن کے محفوظ شدہ نیٹ ورکس سے خود کار طور پر نہیں جڑے گا۔
4۔ کچھ مفت وائی-فائی ہاٹ اسپاٹ کے لیے، آنے والے ایس ایم ایس پیغام سے تصدیقی کوڈ حاصل کرتا ہے اور براؤزر کے ذریعے نیٹ ورک میں لاگ ان کرتا ہے (فی الحال صرف چائنہ میں تعاون یافتہ)۔"</string>
    <string name="wifi_plus_global_description2">"WLAN+ کے اہل ہونے پر، اسمارٹ نیٹ ورک سوئچنگ فراہم کرنے کے لیے آپ کے وائی فائی ربط کا اندازہ لگایا جائے گا (وائی فائی ڈیٹا کا استعمال بڑھ سکتا ہے)۔ WLAN+ خودکار طور پر:
1۔ ایک آسان انٹرنیٹ کا تجربہ فراہم کرنے کے لیے وائی-فائی اور موبائل ڈیٹا کے درمیان سوئچ کرتا ہے۔
2۔ کسی معلوم وائی-فائی نیٹ ورک کی حد میں آنے پر وائی فائی آن کرتا ہے اور اس سے جوڑتا ہے۔
3۔ دستیاب وائی-فائی نیٹ ورکس کا اندازہ لگاتا ہے۔ آلہ بغیر کسی انٹرنیٹ کنیکشن کے محفوظ شدہ نیٹ ورکس سے خود کار طور پر نہیں جڑے گا۔"</string>
    <string name="help_message">"1۔ آپ کا پرنٹر اور فون ایک ہی وائی-فائی سے نہیں جڑے ہیں۔
2۔ آپ کا پرنٹر اس مخصوص پرنٹنگ سروس کا تعاون نہیں کرتا (صنعت کار سے تصدیق کریں)۔
3۔ تلاش کرنے کی وقت ختم ہوگیا۔ اگر یہ مسئلہ ہوتو دوبارہ کوشش کریں۔
4۔ آپ کا پرنٹر کریش ہوگیا۔ اپنے پرنٹر کو ری اسٹارٹ کریں اور دوبارہ کوشش کریں۔"</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">وائی-فائی سیکورٹی چیک</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">فون مینیجر کے ذریعے مربوط وائی-فائی نیٹ ورک کی سطح چیک کریں، اور محفوظ شدہ نیٹ ورک جن سے سیکورٹی کے خطرے ہو سکتے ہیں سے آٹو-کنیکٹ کریں کو کچھ دیر کے لئے روکیں</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"وائی-فائی+ فعال ہونے پر، اسمارٹ نیٹ ورک سوئچنگ فراہم کرنے کیلئے آپ کے وائی-فائی ربط کا جائزہ لیا جائے گا اور یہ بہتری کے پیرامیٹرز کو خودکار طریقے سے اپ ڈیٹ کرے گا (وائی-فائی ڈیٹا کا استعمال بڑھ سکتا ہے)۔ وائی-فائی+ خودکار طریقے سے:
1۔ ہموار انٹرنیٹ تجربہ فراہم کرنے کیلئے وائی-فائی اور موبائل ڈیٹا (آپ موبائل نیٹ ورک سیٹنگز میں ڈیفالٹ سوئچنگ موڈ کو منتخب کر سکتے ہیں) کے درمیان سوئچ کرتا ہے۔
2۔ معلوم وائی-فائی نیٹ ورک کی حد میں آنے پر وائی-فائی کو آن کرتا ہے اور اس سے مربوط کرتا ہے۔
3۔ دستیاب وائی-فائی نیٹ ورک کا جائزہ لیتا ہے۔ ان محفوظ نیٹ ورک کے لئے جن کے پاس کوئی انٹرنیٹ رسائی نہیں ہے، آٹو-کنیکٹ کو کچھ دیر کے لئے روک دیا جاتا ہے۔
4۔ مخصوص مفت وائی-فائی ہاٹ سپاٹ کے لئے، موصول ہونے والے ایس ایم ایس پیغام سے تصدیقی کوڈ کی شناخت اور رسائی کرتا ہے اور خودکار طریقے سے براؤزر کے ذریعے نیٹ ورک میں لاگ کرتا ہے (اس وقت صرف چین میں سپورٹ شدہ)۔"</string>
    <string name="user_add_user_message">"آپ اضافی یوزرز تخلیق کر کے اس ڈیوائس کو دوسرے افراد کے ساتھ شیئر کر سکتے ہیں۔ ہر ایک یوزر کی اپنی جگہ ہوتی ہے جو وہ ایپس، وال پیپر وغیرہ کے ساتھ کسٹمائز کر سکتے ہیں۔ یوزرز ڈیوائس سیٹنگز مثلا وائی‑فائی جو ہر کسی کو متاثر کرتا ہے کو ترتیب دے سکتے ہیں۔

جب آپ کوئی نیا یوزر شامل کرتے ہیں تو اس شخص کو اپنا جگہ سیٹ اپ کرنی ہوگی۔ 

کوئی بھی یوزر سبھی دیگر یوزرز کے لئے ایپس اپ ڈیٹ کر سکتا ہے۔"</string>
    <string name="print_user_warning">جب آپ پرنٹنگ سروس کو فعال کرتے ہیں، تو آپ کی ڈیوائس WLANکنیکشن پر نزدیکی پرنٹرز کو تلاش کرے گی، جس کی وجہ سے WLANٹریفک پیدا ہوگی۔</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">WLAN کالنگ</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">WLAN کالنگ کو فعال کریں</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">فعال کرنے پر، آپ WLAN کے ذریعہ ایمرجنسی کال کرنے کے اہل نہیں ہوں گے۔ فعال کریں؟</string>
    <string name="device_name_settings_summary">جب آپ بلوٹوتھ استعمال کرتے ہیں تو وائی-فائی ڈائریکٹ اور ٹیدرنگ اور پورٹیبل ہاٹ اسپاٹ، دیگر آلات اس نام کو دیکھیں گے۔</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">آلہ کے نام میں ترمیم کرنے سے موجودہ وائی-فائی ہاٹ اسپاٹ کنکشن منقطع ہو جائے گا۔ اس میں ترمیم کریں؟</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">WLAN NFC ٹیگ پر لکھیں</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">WLAN اور موبائل ڈیٹا کے درمیان سمارٹ سوئچنگ</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">WLAN ربط سازی جانچیں اور WLAN (جس سے ٹریفک بڑھ سکتی ہے) اور موبائل نیٹ ورک کے درمیان بہترین نیٹ ورک کنیکشن کیلئے بدلیں۔ ڈیفالٹ سوئچ موڈ موبائل نیٹ ورک ترتیبات میں سیٹ کیا گیا ہے</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">WLAN ربط سازی جانچیں اور WLAN (جس سے ٹریفک بڑھ سکتی ہے) اور موبائل نیٹ ورک کے درمیان بہترین نیٹ ورک کنیکشن کیلئے بدلیں</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">WLAN کو خودکار طور پر آن/آف کریں</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">جب کسی جانے پہچانے WLAN نیٹ ورک کی حدود میں ہوں تو WLAN آن کریں اور اس سے مربوط ہوں</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">دستیاب WLAN نیٹ ورکس کو جانچیں</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">دستیاب WLAN نیٹ ورکس کی قدر نکالیں۔ محفوظ شدہ نیٹ ورکس کیلئے خود کار رابطہ روکا گیا ہے</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">مفت WLAN ہاٹ سپاٹس کیلئے لاگ ان کے تجربے کو بہتر بنائیں</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">مخصوص مفت WLAN ہاٹ سپاٹس کیلئے، توثیقی کوڈ کی نشاندہی اور رسائی آنے والے SMS توثیقی پیغام سے کریں اور براؤزر کے ذریعے نیٹ ورک میں خود کار طور پر لاگ ان کریں (فی الحال صرف مرکزی چین میں معاونت یافتہ ہے)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">جب Link+ لائیو اپ ڈیٹ فعال کی جاتی ہے، تو آپ کا فون خود کار طور پر مواصلاتی پیرامیٹرز کا ڈیٹا آپ کے وائرلیس نیٹ ورک کے ذریعے اپ ڈیٹ کر دیتا ہے (ڈیفالٹ طور پر WLAN) تاکہ متعلقہ مواصلاتی فیچرز کو بہتر بنا سکے۔</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>موبائل ڈیٹا</li>"
"<li>بلوٹوتھ</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only">‎<li>WLAN</li>"
"<li>‎بلوٹوتھ‎</li>‎</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">GPS اور WLAN استعمال کریں</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">WLAN استعمال کریں</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. WLAN برج معنی خیز انداز سے ٹرانسمیشن کی رینج اور WLAN سگنلز کی شدت کو بہتر کرتا ہے۔ دیگر ڈیوائسز آپ کی ڈیوائس کے ذریعے آپ کے موجودہ WLAN نیٹ ورک سے مربوط ہو سکتی ہیں۔
2. WLAN برج 4 تک ڈیوائسز سے رسائی کی معاونت کرتا ہے۔
3. WLAN برج WLAN ہاٹ اسپاٹ اور WLAN ڈرائیکٹ فیچرز کے ساتھ کام نہیں کرتا۔ اگر WLAN برج فعال ہے، تو کچھ ایپس جو P2P خدمات استعمال کرتی ہیں وہ شاید صحیح طرح کام نا کریں۔ 
4. WLAN برج استعمال کرنا زیادہ تیزی سے بیٹری کی پاور صرف کرتا ہے۔
5. اگر آپ پیغام موصول کرتے ہیں جو آپ کو آگاہ کرے کہ WLAN ذرائع کسی اور خدمت کی جانب سے بھی استعمال کیے جا رہے ہیں، تو جائیں بطرف ترتیبات > WLAN &lt; WLAN ڈرائیکٹ اور کوئی بھی مربوط کردہ ڈیوائسز کو غیر مربوط کریں۔ یا خود کار طور پر تمام ڈیوائسز کو غیر مربوط کرنے کے لیے آپ WLAN بند کر کے اور پھر چلا سکتے ہیں۔"</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">اس WLAN نیٹ ورک سے مربوط ہونے کے لیے سکین کریں</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1۔ یقینی بنائیں کہ میرے مقام تک رسائی کریں فعال ہے۔
2۔ مقام کے موڈ میں GPS ،WLAN اور موبائل نیٹ ورکس استعمال کرنا منتخب کریں۔
3۔ موبائل ڈیٹا فعال کریں یا WLAN ہاٹ اسپاٹ سے مربوط ہوں۔ 
4۔ فون کے تنظیم کار > اجازت کے تنظیم کار > مقام کی معلومات تک رسائی کریں میں جا کر پڑتال کریں آیا جو ایپ آپ استعمال کر رہے ہیں اسے مقام کی اجازت تک رسائی حاصل ہے۔ 
5۔ اگر آپ نے مقام کے موڈ کو صرف GPS استعمال کریں پر سیٹ کیا ہے، تو براہِ کرم یقینی بنائیں کہ آپ مقام کی رسائی کو کھولے اور عدم مزاحمتی ماحول میں استعمال کر رہے ہیں جہاں GPS سگنلز عمومی طور پر موصول کیے جا سکتے ہیں۔ 
6۔ اگر آپ عوامی ہاٹ اسپاٹ سے مربوط ہیں، تو WLAN بند کرنے اور موبائل ڈیٹا کو فعال کرنے کی کوشش کریں۔ پھر مقام تک رسائی کو دوبارہ آزمائیں۔"</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1۔ مقام کی مزید بہتر رسائی کے لیے مقام کے موڈ میں GPS ،WLAN اور موبائل نیٹ ورکس استعمال کرنا منتخب کریں۔
2۔ اگر آپ اپنی ڈیوائس پر دھاتی کیس استعمال کر رہے ہیں، تو وہ کیس ہٹائیں یا غیر دھاتی کیس استعمال کریں اور دوبارہ کوشش کریں۔
3۔ فون کے تنظیم کار > اجازت کے تنظیم کار > مقام کی معلومات تک رسائی کریں میں جا کر پڑتال کریں آیا جو ایپ آپ استعمال کر رہے ہیں اسے مقام کی اجازت تک رسائی حاصل ہے۔ 
4۔ نیویگیشن کھلے، عدم مداخلتی علاقوں میں بہتر کام کرتی ہے۔ گاڑی میں اپنے فون کو گاڑی کی وینڈ شیلڈ کے قریب، جیسا کہ ڈیش بورڈ یا دیگر عدم مداخلتی جہگوں پر رکھیں۔"</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. WLAN برج معنی خیز انداز سے ٹرانسمیشن کی رینج اور WLAN سگنلز کی شدت کو بہتر کرتا ہے۔ دیگر ڈیوائسز آپ کی ڈیوائس کے ذریعے آپ کے موجودہ WLAN نیٹ ورک سے مربوط ہو سکتی ہیں۔
%2$d. WLAN برج %6$d تک ڈیوائسز سے رسائی کی معاونت کرتا ہے۔
%3$d. WLAN برج WLAN ہاٹ اسپاٹ اور WLAN ڈرائیکٹ فیچرز کے ساتھ کام نہیں کرتا۔ اگر WLAN برج فعال ہے، تو کچھ ایپس جو P2P خدمات استعمال کرتی ہیں وہ شاید صحیح طرح کام نا کریں۔ 
%4$d. WLAN برج استعمال کرنا زیادہ تیزی سے بیٹری کی پاور صرف کرتا ہے۔
%5$d. اگر آپ پیغام موصول کرتے ہیں جو آپ کو آگاہ کرے کہ WLAN ذرائع کسی اور خدمت کی جانب سے بھی استعمال کیے جا رہے ہیں، تو جائیں بطرف ترتیبات > WLAN &lt; WLAN ڈرائیکٹ اور کوئی بھی مربوط کردہ ڈیوائسز کو غیر مربوط کریں۔ یا خود کار طور پر تمام ڈیوائسز کو غیر مربوط کرنے کے لیے آپ WLAN بند کر کے اور پھر چلا سکتے ہیں۔"</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"‎%1$d. آپ ایک پورٹیبل WLAN ہاٹ اسپاٹ کو اپنے انٹرنیٹ کے نقطہ رسائی کے بطور استعمال کر سکتے ہیں۔ پیریفیرلز کو WLAN کے ذریعے آپ کے آلے سے منسلک کیا جا سکتا ہے اور منسلک آلات موبائل نیٹ ورک کے ذریعے انٹرنیٹ تک رسائی حاصل کریں گے۔ ‎
%2$d. پورٹیبل WLAN ہاٹ اسپاٹ استعمال کرنے پر آپ کا موبائل ڈیٹا کنکشن فعال ہونا ضروری ہوگا اور اس میں کچھ ڈیٹا خرچ ہوگا۔ ‎
%3$d. پورٹیبل WLAN ہاٹ اسپاٹ استعمال کرنے سے آپ کی بیٹری تیزی سے ختم ہو سکتی ہے۔"</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"دستی کنکشن: ‎
%2$d. اہدافی آلے پر WLAN آن کریں اور ہاٹ اسپاٹ ‎%1$s‎ تلاش کریں۔ ‎
%3$d. ہاٹ اسپاٹ سے منسلک کریں۔"</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d۔ یقینی بنائیں کہ میرے مقام تک رسائی کریں فعال ہے۔
%2$d۔ مقام کے موڈ میں GPS ،WLAN اور موبائل نیٹ ورکس استعمال کرنا منتخب کریں۔
%3$d۔ موبائل ڈیٹا فعال کریں یا WLAN ہاٹ اسپاٹ سے مربوط ہوں۔ 
%4$d۔ فون کے تنظیم کار > اجازت کے تنظیم کار > مقام کی معلومات تک رسائی کریں میں جا کر پڑتال کریں آیا جو ایپ آپ استعمال کر رہے ہیں اسے مقام کی اجازت تک رسائی حاصل ہے۔ 
%5$d۔ اگر آپ نے مقام کے موڈ کو صرف GPS استعمال کریں پر سیٹ کیا ہے، تو براہِ کرم یقینی بنائیں کہ آپ مقام کی رسائی کو کھولے اور عدم مزاحمتی ماحول میں استعمال کر رہے ہیں جہاں GPS سگنلز عمومی طور پر موصول کیے جا سکتے ہیں۔ 
%6$d۔ اگر آپ عوامی ہاٹ اسپاٹ سے مربوط ہیں، تو WLAN بند کرنے اور موبائل ڈیٹا کو فعال کرنے کی کوشش کریں۔ پھر مقام تک رسائی کو دوبارہ آزمائیں۔"</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d۔ مقام کی مزید بہتر رسائی کے لیے مقام کے موڈ میں GPS ،WLAN اور موبائل نیٹ ورکس استعمال کرنا منتخب کریں۔
%2$d۔ اگر آپ اپنی ڈیوائس پر دھاتی کیس استعمال کر رہے ہیں، تو وہ کیس ہٹائیں یا غیر دھاتی کیس استعمال کریں اور دوبارہ کوشش کریں۔
%3$d۔ فون کے تنظیم کار > اجازت کے تنظیم کار > مقام کی معلومات تک رسائی کریں میں جا کر پڑتال کریں آیا جو ایپ آپ استعمال کر رہے ہیں اسے مقام کی اجازت تک رسائی حاصل ہے۔ 
%4$d۔ نیویگیشن کھلے، عدم مداخلتی علاقوں میں بہتر کام کرتی ہے۔ گاڑی میں اپنے فون کو گاڑی کی وینڈ شیلڈ کے قریب، جیسا کہ ڈیش بورڈ یا دیگر عدم مداخلتی جہگوں پر رکھیں۔"</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">پورٹ ایبل ہاٹ اسپاٹ استعمال کرنے کیلئے ڈیٹا سیور غیر فعال کرنے کی ضرورت ہوتی ہے۔ غیر فعال کریں؟</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">WLAN ہاٹ سپاٹ آپ کو اپنا نیٹ ورک کنیکشن دوسروں کے ساتھ شیئر کرنے کی اجازت دیتا ہے، لیکن بیٹری پاور تیزی سے ختم ہو سکتی ہے اور ڈیٹا کے استعمال کی فیس بڑھ سکتی ہے۔</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">WLAN ہاٹ سپاٹ غیر فعال ہے</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">WLAN ہاٹ سپاٹ غیر فعال ہے</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">جب وائی-فائی آن ہو، تو یہ فنکشن استعمال نہیں ہو سکتا۔ برائے مہربانی پہلے وائی-فائی کو آف کریں۔</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLAN آن ہے</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">موبائل ہاٹ سپاٹ اور WLAN ایک ہی وقت میں آن نہیں ہو سکتے۔ WLAN بند کریں؟</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">WLAN ابھی لازماً بند ہونا چاہئے۔ یہ خوبخود آن ہو جائے گا جب آپ کا فون AT&amp;T سرورز کے ساتھ مواصلت کرے گا۔</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">اگر آپ براڈ کاسٹ نیٹ ورک نام (SSID) کا اختیار بند کرتے ہیں، تو آپ کا فون دیگر ڈیوائسز کے لیے ظاہر نہیں ہو گا اور دستیاب WLAN نیٹ ورکس کی فہرست میں ظاہر نہیں ہو گا۔ دیگر ڈیوائسز آپ کا نیٹ ورک نام خود داخل کر کے اب بھی آپ کے ہاٹ سپاٹ سے منسلک ہو سکتے ہیں۔</string>
    <string name="enable">AT&amp;T WLAN سے خود کار کنیکشن فعال کر دیا گیا ہے۔</string>
    <string name="disable">اے ٹی اینڈ ٹی وائی فائی سے خود کار کنیکشن غیر فعال ہے</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">خود کار کنیکشن ترتیبات کو قابل عمل بنانے کے لیے WLAN دوبارہ شروع کریں۔</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">وائی-فائی کو ڈیوائس منتظم کے ذریعہ غیر فعال کردیا گیا ہے</string>
    <string name="wifi_required_info_text">سیٹ اپ مکمل کرنے کے لیے، آپ کے ٹیبلٹ کو ایک WLAN نیٹ ورک تک رسائی کی ضرورت ہے۔ ایک بار سیٹ اپ مکمل ہو جائے، تو آپ موبائل ڈیٹا اور WLAN کے مابین سوئچ کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">WLAN فریکوئنسی بینڈ</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s آپ کے ڈیوائس کا نظم کرتا ہے اور آپ کو اس وائی-فائی نیٹ ورک میں ترمیم کرنے یا ختم کرنے کی اجازت نہیں دیتا ہے۔ مزید معلومات کے لۓ، اپنے منتظم سے رابطہ کریں۔</string>
</resources>
