<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="connected_via_wfa">Подключено с помощью WLAN-помощника</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">Сеть WLAN выключена</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">Сеть WLAN отключена.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">WLAN: одно деление.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">WLAN: два деления.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">WLAN: три деления.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">Надежный сигнал WLAN.</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Включить расширенные логи WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Быстрый переход от WLAN к моб. передаче данных</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Всегда разрешать сканирование роуминга WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Повышение уровня логов WLAN и показ SSID RSSI на приемнике WLAN-сигналов</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Когда эта функция включена, устройство быстрее переключается с сети WLAN на моб. передачу данных при слабом сигнале WLAN</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Разрешение/запрет на сканирование роуминга WLAN в зависимости от трафика данных</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Передача данных включена всегда, даже когда включена сеть WLAN (для быстрого переключения сетей)</string>
    <string name="radio_controls_summary">WLAN, Bluetooth, режим полета, мобильные сети и VPN</string>
    <string name="wifi_assistant_title">Ассистент WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Включить WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Настройки WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_select_network">"Выбор сети WLAN "</string>
    <string name="wifi_starting">Включение WLAN...</string>
    <string name="wifi_stopping">Отключение WLAN...</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Не подключаться к сети WLAN со слабым сигналом</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Автоподключение к открытым WLAN</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">WLAN-помощник автоматически подключается к открытым сетям с хорошим сигналом</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Для повышения точности определения местоположения системные приложения и службы могут выполнять поиск WLAN. Этот параметр можно изменить в LINK_BEGINнастройках поискаLINK_END.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">WLAN в спящем режиме</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Оптимизация WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Экономить заряд батареи, когда используется WLAN</string>
    <string name="wifi_access_points">Сети WLAN</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Чтобы просмотреть доступные сети, включите WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Поиск сетей WLAN…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">У Вас нет прав на изменение сети WLAN.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Безопасная настройка WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Нажмите кнопку \"Безопасная настройка WLAN\" на своем роутере. Она может называться WPS, а также содержать следующий символ:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Введите PIN-код %1$s на маршрутизаторе WLAN. Для завершения настройки потребуется не более двух минут.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Установлено подключение к сети WLAN %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Для повышения точности геолокации и для других целей приложение %1$s пытается включить поиск сетей, даже когда сеть WLAN выключена.

Разрешить это всем приложениям?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"ВНИМАНИЕ: Возможны дополнительные расходы.

Настройка телефона может привести к повышению трафика."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">ВНИМАНИЕ! Поиск обновлений для программного обеспечения не поддерживается.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Не удалось подключиться к сети WLAN.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Расширенные настройки WLAN</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">Настройка WLAN</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">Расширенные настройки WLAN недоступны для этого пользователя</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Точка доступа WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Ошибка подключения</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Настроить точку WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">Точка доступа %1$s %2$s</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">Настройки WLAN-вызова</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">Включите звонки по WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">Используйте WLAN вместо мобильной сети</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">WLAN-вызов</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">Режим WLAN-вызова</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">Когда функция \"Звонки по WLAN\" включена, для исходящих вызовов может использоваться как WLAN, так и мобильная сеть (в зависимости от ваших предпочтений и уровня сигнала). Прежде чем включить эту функцию, свяжитесь со своим оператором и уточните детали.</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">MAC-адрес WLAN</string>
    <string name="reset_network_desc">"Данное действие сбросит все настройки сетей, включая:

"<li>Сеть WLAN</li>"
"<li>Сеть мобильной передачи данных</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Сменить ассистента WLAN?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">Использовать GPS, WLAN и мобильные сети для определения местоположения</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Использовать WLAN и мобильные сети для определения местоположения</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">Поиск сетей WLAN</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Право системных приложений и служб определять сети WLAN повышает точность поиска</string>
    <string name="location_network_based">По координатам сети</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Использовать WLAN и мобильные сети для определения местоположения</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Местоположение определяется с помощью WLAN</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">Время работы WLAN</string>
    <string name="bluetooth_on_time">Время работы WLAN</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Данные, переданные по WLAN</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Данные, полученные по WLAN</string>
    <string name="battery_action_wifi">Настройки WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Использование батареи модулем WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Отключить модуль WLAN, когда он не используется или сеть недоступна</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Обновление настроек WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Сохранять резервные копии данных приложений, паролей точек доступа WLAN и настроек на серверах Google</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Прекратить резервное копирование паролей точек доступа WLAN, закладок, других настроек и данных приложений, а также удалить все копии с серверов Google?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Остановить резервное копирование данных устройства (паролей сетей WLAN и списка вызовов) и данных приложений (настроек и файлов, сохраненных приложениями), удалить все копии на Google Диске?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Автоматически копируйте данные устройства (например, пароли сетей WLAN и журнал звонков), а также сведения из приложений (например, настройки и файлы) в удаленное хранилище.

После того как вы включите резервное копирование, информация будет периодически сохраняться в удаленном хранилище. Обратите внимание, что данные приложений могут включать конфиденциальную информацию: контакты, сообщения, фотографии и другие сведения, сохраненные приложением на устройстве согласно настройкам разработчика."</string>
    <string name="wifi_setup_title">Настройки WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Подключение к сети WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Подключение к сети WLAN: %s</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Во время установки нельзя настроить подключение к сети WLAN с защитой EAP. Вы можете сделать это позже в меню \"Настройки > Беспроводные сети\".</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Нажмите <b>Далее</b>" для продолжения установки.

Нажмите "<b>Назад</b> для подключения к другой сети WLAN.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Трафик WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Скрыть статистику WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Лимитировать трафик WLAN</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_background_summary">Отключить фоновый режим для мобильных сетей. Использовать WLAN.</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_dialog">"Если нет доступа к WLAN, эта функция может приостановить приложения, использующие фоновый режим обмена данными.

Более подходящие параметры можно найти в настройках этих приложений."</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Если ограничить передачу данных в фоновом режиме, некоторые приложения и службы не будут работать без подключения к сети WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Если ограничить передачу данных в фоновом режиме, некоторые приложения и службы не будут работать без подключения к сети WLAN.

Настройки будут изменены для всех пользователей устройства."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Выберите сети WLAN, являющиеся моб. точками доступа. Можно запретить приложениям передачу данных в фон. режиме по выбранным сетям и настроить отправку уведомлений перед использованием этих сетей для больших загрузок.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Сети WLAN</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Чтобы выбрать точку доступа, включите WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Если устройством пользуется несколько человек, заведите для них отдельные аккаунты. В результате у каждого пользователя появится свое пространство, где можно будет установить собственные приложения или обои. При этом некоторые параметры, например настройки WLAN, останутся общими для всех.

Обновление приложений будет происходить для всехаккаунтов одновременно. Установить обновление сможет любой пользователь.

"</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN и моб. передача данных</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Разрешить изменение настроек сети WLAN и мобильной сети</string>
    <string name="keywords_wifi">WLAN сетевое подключение</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN WLAN вызов вызовы</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Настройка NFC-тега WLAN</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">Включена беспроводная точка доступа (%1$s). WLAN на этом устройстве отключен.</string>
    <string name="condition_airplane_summary">WLAN, Bluetooth и сотовая сеть отключены. Вы не сможете позвонить или подключиться к Интернету.</string>
    <string name="condition_cellular_summary">Интернет доступен только через WLAN</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">Для обмена данными в фоновом режиме требуется подключение к сети WLAN. Когда она недоступна, некоторые сервисы и приложения не будут работать.</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_checkbox_text">WLAN-мост</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_tittle_text">Настройки WLAN-моста</string>
    <string name="wifi_tether_configure_bridge_text">Настроить WLAN-мост</string>
    <string name="wifi_bridge_settings_summary">Настройте имя моста, пароль и другие параметры</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_title">Справка</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_details">"1. WLAN-мост может значительно увеличить зону покрытия сети и мощность WLAN-сигналов. Другие устройства могут подключиться к Вашей сети WLAN через Ваше устройство.
2. WLAN-мост поддерживает одновременное подключение до 4 устройств.
3. Функция WLAN-моста не работает с точкой доступа WLAN и функцией WLAN Direct. Если WLAN-мост включен, некоторые приложения, использующие службы P2P, могут работать некорректно.
4. При использовании функции WLAN-моста увеличивается энергопотребление устройства."</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_nowifi_summary">Требуется WLAN-соединение</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_wifi_summary">Увеличение зоны покрытия сети WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network_Toast">Подключено к сети WLAN %s</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Huawei Beam позволяет передавать файлы, например изображения, видео, контакты и URL-адреса, между Вашим устройством и другим устройством с поддержкой NFC. Чтобы активировать Huawei Beam, разместите два устройства задними панелями друг к другу и коснитесь экрана Вашего устройства. Учтите, что Bluetooth или WLAN может включиться автоматически перед передачей файла.</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">Отображение экрана телефона на другом экране при WLAN-соединении</string>
    <string name="cell_switch_to_wifi_prompt">Доступны сети WLAN %s. Отключить мобильную передачу данных и подключиться к сети WLAN?</string>
    <string name="switch_to_wifi_manual_prompt">Есть WLAN-сигнал. Использовать эту сеть WLAN?</string>
    <string name="switch_to_wifi_query_prompt">Доступны сети WLAN %s. Подключиться к сети WLAN?</string>
    <string name="wifi_to_wifi_prompt">Слабый сигнал текущей сети. Использовать другую сеть WLAN?</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">Расширенные настройки</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Huawei Beam позволяет передавать файлы на другие устройства с поддержкой NFC. Для этого приложите два устройства друг к другу. Например, Вы можете отправлять изображения, видеофайлы, контакты и URL-адреса между двумя устройствами с поддержкой NFC. Просто:
1. Приложите Ваше устройство фронтальной панелью к другому устройству с поддержкой NFC; поднимите Ваше устройство после звукового сигнала.
2. Нажмите на экран в течение трех секунд после звукового сигнала.
3. Приложите еще раз Ваше устройство фронтальной панелью к другому устройству с поддержкой NFC, чтобы завершить передачу. Учтите, что Bluetooth или WLAN может включиться автоматически перед передачей файла."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. Можно использовать Ваше устройство как мобильную точку доступа WLAN. Другие устройства смогут подключиться к Вашему устройству по сети WLAN, при этом они будут получать доступ в Интернет по мобильной сети передачи данных.
2. Для работы мобильной точки доступа WLAN требуется включить мобильную передачу данных. Это приведет к соответствующим расходам.
3. Включение мобильной точки доступа WLAN может значительно снизить заряд батареи Вашего устройства."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open">"Подключение вручную:
1. Включите WLAN на подключаемом устройстве и выполните поиск точки доступа %1$s.
2. Подключитесь к этой точке доступа."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">Сеть WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">Вы подключены к сети WLAN China Mobile. Использование этой сети может привести к соответствующим расходам.</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">Уведомление сети WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">Уведомлять при подключении к сети WLAN China Mobile</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">При переключении между сетями (моб. сеть и сеть WLAN, различные сети WLAN) уведомление не будет отображаться</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description_wifionly">Использовать GPS и WLAN для определения местоположения</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description_wifionly">Использовать WLAN для определения местоположения</string>
    <string name="wifi_plus_title">WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_summary">Умное переключение между сетью WLAN и моб. сетью передачи данных</string>
    <string name="wifi_plus_description">"При активации функции WLAN+ будет проводиться оценка WLAN-соединения для выполнения умного переключения между сетями (при этом может увеличиться объем трафика по сети WLAN). Функция WLAN+:
1. Осуществляет автоматическое переключение (с уведомлениями) между сетью WLAN и сетью моб. передачи данных для повышения скорости работы сети Интернет.
2. Автоматически включает WLAN, когда устройство попадает в зону покрытия известной сети WLAN, и подключается к этой сети."</string>
    <string name="wifi_plus_settings_title">Настройки WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_intelligent_switch_description">Умное переключение между сетью WLAN и моб. сетью передачи данных для повышения качества интернет-соединения.</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_on_description">Автоматическое включение WLAN при приближении к известному местоположению.</string>
    <string name="wifi_plus_global_description">"При активации функции WLAN+ будет проводиться оценка WLAN-соединения для выполнения умного переключения между сетями (при этом может увеличиться объем трафика по сети WLAN). Функция WLAN+:
1. Осуществляет автоматическое переключение между сетью WLAN и моб. сетью передачи данных для повышения скорости работы сети Интернет.
2. Автоматически включает WLAN, когда устройство попадает в зону покрытия известной сети WLAN, и подключается к этой сети. "</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui">GPS, WLAN и мобильные сети</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui">WLAN и мобильные сети</string>
    <string name="pgps_switch_summary">Позволяет GPS получать информацию о близлежащих базовых станциях и сетях WLAN для быстрого предоставления более точных данных о местоположении</string>
    <string name="find_no_wlan_ap">Не удалось найти точку доступа WLAN</string>
    <string name="cannot_connect_wlan">Невозможно подключиться к WLAN</string>
    <string name="cannot_login_internet_with_wlan">Невозможно подключиться к Интернету по WLAN</string>
    <string name="wfd_connect_fail">Сбой подключения по WLAN Direct</string>
    <string name="find_no_wfd_device">Не удалось найти устройство с функцией WLAN Direct</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"Нет доступных устройств. Возможно:
1. На сопряженном устройстве не включена настройка видимости.
2. На сопряженном устройстве технические неполадки. Попробуйте выключить и снова включить WLAN и повторно включить WLAN Direct.
3. На Вашем устройстве технические неполадки. Попробуйте выключить и снова включить WLAN и повторно включить WLAN Direct."</string>
    <string name="wfd_connected_failed_causes">"Не удается установить соединение. Возможные причины:
1. Сопряженное устройство не приняло запрос на подключение.
2. На одном из сопрягаемых устройств уже установлено соединение по WLAN Direct.
3. На сопряженном устройстве технические неполадки. Попробуйте перезагрузить его."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">Отсканируйте QR-код, чтобы подключиться к этой сети WLAN</string>
    <string name="devices_not_found_solution_title">Если не удается найти устройство, выполните следующие действия:</string>
    <string name="devices_not_found_solution_message">"1. Убедитесь, что это устройство может выполнять поиск других устройств.
2. Если на другом устройстве возникли проблемы, на нем следует перезапустить WLAN и подключиться к WLAN Direct повторно.
3. Если на Вашем устройстве возникли проблемы, перезапустите WLAN и подключитесь к WLAN Direct повторно."</string>
    <string name="devices_not_connected_solution_message">"1. Убедитесь, что другое устройство приняло запрос на установление соединения.
2. Убедитесь, что ни к Вашему устройству, ни к другому устройству не подключены никакие устройства.
3. Если на другом устройстве возникли проблемы, попробуйте установить соединение повторно."</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui">"При активации функции WLAN+ будет проводиться оценка WLAN-соединения для выполнения умного переключения между сетями (при этом может увеличиться объем трафика по сети WLAN). Функция WLAN+:
1. Осуществляет автоматическое переключение между сетью WLAN и сетью моб. передачи данных для повышения скорости работы сети Интернет (можно выбрать режим переключения по умолчанию в настройках моб. сети).
2. Автоматически включает WLAN, когда устройство попадает в зону покрытия известной сети WLAN, и подключается к этой сети."</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">Когда включено онлайн-обновление сервиса Связь+, выполняется автоматическое обновление параметров соединения по беспроводным сетям (по умолчанию по сети WLAN) с целью оптимизации соответствующих функций сервиса Связь+.</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui2">"Когда включена функция WLAN+, будет выполняться мониторинг WLAN-соединения для предоставления услуги умного переключения (может измениться трафик по сети WLAN). Функция WLAN+ автоматически:
1. Выполняет переключение между сетью WLAN и сетью моб. передачи данных (режим переключения по умолчанию можно задать в настройках моб. сети) для предоставления стабильного доступа в Интернет.
2. В зоне действия сети WLAN, к которой устройство подключалось ранее, устройство включает WLAN и подключается к этой сети.
3. Выполняет мониторинг доступных сетей WLAN. Устройство не будет автоматически подключаться к сохраненным сетям, у которых нет доступа в Интернет.
4. Получает код подтверждения из входящего SMS-сообщения для подключения к некоторым бесплатным сетям WLAN через браузер (поддерживается только в Китае)."</string>
    <string name="wifi_plus_global_description2">"Когда включена функция WLAN+, будет выполняться мониторинг WLAN-соединения для предоставления услуги умного переключения (может измениться трафик по сети WLAN). Функция WLAN+ автоматически:
1. Выполняет переключение между сетью WLAN и сетью моб. передачи данных для предоставления стабильного доступа в Интернет.
2. В зоне действия сети WLAN, к которой устройство подключалось ранее, устройство включает WLAN и подключается к этой сети.
3. Выполняет мониторинг доступных сетей WLAN. Устройство не будет автоматически подключаться к сохраненным сетям, у которых нет доступа в Интернет."</string>
    <string name="help_message">"1. Принтер и телефон не подключены к одной сети WLAN.
2. Принтер не поддерживает эту услугу (уточните у производителя).
3. Тайм-аут поиска. Повторите попытку.
4. Сбой принтера. Перезагрузите его и повторите попытку."</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">Проверка защиты сети WLAN</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">Проверка уровня защиты подключенных сетей WLAN с помощью приложения Диспетчер телефона и приостановка автоматического подключения к сохраненным сетям, содержащим угрозу безопасности</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"Когда включена функция WLAN+, будет выполняться мониторинг WLAN-соединения для предоставления услуги умного переключения, а также обновление параметров оптимизации по сети WLAN (может измениться трафик по сети WLAN). Функция WLAN+ автоматически:
1. Выполняет переключение между сетью WLAN и сетью моб. передачи данных (режим переключения по умолчанию можно задать в настройках моб. сети) для предоставления стабильного доступа в Интернет.
2. В зоне действия сети WLAN, к которой устройство подключалось ранее, устройство включает WLAN и подключается к этой сети.
3. Выполняет мониторинг доступных сетей WLAN. Устройство не будет автоматически подключаться к сохраненным сетям, у которых нет доступа в Интернет.
4. Получает код подтверждения из входящего SMS-сообщения для подключения к некоторым бесплатным сетям WLAN через браузер (поддерживается только в Китае)."</string>
    <string name="user_add_user_message">"Можно передавать это устройство другим, создавая дополнительных пользователей. У каждого пользователя будет его рабочая область, в которой можно будет настроить приложения, обои и пр. Пользователи также смогут настраивать системные параметры, например WLAN, которые будут применяться для всех пользователей.

При добавлении нового пользователя ему потребуется настроить свою рабочую область.

Любой пользователь сможет обновлять приложения для всех пользователей."</string>
    <string name="print_user_warning">Ваше устройство выполнит поиск принтеров по сети WLAN при включении службы печати. Это приведет к расходам трафика по сети WLAN.</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">WLAN-вызовы</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">Включить WLAN-вызовы</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">Когда эта функция включена, невозможно выполнять экстренные вызовы по сети WLAN. Включить?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">Это имя Вашего устройства будет отображаться на других устройствах, когда Вы используете функции Bluetooth, WLAN Direct, режим модема и точку доступа.</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">Изменение имени устройства приведет к выключению функции точки доступа WLAN. Изменить?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">Запись в WLAN NFC-тег</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">Умное переключение между WLAN и моб. сетью</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">Мониторинг сетей WLAN и переключение между сетью WLAN (может привести к повышению объема трафика) и моб. сетью передачи данных для повышения качества сетевого соединения. Режим переключения по умолчанию задан в настройках моб. сети</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">Мониторинг сетей WLAN и переключение между сетью WLAN (может привести к повышению объема трафика) и моб. сетью передачи данных для повышения качества сетевого соединения</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">Автовкл. и выкл. WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">В зоне действия сети WLAN, к которой устройство подключалось ранее, устройство включает WLAN и подключается к этой сети</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">Мониторинг доступных сетей WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">Оценка доступности сетей WLAN. Автоподключение к известным сетям без доступа в Интернет приостановлено</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">Подключение к бесплатным сетям WLAN</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">Получение кода подтверждения из входящего SMS-сообщения для автоматического подключения к некоторым бесплатным сетям WLAN через браузер (в данный момент поддерживается только в Китае)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Когда включено онлайн-обновление сервиса Связь+, выполняется автоматическое обновление параметров соединения по беспроводным сетям (по умолчанию по сети WLAN) с целью оптимизации функций связи.</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>Мобильная передача данных</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">GPS и WLAN</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. Функция WLAN-моста повышает диапазон передачи и уровень сигналов сети WLAN. Другие устройства смогут подключаться к текущей сети WLAN с помощью Вашего устройства.
2. WLAN-мост поддерживает подключение до 4 устройств.
3. WLAN-мост не работает одновременно с функциями точки доступа WLAN и WLAN Direct. Когда включен WLAN-мост, некоторые приложения, использующие службы P2P, могут работать некорректно.
4. Использование WLAN-моста повышает энергопотребление телефона.
5. Если Вы получите сообщение, что ресурсы сети WLAN используются другой службой, выберите Настройки > WLAN > WLAN Direct и отключите все подключенные устройства или выключите и повторно включите WLAN для автоматического отключения всех устройств."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">Отсканируйте, чтобы подключиться к этой сети WLAN</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. Убедитесь, что функция Доступ к данным о моем местоположении включена.
2. Для параметра Режим определения местоположения выберите значение GPS, WLAN и мобильные сети.
3. Подключитесь к сети WLAN или включите мобильную передачу данных.
4. Убедитесь, что у используемого приложения есть право доступа к данным о местоположении в приложении Диспетчер телефона > Диспетчер прав > Доступ к геоданным.
5. Если для параметра Режим определения местоположения выбрано значение Только GPS, убедитесь, что Вы находитесь в открытом месте, сигналы GPS принимаются корректно.
6. Если Вы подключены к публичной точке доступа WLAN, отключитесь от сети WLAN и включите мобильную передачу данных. Повторите попытку определения местоположения."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. Для параметра Режим определения местоположения выберите значение GPS, WLAN и мобильные сети.
2. Если устройство в металлическом чехле, снимите его и повторите попытку.
3. Убедитесь, что у используемого приложения есть право доступа к данным о местоположении в приложении Диспетчер телефона > Диспетчер прав > Доступ к геоданным.
4. Службы навигации работают лучше в открытых местах. Разместите телефон на приборной панели автомобиля или в другом открытом месте."</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. Функция WLAN-моста повышает диапазон передачи и уровень сигналов сети WLAN. Другие устройства смогут подключаться к текущей сети WLAN с помощью Вашего устройства.
%2$d. WLAN-мост поддерживает подключение до %6$d устройств.
%3$d. WLAN-мост не работает одновременно с функциями точки доступа WLAN и WLAN Direct. Когда включен WLAN-мост, некоторые приложения, использующие службы P2P, могут работать некорректно.
%4$d. Использование WLAN-моста повышает энергопотребление телефона.
%5$d. Если Вы получите сообщение, что ресурсы сети WLAN используются другой службой, выберите Настройки > WLAN > WLAN Direct и отключите все подключенные устройства или выключите и повторно включите WLAN для автоматического отключения всех устройств."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. Можно использовать Ваше устройство как мобильную точку доступа WLAN. Другие устройства смогут подключиться к Вашему устройству по сети WLAN, при этом они будут получать доступ в Интернет по мобильной сети передачи данных.
%2$d. Для работы мобильной точки доступа WLAN требуется включить мобильную передачу данных. Это приведет к соответствующим расходам.
%3$d. Включение мобильной точки доступа WLAN может значительно снизить заряд батареи Вашего устройства."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"Подключение вручную:
%2$d. Включите WLAN на другом устройстве, выполните поиск точки доступа %1$s.
%3$d. Подключитесь к точке доступа."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. Убедитесь, что функция Доступ к данным о моем местоположении включена.
%2$d. Для параметра Режим определения местоположения выберите значение GPS, WLAN и мобильные сети.
%3$d. Подключитесь к сети WLAN или включите мобильную передачу данных.
%4$d. Убедитесь, что у используемого приложения есть право доступа к данным о местоположении в приложении Диспетчер телефона > Диспетчер прав > Доступ к геоданным.
%5$d. Если для параметра Режим определения местоположения выбрано значение Только GPS, убедитесь, что Вы находитесь в открытом месте, сигналы GPS принимаются корректно.
%6$d. Если Вы подключены к публичной точке доступа WLAN, отключитесь от сети WLAN и включите мобильную передачу данных. Повторите попытку определения местоположения."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. Для параметра Режим определения местоположения выберите значение GPS, WLAN и мобильные сети.
%2$d. Если устройство в металлическом чехле, снимите его и повторите попытку.
%3$d. Убедитесь, что у используемого приложения есть право доступа к данным о местоположении в приложении Диспетчер телефона > Диспетчер прав > Доступ к геоданным.
%4$d. Службы навигации работают лучше в открытых местах. Разместите телефон на приборной панели автомобиля или в другом открытом месте."</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">Для использования функции точки доступа требуется выключить экономию трафика. Выключить?</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">Точка доступа WLAN позволяет предоставлять доступ в Интернет для других устройств, но может привести к быстрому разряду батареи и повышению трафика данных.</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">Точка доступа WLAN выключена</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">Точка доступа WLAN выключена</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">Невозможно использовать эту функцию, когда сеть WLAN включена. Сначала выключите WLAN.</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">Сеть WLAN включена</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">Невозможно одновременно включить точку доступа и WLAN. Выключить WLAN?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">WLAN сейчас выключится и включится автоматически после подключения телефона к серверам AT&amp;T.</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">Если выключить функцию Трансляция имени сети (SSID), телефон не будет видимым для других устройств и не будет отображаться в списке доступных сетей WLAN. Другие устройства смогут подключаться к точке доступа, образованной Вашим телефоном, путем ввода имени сети (SSID) вручную.</string>
    <string name="enable">Автоподключение к AT&amp;T WLAN включено</string>
    <string name="disable">Автоподключение к AT&amp;T WLAN выключено</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">Перезагрузите WLAN, чтобы применить настройки автоподключения.</string>
    <string name="wifi_network_detect_summary">Проверка доступности интернет-соединения при подключении к точке доступа WLAN</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">Сеть WLAN отключена администратором устройства</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Для завершения настройки необходим доступ к сети WLAN. После завершения настройки Вы сможете переключаться между мобильной сетью и сетью WLAN.</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Полоса частот WLAN</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s управляет Вашим устройством и не разрешает Вам изменить или удалить эту сеть WLAN. Более подробную информацию спрашивайте у Вашего администратора.</string>
</resources>
