<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="connected_via_wfa">WLAN လက်ထောက်မှတဆင့် ချိတ်ဆက်လိုက်သည်</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN ပိတ်သည်</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN ဆက်သွယ်မှုကို ဖြတ်ထားပြီးပြီ။</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">WLAN တစ်ဘား</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">WLAN နှစ်ဘား</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">WLAN သုံးဘား</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">WLAN အချက်ပြ အပြည့်</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">WLAN စနစ်ဝင်ဖွင့်</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">WLANမှဆဲလ်သို့လွှဲပါ</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">WLAN ရွမ်းစကန်ဖွင့်</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">WLAN စနစ်ဝင်ခြင်းမြှင့် SSID RSSI ပြပါ</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">ဆဲလ်သို့လွှဲပြီး ချိတ်ဆက်မှုကိုင်တွယ်ရာတွင် WLAN ပိုမိုကောင်း</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">WLAN ရွမ်းစကန်ဒေတာသွားမှုဖွင့်/ကန့်သတ်</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">(ကွန်ရက်အမြန် ကူးပြောင်းခြင်းအတွက်) WLAN ကိုသက်ဝင်စေရန် လုပ်ထားသည့်တိုင်အောင် မိုဘိုင်းဒေတာကို အမြဲသက်ဝင်နေစေရန် ထိန်းထားပါ</string>
    <string name="radio_controls_summary">WLAN၊ ဘလူးတုခ်၊ လေယျာဉ်ပျံ ပုံစံ၊ မိုဘိုင်းလ်နက်ဝေါ့ခ် နှင့် ဗီပီအန်များကို စီမံခန့်ခွဲမည်</string>
    <string name="wifi_assistant_title">ကွိုးမဲ့ ကူညီပေးသူ</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">WLAN ကိုဖွင့်ပါ</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">WLAN ဆက်တင်များ</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">WLAN ကိုရွေးချယ်သည်</string>
    <string name="wifi_select_network">WLAN ကွန်ယက်ရွေးပါ</string>
    <string name="wifi_starting">WLAN ကို ဖွင့်သည်</string>
    <string name="wifi_stopping">WLAN ကို ပိတ်သည်</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">ဆက်သွယ်မှုမကောင်းသော WLAN ကွက်ရန်နှင့် ဆက်သွယ်နေခြင်းကို ရှောင်ရှားမည်</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">WLAN ဖွင့်ခြင်းအား အလိုအလျောက် အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">ကောင်းမွန်သည့် အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှုများဖြင့် ပွင့်နေသည့် ကွန်ရက်များသို့ အလိုအလျောက် ချိတ်ဆက်ရန် WLAN လက်ထောက်အားခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">တည်နေရာတိကျမှုအား ပိုကောင်းစေရန် စနစ်အက်ပ်များနှင့် ၀န်ဆောင်မှုများက WLAN ကွန်ရက်များအား ယခုဆက်လက်ရှာဖွေနိုင်ဆဲဖြစ်သည်။ ၄င်းအား LINK_BEGIN စကန်ဖတ်ခြင်းဆက်တင်များ LINK_END အောက်တွင်ပြောင်းလဲနိုင်သည်။</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">အိပ်နေချိန်တွင် WLAN ကို ဖွင့်ထားပါ</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">WLAN ပြုပြင်ခြင်း</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">WLAN ဖွင့်ထားသောအခါ ဘက်ထရီ အသုံးပြုမှုကို အနိမ့်ဆုံး လျော့ချလိုက်သည်</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN ကွန်ရက်များ</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN တိုက်ရိုက်</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">ရရှိနိုင်သော ကွန်ရက်များကို ကြည့်ရန် WLAN ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">WLAN ကွန်ရက်များကို ရှာဖွေနေပါသည်…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">WLAN ကွန်ရက်ကို ပြောင်းလဲရန် သင့်တွင် ခွင့်ပြုချက်မရှိပါ</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">သင့် ရောက်တာပေါ်ရှိ WLAN ကာကွယ်ထားသော ပြင်ဆင်မှုခလုတ်ကို နှိပ်ပါ၊ ယင်းကို WPS ဟုခေါ်ခံရမည် သို့မဟုတ် အောက်ပါ သင်္ကေတပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="wifi_wps_connected">WLAN နက်ဝေါ့ခ်%s ကိုဆက်သွယ်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"တည်ရေရာပြနှင့် အခြားသော ရည်ရွယ်ချက်များအတွက် တိုးတက်မှုရှိစေရန်၊ WLAN ပိတ်ထားသော်လည်း %1$s 

သည် ကွန်ယက်ရှာဖွေမှုအားဖွင့်လိုပါသည်။ ရှာဖွေလိုသည့် အပလီကေးရှင်းများအားလုံးအား ဤလုပ်ဆောင်မှုကို ခွင့်ပြုမည်လား။"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"သတိပေးချက် - သင့်တွင် အပိုဆောင် ဖုန်းအချက်လက် ကျသင့်ငွေများၡိပါမည်။

 ဖုန်း တပ်ဆင်မှုသည် သီးခြားကွန်ရက် ချိတ်ဆက်မှုလိုအပ်ပါသည်။"</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">သတိပေးချက်- ဖုန်းသည် သင့်ဆော့ဖ်ဝဲလ် နောက်ဆုံးပေါ်ဖြစ်၊ မဖြစ်ကို သက်သေမပြုပေးနိုင်ပါ။</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">ဖုန်းသည် ဤ WLAN ကွန်ရက် ချိတ်ဆက်ရန် မစွမ်းဆောင်နိုင်ပါ</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">အဆင့်မြင့် WLAN ဆက်တင်များ</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">WLAN ပုံဖော်သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">WLAN အဆင့်မြင့် ဆက်တင်များက ဤသုံးစွဲသူအတွက် မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN တိုက်ရိုက်</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">ရွှေ့လျား WLAN ဟော့စပေါ့</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">ရွှေ့လျားWLAN ဟော့စပေါ့ ပြဿနာ</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">WLANဟော့စပေါ့အား ပြုပြင်မည်</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">%1$s %2$s ပေါ့ပါးသော WLAN ဟော့စပေါ့</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">WLAN ခေါ်ဆိုခြင်း ဆက်တင်များ</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">WLAN ဖုန်းခေါ်ဆိုမှု ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">မိုဘိုင်းကွန်ရက်အစား WLAN ကိုသုံးပါ</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">WLAN ခေါ်ဆိုခြင်း</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">WLAN ခေါ်ဆိုမှုမုဒ်</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">WLAN ခေါ်ဆိုမှုဖွင့်ထားစဉ် WLAN ကွန်ရက်များမှတဆင့်ဖြစ်စေ၊ သင့်ကယ်ရီယာ၏ ကွန်ရက်မှတဆင့်ဖြစ်စေ သင့်ဦးစားပေးမှုများနှင့် မည်သည့်အချက်ပြမှုက အားပိုကောင်းသည်အပေါ်မူတည်၍ သင့်ဖုန်းအား လမ်းကြောင်းသတ်မှတ်ပေးနိုင်သည်။ ဤအင်္ဂါရပ်အား မဖွင့်မီ ကုန်ကျငွေများနှင့် အခြားအသေးစိတ်အချက်များအတွက် သင့်ကယ်ရီယာအား စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">WLAN MAC လိပ်စာ</string>
    <string name="reset_network_desc">"ထိုသို့ပြုလုပ်ခြင်းက ဖော်ပြပါများအပါအဝင် ကွန်ရက်ဆက်တင်များအားလုံးကို ပြန်လည်သတ်မှတ်မည်-

"<li>WLAN</li>"
"<li>မိုဘိုင်းဒေတာ</li>"
"<li>ဘလူးတုသ်</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">ကွိုးမဲ့ ကူညီပေးသူကို ပွောငျးမလား?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">"တည်နေရာကို ခန့်မှန်းတွက်ချက်ရန် GPS ၊ WLAN နှင့် မိုဘိုင်း ကွန်ရက်များကို အသုံးပြုပါ "</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">တည်နေရာကို ခန့်မှန်းတွက်ချက်ရန် WLAN နှင့် မိုဘိုင်း ကွန်ရက်များကို အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">WLAN စကန်ဖတ်ခြင်း</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">စနစ်အက်ပ်များနှင့် မည်သည့်အချိန်တွင်မဆို WLAN ကွန်ရက်များကို ထောက်လှမ်းနိုင်သည့် ၀န်ဆောင်မှုများအား ခွင့်ပြုခြင်းဖြင့် တည်နေရာကို ပိုမိုကောင်းမွန်အောင်လုပ်ပါ</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">WLAN မှ ဆုံးဖြတ်ပေးသော တည်နေရာ</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">WLAN ဖွင့်သည့်အချိန်</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLAN ဖွင့်သည့်အချိန်</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN အလုပ်လုပ်နေသည်</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">WLAN ဒေတာ ပို့ပြီးပြီ</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">WLANဒေတာ လက်ခံရရှိထားသည်</string>
    <string name="battery_action_wifi">WLAN ဆက်တင်များ</string>
    <string name="battery_desc_wifi">WLAN မှ အသုံးပြုခဲ့သည့် ဘတ်ထရီ</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">WLAN အသုံးမပြုစဉ်နှင့် မရရှိနိုင်သည့်အချိန်တွင် ပိတ်ထားမည်</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">WLAN ဆက်တင်အား ပြုပြင်မွန်းမံသည်</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">အပလီကေးရှင်းအချက်လက်များ၊ WLAN လျှို့ဝှက်နံပါတ်များနှင့် အခြားဆက်တင်များအား Google ဆာဗာများတွင် အရန်ထားမည်။</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">သင့် WLAN လျှို့ဝှက်စကားလုံးများ၊ ဘွတ်ခ်မှတ်မျာ၊ အခြားဆက်တင်များနှင့် အပလီကေးရှင်းအချက်လက်များအား အရံထားရှိခြင်းမှ ရပ်တန့်ပြီးသည့်အပြင် ဂူဂဲလ်ဆာဗာများပေါ်တွင်ရှိသည့် ကော်ပီများအားလုံး ဖျက်မည်လား။</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">စက်ပစ္စည်း ဒေတာအား (WLAN လျှို့ဝှက်စကားလုံးများနှင့် ခေါ်ဆိုမှတ်တမ်းစောင်ကဲ့သို့) အရန်သိမ်းဆည်းခြင်း ရပ်ပါ၊ အက်ပ်ဒေတာ (ဆက်တင်များနှင့် အက်ပ်များမှ သိမ်းထားသည့်ဖိုင်များကဲ့သို့) နှင့် ဂူးဂဲလ်ဒရိုက်ဗ်အပေါ်သို့ ကူးယူမှုအားလုံးကို ဖျက်မည်လား?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"(WLAN လျှို့ဝှက်စကားလုံးများနှင့် ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်းဟောင်းများကဲ့သို့) နှင့် (ဆက်တင်များနှင့် အက်ပ်များက သိမ်းဆည်းထားသည့် ဖိုင်များကဲ့သို့) အက်ပ်ဒေတာ စက်ပစ္စည်းဒေတာ အလိုအလျောက် အဝေးတွင် အရန်သိမ်းဆည်းပါ။

အလိုအလျောက် အရန်သိမ်းဆည်းမှုအား သင်ဖွင့်ထားပါက စက်ပစ္စည်းနှင့် အက်ပ်ဒေတာတို့အား အချိန်မှန်မှန် အဝေးတွင် သိမ်းဆည်းပါ။ အက်ပ်ဒေတာဆိုသည်မှာ အက်ပ်တစ်ခုက သိမ်းလိုက်သည့် မည်သည့်ဒေတာမဆိုဖြစ်နိုင်သည် (ပရိုဂရမ်ရေးသားသူ ဆက်တင်များအပေါ်မူတည်သည်)၊ ထို့အပြင် အဆက်အသွယ်များ၊ မက်ဆေ့ချ်များနှင့် ဓါတ်ပုံများကဲ့သို့ အရေးကြီးဒေတာများလည်း ပါနိုင်သည်။"</string>
    <string name="wifi_setup_title">WLANတပ်ဆင်မှု</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">WLAN ကွန်ရက် %sအားချိတ်ဆက်မည်။</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">WLAN ကွန်ရက် %s အားချိတ်ဆက်နေသည်...</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">"တပ်ဆင်မှုပြုလုပ်နေစဉ်အတွင်း အီးအေပီ WLANချိတ်ဆက်မှုအား ပြုပြင်၍မရပါ။ တပ်ဆင်မှုပြီးစီးသည့်နောက် ၎င်းအား ဆက်တင်များ  > ကြိုးမဲ့နှင့် ကွန်ယက်များ သို့ဝင်ကာပြုလုပ်နိုင်သည်။"</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">တပ်ဆင်မှုအားရှေ့ဆက်ရန် <b>နောက်တစ်ဆင့်</b>" 

အားနှိပ်ပါ။ အခြားသော WLANကွန်ယက်အားချိတ်ဆက်ရန် "<b>နောက်ဆုတ်မည်</b> အားနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">WLAN အသုံးပြုမှုအား ပြပါ</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">WLAN ကို ဝှက်ထားရန်</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">WLANအချက်လက် အသုံးပြုမှု ကန့်သတ်မည်</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_background_summary">ရွေ့လျားအချက်လက် ကွန်ယက်တွင်သာ နောက်ခံအချက်လက်အား ပိတ်ပါမည် ရနိုင်လျှင် WLAN အားသုံးမည်</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_dialog">"ဤလုပ်ဆောင်ချက်သည် WLAN မရရှိသည့်အချိန်တွင် နောက်ခံအချက်လက်အား မှီတွယ်နေသည့် အပလီကေးရှင်းများ 

အလုပ်လုပ်ခြင်းမှ ရပ်သွားပါမည်။ အပလီကေးရှင်းဆက်တင်များအတွင်း သင့်လျှော်သည့် အချက်လက်အသုံးပြုမှုအား ထိန်းချုပ်မှု ရှိမရှိ စစ်ဆေးကြည့်ပါ။"</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">အကယ်၍သင်သည် နောက်ခံအချက်လက်အသုံးပြုမှုအား ကန့်သတ်ထားခဲ့လျှင်၊ အချို့သော အပလီကေးရှင်းများနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများသည် သင့်ဖုန်း WLAN ကွန်ယက်တစ်ခုသို့ မချိတ်ဆက်မချင်း အလုပ်လုပ်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"အကယ်၍သင်သည် နောက်ခံအချက်လက်အသုံးပြုမှုအား ကန့်သတ်ထားခဲ့လျှင်၊ အချို့သော အပလီကေးရှင်းများနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများသည် သင့်ဖုန်း WLAN ကွန်ရက်တစ်ခုသို့ မချိတ်ဆက်မချင်း 

အလုပ်လုပ်မည်မဟုတ်ပါ။ ၎င်းသည် ဤတပ်ဘလက်ပေါ်ရှိ အသုံးပြုသူများအားလုံးကို အကျိုးသက်ရောက်မှုရှိစေပါသည်။"</string>
    <string name="data_usage_metered_body">ရွေ့လျားဟော့စပေါ့များဖြစ်သည့် WLANကွန်ယက်များအား ရွေးချယ်ပါ။ အပလီကေးရှင်းများ နောက်ခံအနေဖြင့် အလုပ်လုပ် နေချိန်တွင် ဤကွန်ယက်များကို အသုံးပြုခြင်းမှ ကန့်သတ်ထားနိုင်သည်။ ၎င်း အပလီကေးရှင်းများသည် ဤနက်ဝေါ့ခ်များကို သုံးပြီး ကြီးမားသည့်ဒေါင်းလုဒ်များ လုပ်ဆောင်ပါက သတိပေးချက်များ ပြသပေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">WLAN ကွန်ရက်များ</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">ရွေ့လျားဟော့စပေါ့အားရွေးချယ်ရန် WLAN ကိုဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"ဤကိရိယာအား နောက်ထပ်အသုံးပြုသူများပြုလုပ်ခြင်းဖြင့် လူအများနှင့် ဝေမျှသုံးစွဲနိုင်သည်။ အသုံးပြုသူတစ်ယောက်ချင်းစီတိုင်းတွင် သူတို့ကိုယ်ပိုင် နေရာရှိမည်ဖြစ်ပြီး၊ ၎င်းတို့ကိုင်ပိုင် အပလီကေးရှင်းများ၊ စကရင်နောက်ခံပုံများ၊ စသည်တို့အား စိတ်ကြိုက်ပြောင်းလဲနိုင်သည်။ အသုံးပြုသူများသည် WLAN ကဲ့သို့သော လူတိုင်းအားအကျိုးသက်ရောက်မှုရှိစေသည့် တပ်ဘလက်ဆက်တင်များလဲ ချိန်ညှိနိုင်သည်။ အသုံးပြုသူအသစ်အား

 ပြုလုပ်ပြီးသည့်နောက်၊ ၎င်းအသုံးပြုသူသည်

 တပ်ဆင်မှုဖြစ်စဉ်အတိုင်းသွားရမည်ဖြစ်သည်။ အခြားအသုံးပြုသူများ၏ သဘေအရ အသုံးပြုသူတိုင်းသည် အသစ်မွမ်းမံသည့်အပလီကေးရှင်းခွင့်ပြုချက်များအား လက်ခံနိုင်သည်။"</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN နှင့် မိုဘိုင်းဒေတာ</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">WLANနှင့် မိုဘိုင်းဒေတာ ဆက်တင်များကို နောက်ဆုံးထုတ် ဗားရှင်းအဆင့်သို့ မြှင့်တင်ရန် ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="keywords_wifi">ဝိုငျဖိုငျကှနျရကျခြိတျဆကျမှုဖွငျ့</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN WLAN ခေါ်ဆိုမှု ခေါ်ဆိုနေ</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">WLAN NFC ကိုသတ်မှတ်</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">ရွေ့လျားနိုင်သော Wi‑Fi ဟော့စပေါ့ %1$s ကသက်ဝင်လုပ်ကိုင်နေသည်။ ဤစက်ပစ္စည်းအတွက် Wi‑Fi ကိုပိတ်ထားသည်။</string>
    <string name="condition_airplane_summary">Wi‑Fi၊ ဘလူးတုသ်နှင့် မိုဘိုင်းဒေတာကွန်ရက်က ပိတ်ထားသည်။ ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများမပြုလုပ်နိုင်ပါ၊ သို့မဟုတ် အင်တာနက်သို့ မချိတ်ဆက်နိုင်ပါ။</string>
    <string name="condition_cellular_summary">အင်တာနက်သည် WLAN မှတဆင့်ဖြင့်သာ ရနိုင်သည်</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">နောက်ခံဒေတာကို WLAN မှတဆင့်သာ ရနိုင်သည်။ ၎င်းသည် WLAN မရပါက အက်ပ်အချို့၊ ဝန်ဆောင်မှုအချို့တို့ကို ထိခိုက်မှုရှိစေသည်။</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_checkbox_text">WLAN တံတား</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_tittle_text">WLAN တံတား ဆက်တင်များ</string>
    <string name="wifi_tether_configure_bridge_text">WLAN တံတား သတ်မှတ်ပုံဖော်ပါ</string>
    <string name="wifi_bridge_settings_summary">တံတားအမည်၊ လျှို့ဝှက်စကားလုံးနှင့် နောက်ထပ်ရှိသေးသည်များကို သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_title">အကူအညီ</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_details">"1. WLAN တံတားက သိသာထင်ရှားသည့် ထုတ်လွှင့်မှု အကွာအဝေးနှင့် သိပ်သည်းသည့် WLAN အချက်ပြမှုများကို ပိုကောင်းအောင်လုပ်ထားသည်။ အခြားစက်ပစ္စည်းများက သင့်လက်ရှိ WLAN ကွန်ရက်ကို သင့်စက်ပစ္စည်းမှတဆင့် ချိတ်ဆက်နိုင်သည်။
2. WLAN တံတားသည် စက်ပစ္စည်း 4 ခုအထိဝင်ရောက်အသုံးပြုရန် ပံ့ပိုးထားသည်။
3. WLAN တံတားသည် WLAN ဟော့စပေါ့နှင့် WLAN တိုက်ရိုက်အင်္ဂါရပ်များဖြင့် အလုပ်မလုပ်နိုင်ပါ။ အကယ်၍ WLAN တံတားကိုဖွင့်ထားပါက P2P ဝန်ဆောင်မှုကို အသုံးပြုနေသည့် အက်ပလီကေးရှင်းအချို့က ပုံမှန်အတိုင်း အလုပ်မလုပ်ပါ။
4. WLAN တံတားကိုအသုံးပြုခြင်းက သင့်ဘတ်ထရီပါဝါကို လျင်မြန်စွာကုန်စေသည်။"</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_nowifi_summary">WLAN ချိတ်ဆက်မှုလိုအပ်သည်</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_wifi_summary">ချိတ်ဆက်ထားသည့် WLAN ကွန်ရက်ကို မျှဝေပါ</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network_Toast">WLAN ကွန်ရက် %sအားချိတ်ဆက်ပြီးဖြစ်သည်။</string>
    <string name="huawei_beam_explained">"Huawei Beam အားအသုံးပြု၍ သင့်စက်နှင့် အခြားNFC သုံး၍ရသော စက်များအကြား  ရုပ်ပုံများ၊ ဗွီဒီယိုများ၊ ဆက်သွယ်မှုများနှင့် URLများစသည့် ဖိုင်များကို လွှဲပြောင်းနိုင်သည်။ Huawei Beam မှာ ကိရိယာနှစ်ခု အတူတကွ နီးကပ်စွာ (ပုံမှန်အားဖြင့် ကျောချင်းကပ်) ထားရှိပြီး သင့်စခရင်ကို နှိပ်ခြင်းအားဖြင့် သက်ဝင်လာလိမ့်မည် ဖြစ်သည်။ သင့် ဘလူးတုသ် သို့မဟုတ် WLAN သည်ဖိုင်လွှဲပြောင်းခြင်းမလုပ်မှီ အလိုလျောက်ပွင့်သွားနိုင်သည်ကို သတိပြုပါ။"</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">WLAN ချိတ်ဆက်မှုမှ အခြားစခရင်တွင် သင့်ဖုန်း စခရင်ကို ပြပါ</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">အဆင့်မြင့် ဆက်တင်များ</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Huawei Beamသည်သင့်ဖိုင်များကို အခြား NFCစက်များသို့ နီးကပ်စွာထားခြင်းဖြင့် ကူပြောင်းစေနိုင်သည်။ ဥပမာ၊ ရုပ်ပုံများ၊ ဗွီဒီယိုများ၊ ဆက်သွယ်မှုများ နှင့် URLများကို NFCသုံး၍ရသောစက်များအတွင်း ကြိုးမဲ့လွှဲပြောင်းနိုင်သည်။  ရိုးရိုးလေး-
1 သင့်ဖုန်း၏ အရှေ့ဘက်ဘောင်ကွက်ကို အခြား NFC စက်နှင့်တွဲ၍ထားလိုက်ပါ၊ အသံတစ်ခုကြားပြီနောက်သင့်ဖုန်းကို ကောက်ယူလိုက်ပါ။
2 အသံကြားပြီး ၃ စက္ကန့်အတွင်း သင့်ဖုန်းမျက်နှာပြင်ကို ထိနှိပ်ပါ။
3 ဖိုင်လွှဲပြောင်းခြင်း ပြီးဆုံးရန်သင့်ဖုန်း၏ အရှေ့ဘက်ဘောင်ကွက်ကို အခြား NFC စက်နှင့်တွဲ၍ထားလိုက်ပါ၊  သင့် ဘလူးတုသ် သို့မဟုတ် WLAN သည်ဖိုင်လွှဲပြောင်းခြင်းမလုပ်မှီ အလိုလျောက်ပွင်းသွားနိုင်သည်ကို သတိပြုပါ။"</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"၁။ သင်သည် သယ်ယူလွယ် WLAN ဟော့စပေါ့ပစ္စည်းတစ်ခုအနေဖြင့်သင့်စက်အား အင်တာနက်အသုံးပြုမှု အမှတ်အဖြစ် သုံးစွဲနိုင်သည်။ အခြားစက်များသည် သင့်စက်အား WLAN မှတစ်ဆင့်ချိတ်ဆက်နိုင်ပြီး ၎င်းစက်များသည် သင့်မိုဘိုင်းဒေတာမှတစ်ဆင့် အင်တာနက်ကိုရယူနိုင်လိမ့်မည်။
၂။ သယ်ယူလွယ် WLAN ဟော့စပေါ့အဖြစ်ဖြင့် အသုံးပြုခြင်းသည် သင့်မိုဘိုင်းအချက်အလက် ချိတ်ဆက်မှု ပွင့်နေစေရန် လိုအပ်လိမ့်မည်ဖြစ်ပြီး ဒေတာအသုံးမှု အချို့ရှိနိုင်သည်။
၃။ သယ်ယူလွယ် WLAN ဟော့စပေါ့တစ်ခု အဖြစ်ဖြင့် အသုံးပြုခြင်းသည် သင့်စက်ဘက်ထရီသက်တမ်းကို လျှော့နည်းစေနိုင်သည်"</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open">"ကိုယ်တိုင် ဆက်သွယ်ခြင်း-
1. ဦးတည်သည့်ကိရိယာတွင် WLAN ကိုဖွင့်၍%1$sဟော့စပေါ့ကိုရှာပါ။
2. ဟော့စပေါ့သို့ ဆက်သွယ်ပါ။"</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">ချိုင်းနား မိုဘိုင်း WLAN</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">သင်သည် ချိုင်းနား မိုဘိုင်း WLAN ကွန်ရက်သို့ချိတ်ဆက်ထားသည်။ ဤကွန်ရက်ကို အသုံးပြုခြင်းဖြင့် ထိုက်သင့်သော WLAN သုံးစွဲခများ ကုန်ကျနိုင်သည်။</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">ချိုင်းနားမိုဘိုင်းWLANအသိပေးသူ</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">ချိုင်းနား မိုဘိုင်း WLAN ကွန်ရက်သို့ချိတ်ဆက်မိပါက ကျွန်ုပ်ကို အသိပေးပါ</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">ကွန်ရက်များ ပြောင်းလဲနေစဉ်တွင် မည်သည့် သတိပေးအချက်ပြမှုများကိုမှ မပြသပါနှင့် (မိုဘိုင်းဒေတာမှ WLAN သို့ဖြစ်စေ၊ ၎င်းအပြန်အလှန်ဖြစ်စေ၊ သို့မဟုတ် WLAN ကွန်ရက်များအကြားတွင်ဖြစ်စေ)</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description_wifionly">GPS နှင့် WLAN ကိုအသုံးပြု၍ တည်နေရာကို ခန့်မှန်းပါ</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description_wifionly">WLAN ကိုအသုံးပြု၍ တည်နေရာကို ခန့်မှန်းပါ</string>
    <string name="wifi_plus_title">WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_summary">WLAN သို့မဟုတ် မိုဘိုင်း ဒေတာ ကွန်ရက်ကို အသိဉာဏ်ရှိစွာ ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="wifi_plus_description">"WLAN+ ကိုဖွင့်ထားပါက သင့် WLAN ချိတ်ဆက်မှုက စမတ်ကွန်ရက်ပြောင်းလဲမှုဖြင့် ပံ့ပိုးပေးရန် အကဲဖြတ်မည် (WLAN ဒေတာသုံးစွဲမှု တိုးလာနိုင်သည်)။ WLAN+ အလိုအလျောက်-
1။ ငြင်သာသော အတွေ့အကြုံအတွက် WLAN နှင့်မိုဘိုင်းဒေတာအကြား (သတိပေးအချက်ပြမှုများဖြင့်) ပြောင်းလဲပါ။
2. သိရှိသော WLAN ကွန်ရက်များအနီးရောက်လာပါက ၄င်းတို့ကို ချိတ်ဆက်ရန် WLAN ကိုဖွင့်ပါ။"</string>
    <string name="wifi_plus_settings_title">WLAN+ ဆက်တင်များ</string>
    <string name="wifi_plus_intelligent_switch_description">အင်တာနက်သုံးစွဲမှု ပိုမိုကောင်းမွန်စေရန် WLANနှင့် မိုဘိုင်းဒေတာအကြားတွင် အသိဉာဏ်ရှိစွာ ပြောင်းလဲမှုပြုလုပ်ပါ။</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_on_description">သင်သိရှိသော တည်နေရာတစ်ခုကို ချည်းကပ်လာသည်နှင့် WLANအား အလိုအလျောက် ဖွင့်စေပါ။</string>
    <string name="wifi_plus_global_description">"WLAN+ ကိုဖွင့်ထားပါက သင့် WLAN ချိတ်ဆက်မှုက စမတ်ကွန်ရက်ပြောင်းလဲမှုဖြင့် ပံ့ပိုးပေးရန် အကဲဖြတ်မည် (WLAN ဒေတာသုံးစွဲမှု တိုးလာနိုင်သည်)။ WLAN+ အလိုအလျောက်-
1။ ညင်သာသော အတွေ့အကြုံအတွက် WLAN နှင့်မိုဘိုင်းဒေတာအကြား (သတိပေးအချက်ပြမှုများဖြင့်) ပြောင်းလဲပါ။
2 သိရှိသော WLAN ကွန်ရက်များအနီးရောက်လာပါက ၄င်းတို့ကို ချိတ်ဆက်ရန် WLAN ကိုဖွင့်ပါ။"</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui">GPS၊ WLAN နှင့်မိုဘိုင်း ကွန်ရက်တို့ကို အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui">WLAN နှင့်မိုဘိုင်းကွန်ရက်များကို အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="pgps_switch_summary">အနီးရှိဆဲလ်လူလာအခြေပြုစခန်းကိုစုဆောင်ရန်နှင့် WLAN ဒေတာဖြင် ပိုမြန်ပြီး ပိုမိုတိကျသော တည်နေရာဝန်ဆောင်မှုများဖြင့်ပံ့ပိုးရန် GPS ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="find_no_wlan_ap">WLAN ဟော့စပေါ့အား မရှာနိုင်ပါ</string>
    <string name="cannot_connect_wlan">WLAN သို့မချိတ်ဆက်နိုင်ပါ</string>
    <string name="cannot_login_internet_with_wlan">WLAN မှတဆင့် အင်တာနက် ၀င်ရောက်အသုံးပြုခြင်း မပြုနိုင်ပါ</string>
    <string name="wfd_connect_fail">WLAN တိုက်ရိုက် ချိတ်ဆက်မှု မအောင်မြင်ပါ</string>
    <string name="find_no_wfd_device">WLAN တိုက်ရိုက် စက်ပစ္စည်းအား မရှာနိုင်ပါ။</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"ရရှိနိုင်သည့် စက်ပစ္စည်းများ ရှာမတွေ့ပါ၊ ဖြစ်နိုင်သည်က-
1. ယှဉ်တွဲမည့်စက်ပစ္စည်းကို ရှာမတွေ့နိုင်ပါ။
2. ယှဉ်တွဲစက်ပစ္စည်းက နည်းပညာပြဿနာများ ကြုံတွေ့နေရသည်။ WLAN ကိုပိတ်၍ပြန်ဖွင့်ပြီး WLAN တိုက်ရိုက်ကိုလည်း ပြန်ဖွင့်ပါ။
3. သင့်ကိုယ်ပိုင် စက်ပစ္စည်းက နည်းပညာပြဿနားများ ကြုံတွေ့နေရသည်။ WLAN ကိုပိတ်၍ပြန်ဖွင့်ပြီး WLAN တိုက်ရိုက်ကိုလည်း ပြန်ဖွင့်ပါ။"</string>
    <string name="wfd_connected_failed_causes">"ချိတ်ဆက်မှုကို မတည်ဆောက်နိုင်ပါ။ ဖြစ်နိုင်သော အကြောင်းပြချက်များ-
1. ယှဉ်တွဲစက်ပစ္စည်းက ချိတ်ဆက်မှု တောင်းဆိုခြင်းကို လက်မခံခဲ့ပါ။
2. စက်ပစ္စည်းက အခြား WLAN တိုက်ရိုက်ချိတ်ဆက်မှုဖြင့် ချိတ်ဆက်ထားပြီးုဖြစ်နေသည်။
3. ယှဉ်တွဲစက်ပစ္စည်းက နည်းပညာပြဿနာများ ကြုံတွေ့နေရသည်။ ၄င်းကို ပိတ်၍ပြန်လည်စတင်ကြည့်ပါ။"</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">ဤ WLAN ကွန်ရက်သို့ချိတ်ဆက်ရန် QR ကုဒ်ကိုစကန်ဖတ်ပါ</string>
    <string name="devices_not_found_solution_title">အကယ်၍ စက်ပစ္စည်းကို ရှာမတွေ့ပါက ဖော်ပြပါအတိုင်း ကြိုးစားပါ-</string>
    <string name="devices_not_found_solution_message">"1. စက်ပစ္စည်းက အခြားစက်ပစ္စည်းများအား စကန်ဖတ်နေကြောင်း သေချာစစ်ဆေးပါ။
2. အကယ်၍ ဘေးယှဉ်တွဲစက်ပစ္စည်းက ပြဿနာများ ကြုံတွေ့နေရပါက WLAN ကိုပြန်လည်စတင်ပြီး WLAN တိုက်ရိုက်ကို နောက်တစ်ကြိမ် ၀င်ရောက်အသုံးပြုပါ။
3. အကယ်၍ သင့်စက်ပစ္စည်းက ပြဿနာများ ကြုံတွေ့နေရပါက WLAN ကိုပြန်လည်စတင်ပြီး WLAN တိုက်ရိုက်ကို နောက်တစ်ကြိမ် ၀င်ရောက်အသုံးပြုပါ။"</string>
    <string name="devices_not_connected_solution_message">"1. ဘေးချင်းယှဉ်စက်ပစ္စည်းက ချိတ်ဆက်မှုတောင်းဆိုခြင်းအား လက်ခံလိုက်ကြောင်း သေချာစစ်ဆေးပါ။
2. စက်ပစ္စည်းနှစ်ခုစလုံးက အခြားစက်ပစ္စည်းများအား ချိတ်ဆက်ထားခြင်းမရှိကြေင်း သေချာစစ်ဆေးပါ။
3. အကယ်၍ ဘေးချင်းယှဉ်စက်ပစ္စည်းက ပြဿနာများကြုံတွေ့နေရပါက ကြိုးစားပြီး ပြန်လည်ချိတ်ဆက်ပါ။"</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui">"WLAN+ ကိုဖွင့်ထားပါက သင့် WLAN ချိတ်ဆက်မှုက စမတ်ကွန်ရက်ပြောင်းလဲမှုဖြင့် ပံ့ပိုးပေးရန် အကဲဖြတ်မည် (WLAN ဒေတာသုံးစွဲမှု တိုးလာနိုင်သည်)။ WLAN+ အလိုအလျောက်-
1။ WLAN နှင့်မိုဘိုင်းဒေတာ ပြောင်းလဲမှုများ (မိုဘိုင်းကွန်ရက်ဆက်တင်များတွင် ပုံသေပြောင်းလဲခြင်းမုဒ်အား သင်ရွေးချယ်နိုင်သည်) ဖြင့်ပိုကောင်းသော အင်တာနက် အတွေ့အကြုံအား ပံ့ပိုးပေးရန်ဖြစ်သည်။
2. သိရှိသော WLAN ကွန်ရက်များအနီးရောက်လာပါက ၄င်းတို့ကို ချိတ်ဆက်ရန် WLAN ကိုဖွင့်ပါ။"</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">Link+ ချက်ချင်းအသစ်မွမ်းမံခြင်းအား ဖွင့်ထားပါက သင့်ဖုန်းသည် သက်ဆိုင်ရာ Link+ အင်္ဂါရပ်များအား တိုးတက်စေရန် သင့်ကြိုးမဲ့ကွန်ရက် (ပုံသေအားဖြင့် WLAN) မှတဆင့် ဆက်သွယ်ရေးညွှန်းကိန်းများ၏ ဒေတာကို အလိုအလျောက် အသစ်မွမ်းမံနိုင်သည်။</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui2">"WLAN+ ဖွင့်ထားသည့်အခါ၊ သင်၏ WLAN ချိတ်ဆက်နိုင်မှုကို အဆင့်မြင့် ကွန်ယက်ကူးပြောင်းမှုကို စီစဉ်လုပ်ဆောင်ရန် အကဲဖြတ်သွားမည် (WLAN ဒေတာအသုံးပြုမှု တိုးမြင့်နိုင်သည်)။ WLAN+ အလိုအလျောက် :
1။ ကောင်းမွန်သည့် အင်တာနက်တွေ့ကြုံသုံးစွဲမှုတစ်ခုကို စီစဉ်လုပ်ဆောင်ရန် WLAN နှင့် မိုဘိုင်းဒေတာအကြား (မိုဘိုင်းကွန်ယက်သတ်မှတ်ချက်များတွင် မူရင်းပါပုံစံ ကူးပြောင်းမှုအနေအထားကို ရွေးချယ်နိုင်သည်) ကူးပြောင်းပါ။
2။ သိၡိသည့် WLAN ကွန်ယက်၏ ပမာဏတစ်ခုၡိသည့်အခါ WLAN ဖွင့်ပြီး ၎င်းကိုချိတ်ဆက်ပါ။
3။ ရၡိနိုင်သည့် WLAN ကွန်ယက်များကို အကဲဖြတ်သည်။ ကိရိယာသည် အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှုတစ်ခုမၡိဘဲ ကွန်ယက်များကို သိမ်းဆည်းထားရန် အလိုလို-ချိတ်ဆက်မည်မဟုတ်ပါ။
4။ အချို့သော အခမဲ့ WLAN ဟော့စပေါ့များအတွက်၊ ဘရောက်ဇာမှတဆင့် ကွန်ယက်သို့ဝင်လာသည့် SMS မက်ဆေ့ခ်ျနှင့် မှတ်တမ်းများမှ အတည်ပြုချက်ကုဒ်ကို ရယူပါ (လက်ၡိတွင် တရုတ်နိုင်ငံ၌သာလျှင် ပံ့ပိုးထားသည်)။"</string>
    <string name="wifi_plus_global_description2">"WLAN+ ဖွင့်ထားသည့်အခါ၊ သင်၏ WLAN ချိတ်ဆက်နိုင်မှုကို အဆင့်မြင့် ကွန်ယက်ကူးပြောင်းမှုကို စီစဉ်လုပ်ဆောင်ရန် အကဲဖြတ်သွားမည် (WLAN ဒေတာအသုံးပြုမှု တိုးမြင့်နိုင်သည်)။ WLAN+ အလိုအလျောက် :
1။ ကောင်းမွန်သည့် အင်တာနက်တွေ့ကြုံသုံးစွဲမှုတစ်ခုကို စီစဉ်လုပ်ဆောင်ရန် WLAN နှင့် မိုဘိုင်းဒေတာအကြား ကူးပြောင်းပါ။
2။ သိၡိသည့် WLAN ကွန်ယက်၏ ပမာဏတစ်ခုၡိသည့်အခါ WLAN ဖွင့်ပြီး ၎င်းကိုချိတ်ဆက်ပါ။
3။ ရၡိနိုင်သည့် WLAN ကွန်ယက်များကို အကဲဖြတ်သည်။ ကိရိယာသည် အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှုတစ်ခုမၡိဘဲ သိမ်းဆည်းထားသည့်ကွန်ယက်များသို့ အလိုလို-ချိတ်ဆက်မည်မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="help_message">"1။ သင်၏ပရင်တာနှင့် ဖုန်းမှာ တူညီသည့် WLAN ကွန်ယက်သို့ ချိတ်ဆက်မထားပါ။
2။ သင်၏ပရင်တာသည် ဤသီးခြားပုံနှိပ်ထုတ်ဝေခြင်း ဝန်ဆောင်မှုကို မပံ့ပိုးပါ (ထုတ်လုပ်သူဖြင့် အတည်ပြုပါ)။
3။ ၡာဖွေမှု အချိန်ပြည့်ပါပြီ။ အကယ်၍ ဤအရာသည် အကြောင်းကိစ္စဖြစ်လျှင် ထပ်မံကြိုးစားပါ။
4။ သင်၏ပရင်တာသည် ပျက်စီးနေသည်။ သင်၏ပရင်တာကို ပြန်လည်စတင်ပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။"</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">WLAN လုံခြုံရေး စစ်ဆေးမှု</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">ဖုန်းမန်နေဂျာမှတဆင့် ချိတ်ဆက်ထားသည့် WLAN ကွန်ရက်များ၏ လုံခြုံရေးအဆင့်ကို စစ်ဆေးပြီး သိမ်းဆည်းထားသည့် ကွန်ရက်များသို့ အလိုအလျောက် ချိတ်ဆက်မှုအား လုံခြုံရေးအရ အန္တရာယ်ရှိနိုင်သောကြောင့် ခေတ္တရပ်ပါ</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"WLAN+ ကိုဖွင့်ထားပါက စမတ်ကွန်ရက်ကူးပြောင်းခြင်းဖြင့် ပံ့ပိုးပေးရန် သင့် WLAN ချိတ်ဆက်မှုကို ဆန်းစစ်အကဲဖြတ်မည်ဖြစ်ပြီး ၄င်းက WLAN မှတဆင့် ပိုကောင်းအောင်ချိန်ညှိသည့် ညွှန်းကိန်းများဖြင့် အလိုအလျောက် အသစ်မွမ်းမံမည် (WLAN ဒေတာသုံးစွဲမှုများ တိုးမြင့်လာမည်)။ WLAN+ အလိုအလျောက်-
1။ WLAN နှင့်မိုဘိုင်းဒေတာ ပြောင်းလဲမှုများ (မိုဘိုင်းကွန်ရက်ဆက်တင်များတွင် ပုံသေပြောင်းလဲခြင်းမုဒ်အား သင်ရွေးချယ်နိုင်သည်) ဖြင့်ပိုကောင်းသော အင်တာနက် အတွေ့အကြုံအား ပံ့ပိုးပေးရန်ဖြစ်သည်။
2. သိရှိသည့် WLAN မိသည့်အကွာအဝေးအတွင်း ရောက်ရှိပါက WLAN ကွန်ရက်ကိုဖွင့်ပြီး ချိတ်ဆက်ပါ။
3. ရရှိနိုင်သည့် WLAN ကွန်ရက်များကို ဆန်းစစ်အကဲဖြတ်ပါ။ အင်တာနက်မသုံးနိုင်သော သိမ်းဆည်းထားသည့် ကွန်ရက်များအတွက် အလိုအလျောက် ချိတ်ဆက်မှုအား ခေတ္တရပ်ထားသည်။
4. အချို့သော WLAN ဟော့စပေါ့များအတွက် ကွန်ရက်အတွင်းသို့ ဘရောက်ဇာမှတဆင့် ဝင်ရောက်လာသည့် SMS မှန်ကန်ကြောင်းစစ်ဆေးသည့် မက်ဆေ့ချ်နှင့် မှတ်တမ်းမှ မှန်ကန်ကြောင်းစစ်ဆေးသည့် ကုဒ်ကို အလိုအလျောက် ထောက်လှမ်းသိနိုင်သည် (လက်ရှိတွင် တရုတ်နိုင်ငံတွင်သာ သုံးနိုင်သည်)။"</string>
    <string name="user_add_user_message">"အခြားနောက်ထပ် သုံးစွဲသူများဖန်တီးခြင်းဖြင့် ဤစက်ပစ္စည်းကို အခြားသူများဖြင့် သင်မျှဝေနိုင်သည်။ သုံးစွဲသူတစ်ဦးချင်းစီအတွက် အက်ပ်များ၊ နောက်ခံပုံနှင့် အခြားနောက်ထပ်ရှိသေးသည်များကို စိတ်ကြိုင်ပြင်ဆင်ရန် ၄င်းတို့ကိုယ်ပိုင်နေရာများရှိသည်။ သုံးစွဲသူများက လူတိုင်းပေါ်သို့ သက်ရောက်မှုရှိစေသည့် WLAN ကဲ့သို့သော စက်ပစ္စည်းဆက်တင်များကို ချိန်ညှိနိုင်သည်။

သုံးစွဲသူအသစ်အား ပေါင်းထည့်ပါက အဆိုပါပုဂ္ဂိုလ်သည် ၄င်းကိုယ်ပိုင်နေရာကို သတ်မှတ်ချက်ချရန်လိုအပ်သည်။

မည်သည့်သုံးစွဲသူမဆိုသည် အခြားသုံးစွဲသူများအားလုံးအတွက် အက်ပ်များကို အသစ်မွမ်းမံနိုင်သည်။"</string>
    <string name="print_user_warning">ကိရိယာသည် ပရင့်ထုတ်ခြင်း ဝန်ဆောင်မှုကို ဖွင့်သည့်အခါ WLAN ချိတ်ဆက်မှုတစ်ခုမှတဆင့် အနီးဝန်းကျင်ရှိ ပရင်တာများကို ရှာဖွေသွားမည်ဖြစ်ပြီး၊ ၎င်းသည် WLAN ဒေတာ စီးဆင်းမှုကိုဖြစ်စေမည်ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">WLAN ဖုန်းခေါ်ဆိုမှု</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">WLAN ဖုန်းခေါ်ဆိုမှု ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">အကယ်၍ဖွင့်ထားပါက အရေးပေါ်ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများကို WLAN မှတဆင့် မရနိုင်ပါ။ ဖွင့်မည်လား?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">ဘလူးတုသ်၊ WLAN တိုက်ရိုက်နှင့် အင်တာနက်မျှဝေခြင်းနှင့် ရွေ့လျားနိုင်သည့် ဟော့စပေါ့တို့အား အသုံးပြုစဉ် အခြားစက်ပစ္စည်းများက ဤအမည်အား မြင်တွေ့နေမည်။</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">စက်ပစ္စည်းအမည်အား ပြင်ဆင်ခြင်းက လက်ရှိ WLAN ဟော့စပေါ့ ချိတ်ဆက်မှုမှ ချိတ်ဆက်မှုဖြတ်တောက်လိုက်မည်။ ၄င်းအား ပြင်ဆင်မည်လား?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">WLAN NFC တက်ဂ်သို့ရေးသားပါ</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">WLAN နှင့်မိုဘိုင်းဒေတာအကြား စမတ်ကူးပြောင်းခြင်း</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">WLAN ချိတ်ဆက်မှုနှင့် WLAN နှင့် မိုဘိုင်းဒေတာအကြား ကူးပြောင်းခြင်း ဆန်းစစ်အကဲဖြတ်ပါ (ဒေတာသွားလာမှုဖြစ်နေနိုင်သည်)၊ ထို့နောက် အကောင်းဆုံး ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှုကိုရွေးချယ်ပါ။ မိုဘိုင်းကွန်ရက်ဆက်တင်များအတွင်း ပုံသေကူးပြောင်းမှုမုဒ်ကို သတ်မှတ်ထားသည်</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">WLAN ချိတ်ဆက်မှုနှင့် WLAN နှင့် မိုဘိုင်းဒေတာအကြား ကူးပြောင်းခြင်း ဆန်းစစ်အကဲဖြတ်ပါ (ဒေတာသွားလာမှုဖြစ်နေနိုင်သည်)၊ ထို့နောက် အကောင်းဆုံး ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှုကိုရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">WLAN ကိုအလိုအလျောက် ဖွင့်ပါ/ပိတ်ပါ</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">သိရှိသည့် WLAN မိသည့်အကွာအဝေးအတွင်း ရောက်ရှိပါက WLAN ကွန်ရက်ကိုဖွင့်ပြီး ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">ရရှိနိုင်သည့် WLAN ကွန်ရက်များကို ဆန်းစစ်အကဲဖြတ်ပါ</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">ရရှိနိုင်သော WLAN ကွန်ရက်များကို စစ်ဆေးသည်။ အင်တာနက် အသုံးပြုမှုမရှိသည့် သိမ်းထားသော ကွန်ရက်များအတွက် အော်တို-ချိတ်ဆက်မှုကို ရပ်နားထားသည်။</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">အခမဲ့ WLAN ဟော့စပေါ့များအတွက် စနစ်ဝင်အတွေ့အကြံုံအား အကောင်းဆုံးချိန်ညှိပါ</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">အခမဲ့ WLAN ဟော့စပေါ့အချို့အတွက်၊ ဝင်ရောက်လာသည့် SMS မှန်ကန်ကြောင်းစစ်ဆေးသည့် မက်ဆေ့ချ်မှ မှန်ကန်ကြောင်းစစ်ဆေးသည့်ကုဒ်ကို ထောက်လှမ်းပြီး ဝင်ရောက်အသုံးြ့ပု၍ ဘရောက်ဇာမှတဆင့် ကွန်ရက်သို့ စနစ်ဝင်ရောက်ပါ (လတ်တလောတွင် တရုတ်ပြည်မကြီးတွင်သာ ရနိုင်သေးသည်)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Link+ တပြေးညီအသစ်မွမ်းမံခြင်းကိုဖွင့်ထားပါက သက်ဆိုင်ရာဆက်သွယ်ပြောဆိုခြင်း အင်္ဂါရပ်များ ပိုမိုကောင်းမွန်စေရန် သင့်ဖုန်းသည် သင့်ကြိုးမဲ့ကွန်ရက် (ပုံသေအားဖြင့် WLAN) မှတဆင့် ဆက်သွယ်ပြောဆို ညွှန်းကိန်းဒေတာတို့ကို အလိုအလျောက် အသစ်မွမ်းမံသွားမည်။</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>မိုဘိုင်းဒေတာ</li>"
"<li>ဘလူးတုချ့်</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>ဘလူးတုသ်</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">GPS နှင့် WLAN ကိုသုံးပါ</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">WLAN ကိုသုံးပါ</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. WLAN အချက်ပြမှုများ၏ ထုတ်လွှင့်မှု ပမာဏနှင့် ပြင်းအားကို WLAN bridge ကပိုအားကောင်းစေသည်။ အခြားသော စက်ပစ္စည်းများက သင့်စက်ပစ္စည်းမှတဆင့် သင့်လက်ရှိ WLAN ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်နိုင်သည်။
2. WLAN bridge သည်စက်ပစ္စည်း 4 ခုအထိဝင်ရောက်အသုံးပြုနိုင်ရန် ပံ့ပိုးပေးသည်။
3. WLAN bridge သည် WLAN ဟော့စပေါ့နှင့် WLAN တိုက်ရိုက်အင်္ဂါရပ်များဖြင့် တွဲဖက်မသုံးနိုင်ပါ။ အကယ်၍ WLAN bridge ကိုဖွင့်ထားပါက P2P ဝန်ဆောင်မှုကိုအသုံးပြုထားသည့် အက်ပ်အချို့က ပုံမှန်အတိုင်း အလုပ်မလုပ်ပါ။
4. WLAN bridge ကိုအသုံးပြုခြင်းက ဘတ်ထရီပါဝါသုံးစွဲမှု ပိုများစေသည်။
5. အကယ်၍ WLAN အရင်းအမြစ်များကို အခြားသော ဝန်ဆောင်မှုက အသုံးပြုနေကြောင်း သတိပေးအချက်ပြမှုရရှိပါက ဆက်တင်များ > WLAN > WLAN တိုက်ရိုက်သို့သွားပြီး ချိတ်ဆက်ထားသည့် စက်ပစ္စည်းများကို ဖြုတ်ချပါ။ သို့မဟုတ်ပါက စက်ပစ္စည်းများအားလုံးကို အလိုအလျောက်-ဖြုတ်ချရန် WLAN ကိုပိတ်၍ ပြန်ဖွင့်ကြည့်ပါ။"</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">ဤ WLAN ကွန်ရက်ကိုချိတ်ဆက်ရန် စကန်ဖတ်ပါ</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. တည်နေရာ ရယူမှုကို ဖွင့်ထားကြောင်း သေချာပါစေ။
2. တည်နေရာမုဒ်တွင် GPS၊ WLAN နှင့် မိုဘိုင်း ကွန်ရက်များကို သုံးမည်ဖြစ်ကြောင်း ရွေးချယ်ပါ။
3. WLAN ဟော့စပေါ့ တစ်ခုနှင့် ချိတ်ဆက်ပါ သို့မဟုတ် မိုဘိုင်းဒေတာကို ဖွင့်ပါ။
4. သင်အသုံးပြုနေသော အက်ပ်သည် ဖုန်းနေဂျာ > ခွင့်ပြုချက် မန်နေဂျာ > တည်နေရာ ရယူမှု အချက်အလက်တွင် တည်နေရာ ခွင့်ပြုချက်ကို ဝင်ရောက်ရယူပြီး ဖြစ်ကြောင်း စစ်ဆေးပါ။
5. အကယ်၍ သင်သည် တည်နေရာမုဒ်ကို GPS သာ သုံးမည်ဟု သတ်မှတ်ထားပါက GPS အချက်ပြချက်များကို ပုံမှန်အတိုင်း လက်ခံရရှိနိုင်သည့် ပွင့်လင်း၍ အတားအဆီး မဖြစ်သည့် ပတ်ဝန်းကျင်တွင် တည်နေရာ ရယူမှုကို အသုံးပြုနေကြောင်း သေချာပါစေ။
6. အကယ်၍ သင်သည် အများသုံး ဟော့စပေါ့နှင့် ချိတ်ဆက်ထားပါက WLAN ကို ပိတ်ပြီး မိုဘိုင်းဒေတာကို ဖွင့်ကာ ကြိုးစားကြည့်ပါ။ ထို့နောက် တည်နေရာ ရယူမှုကို ထပ်မံ ကြိုးစားကြည့်ပါ။"</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. ပိုမို မှန်ကန်သော တည်နေရာ ရယူမှုအတွက် တည်နေရာမုဒ်တွင် GPS၊ WLAN နှင့် မိုဘိုင်း ကွန်ရက်များကို သုံးမည်ဖြစ်ကြောင်း ရွေးချယ်ပါ။
2. အကယ်၍ သင်သည် သင့်စက်ပစ္စည်းတွင် သတ္တုကာဗာကို အသုံးပြုနေပါက ထိုကာဗာကို ဖယ်လိုက်ပါ သို့မဟုတ် သတ္တု မဟုတ်သည့် ကာဗာကို သုံးပြီး ထပ်မံ ကြိုးစားပါ။
3. သင်အသုံးပြုနေသော အက်ပ်သည် ဖုန်းနေဂျာ > ခွင့်ပြုချက် မန်နေဂျာ > တည်နေရာ ရယူမှု အချက်အလက်တွင် တည်နေရာ ခွင့်ပြုချက်ကို ဝင်ရောက်ရယူပြီး ဖြစ်ကြောင်း စစ်ဆေးပါ။
4. လမ်းညွှန်မှုသည် ကျယ်ပြန့်၍ အတားအဆီး မဖြစ်သည့် နေရာတွင် ပိုကောင်းစွာ အလုပ်လုပ်ပါသည်။ သင့်ဖုန်းအား သင့်ကားအတွင်းရှိ ဒတ်ရှ်ဘုတ် သို့မဟုတ် အခြား အတားအဆီး မဖြစ်စေသည့် နေရာစသည့် ယာဉ်ရှေ့လေကာမှန်နားရှိ နေရာများတွင် ထားရှိပါ။"</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. WLAN အချက်ပြမှုများ၏ ထုတ်လွှင့်မှု ပမာဏနှင့် လိုင်းဆွဲအားကို WLAN Bridge က ပိုအားကောင်းစေသည်။ အခြား စက်ပစ္စည်းများသည် သင့်စက်ပစ္စည်းမှတဆင့် သင့်လက်ရှိ WLAN ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်နိုင်ပါသည်။
%2$d. WLAN Bridge သည် စက်ပစ္စည်း %6$d ခုအထိ ဝင်ရောက်အသုံးပြုနိုင်ရန် ပံ့ပိုးပေးထားပါသည်။
%3$d. WLAN Bridge သည် WLAN ဟော့စပေါ့နှင့် WLAN တိုက်ရိုက် လုပ်ဆောင်ချက်များဖြင့် တွဲဖက် မလုပ်ဆောင်နိုင်ပါ။ အကယ်၍ WLAN Bridge ကို ဖွင့်ထားပါက P2P ဝန်ဆောင်မှုကို အသုံးပြုထားသည့် အက်ပ်အချို့သည် ပုံမှန်အတိုင်း အလုပ်လုပ်တော့မည် မဟုတ်ပါ။
%4$d. WLAN Bridge ကို အသုံးပြုခြင်းသည် ဘက်ထရီပါဝါသုံးစွဲမှုကို ပိုများစေပါသည်။
%5$d. အကယ်၍ WLAN အရင်းအမြစ်များကို အခြားသော ဝန်ဆောင်မှုက အသုံးပြုနေကြောင်း သတိပေး အချက်ပြမှုရရှိပါက ဆက်တင်များ > WLAN > WLAN တိုက်ရိုက်သို့ သွားပြီး ချိတ်ဆက်ထားသည့် စက်ပစ္စည်းများကို ဖြုတ်ချပါ။ သို့မဟုတ်ပါက စက်ပစ္စည်းများအားလုံးကို အလိုအလျောက်-ဖြုတ်ချရန် WLAN ကို ပိတ်၍ ပြန်ဖွင့်ကြည့်ပါ။"</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. အင်တာနက် ဝင်ရောက် အသုံးပြုနိုင်သည့် ပွိုင့်အဖြစ် WLAN ဟော့စပေါ့ ကိရိယာတစ်ခုခုကို အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။ အရံကိရိယာများကို WLAN မှတဆင့် သင့်စက်နှင့် ချိတ်ဆက်နိုင်ပြီး ချိတ်ဆက်ထားသော ကိရိယာများသည် မိုဘိုင်း ကွန်ရက်မှတဆင့် အင်တာနက် အသုံးပြုနိုင်မည် ဖြစ်ပါသည်။
%2$d. WLAN ဟော့စပေါ့ အသုံးပြုခြင်းအတွက် သင့်မိုဘိုင်း ဒေတာ ချိတ်ဆက်မှုအား ဖွင့်ပေးထားရန် လိုအပ်မည်ဖြစ်ကာ ဒေတာ သုံးစွဲမှု ကုန်ကျစရိတ် ရှိနိုင်ပါသည်။
%3$d. WLAN ဟော့စပေါ့ သုံးစွဲခြင်းဖြင့် သင်ဘက်ထရီကို အလျင်အမြန် ကုန်စေနိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"ကိုယ်တိုင် ချိတ်ဆက်မှု-
%2$d. ချိတ်ဆက်လိုသည့် ကိရိယာရှိ WLAN အား ဖွင့်ပြီး ဟော့စပေါ့ %1$s အား ရှာဖွေပါ။
%3$d. ဟော့စပေါ့နှင့် ချိတ်ဆက်ပါ။"</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. တည်နေရာ ရယူမှုကို ဖွင့်ထားကြောင်း သေချာပါစေ။
%2$d. တည်နေရာမုဒ်တွင် GPS၊ WLAN နှင့် မိုဘိုင်း ကွန်ရက်များကို သုံးမည်ဖြစ်ကြောင်း ရွေးချယ်ပါ။
%3$d. WLAN ဟော့စပေါ့ တစ်ခုနှင့် ချိတ်ဆက်ပါ သို့မဟုတ် မိုဘိုင်းဒေတာကို ဖွင့်ပါ။
%4$d. သင်အသုံးပြုနေသော အက်ပ်သည် ဖုန်းနေဂျာ > ခွင့်ပြုချက် မန်နေဂျာ > တည်နေရာ ရယူမှု အချက်အလက်တွင် တည်နေရာ ခွင့်ပြုချက်ကို ဝင်ရောက်ရယူပြီး ဖြစ်ကြောင်း စစ်ဆေးပါ။
%5$d. အကယ်၍ သင်သည် တည်နေရာမုဒ်ကို GPS သာ သုံးမည်ဟု သတ်မှတ်ထားပါက GPS အချက်ပြချက်များကို ပုံမှန်အတိုင်း လက်ခံရၡိနိုင်သည့် ပွင့်လင်း၍ အတားအဆီး မဖြစ်သည့် ပတ်ဝန်းကျင်တွင် တည်နေရာ ရယူမှုကို အသုံးပြုနေကြောင်း သေချာပါစေ။
%6$d. အကယ်၍ သင်သည် အများသုံး ဟော့စပေါ့နှင့် ချိတ်ဆက်ထားပါက WLAN ကို ပိတ်ပြီး မိုဘိုင်းဒေတာကို ဖွင့်ကာ ကြိုးစားကြည့်ပါ။ ထို့နောက် တည်နေရာ ရယူမှုကို ထပ်မံ ကြိုးစားကြည့်ပါ။"</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. ပိုမို မှန်ကန်သော တည်နေရာ ရယူမှုအတွက် တည်နေရာမုဒ်တွင် GPS၊ WLAN နှင့် မိုဘိုင်း ကွန်ရက်များကို သုံးမည်ဖြစ်ကြောင်း ရွေးချယ်ပါ။
%2$d. အကယ်၍ သင်သည် သင့်စက်ပစ္စည်းတွင် သတ္တုကာဗာကို အသုံးပြုနေပါက ထိုကာဗာကို ဖယ်လိုက်ပါ သို့မဟုတ် သတ္တု မဟုတ်သည့် ကာဗာကို သုံးပြီး ထပ်မံ ကြိုးစားပါ။
%3$d. သင်အသုံးပြုနေသော အက်ပ်သည် ဖုန်းနေဂျာ > ခွင့်ပြုချက် မန်နေဂျာ > တည်နေရာ ရယူမှု အချက်အလက်တွင် တည်နေရာ ခွင့်ပြုချက်ကို ဝင်ရောက်ရယူပြီး ဖြစ်ကြောင်း စစ်ဆေးပါ။
%4$d. လမ်းညွှန်မှုသည် ကျယ်ပြန့်၍ အတားအဆီး မဖြစ်သည့် နေရာတွင် ပိုကောင်းစွာ အလုပ်လုပ်ပါသည်။ သင့်ဖုန်းအား သင့်ကားအတွင်းရှိ ဒတ်ရှ်ဘုတ် သို့မဟုတ် အခြား အတားအဆီး မဖြစ်စေသည့် နေရာစသည့် ယာဉ်ရှေ့လေကာမှန်နားၡိ နေရာများတွင် ထားၡိပါ။"</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">ဟော့စပေါ့အား အသုံးပြုခြင်းဖြင့် ဒေတာသက်သာစေမှု လုပ်ဆောင်ချက်အား ပိတ်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ ပိတ်မည်လား။</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">WLAN ဟော့စပေါ့သည် သင့်ကွန်ယက်အားအခြားသူများနှင့် မျှဝေသုံးစွဲ၍ရစေနိုင်သော်လည်း သင့်ဘက်ထရီပါဝါသုံးစွဲခြင်းကို တိုးမြှင့်စေနိုင်ပြီး ဒေတာသုံးစွဲခလဲပိုမိုကုန်ကျ စေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">WLAN ဟော့စပေါ့ ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">WLAN ဟော့စပေါ့ ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">WLAN ဖွင့်ထားစဉ် ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို အသုံးမပြုနိုင်ပါ။ ကျေးဇူးပြု၍ WLAN ကိုဦးစွာပိတ်ပါ။</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLAN ဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့နှင့် WLAN တို့ကို တစ်ချိန်တည်း မဖွင့်ထားနိုင်ပါ။ WLAN ကိုပိတ်ထားမည်လား?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">WLAN ကိုယခုပိတ်ရမည်။ ၄င်းသည် အလိုအလျောက် ပြန်လည်ပွင့်လာပြီး သင့်ဖုန်းသည် AT&amp;T ၏ဆာဗာများနှင့် ဆက်သွယ်ဆောင်ရွက်သွားမည်ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">အကယ်၍ ကွန်ယက်အမည် (SSID) ရွေးချယ်ရန်ကို လွှင့်ထုတ်မှုပိတ်ထားပါက သင့်ဖုန်းသည် အခြားသော စက်ပစ္စညး်များမှ မမြင်နိုင်ဘဲ ရရှိနိုင်သည့် WLAN ကွန်ယက်များစာရင်းတွင်လည်း မပြသပါ။ အခြားသော စက်ပစ္စည်းများသည် သင့်ဟော့စပေါ့သို့ သင့်ကွန်ယက်အမည်ကို ကိုယ်တိုင်ရိုက်ခြင်းဖြင့် ချိတ်ဆက်နိုင်ဆဲဖြစ်သည်။</string>
    <string name="enable">AT&amp;T သို့အလိုအလျောက်ချိတ်ဆက်ပြီး WLAN ကိုဖွင့်ထားပါ</string>
    <string name="disable">AT&amp;T သို့အလိုအလျောက်ချိတ်ဆက်ပြီး WLAN ကိုပိတ်ထားပါ</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">အလိုအလျောက် ချိတ်ဆက်မှု အပြင်အဆင်များအတွက် အကျိုးသက်ရောက်မှုရှိရန်အတွက် WLAN ကိုပြန်လည်စတင်ပါ။</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">စက်ပစ္စည်းစီမံအုပ်ချုပ်သူက WLAN ကို ပိတ်ထားသည်။</string>
    <string name="wifi_required_info_text">ပြင်ဆင်မှုကိုပြီးစေရန် သင့်တက်ဘလက်သည် WLAN ကွန်ရက်ကို ဝင်ရောက်အသုံးပြုနိုင်ရန် လိုအပ်သည် ပြင်ဆင်မှုပြီးနောက် မိုဘိုင်းလ်ဒေတာနှင့် WLAN ကိုပြောင်းလဲနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">WLAN လှိုင်းကြိမ်နူန်း</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s ကသင့်စက်ပစ္စည်းအား စီမံခန့်ခွဲပြီး ဤ WLAN ကွန်ရက်အား ပြင်ဆင်ရန် သို့မဟုတ် ဖျက်ပစ်ရန် ခွင့်မပြုပါ။ အသေးစိတ်အချက်အလက်များအတွက် သင့်ကြီးကြပ်သူကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
</resources>
