<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="connected_via_wfa">WLAN yardımcısı üzerinden bağlandı</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN bağlantısı kapalı.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN bağlantısı kesildi.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">Kablosuz gücü tek çubukta.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">Kablosuz sinyal gücü iki çubuk.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">Kablosuz sinyal gücü üç çubuk.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">Kablosuz sinyali tam.</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">WLAN ayrıntılı kaydı etkinleştir</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">"Agresif WLAN'den hücresel teslime"</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">WLAN dolaşım taramalarına her zaman izin ver</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">WLAN kaydetme seviyesini artır ve WLAN seçici içinde SSID RSSI başına göster</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Etkinleştirildiğinde WLAN sinyali düşük olduğunda WLAN veri bağlantısını hücresele teslim ederken daha agresif olacaktır</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Arayüzde mevcut veri trafiği miktarına dayalı WLAN dolaşım taramalarına izin ver/sınırla</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Mobil veriyi WLAN etkinken bile (hızlı ağ geçişi için) her an etkin tut</string>
    <string name="radio_controls_summary">Kablosuz, Bluetooth, uçak modu, mobil ağ ve VPN özelliklerini yönet</string>
    <string name="wifi_assistant_title">WLAN Assistant</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">Kablosuz</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Kablosuzu aç</string>
    <string name="wifi_settings">Kablosuz</string>
    <string name="wifi_settings_category">WLAN ayarları</string>
    <string name="wifi_settings_title">Kablosuz</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">WLAN seç</string>
    <string name="wifi_select_network">WLAN ağı seçin</string>
    <string name="wifi_starting">Kablosuz açılıyor...</string>
    <string name="wifi_stopping">Kablosuz kapatılıyor…</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Düşük bağlantıya sahip WLAN ağlarına bağlanmaktan kaçın</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">"WLAN'yi açmak için otomatik kullan"</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">WLAN yardımcısı oto-bağlan işlevinin, ağları iyi internet bağlantısı ile açmasına izin verin</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Sistem uygulama ve hizmetleri, konum doğruluğunu artırmak için WLAN ağları hâlâ tarayabilir. Bunu LINK_BEGIN tarama ayarlarıLINK_END bölümünde değiştirebilirsiniz.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Uykuda iken kblsz. açık tut</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Kablosuz optimizasyonu</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Kablosuz açıkken pil kullanımını en aza indir</string>
    <string name="wifi_access_points">Kablosuz ağlar</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">"Kullanılabilir ağları görmek için, Kablosuz'u açın."</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Kablosuz ağlar aranıyor…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">WLAN ağını değiştirme yetkiniz yok.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Kablosuz Korumalı Kurulum</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Yönlendiricinizdeki Kablosuz Korumalı Kurulum düğmesine basın. \"WPS\" yazıyor olabilir veya bu simgeyi taşıyabilir:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Kablosuz yönlendiricinizde %1$s pin kodunu girin. Kurulum işleminin tamamlanması iki dakika kadar sürebilir.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">%s Kablosuz ağına bağlanıldı</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Konum doğruluğunu geliştirmek ve diğer amaçlar için, %1$s WLAN kapalıyken dahi ağ taramasını açmak ister.

Tarama yapmak isteyen tüm uygulamalarda buna izin verilsin mi?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"UYARI: Ekstra telefon operatörü veri ücretlerine maruz kalabilirsiniz.

Telefon kurulumunuz önemli ölçüde ağ faaliyeti gerektirebilir."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">UYARI: Telefon, yazılımınızın güncel olduğunu doğrulayamayacaktır.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Telefon bu Kablosuz ağa bağlanamadı.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Gelişmiş WLAN ayarları</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">Kablosuz ayarları yapılandır</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">Bu kullanıcı, gelişmiş Kablosuz ayarlarını kullanamaz</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Taşınabilir WLAN Ortak erişim noktası</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Taşınabilir kablosuz ortak erişim noktası hatası</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Kablosuz Ortak Erişim Noktası Yapılandır</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">%1$s %2$s taşınabilir kablosuz ortak erişim noktası</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">WLAN çağrı ayarları</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">"Kablosuz Çağrı'yı açın"</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">Mobil ağ yerine kablosuz ağı kullanın</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">WLAN araması</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">WLAN arama modu</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">Kablosuz çağrı açık olduğunda, telefonunuz tercihinize ve hangi sinyalin daha güçlü olduğuna bağlı olarak çağrıları kablosuz ağlar veya operatörünüzün ağı üzerinden yönlendirebilir. Bu özelliği açmadan önce, ücretleri ve diğer ayrıntıları öğrenmek için operatörünüze danışın.</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">Kablosuz MAC adresi</string>
    <string name="reset_network_desc">"Bu işlem, şunlar dahil olmak üzere tüm ağ ayarlarını sıfırlayacaktır:

"<li>WLAN</li>"
"<li>Mobil veri</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">WLAN Assistant değiştirilsin mi?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">"Konumu tahmin etmek için GPS, WLAN ve mobil ağları kullanın "</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Konumu tahmin etmek için WLAN ve mobil ağları kullanın</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">Kablosuz taraması</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Sistem uygulamalarının ve hizmetlerinin WLAN ağları her an tespit edebilmesine izin vererek konumu iyileştirin</string>
    <string name="location_network_based">WLAN ve mobil ağ konumu</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Uygulamalar yaklaşık konumumu belirlemek için Kablosuz ve mobil ağlar gibi kaynaklardan gelen verileri kullansın</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Konum, Kablosuz tarafından belirlendi</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">Kablosuz</string>
    <string name="wifi_on_time">Zamnnd kablsz</string>
    <string name="bluetooth_on_time">Zamanında kablsz</string>
    <string name="power_wifi">Kablosuz</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">Kablosuz çalışıyor</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Gönderilen WLAN verileri</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Alınan WLAN verileri</string>
    <string name="battery_action_wifi">Kablosuz ayarları</string>
    <string name="battery_desc_wifi">WLAN tarafından kullanılan pil</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Kullanmadığınızda veya kullanılabilir olmadığında Kablosuz özelliğini kapatın</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Kablosuz ayarı güncelleniyor</string>
    <string name="gadget_wifi">Kablosuz</string>
    <string name="backup_data_summary">Ayarlarımı, WLAN şifreleri ve diğer uygulama verilerimi Google sunucularına yedekle.</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Kablosuz şifreleriniz, yer işaretleriniz ve diğer ayarlarınız ile uygulama verilerinizin yedeklenmesini durdurmak ve Google sunucularındaki tüm kopyaları silmek istediğinizden emin misiniz?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">"Cihaz bilgilerinin (örn. WLAN şifreleri ve çağrı geçmişi) ve uygulama verilerinin (örn. uygulamalar tarafından depolanan ayarlar ve dosyalar) yedeklenmesi durdurulsun ve Google Drive'daki tüm kopyalar silinsin mi?"</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Cihaz verilerini (Kablosuz ağ şifreleri ve çağrı geçmişi gibi) ve uygulama verilerini (uygulamalar tarafından depolanan ayarlar ve dosyalar gibi) uzaktan otomatik olarak yedekleyin.

Otomatik yedeklemeyi açtığınızda, cihaz ve uygulama verileri periyodik olarak uzaktan kaydedilir. Uygulama verileri, bir uygulamanın kaydettiği (geliştirici ayarlarına göre), kişiler, iletiler ve fotoğraflar gibi hassas olabilecek verileri de içeren her türlü veri olabilir."</string>
    <string name="wifi_setup_title">Kablosuz ayarı</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">%s Kablosuz ağına bağlan</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">%s kablosuz ağına bağlanıyor...</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Kurulum sırasında EAP Kablosuz bağlantısı yapılandıramazsınız. Kurulumdan sonra Ayarlar > Kablosuz ve ağlar bölümünde bunu yapabilirsiniz.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Kuruluma devam etmek için <b>İleri</b>"'ye dokunun.

Farklı bir Kablosuz ağa bağlanmak için "<b>Geri</b>"'ye dokunun."</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">WLAN kullanımını göster</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Kablosuz kullanımını gizle</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Kablosuz veri limitini ayarla</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">Kablosuz</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_background_summary">Arka plan verilerini yalnızca mobil veri ağlarında devre dışı bırak. Uygun olursa Kablosuz kullanılır.</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_dialog">"Bu özellik, arka plan verilerini kullanan bir uygulamanın Kablosuz bağlantı olmadığında durmasına neden olabilir.

Uygulamanın içindeki ayarlarda daha uygun veri kullanım denetimleri bulabilirsiniz."</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Arka plan mobil verilerini kısıtlarsanız, Kablosuz bir ağa bağlanmadığınız sürece bazı uygulamalar ve hizmetler çalışmaz.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Arka planda işlenen mobil verileri kısıtlarsanız, Kablosuz ağa bağlanmadığınız sürece bazı uygulamalar ve hizmetler çalışmayacaktır.

Bu ayar, bu telefondaki tüm kullanıcıları etkiler."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Mobil kablosuz erişim alanı olan WLAN ağlarını seçin. Arka planda çalıştıklarında uygulamaların bu ağları kullanmaları kısıtlanabilir. Uygulamalar ayrıca büyük indirmeler için bu ağları kullandıklarında uyarılar oluşturabilir.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Kablosuz ağlar</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">"Mobil hotspot'ları seçmek için Kablosuz'u açın."</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Ek kullanıcılar yaratarak bu cihazı başka kişilerle paylaşabilirsiniz. Her kullanıcının kendine ait alanı olur ve bu alanı kendi uygulamaları, duvar kâğıdı vb. ile özelleştirebilir. Kullanıcılar, Kablosuz bağlantı gibi herkesi etkileyebilecek tablet ayarlarını da yapabilirler.

Yeni bir kullanıcı oluşturduktan sonra, o kişinin bir kurulum işlemini tamamlaması gerekir.

Herhangi bir kullanıcı, güncellenen uygulama izinlerini diğer kullanıcıların adına kabul edebilir."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN ve mobil ağ verileri</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">WLAN ve mobil ağ ayarlarını değiştirmeye izin ver</string>
    <string name="keywords_wifi">WLAN kablosuz ağ bağlantısı</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN WLAN çağrı arama</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">WLAN NFC etiketi ayarla</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">Taşınabilir Kablosuz hotspot %1$s etkin durumda. Bu cihazın Kablosuz bağlantı özelliği kapalı.</string>
    <string name="condition_airplane_summary">"Kablosuz bağlantı, Bluetooth ve hücresel ağ kapalı. Telefon edemez veya İnternet'e bağlanamazsınız."</string>
    <string name="condition_cellular_summary">İnternet yalnızca kablosuz bağlantı üzerinden kullanılabilir</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">Arka plan veriler yalnızca kablosuz bağlantı üzerinden kullanılabilir. Bu durum, kablosuz bağlantı mevcut olmadığında bazı uygulamaları veya hizmetleri etkileyebilir.</string>
    <string name="wifi">Kablosuz</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_checkbox_text">WLAN köprüsü</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_tittle_text">WLAN köprüsü ayarları</string>
    <string name="wifi_tether_configure_bridge_text">WLAN köprüsünü yapılandır</string>
    <string name="wifi_bridge_settings_summary">Köprü adı, şifre ve diğer verileri ayarlayın</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_title">Yardım</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_details">"1. WLAN köprüsü iletim aralığını ve WLAN sinyal yoğunluğunu önemli ölçüde artırabilir. Diğer cihazlar geçerli WLAN ağınıza cihazınız üzerinden bağlanabilir.
2. WLAN köprüsü en fazla 4 cihazdan erişimi desteklemektedir.
3. WLAN köprüsü WLAN ortak erişim noktası ve WLAN Direct özellikleriyle bir arada çalışmamaktadır. WLAN köprüsü etkinleştirildiğinde, P2P hizmetlerini kullanan bazı uygulamalar düzgün çalışmayabilir.
4. WLAN köprüsünü kullanmak pilinizin gücünü daha hızlı tüketecektir."</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_nowifi_summary">WLAN bağlantısı gereklidir</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_wifi_summary">Bağlanılan WLAN ağını paylaş</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network_Toast">%s Kablosuz ağına bağlandı</string>
    <string name="huawei_beam_explained">"Huawei Beam, cihazınızla başka bir NFC uyumlu cihaz arasında resimler, videolar, kişiler ve URL'ler gibi dosyaları aktarmanızı sağlar. Huawei Beam, iki cihazı birbirine yakın (genellikle arka arkaya) yerleştirmek ve ekrana dokunmak suretiyle aktive edilir. Dosya aktarımından önce Bluetooth veya WLAN'ın otomatik olarak açılabileceğini unutmayın."</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">Telefon ekranınızı Kablosuz üzerinden başka bir ekranda görüntüleyin</string>
    <string name="cell_switch_to_wifi_prompt">WLAN ağları %s mevcut. Veri hizmetini durdurmak ve bir WLAN ağına bağlanmak ister misiniz?</string>
    <string name="switch_to_wifi_manual_prompt">WLAN sinyali bulundu, bu WLAN ağını kullanmak ister misiniz?</string>
    <string name="switch_to_wifi_query_prompt">WLAN ağları %s mevcut. Bir WLAN ağına bağlanmak ister misiniz?</string>
    <string name="wifi_to_wifi_prompt">Mevcut bağlantı sinyali zayıf, başka bir WLAN ağını kullanmak ister misiniz?</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">Gelişmiş ayarlar</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Cihazlar yan yana getirildiklerinde, Huawei Beam diğer NFC cihazlarına dosya aktarmanıza olanak sağlar. Örneğin, iki NFC uyumlu cihaz arasında kablosuz olarak resimler, videolar, kişiler, URL'ler vb. aktarabilirsiniz. Basitçe:
1. Cihazınızın ön panelini diğer NFC cihazın üzerine bırakın ve bir ses duyduktan sonra cihazınızı kaldırın.
2. Bir ses duyduğunuzda üç saniye içerisinde ekranınıza dokunun.
3. Aktarımı tamamlamak için cihazınızın ön panelini tekrar diğer NFC cihazının üzerine bırakın. Dosya aktarımından önce Bluetooth veya WLAN'ın otomatik olarak açılabileceğini unutmayın."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. Taşınabilir WLAN noktasını internet erişimi için kullanabilirsiniz. Çevredekiler cihazınıza WLAN ile bağlanabilirler ve bağlı cihazlar mobil ağ üzerinden internet erişimi sağlayacaklar. 
2. Taşınabilir WLAN noktasını kullanmak mobil ağ bağlantısı gerektirir ve data kullanımı olacaktır. 
3. Taşınabilir WLAN noktasını kullanmak batarya tüketimini hızlandırır."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open">"Manuel bağlantı:
1. Bağlanacak cihazda WLAN açın ve %1$s bağlantısını bulun.
2. Bağlanın."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">China Mobile WLAN</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">Bir China Mobile WLAN ağına bağlandınız. Bu ağı kullanmak geçerli WLAN kullanım ücretlerine tabi olabilir.</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">China Mobile WLAN hatırlatıcı</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">Bir China Mobile WLAN ağına bağlı olduğumda bana hatırlat</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">Ağ değiştirirken herhangi bir bildirim görüntüleme (mobil veri - WLAN veya tersi ya da WLAN ağları arasında)</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description_wifionly">Konumu tahmin etmek için GPS ve WLAN kullan</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description_wifionly">Konumu tahmin etmek için WLAN kullan</string>
    <string name="wifi_plus_title">WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_summary">WLAN veya mobil veri ağını akıllı seç</string>
    <string name="wifi_plus_description">"WLAN+ etkinleştirildiğinde, akıllı ağ geçişi sağlamak için WLAN bağlantınız değerlendirilecektir (WLAN veri kullanımı artabilir). WLAN+ otomatik olarak:
1. Daha sorunsuz bir İnternet deneyimi sağlamak için WLAN ve mobil veri (bildirimler ile) arasında geçiş yapar.
2. Bilinen bir WLAN ağının kapsamındayken WLAN'yi açar ve bu ağa bağlanır."</string>
    <string name="wifi_plus_settings_title">WLAN+ ayarları</string>
    <string name="wifi_plus_intelligent_switch_description">Daha iyi bir internet deneyimi için WLAN ve mobil veri ağları arasında akıllı geçişler yapar.</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_on_description">"Bilinen bir yere gittiğinizde WLAN'yi otomatik olarak açar."</string>
    <string name="wifi_plus_global_description">"WLAN+ etkinleştirildiğinde, WLAN bağlantınız akıllı ağ geçişleri sağlamak için değerlendirilecektir (WLAN veri kullanımı artabilir). WLAN+ otomatik olarak:
1. Kesintisiz bir internet deneyimi sağlamak için WLAN ve mobil veriler arasında geçiş yapar.
2. Bilinen bir WLAN ağının kapsama alanı içinde olduğunda WLAN'yi açar ve ona bağlanır."</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui">GPS, WLAN ve mobil ağları kullanın</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui">WLAN ve mobil ağları kullanın</string>
    <string name="pgps_switch_summary">"GPS'nin daha hızlı ve doğru konum hizmet. için yakın hücr. baz istas. bulmasına ve WLAN veri toplamasına izin ver"</string>
    <string name="find_no_wlan_ap">WLAN ortak erişim noktası bulunamıyor</string>
    <string name="cannot_connect_wlan">WLAN ağına bağlanılamıyor</string>
    <string name="cannot_login_internet_with_wlan">WLAN ağı üzerinden internete erişilemiyor</string>
    <string name="wfd_connect_fail">WLAN Direct bağlantısı başarısız</string>
    <string name="find_no_wfd_device">WLAN Direct cihazı bulunamıyor</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"Kullanılabilir cihaz bulunamadı, nedeni şunlardan biri olabilir:
1. Eşleştirilen cihaz bulunamıyor.
2. Eşleştirilen cihazda teknik sorun var. WLAN'yi yeniden başlatmayı deneyin ve WLAN Direct'i yeniden açın.
3. Kendi cihazınızda teknik sorun var. WLAN'yi yeniden başlatmayı deneyin ve WLAN Direct'i yeniden açın."</string>
    <string name="wfd_connected_failed_causes">"Bağlantı kurulamadı. Olası nedenler:
1. Eşleştirilen cihaz, bağlantı isteğini kabul etmedi.
2. Cihazlardan biri başka bir WLAN Direct bağlantısını önceden kurmuş.
3. Eşleştirilen cihazda teknik sorun var. Yeniden başlatmayı deneyin."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">Bu WLAN ağına bağlanmak için kare kodu (QR code) tarayın</string>
    <string name="devices_not_found_solution_title">Cihaz bulunamıyorsa, aşağıdakileri deneyin:</string>
    <string name="devices_not_found_solution_message">"1. Cihazın diğer cihazları taradığından emin olun.
2. Eşleştirilen cihazda sorun varsa, WLAN'yi yeniden başlatın ve WLAN Direct'e tekrar erişin.
3. Cihazınız sorun yaşıyorsa, WLAN'yi yeniden başlatın ve WLAN Direct'e tekrar erişin."</string>
    <string name="devices_not_connected_solution_message">"1. Eşleştirilen cihazın bağlantı isteğini kabul ettiğinden emin olun.
2. Her iki cihazın da başka cihazlara bağlı olmadığından emin olun.
3. Eşleştirilen cihazda sorun varsa, yeniden bağlanmayı deneyin."</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui">"WLAN+ etkinleştirildiğinde, WLAN bağlantınız akıllı ağ değiştirme sağlamak üzere değerlendirilecektir (WLAN mobil veri kullanımı artabilir). WLAN+ otomatik olarak:
1. WLAN ve mobil veriler arasında sorunsuz bir İnternet deneyimi sağlamak üzere geçiş yapar (Mobil şebeke ayarlarında varsayılan değiştirme modunu seçebilirsiniz).
2. Bilinen bir WLAN ağı kapsamında WLAN'yi açar ve buna bağlanır."</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">Link+ canlı güncelleme etkinleştirildiğinde telefonunuz ilgili Link+ özelliklerini iyileştirmek için, iletişim parametrelerinin verilerini kablosuz ağlarınız (varsayılan olarak WLAN) üzerinden otomatik olarak günceller.</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui2">"WLAN+ etkinleştirildiğinde, WLAN bağlantınız akıllı ağ değişimini sağlamak üzere değerlendirilecektir (WLAN mobil veri kullanımı artabilir). WLAN+ otomatik olarak:
1. Sorunsuz bir internet deneyimi sağlamak için WLAN ve mobil veriler arasında geçiş yapar (Mobil şebeke ayarlarında varsayılan geçiş modunu seçebilirsiniz).
2. Bilinen bir WLAN ağının kapsama alanında olduğunuzda WLAN'yi açar ve ona bağlanır.
3. Kullanılabilir WLAN ağlarını değerlendirir. Cihaz, kayıtlı ağlara bir internet bağlantısı olmadan otomatik bağlanmayacaktır.
4. Bazı ücretsiz WLAN ort.erş.nok. gelen SMS mesajındaki doğrulama kodunu alır ve ağa tarayıcı üzerinden oturum açar (şu anda sadece Çin'de desteklenmektedir)."</string>
    <string name="wifi_plus_global_description2">"WLAN+ etkinleştirildiğinde, WLAN bağlantınız akıllı ağ değişimini sağlamak üzere değerlendirilecektir (WLAN mobil veri kullanımı artabilir). WLAN+ otomatik olarak:
1. Sorunsuz bir internet deneyimi sağlamak için WLAN ve mobil veriler arasında geçiş yapar.
2. Bilinen bir WLAN ağının kapsama alanında olduğunuzda WLAN'yi açar ve ona bağlanır.
3. Kullanılabilir WLAN ağlarını değerlendirir. Cihaz, kayıtlı ağlara bir internet bağlantısı olmadan otomatik bağlanmayacaktır."</string>
    <string name="help_message">"1. Yazıcınız ve telefonunuz aynı WLAN ağına bağlı değildir.
2. Yazıcınız bu özel yazdırma hizmetini desteklememektedir (üretici ile teyit edin).
3. Arama süresi zaman aşımına uğramıştır. Bu durumda tekrar deneyin.
4. Yazıcınız çökmüştür. Yazıcınızı yeniden başlatın ve tekrar deneyin."</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">WLAN güvenlik kontrolü</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">Bağlı WLAN ağların güvenlik seviyesini Telefon Yöneticisi üzerinden kontrol edin ve güvenlik riski oluşturan kayıtlı ağlara otomatik bağlantıyı duraklatın</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"WLAN+ etkinleştirildiğinde, WLAN bağlantınız akıllı ağ geçişi sağlamak üzere değerlendirilecek ve optimizasyon parametreleri WLAN üzerinden otomatik olarak güncellenecektir (WLAN mobil veri kullanımı artabilir). WLAN+ otomatik olarak:
1. WLAN ve mobil veriler arasında sorunsuz bir internet deneyimi sağlamak üzere geçiş yapar (Mobil şebeke ayarlarında varsayılan değiştirme modunu seçebilirsiniz).
2. Bilinen bir WLAN ağı kapsamında WLAN'yi açar ve buna bağlanır.
3. Kullanılabilir WLAN ağlarını değerlendirir. İnternet erişimi bulunmayan kayıtlı ağlar için otomatik bağlantı durdurulur.
4. Belirli ücretsiz WLAN ortak erişim noktaları için, gelen SMS doğrulama mesajından doğrulama kodunu algılar, buna erişir ve tarayıcı üzerinden ağa otomatik olarak oturum açar (şu anda sadece Çin'de desteklenmektedir)."</string>
    <string name="user_add_user_message">"Ek kullanıcılar oluşturarak bu cihazı diğer kişilerle paylaşabilirsiniz. Her bir kullanıcı uygulamalarını, duvar kağıdını ve fazlasını özelleştirebileceği kendi alanına sahiptir. Kullanıcılar ayrıca herkesi etkileyecek WLAN gibi cihaz ayarlarını da ayarlayabilirler.

Yeni bir kullanıcı eklediğinizde, o kişi kendi alanını kurmalıdır.

Herhangi bir kullanıcı tüm diğer kullanıcılar için uygulamaları güncelleyebilir."</string>
    <string name="print_user_warning">WLAN trafiğine neden olacak yazdırma servisini etkinleştirdiğinizde cihazınız bir WLAN bağlantısı üzerindeki yakın yazıcıları arayacaktır.</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">WLAN araması</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">WLAN çağrısını etkinleştir</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">Etkinleştirildiğinde, WLAN üzerinden acil durum çağrıları gerçekleştiremeyeceksiniz. Etkinleştirilsin mi?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">Bluetooth, WLAN Direct ve internet paylaşımı oluşturma ve taşınabilir ortak erişim noktası kullanırken, diğer cihazlar bu adı görecektir.</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">Cihaz adını değiştirmek, geçerli WLAN ort.erş.nok. bağlantısını kesecektir. Değiştirilsin mi?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">WLAN NFC etiketine yaz</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">WLAN ve mobil veri arasında akıllı geçiş</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">WLAN bağlantısını değerlendir ve en iyi ağ bağlantısını seçmek için WLAN (trafiği arttırabilir) ve mobil veri arasında geçiş yap. Varsayılan geçiş modu mobil ağ ayarlarında ayarlanır</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">WLAN bağlantısını değerlendir ve en iyi ağ bağlantısını seçmek için WLAN (trafiği arttırabilir) ve mobil veri arasında geçiş yap</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">"WLAN'ı otomatik olarak aç/kapa"</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">"Bilinen bir WLAN ağı kapsamında WLAN'ı açar ve buna bağlanır"</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">Kullanılabilir WLAN ağlarını değerlendir</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">Mevcut WLAN ağlarını değerlendir. Otomatik bağlantı, internet erişimi olmayan kayıtlı ağlar için duraklatılır</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">Ücrtsz WLAN ort. erş. nok. için otrm açma deneyimini optimize et</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">"Belirli ücretsiz WLAN ortak erişim noktaları için, gelen SMS doğrulama mesajından doğrulama kodunu algılar, buna erişir ve tarayıcı üzerinden ağa otomatik olarak oturum açar (şu anda sadece Mainland Çin'de desteklenmektedir)"</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Link+ canlı güncelleme etkinleştirildiğinde telefonunuz ilgili iletişim özelliklerini iyileştirmek için, iletişim parametreleri verilerini kablosuz ağlarınız (varsayılan olarak WLAN) üzerinden otomatik olarak günceller.</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>Mobil veri</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">GPS ve WLAN kullan</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">WLAN kullan</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. WLAN köprüsü, iletim hızını ve WLAN sinyallerinin gücünü önemli ölçüde artırır. Diğer cihazlar geçerli WLAN ağınıza cihazınız üzerinden bağlanabilir.
2. WLAN köprüsü en fazla 4 cihazdan erişimi desteklemektedir.
3. WLAN köprüsü WLAN ortak erişim noktası ve WLAN Direct özellikleriyle bir arada çalışmamaktadır. WLAN köprüsü etkinleştirildiğinde, P2P hizmetlerini kullanan bazı uygulamalar düzgün çalışmayabilir.
4. WLAN köprüsünü kullanmak pilin gücünü daha hızlı tüketecektir.
5. WLAN kaynaklarının başka bir hizmet tarafından kullanılmakta olduğunu size bildiren bir mesaj alırsanız, Ayarlar > WLAN > WLAN Direct öğelerine gidin ve bağlı cihazların bağlantısını kesin. Alternatif olarak, tüm cihazların bağlantısını otomatik olarak kesmek için WLAN'yi kapatıp tekrar açabilirsiniz."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">Bu WLAN ağına bağlanmak için tara</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. Konumuma eriş özelliğinin etkin olduğundan emin olun.
2. Konum modunda GPS, WLAN ve mobil ağ kullanımını seçin.
3. WLAN ortak erişim noktasına bağlanın veya mobil veriyi etkinleştirin.
4. Telefon yöneticisi > İzin yöneticisi > Konum bilgisine erişim bölümünden kullandığınız uygulamanın Konum izinlerine sahip olduğunu teyit edin.
5. Konum modunu Yalnızca GPS kullan olarak ayarladıysanız konum erişimini GPS sinyallerinin normal şekilde alınabileceği, açık ve engelsiz bir ortamda kullandığınızdan emin olun.
6. Umumi bir ortak erişim noktasına bağlıysanız WLAN'ı kapatıp mobil veriyi etkinleştirmeyi deneyin. Sonrasında tekrar konumunuza erişmeyi deneyin."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. Daha hassas konum erişimi için Konum modunda GPS, WLAN ve mobil ağ kullanımını seçin.
2. Cihazınızda metal koruyucu kullanıyorsanız bu koruyucuyu çıkararak veya metal olmayan bir koruyucuyla değiştirerek tekrar deneyin.
3. Telefon yöneticisi > İzin yöneticisi > Konum bilgisine erişim bölümünden kullandığınız uygulamanın Konum izinlerine sahip olduğunu teyit edin.
4. Navigasyon geniş, engelsiz alanlarda daha iyi çalışır. Telefonunuzu aracınızın ön camının yakınında, kontrol paneli veya benzeri engelsiz bir noktaya yerleştirin."</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. WLAN köprüsü, iletim hızını ve WLAN sinyallerinin gücünü önemli ölçüde artırır. Diğer cihazlar geçerli WLAN ağınıza cihazınız üzerinden bağlanabilir.
%2$d. WLAN köprüsü en fazla %6$d cihazdan erişimi desteklemektedir.
%3$d. WLAN köprüsü WLAN ortak erişim noktası ve WLAN Direct özellikleriyle bir arada çalışmamaktadır. WLAN köprüsü etkinleştirildiğinde P2P hizmetlerini kullanan bazı uygulamalar düzgün çalışmayabilir.
%4$d. WLAN köprüsünü kullanmak bataryayı daha hızlı tüketecektir.
%5$d. WLAN kaynaklarının başka bir hizmet tarafından kullanılmakta olduğunu size bildiren bir mesaj alırsanız Ayarlar > WLAN > WLAN Direct bölümüne gidin ve bağlı cihazların bağlantısını kesin. Alternatif olarak, tüm cihazların bağlantısını otomatik olarak kesmek için WLAN'ı kapatıp tekrar açabilirsiniz."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. Mobil WLAN ortak erişim noktası cihazını İnternet erişim noktanız olarak kullanabilirsiniz. Çevrenizdekiler cihazınıza WLAN üzerinden bağlanabilir, bağlanan cihazlar İnternete mobil ağ üzerinden erişecektir.
%2$d. Mobil WLAN ortak erişim noktası kullanmak için mobil verinin açık olmasını gerekecektir ve bir miktar veri trafiği oluşacaktır.
%3$d. Mobil WLAN ortak erişim noktası kullanmak pilinizi daha hızlı tüketebilir."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"Manuel bağlantı:
%2$d. Bağlanacak cihazda WLAN'ı açın ve %1$s ortak erişim noktasını bulun.
%3$d. Ortak erişim noktasına bağlanın."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. Konumuma eriş özelliğinin etkin olduğundan emin olun.
%2$d. Konum modunda GPS, WLAN ve mobil ağ kullanımını seçin.
%3$d. WLAN ortak erişim noktasına bağlanın veya mobil veriyi etkinleştirin.
%4$d. Telefon yöneticisi > İzin yöneticisi > Konum bilgisine erişim bölümünden kullandığınız uygulamanın Konum izinlerine sahip olduğunu teyit edin.
%5$d. Konum modunu Yalnızca GPS kullan olarak ayarladıysanız konum erişimini GPS sinyallerinin normal şekilde alınabileceği, açık ve engelsiz bir ortamda kullandığınızdan emin olun.
%6$d. Umumi bir ortak erişim noktasına bağlıysanız WLAN'ı kapatıp mobil veriyi etkinleştirmeyi deneyin. Sonrasında tekrar konumunuza erişmeyi deneyin."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. Daha hassas konum erişimi için Konum modunda GPS, WLAN ve mobil ağ kullanımını seçin.
%2$d. Cihazınızda metal koruyucu kullanıyorsanız bu koruyucuyu çıkararak veya metal olmayan bir koruyucuyla değiştirerek tekrar deneyin.
%3$d. Telefon yöneticisi > İzin yöneticisi > Konum bilgisine erişim bölümünden kullandığınız uygulamanın Konum izinlerine sahip olduğunu teyit edin.
%4$d. Navigasyon geniş, engelsiz alanlarda daha iyi çalışır. Telefonunuzu aracınızın ön camının yakınında, kontrol paneli veya benzeri engelsiz bir noktaya yerleştirin."</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">Taşınabilir ortak erişim noktası kullanmak Veri tasarrufunun devre dışı bırakılmasını gerektirmektedir. Devre dışı bırakılsın mı?</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">WLAN ortak erişim noktası ağ bağlantınızı başkalarıyla paylaşmanıza olanak tanır, ancak bataryayı daha hızlı tüketebilir ve veri kullanımı ücretlerini artırabilir.</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">WLAN ortak erişim noktası devre dışı</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">WLAN ortak erişim noktası devre dışı</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">"WLAN açıkken bu işlev kullanılamıyor. Lütfen önce WLAN'ı kapatın."</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLAN açık</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">Mobil ortak erişim noktası ve WLAN aynı anda açık olamaz. WLAN kapatılsın mı?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">WLAN şimdi kapatılmalıdır. Telefonunuz AT&amp;T sunucuları ile iletişime geçtiğinde otomatik olarak yeniden açılacaktır.</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">Yayın ağı adı (SSID) seçeneğini kapatırsanız, telefonunuz diğer cihazlar tarafından ve mevcut WLAN ağları listesinde görünmez. Diğer cihazlar ağınızın adını manuel olarak girerek ortak erişim noktanıza bağlanabilir.</string>
    <string name="enable">"AT&amp;T WLAN'ye otomatik bağlantı etkin"</string>
    <string name="disable">"AT&amp;T WLAN'ye otomatik bağlantı devre dışı"</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">"Otomatik bağlantı ayarlarının etkin olması için WLAN'yi yeniden başlatın."</string>
    <string name="wifi_network_detect_summary">Bir WLAN ort. eri. nok. bağlanırken İnternet erişilebilirliğini kontrol edin.</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">WLAN, cihaz yöneticisi tarafından devre dışı bırakılmıştır</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Kurulumu tamamlamak için tabletinizin bir WLAN ağına erişmesi gerekir. Kurulum tamamlandığında mobil veriler ve WLAN arasında geçiş yapabilirsiniz.</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Kablosuz frekans bandı</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s cihazınızı yönetir ve bu WLAN ağını değiştirmenize veya silmenize izin vermez. Ayrıntılı bilgi için yöneticinizle görüşün.</string>
</resources>
