<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="connected_via_wfa">Prisijungta per „WLAN“ pagelbiklį</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">„WLAN“ išjungtas.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">„WLAN“ atjungtas.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">Viena „WLAN“ juosta.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">Dvi „WLAN“ signalo juostos.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">Trys „WLAN“ signalo juostos.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">„WLAN“ signalas stiprus.</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Įjungti „WLAN“ daugiaž. prisij. f-ją</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Agresyvus perdavimas iš „WLAN“ į mob. tinklą</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Visada leisti „WLAN“ tarptinkl. nusk.</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Didinti „WLAN“ prisijungimo lygį ir rodyti SSID RSSI „WLAN“ pasiūlymuose</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Įjungus „WLAN“ agresyviau perduos ryšį mob. tinklui, susilpnėjus „WLAN“ signalui</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Leisti / riboti „WLAN“ tarptinklinius nuskaitymus pagal sąsajos duomenų srautą</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Palikti mob. duom. nuolat aktyv., net ir kai aktyv. „WLAN“ (siekiant greitai perjungti tinklus)</string>
    <string name="radio_controls_summary">Valdyti WLAN, Bluetooth, lėktuvo režimą, mobilius tinklus, ir VPT</string>
    <string name="wifi_assistant_title">„WLAN“ pagelbiklis</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Įjungti WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">WLAN nustatymai</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Pasirinkti WLAN</string>
    <string name="wifi_select_network">Pasirinkti „WLAN“ tinklą</string>
    <string name="wifi_starting">Jungiamas WLAN...</string>
    <string name="wifi_stopping">Išjungiamas WLAN...</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Nesijungti prie WLAN tinklų, kurių ryšys prastas</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Autom. naudoti atvirus „WLAN“</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Leisti „WLAN“ pagelbikliui automatiškai jungtis prie gero signalo atvirų tinklų</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Siekiant padidinti buvimo vietos nustatymo tikslumą, sistemos programėlės ir tarnybos gali ieškoti „WLAN“ tinklų. Šią funkciją pakeisite LINK_BEGINnuskaitymo nustatymuoseLINK_END.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Išlakyti WLAN, kai veik. miego rež.</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">„WLAN“ optimizavimas</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Sumažinti akumuliatoriaus naudojimą, kai „WLAN“ įjungta</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN tinklai</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">Tiesiog. WLAN r.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Jei norite peržiūrėti pasiekiamus tinklus, įjunkite WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Ieškoma WLAN ryšio tinklų…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Neturite leidimo keisti „WLAN“ tinklą.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Apsaugota „WLAN“ sąranka</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Maršruto parinktuve paspauskite mygtuką WLAN apsaugota sąranka. Jis gali būti pavadintas WPS arba nurodytas šis simbolis:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Įveskite „WLAN“ maršruto parinktuvo PIN kodą %1$s. Sąranka gali užtrukti iki dviejų minučių.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Prisijungta prie WLAN tinklo %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Siekiant padidinti buvimo vietos nustatymo tikslumą ir kitais tikslais %1$s pageidauja įjungti tinklų paieškos funkciją net kai „WLAN“ funkcija išjungta.

Ar leisti šia funkcija naudotis visoms paieškos pageidaujančioms programėlėms?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"ĮSPĖJIMAS: operatorius gali apmokestinti už papildomą duomenų perdavimą.

Kai telefone diegiama programinė įranga, tinklas gali būti intensyviai naudojamas."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">ĮSPĖJIMAS: telefonas negalės patvirtinti, kad programinė įranga yra atnaujinta.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Telefonui nepavyko prisijungti prie šio „WLAN“ tinklo.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Išplėstiniai „WLAN“ nustatymai</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">„WLAN“ konfigūravimas</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">„WLAN“ išplėstiniai nustatymai nepasiekiami šiam naudotojui</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN tiesiog.ryšio nustatym.</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Perkeliama WLAN aktyv.srit.</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Perkeliamos WLAN aktyviosios srities klaida</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Konfigūruoti WLAN aktyv.sritį</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">%1$s %2$s perkeliama „WLAN“ aktyviąją sritį</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">„WLAN“ skambinimo nustatymai</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">Įjunkite „WLAN“ skambinimą</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">Naudokite „WLAN“ vietoje mobiliojo ryšio tinklo</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">„WLAN“ skambinimas</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">„WLAN“ skambinimo režimas</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">Kai įjungtas skambinimas „WLAN“ ryšiu, telefonas gali nukreipti skambučius per „WLAN“ tinklus ar operatoriaus tinklą pagal jūsų nuostatas ir stipresnį signalą. Prieš įjungdami šią funkciją, pasikonsultuokite su operatoriumi dėl mokesčių ir kitos išsamios informacijos.</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">WLAN MAC adresas</string>
    <string name="reset_network_desc">"Taip bus iš naujo nustatyti visi tinklo nustatymai, įskaitant:

"<li>„WLAN“;</li>"
"<li>mobilius duomenis;</li>"
"<li>„Bluetooth“</li>“</string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Pakeisti „WLAN“ pagelbiklį?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">"Naudoti GPS, „WLAN“ ir mobiliojo ryšio tinklus buvimo vietai nustatyti "</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Naudoti „WLAN“ ir mobiliojo ryšio tinklus buvimo vietai nustatyti</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">„WLAN“ nuskaitymas</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Patvirtinti buvimo vietos nustatymą leidžiant sistemos programėlėms ir tarnyboms bet kada aptikti „WLAN“ tinklus</string>
    <string name="location_network_based">„WLAN“ ir mobilaus tinklo vieta</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Leisti programai naudoti duomenis iš šaltinių, pvz., „WLAN“ ir mobiliojo ryšio tinklų, kad būtų nustatyta apytikslė vieta</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Vietą nustatė WLAN</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">WLAN laiku</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLAN laiku</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN vykdoma</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">„WLAN“ duomenys išsiųsti</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">„WLAN“ duomenys gauti</string>
    <string name="battery_action_wifi">WLAN nustatymai</string>
    <string name="battery_desc_wifi">WLAN naudojamas akumuliatorius</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Išjungti WLAN, kai jis nenaudojamas arba negalimas</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Atnaujinamas WLAN nustatymas</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Google serveriuose kurti atsargines programos duomenų, WLAN slaptažodžių ir kitų nustatymų kopijas</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Nebekurti atsarginių WLAN slaptažodžių, žymių, kitų nustatymų ir programų duomenų kopijų ir ištrinti visas Google serveriuose esančias kopijas?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Ar stabdyti įrenginio duomenų (pvz., „WLAN“ slaptažodžių ir skambučių retrospektyvos) bei programėlių duomenų (pvz., programėlių nustatymų ir jų laikomų failų) atsarginių kopijų darymą ir ištrinti visas kopijas iš „Google Drive“?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Automatiškai nuotoliniu būdu sukurkite atsarginę įrenginio duomenų (pvz., „WLAN“ slaptažodžių ir skambučių istorijos) ir programų duomenų (pvz., programų nustatymų ir išsaugotų failų) kopiją.

Kai įjungiate automatinę atsarginę kopiją, įrenginio ir programų duomenys periodiškai išsaugomi nuotoliniu būdu. Programų duomenys gali būti bet kurie programų išsaugoti duomenys (atsižvelgiant į kūrėjo nustatymus), įskaitant duomenis, kurie gali būti neskelbtini, pvz., kontaktai, pranešimai ir nuotraukos."</string>
    <string name="wifi_setup_title">WLAN sąranka</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Prisijungti prie WLAN tinklo %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Jungiamasi prie WLAN tinklo %s...</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Negalite konfigūruoti EAP WLAN ryšio, kai vykdoma sąranka. Po sąrankos tai galite padaryti nuėję į Nustatymai > Belaidis ryšys ir tinklai.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Jei norite tęsti sąranką, palieskite <b>Kitas</b>".

Jei norite prisijungti prie kito WLAN tinklo, palieskite "<b>Atgal</b>.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Rodyti WLAN naud-mą</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Slėpti „WLAN“</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Nustatyti WLAN duomenų apribojimą</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_background_summary">Nel. fon. duom. tik mob. duom. tin. WLAN bus naud., jei pas.</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_dialog">"Dėl šios funkcijos programa, kuri priklauso nuo fono duomenų, gali sustoti, kai nėra WLAN.

Daugiau atitinkamų duomenų naudojimo valdiklių galite rasti programoje galimuose nustatymuose."</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Jei apribosite fono duomenis mobiliesiems, neveiks kai kurios programos ir paslaugos, nebent būsite prisijungę prie WLAN tinklo.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Jei apribosite foninius mobiliojo ryšio duomenis, kai kurios programos ir paslaugos neveiks, nebent prisijungsite prie WLAN tinklo.

Šis nustatymas turi įtakos visiems šio telefono naudotojams."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Pasirinkti WLAN tinklus, kurie priklauso mobiliosioms saitvietėms. Programoms gali būti neleidžiama naudotis šiais tinklais, jei jos veikia foniniu režimu. Programos taip pat gali generuoti įspėjimus, kai šie tinklai naudojami didelės apimties siuntiniams.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">WLAN tinklai</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Kad pasir. mob. ryšio vieš. intern. prieigos tašk., įj. WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Galite bendrinti šį įrenginį su kitais žmonėmis kurdami papildomų naudotojų. Kiekvienam naudotojui suteikiama atskira vieta, kurią jie gali tinkinti savo programomis, ekrano fonu ir pan. Be to, naudotojai gali koreguoti planšetinio kompiuterio nustatymus, pvz., WLAN, kurie turi įtakos visiems.

Sukūrus naują naudotoją, tas asmuo turi įvykdyti sąrankos procesą.

Bet kuris naudotojas gali priimti atnaujintų programų leidimus visų kitų naudotojų vardu."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">„WLAN“ ir mobiliojo ryšio duomenys</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Leisti modifikuoti „WLAN“ ir mobiliojo ryšio tinklo nustatymus</string>
    <string name="keywords_wifi">„WLAN“ tinklo ryšys</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN WLAN skamb.</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Nustatyti „WLAN“ NFC žymą</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">Perkeliamas „WLAN“ viešosios interneto prieigos taškas „%1$s“ yra aktyvus, šio įrenginio „WLAN“ išjungtas.</string>
    <string name="condition_airplane_summary">„WLAN“, „Bluetooth“ ir mobilusis ryšys išjungti. Negalite atlikti skambučių ar prisijungti prie interneto.</string>
    <string name="condition_cellular_summary">Internetas pasiekiamas tik prisijungus prie „WLAN“ ryšio</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">Foniniai duomenys pasiekiami tik prisijungus prie „WLAN“ ryšio. Tai gali paveikti kai kurias programas ar paslaugas, kai „WLAN“ ryšys nepasiekiamas.</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_checkbox_text">WLAN tiltas</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_tittle_text">WLAN tilto nustatymai</string>
    <string name="wifi_tether_configure_bridge_text">Konfigūruoti WLAN tiltą</string>
    <string name="wifi_bridge_settings_summary">Nustatyti tilto pavadinimą, slaptažodį ir kt.</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_title">Pagalba</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_details">"1. WLAN tiltas gali gerokai padidinti perdavimo atstumą ir WLAN signalų stiprumą. Per savo įrenginį prie dabartinio WLAN tinklo galite prijungti kitų įrenginių.
2. WLAN tiltas leidžia prijungti iki 4 įrenginių.
3. WLAN tiltas neveikia su „WLAN“ saitviete ir „WLAN Direct“ funkcijomis. Jeigu įjungtas WLAN tiltas, kai kurios P2P paslaugas naudojančios programos gali tinkamai neveikti.
4. Naudojant WLAN tiltą greičiau eikvojasi akumuliatoriaus energija."</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_nowifi_summary">Reikia „WLAN“ ryšio</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_wifi_summary">Bendrinti „WLAN“ tinklą, prie kurio prisijungta</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network_Toast">Prisijungta prie WLAN tinklo %s</string>
    <string name="huawei_beam_explained">„Huawei Beam“ leidžia perkelti failus, pvz., nuotraukas, vaizdo įrašus, adresatus ir URL, iš Jūsų įrenginio į kitą įrenginį su NFC. „Huawei Beam“ paslauga aktyvinama du įrenginius sudedant šalia vienas kito (paprastai suglaudžiant nugarėles) ir paliečiant ekraną. Įsidėmėkite, kad Bluetooth arba WLAN galima automatiškai įjungti prieš perkėlimą.</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">Rodyti telefono vaizdą kitame ekrane „WLAN“ ryšiu</string>
    <string name="cell_switch_to_wifi_prompt">Yra pasiekiamų „WLAN“ tinklų: %s. Ar norite sustabdyti duomenų perdavimo paslaugą ir prisijungti prie „WLAN“ tinklo?</string>
    <string name="switch_to_wifi_manual_prompt">Aptiktas „WLAN“ signalas. Ar norėtumėte naudoti šį „WLAN“ tinklą?</string>
    <string name="switch_to_wifi_query_prompt">Yra pasiekiamų „WLAN“ tinklų: %s. Ar norite prisijungti prie „WLAN“ tinklo?</string>
    <string name="wifi_to_wifi_prompt">Dabartinio ryšio signalas silpnas, ar norėtumėte naudoti kitą „WLAN“ tinklą?</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">Išplėstiniai nustat.</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"„Huawei Beam“ leidžia persiųsti failus į kitus NFC įrenginius, suglaudžiant juos kartu. Pavyzdžiui, tarp dviejų NFC įrenginių galima belaidžiu būdu persiųsti nuotraukas, vaizdo įrašus, adresatus, svetainių adresus ir kt. Atlikite šiuos veiksmus:
1. Priglauskite savo įrenginio priekinį skydelį prie kito NFC įrenginio ir išgirdę toną atitraukite savo įrenginį.
2. Per tris sekundes nuo tono išgirdimo palieskite savo įrenginio ekraną.
3. Vėl priglauskite savo įrenginio priekinį skydelį prie kito NFC įrenginio, kad užbaigtumėte persiuntimą. Įsidėmėkite, kad Bluetooth arba WLAN galima automatiškai įjungti prieš perkėlimą."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. Galite panaudoti nešiojamąjį „WLAN“ interneto prieigos tašką prieigai prie interneto. Prie jūsų įrenginio galima per „WLAN“ prijungti periferinius įrenginius: šie jungsis prie interneto naudodamiesi mobiliuoju ryšiu.
2. Norint naudotis „WLAN“ interneto prieigos tašku, reikės įjungti mobilųjį duomenų perdavimo ryšį ir atsiras duomenų sąnaudų.
3. Įjungus nešiojamąjį „WLAN“ interneto prieigos tašką, gali imti greičiau sekti jūsų akumuliatorius."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open">"Prisijungimas rankiniu būdu:
1. Įjunkite „WLAN“ tiksliniame įrenginyje ir suraskite interneto prieigos tašką %1$s.
2. Prisijunkite prie interneto prieigos taško."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">„China Mobile WLAN“</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">Jūs esate prisijungę prie „China Mobile WLAN“ tinklo. Naudojantis šiuo tinklu, gali būti papildomų mokesčių už „WLAN“ duomenų sąnaudas.</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">„China Mobile WLAN“ priminimas</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">Priminti man, kai esu prisijungęs prie „China Mobile WLAN“ tinklo</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">Nerodyti jokių pranešimų perjungiant tinklus (iš mobilių duomenų į „WLAN“ ir atvirkščiai arba tarp „WLAN“ tinklų)</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description_wifionly">Naudoti GPS ir „WLAN“ buvimo vietai nustatyti</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description_wifionly">Naudoti „WLAN“ buvimo vietai nustatyti</string>
    <string name="wifi_plus_title">„WLAN“+</string>
    <string name="wifi_plus_summary">Išmaniai parinkti „WLAN“ arba mobilių duomenų tinklą</string>
    <string name="wifi_plus_description">"Įjungus „WLAN+“, jūsų „WLAN“ ryšys įvertinamas, kad būtų galima teikti išmaniojo tinklo perjungimo paslaugą (gali padidėti „WLAN“ duomenų sąnaudos). „WLAN+“ automatiškai:
1. Persijungia tarp „WLAN“ ir mobilių duomenų ryšio (teikiami pranešimai), kad galėtumėte sklandžiai naršyti internetą.
2. Įjungia „WLAN“ ryšį patekus į žinomo „WLAN“ tinklo veikimo zoną ir prisijungia prie jo."</string>
    <string name="wifi_plus_settings_title">„WLAN+“ nustatymai</string>
    <string name="wifi_plus_intelligent_switch_description">Išmaniai persijunkite tarp „WLAN“ ir mobilių duomenų tinklų, kad galėtumėte sklandžiau naršyti internetą.</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_on_description">Artėdami prie žinomos vietos, automatiškai įjunkite „WLAN“.</string>
    <string name="wifi_plus_global_description">"Įjungus funkciją „WLAN+“, jūsų „WLAN“ įvertinamas, kad būtų galima automatiškai persijungti tarp tinklų (gali padidėti „WLAN“ duomenų sąnaudos). „WLAN+“ automatiškai:
1. Persijungia tarp „WLAN“ ir mobilių duomenų tinklų, kad galėtumėte sklandžiai naršyti internetą.
2. Įjungia „WLAN“, kai esate žinomo „WLAN“ tinklo zonoje, ir prisijungia prie jo."</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui">Naudoti GPS, „WLAN“ ir mob. tinklus</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui">Naudoti „WLAN“ ir mob. tinklus</string>
    <string name="pgps_switch_summary">Leiskite GPS rinkti gretimų mob. ryšio stočių ir „WLAN“ duomenis, kad būtų teikiamos spartesnės ir tikslesnės buvimo vietos paslaugos</string>
    <string name="find_no_wlan_ap">Nepavyksta rasti WLAN interneto prieigos taško</string>
    <string name="cannot_connect_wlan">Nepavyksta prisijungti prie WLAN</string>
    <string name="cannot_login_internet_with_wlan">Nepavyksta prisijungti prie interneto naudojantis WLAN</string>
    <string name="wfd_connect_fail">WLAN Direct ryšio triktis</string>
    <string name="find_no_wfd_device">Nepavyksta rasti WLAN Direct įrenginio</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"Nėra pasiekiamų įrenginių. Galimos priežastys:
1. Susietas įrenginys nepaverstas surandamu.
2. Kilo techninių problemų su susietu įrenginiu. Pamėginkite paleisti „WLAN“ iš naujo ir vėl atverti „WLAN Direct“.
3. Kilo techninių problemų su jūsų įrenginiu. Pamėginkite paleisti „WLAN“ iš naujo ir vėl atverti „WLAN Direct“."</string>
    <string name="wfd_connected_failed_causes">"Nepavyko užmegzti ryšio. Galimos priežastys:
1. Susietas įrenginys nepriėmė prisijungimo užklausos.
2. Kuris nors iš įrenginių jau užmezgė kitą WLAN Direct ryšį.
3. Kilo techninių problemų su susietu įrenginiu. Pamėginkite jį paleisti iš naujo."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">Nuskaitykite QR kodą, kad prisijungtumėte prie šio WLAN tinklo</string>
    <string name="devices_not_found_solution_title">Jei nepavyksta rasti įrenginio, išbandykite tai:</string>
    <string name="devices_not_found_solution_message">"1. Įsitikinkite, kad įrenginys ieško kitų įrenginių.
2. Jei kyla problemų su lygiarangiu įrenginiu, paleiskite „WLAN“ ir vėl iškvieskite funkciją „WLAN Direct“.
3. Jei kyla problemų su jūsų įrenginiu, paleiskite „WLAN“ iš naujo ir vėl iškvieskite „WLAN Direct“."</string>
    <string name="devices_not_connected_solution_message">"1. Įsitikinkite, kad lygiarangis įrenginys priėmė prisijungimo užklausą.
2. Įsitikinkite, kad abu įrenginiai neprisijungė prie kitų įrenginių.
3. Jei kyla problemų su lygiarangiu įrenginiu, pamėginkite prisijungti pakartotinai."</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui">"Įjungus „WLAN+“, bus vertinamas jūsų „WLAN“ tinklo ryšys, kad būtų galima teikti išmaniojo tinklų perjungimo funkciją (gali padidėti „WLAN“ duomenų sunaudojimas). „WLAN+“ automatiškai:
1. persijungia tarp „WLAN“ ir mobiliojo ryšio duomenų tinklų (galite pasirinkti numatytąjį perjungimo režimą mobiliojo tinklo nustatymuose), kad būtų galima sklandžiai naudotis internetu;
2. įjungia „WLAN“ ryšį, kai aptinkamas žinomas „WLAN“ tinklas, ir prie jo prisijungia."</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">Įjungus „Link+“ tiesioginio naujinimo funkciją, jūsų telefonas automatiškai naujina ryšio parametrų duomenis naudodamasis jūsų belaidžio ryšio tinklu (pagal numatytąją parinktį tai yra „WLAN“), siekdamas patobulinti atitinkamas „Link+“ funkcijas.</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui2">"Įjungus „WLAN+“, bus vertinamas jūsų „WLAN“ tinklo ryšys, kad būtų galima teikti išmaniojo tinklų perjungimo funkciją (gali padidėti „WLAN“ duomenų sąnaudos). „WLAN+“ automatiškai:
1. Persijungia tarp „WLAN“ ir mobilių duomenų (numatytąjį persijungimo režimą galite pasirinkti mobiliojo ryšio tinklo nuostatose), kad sklandžiai naršytumėte internetą.
2. Įjungia „WLAN“ ryšį, kai šalia veikia žinomas „WLAN“ tinklas, ir prisijungia prie to tinklo.
3. Įvertina pasiekiamus „WLAN“ tinklus. Įrenginys automatiškai neprisijungia prie įrašytų tinklų, neturinčių interneto ryšio.
4. Prisijungdamas prie kai kurių nemokamų „WLAN“ interneto prieigos taškų, gauna patvirtinimo kodą SMS žinute ir prisijungia prie tinklo per interneto naršyklę (funkcija šiuo metu dera tik Kinijoje)."</string>
    <string name="wifi_plus_global_description2">"Įjungus „WLAN+“, bus vertinamas jūsų „WLAN“ tinklo ryšys, kad būtų galima teikti išmaniojo tinklų perjungimo funkciją (gali padidėti „WLAN“ duomenų sąnaudos). „WLAN+“ automatiškai:
1. Persijungia tarp „WLAN“ ir mobilių duomenų, kad sklandžiai naršytumėte internetą.
2. Įjungia „WLAN“ ryšį, kai šalia veikia žinomas „WLAN“ tinklas, ir prisijungia prie to tinklo.
3. Įvertina pasiekiamus „WLAN“ tinklus. Įrenginys automatiškai neprisijungia prie įrašytų tinklų, neturinčių interneto ryšio."</string>
    <string name="help_message">"1. Jūsų spausdintuvas ir telefonas nėra prijungti prie to paties „WLAN“ tinklo.
2. Jūsų spausdintuvas nedera su šia konkrečia spausdinimo paslauga (pasikonsultuokite su gamintoju).
3. Baigėsi paieškos skirtasis laikas. Jei taip, pabandykite dar kartą.
4. Jūsų spausdintuvas pakibo. Iš naujo paleiskite spausdintuvą ir bandykite dar kartą."</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">„WLAN“ saugumo patikra</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">Telefono tvarkytuvėje patikrinkite „WLAN“ tinklų, prie kurių buvo prisijungta, saugumo lygį ir pristabdykite automatinį prisijungimą prie įrašytų tinklų, kurie kelia saugumo pavojų</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"Įjungus funkciją „WLAN+“, jūsų „WLAN“ bus įvertintas iš naujo, kad būtų galima teikti išmaniojo tinklų perjungimo paslaugas. Kartu „WLAN“ ryšiu bus automatiškai atnaujinti optimizavimo parametrai (gali padidėti „WLAN“ ryšiu perduodamų duomenų apimtis). „WLAN+“ automatiškai:
1) persijungia tarp „WLAN“ ir mobiliojo ryšio duomenų tinklų (galite pasirinkti numatytąjį perjungimo režimą mobiliojo tinklo nustatymuose), kad būtų galima sklandžiai naudotis internetu;
2) įjungia „WLAN“ ryšį, kai aptinkamas žinomas „WLAN“ tinklas, ir prie jo prisijungia;
3) įvertina pasiekiamus „WLAN“ tinklus. Jei įrašyti tinklai neturi interneto ryšio, automatinio prisijungimo funkcija pristabdoma;
4) jungiantis prie tam tikrų nemokamų „WLAN“ interneto prieigos taškų, aptinkamas ir įvertinamas SMS patvirtinimo žinute gautas patvirtinimo kodas ir naudojantis naršykle automatiškai prisijungiama prie tinklo (šiuo metu funkcija veikia tik Kinijoje)."</string>
    <string name="user_add_user_message">"Šį įrenginį galite bendrinti su kitais žmonėmis, sukurdami papildomų naudotojų. Kiekvienas naudotojas turi savo erdvę, kurią gali pritaikyti, naudodamas programas, fonus ir kt. Naudotojai taip pat gali koreguoti visiems taikomus įrenginio nustatymus, pavyzdžiui, WLAN.

Kai įtrauksite naują naudotoją, šis asmuo turės susikurti savo erdvę.

Bet kuris naudotojas gali naujinti visų kitų naudotojų programas."</string>
    <string name="print_user_warning">Kai įj. spausdinimo tarnybą, jūsų įrenginys WLAN ryšiu ieškos greta esančių spausdintuvų: WLAN ryšiu bus perduota duomenų.</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">„WLAN“ skambinimas</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">Įjungti skambinimo „WLAN“ ryšiu funkciją</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">Įjungus nebus galima per „WLAN“ skambinti pagalbos numeriais. Ar įjungti?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">Kai naudositės „Bluetooth“ ryšiu, funkcija „WLAN Direct“, modemo funkcija ir nešiojamuoju interneto prieigos tašku, kiti įrenginiai matys šį pavadinimą.</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">Pakeitus įrenginio pavadinimą, dings dabartinis ryšys su „WLAN“ interneto prieigos tašku. Ar modifikuoti jį?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">Rašyti į „WLAN“ NFC gairę</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">Išman. persijung. tarp „WLAN“ ir mob. duom.</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">Įvertinkite „WLAN“ jungiamumą ir persijunkite tarp „WLAN“ ir mobilių duomenų (gali padidėti perduodamų duomenų srautas), kad pasirinktumėte geriausią tinklo ryšį. Numatytasis perjungimo režimas yra parinktas mobiliojo tinklo nustatymuose</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">Įvertinkite „WLAN“ jungiamumą ir persijunkite tarp „WLAN“ ir mobilių duomenų (gali padidėti perduodamų duomenų srautas), kad pasirinktumėte geriausią tinklo ryšį</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">Įj./išj. „WLAN“ automatiškai</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">Įjungti „WLAN“ ryšį, kai aptinkamas žinomas „WLAN“ tinklas, ir prie jo prisijungti</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">Įvertinti pasiek. „WLAN“ tinklus</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">Įvertinkite pasiekiamus „WLAN“ tinklus. Įrašytų tinklų, neturinčių interneto prieigos, automatinio prisijungimo funkcija pristabdyta</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">Optimiz. prisij. prie nemokamų „WLAN“ patirtį</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">Jungiantis prie tam tikrų nemokamų „WLAN“ interneto prieigos taškų, aptikti ir įvertinti SMS patvirtinimo žinute gautą patvirtinimo kodą ir naudojantis naršykle automatiškai prisijungti prie tinklo (šiuo metu funkcija veikia tik žemyninėje Kinijos dalyje)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Įjungus „Link+“ tiesioginio naujinimo funkciją, jūsų telefonas automatiškai atnaujina ryšio parametrų duomenis, naudodamasis jūsų belaidžio ryšio tinklu (pagal numatytąją parinktį tai yra „WLAN“), siekdamas patobulinti atitinkamas ryšio funkcijas.</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>„WLAN“</li>"
"<li>Mobilūs duomenys</li>"
"<li>„Bluetooth“</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>„WLAN“</li>"
"<li>„Bluetooth“</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">Naudoti GPS ir „WLAN“</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">Naudoti „WLAN“</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. „WLAN“ tiltas ženkliai padidina „WLAN“ signalų perdavimo diapazoną ir intensyvumą. Per savo įrenginį prie dabartinio „WLAN“ tinklo galite prijungti kitų įrenginių.
2. „WLAN“ tiltas leidžia prijungti iki 4 įrenginių.
3. „WLAN“ tiltas neveikia su „WLAN“ interneto prieigos taško ir „WLAN Direct“ funkcijomis. Kai „WLAN“ tiltas įjungtas, kai kurios P2P paslaugas naudojančios programėlės gali veikti netinkamai.
4. Naudojant „WLAN“ tiltą greičiau išsenka akumuliatorius.
5. Jei gausite pranešimą, kad „WLAN“ išteklius naudoja kita paslauga, eikite į Nuostatos > „WLAN“ > „WLAN Direct“ ir atjunkite prijungtus įrenginius. Arba galite išjungti ir vėl įjungti „WLAN“, tada visi įrenginiai bus atjungti automatiškai."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">Žvalgyti norint prisijungti prie šio „WLAN“ tinklo</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. Įsitikinkite, kad įjungtas punktas „Pasiekti mano buvimo vietą“.
2. Pasirinkite „Buvimo vietos režimu naudoti GPS, „WLAN“ ir mobiliojo ryšio tinklus“.
3. Prisijunkite prie „WLAN“ interneto prieigos taško arba įjunkite mobilius duomenis.
4. Patikrinkite, ar jūsų naudojama programėlė turi prieigą prie buvimo vietos leidimo: „Telefono tvarkytuvė > Leidimų tvarkytuvė > Pasiekti buvimo vietos informaciją“.
5. Jei nustatėte buvimo vietos režimą „Naudoti tik GPS“, buvimo vietos prieigos funkciją naudokite atviroje vietoje lauke, be kliūčių, kur normaliai priimami GPS signalai.
6. Jei prisijungėte prie viešojo interneto prieigos taško, pamėginkite išjungti „WLAN“ ir įjungti mobilius duomenis. Tada vėl pamėginkite buvimo vietos prieigą."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. Pasirinkite „Buvimo vietos režimu naudoti GPS, „WLAN“ ir mobiliojo ryšio tinklus“, kad būtų gaunami tikslesni buvimo vietos duomenys.
2. Jei jūsų įrenginio dėklas metalinis, nuimkite dėklą arba naudokite nemetalinį dėklą ir bandykite vėl.
3. Patikrinkite, ar jūsų naudojama programėlė turi prieigą prie buvimo vietos leidimo: „Telefono tvarkytuvė > Leidimų tvarkytuvė > Pasiekti buvimo vietos informaciją“.
4. Navigacijos funkcija geriau veikia atviroje vietoje, be kliūčių. Padėkite savo telefoną šalia transporto priemonės priekinio stiklo, pvz., ant prietaisų skydelio arba kitų atvirų mašinos paviršių."</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. „WLAN“ tiltas ženkliai padidina „WLAN“ signalų perdavimo diapazoną ir intensyvumą. Per savo įrenginį prie dabartinio „WLAN“ tinklo galite prijungti kitų įrenginių.
%2$d. „WLAN“ tiltas leidžia prijungti iki %6$d įrenginių.
%3$d. „WLAN“ tiltas neveikia su „WLAN“ interneto prieigos taško ir „WLAN Direct“ funkcijomis. Kai „WLAN“ tiltas įjungtas, kai kurios P2P paslaugas naudojančios programėlės gali veikti netinkamai.
%4$d. Naudojant „WLAN“ tiltą greičiau išsenka akumuliatorius.
%5$d. Jei gausite pranešimą, kad „WLAN“ išteklius naudoja kita paslauga, eikite į Nuostatos > „WLAN“ > „WLAN Direct“ ir atjunkite prijungtus įrenginius. Arba galite išjungti ir vėl įjungti „WLAN“, tada visi įrenginiai bus atjungti automatiškai."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. Galite naudoti nešiojamąjį „WLAN“ interneto prieigos taško įrenginį kaip savo interneto prieigos tašką. Periferinius įrenginius galima prijungti prie jūsų įrenginio per „WLAN“. Prijungti įrenginiai galės jungtis prie interneto naudodamiesi mobiliojo ryšio tinklu.
%2$d. Naudojantis nešiojamuoju „WLAN“ interneto prieigos tašku, reikės įjungti mobiliųjų duomenų ryšį, todėl bus perduotas tam tikras duomenų kiekis.
%3$d. Naudojantis nešiojamojo „WLAN“ interneto prieigos taško funkcija, gali būti greičiau eikvojama akumuliatoriaus energija."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"Prisijungimas rankiniu būdu:
%2$d. Įjunkite „WLAN“ tiksliniame įrenginyje ir suraskite interneto prieigos tašką %1$s.
%3$d. Prisijunkite prie interneto prieigos taško."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. Įsitikinkite, kad įjungtas punktas „Pasiekti mano buvimo vietą“.
%2$d. Pasirinkite „Buvimo vietos režimu naudoti GPS, „WLAN“ ir mobiliojo ryšio tinklus“.
%3$d. Prisijunkite prie „WLAN“ interneto prieigos taško arba įjunkite mobilius duomenis.
%4$d. Patikrinkite, ar jūsų naudojama programėlė turi prieigą prie buvimo vietos leidimo: „Telefono tvarkytuvė > Leidimų tvarkytuvė > Pasiekti buvimo vietos informaciją“.
%5$d. Jei nustatėte buvimo vietos režimą „Naudoti tik GPS“, buvimo vietos prieigos funkciją naudokite atviroje vietoje lauke, be kliūčių, kur normaliai priimami GPS signalai.
%6$d. Jei prisijungėte prie viešojo interneto prieigos taško, pamėginkite išjungti „WLAN“ ir įjungti mobilius duomenis. Tada vėl pamėginkite buvimo vietos prieigą."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. Pasirinkite „Buvimo vietos režimu naudoti GPS, „WLAN“ ir mobiliojo ryšio tinklus“, kad būtų gaunami tikslesni buvimo vietos duomenys.
%2$d. Jei jūsų įrenginio dėklas metalinis, nuimkite dėklą arba naudokite nemetalinį dėklą ir bandykite vėl.
%3$d. Patikrinkite, ar jūsų naudojama programėlė turi prieigą prie buvimo vietos leidimo: „Telefono tvarkytuvė > Leidimų tvarkytuvė > Pasiekti buvimo vietos informaciją“.
%4$d. Navigacijos funkcija geriau veikia atviroje vietoje, be kliūčių. Padėkite savo telefoną šalia transporto priemonės priekinio stiklo, pvz., ant prietaiso skydelio arba kito atviro mašinos paviršiaus."</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">Norint naudoti nešiojamąjį interneto prieigos tašką, reikia išjungti duomenų taupyklę. Ar išjungti?</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">„WLAN“ interneto prieigos taškas leidžia bendrinti jūsų tinklo ryšį su kitais, tačiau taip gali būti greičiau išeikvotas akumuliatorius ir padidėti mokesčiai už duomenų sąnaudas.</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">„WLAN“ intern.prieigos tšk.išj.</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">„WLAN“ intern.prieigos tšk.išj.</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">Kol veikia „WLAN“, šios funkcijos naudoti negalima. Pirmiausia išjunkite „WLAN“.</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">„WLAN“ įjungtas</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">Vienu metu negali būti įjungtas mobilusis interneto prieigos taškas ir „WLAN“ ryšys. Ar išjungti „WLAN“?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">Dabar „WLAN“ reikia išjungti. Jis bus vėl automatiškai įjungtas, kai jūsų telefonas užmegs ryšį su AT&amp;T serveriais.</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">Jei išjungsite transliavimo tinklo pavadinimo (SSID) parinktį, Jūsų telefonas nebus matomas kitiems prietaisams ir nebus matomas prieinamų „WLAN“ tinklų sąraše. Kitus prietaisus vis dar galima prijungti prie viešosios interneto prieigos taško rankiniu būdu įvedant Jūsų tinklo pavadinimą.</string>
    <string name="enable">Automatinio prisijungimo prie AT&amp;T „WLAN“ funkcija įjungta</string>
    <string name="disable">Automatinio prisijungimo prie AT&amp;T „WLAN“ funkcija išjungta</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">Kad automatinio prisijungimo nuostatos įsigaliotų, paleiskite „WLAN“ iš naujo.</string>
    <string name="wifi_network_detect_summary">Jungdamiesi prie „WLAN“ saitivietės patikrinkite interneto pasiekiamumą</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">Įrenginio administratorius išjungė „WLAN“</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Kad įdiegtumėte, planšetė turi prisijungti prie WLAN tinklo. Kai diegimas bus baigtas, galėsite vėl įjungti duomenų perdavimą mobiliuoju ryšiu ir išjungti WLAN.</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">WLAN dažnių juosta</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s valdo jūsų įrenginį ir neleidžia modifikuoti arba panaikinti šio „WLAN“ tinklo. Dėl papildomos informacijos kreipkitės į savo administratorių.</string>
</resources>
