<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Uykuda iken kablosuzu açık tut</string>
    <string name="sim_lock_settings_category">Sim kart kilidini ayarla</string>
    <string name="sim_lock_settings_title">Sim kart kilidi</string>
    <string name="suspend_button_tutorial_text">"Kolay erişim düğmesini Ayarlar'dan etkinleştirdiğinizde çoğu ekranda görünür. Daha iyi erişebilmek için askıya al düğmesi sağ veya sol kenara kaydırılabilir. Genişletmek ve Geri, Ana, Son görevler, Ekran kilidi ve tek dokunma optimizasyonu'na hızlıca erişmek askıya al düğmesine dokunun."</string>
    <string name="suspend_button_tutorial_action">Kolay erişimi genişletmek için dokunun</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Huawei Beam NFC ye sahip cihazları birbirine yaklaştırarak dosya alış verişine yapmanızı sağlar. Örneğin, resimler,videolar,kişi bilgileri,URL'ler ve daha fazlasını kablosuz olarak aktarabilirsiniz. Kullanım:
1. Cihazınızın ekranını diğer NFC'li cihaza yaklaştırın ve ses duyduğunuzda cihazları ayırın.
2. Sesi duyduktan sonra 3 saniye içinde ekranınıza dokunun
3. Aktarımı tamamlamak için cihazınızın ekranını tekrar diğer cihazla birleştirin."</string>
    <string name="wifiap_settings">Hotspot ayarları</string>
    <string name="wifiap_settings_summary">Hotspot ismini, sifresini vs. ayarlayın</string>
    <string name="wifiap_one_usage_limit_title">Data sınırı</string>
    <string name="wifiap_usage_limit_no_limit">Limitsiz</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. Taşınabilir Wi-Fi noktasını internet erişimi için kullanabilirsiniz. Çevredekiler cihazınıza Wi-Fi ile bağlanabilirler ve bağlı cihazlar mobil ağ üzerinden internet erişimi sağlayacaklar. 
2. Taşınabilir Wi-Fi noktasını kullanmak mobil ağ bağlantısı gerektirir ve data kullanımı olacaktır. 
3. Taşınabilir Wi-Fi noktasını kullanmak batarya tüketimini hızlandırır."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_title">Başka cihazdan nasıl bağlanılır</string>
    <string name="wifiap_manager_ap_devices">Cihaz listesi</string>
    <string name="wifiap_wps_connected_devices">Bağlı cihazlar</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open">"Manuel Bağlantı:
1.Bağlanacak cihazda Wi-Fi açın ve %1$s bağlantısını bulun.
2. Bağlanın"</string>
    <string name="wifi_ap_preference_connected_users">Bağlı cihazlar (%d)</string>
</resources>
