<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="connected_via_wfa">Povezano putem WLAN pomoćnika</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN isključen.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">prekinuta veza s WLAN mrežom.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">Jedna crtica WLAN mreže.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">Dvije crtice WLAN mreže.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">Tri crtice WLAN mreže.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">Puni signal WLAN mreže.</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Omogući detaljnu WLAN prijavu</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Agresivna WLAN na mobil. primopred.</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Uvijek dozvoli WLAN pretraž. u roam.</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Povisi WLAN nivo prijave i prikaži po SSID RSSI u WLAN biraču</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Kada je omogućeno, WLAN agresivnije prebacuje podatkovnu vezu na mobilnu mrežu kada je WLAN signal slab</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Dozvoli/Ograniči WLAN roaming pretraživanje zasnovano na prometu podataka na interfejsu</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Uvijek održ. preb. pod. aktivnim, čak i kad je aktivan WLAN (radi brzog prebac. mreže)</string>
    <string name="radio_controls_summary">Upravljajte opcijama za WLAN, Bluetooth, način rada za let avionom, mobilne mreže i VPN-ove</string>
    <string name="wifi_assistant_title">WLAN asistent</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Uključi WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">WLAN postavke</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Odaberi WLAN</string>
    <string name="wifi_select_network">Odaberite WLAN mrežu</string>
    <string name="wifi_starting">Uključivanje…</string>
    <string name="wifi_stopping">Isključivanje…</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Izbjegavaj povezivanje s WLAN mrežama koje nemaju dobru povezivost</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Autom. koristi otvor. WLAN</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Dozv. WLAN asist. da se autom. povez. na otvorene mr. sa dobrom Int. vezom</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Za poboljšanje preciznosti lociranja, sistemske aplikacije i usluge i dalje mogu pretraživati WLAN mreže. Ovo možete promijeniti u LINK_BEGINpostavkama pretraživanjaLINK_END.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Pravilo WLAN mirovanja</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">WLAN optimizacija</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Minimiziraj korištenje baterije kad je WLAN uključen</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN mreže</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Da biste vidjeli dostupne mreže, uključite WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Traženje WLAN mreža…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Nemate dozvolu za promjenu WLAN mreže.</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Pritisnite dugme za postavljanje zaštićene WLAN veze na usmjerivaču. Možda se zove \"WPS\" ili je na njemu sljedeći znak:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Unesite pin %1$s na WLAN usmjerivaču. Mogu proteći dvije minute prije nego što postavljanje bude dovršeno.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Povezan s WLAN mrežom %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"U cilju poboljšanja preciznosti lociranja i za druge namjene, %1$s želi uključiti mrežno pretraživanje, čak i kad je WLAN isključen.

Dozvoliti ovo za sve aplikacije koje žele vršiti pretraživanje?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"UPOZORENJE: Može doći do dodatnih troškova za prenošenje podataka.

Za postavljanje telefona može biti neophodna značajna mrežna aktivnost."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">UPOZORENJE: Telefon možda neće moći potvrditi da je softver ažuriran.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Telefon se nije mogao povezati na ovu WLAN mrežu.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Napredne WLAN postavke</string>
    <string name="wifi_configure_titlebar">Konfiguriraj WLAN</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">Napredne WLAN postavke nisu dostupne za ovog korisnika</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">Direktni WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Prijenosno WLAN aktivno mjesto</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Greška na prijenosnom WLAN aktivnom mjestu</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Konfiguriraj WLAN aktivno mjesto</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">%1$s %2$s prijenosno WLAN aktivno mjesto</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">Postavke za WLAN pozivanje</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">Omogući WLAN pozivanje</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">Koristi WLAN umjesto mobilne mreže</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">WLAN pozivanje</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">WLAN način pozivanja</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">Kada je WLAN način pozivanja uključen, telefon može usmjeravati pozive preko WLAN mreža ili mreže vašeg operatera, ovisno o vašim preferencijama i jačini signala. Prije uključivanja ove funkcionalnosti provjerite tarife i ostale detalje kod svog operatera.</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">WLAN MAC adresa</string>
    <string name="reset_network_desc">"Ovim će se ponovno postaviti sve mrežne postavke uključujući:

"<li>WLAN</li>"
"<li>Preb. pod.</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Promijeniti WLAN asist.?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">"Koristi GPS, WLAN i mobilne mreže za približno određivanje lokacije "</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Koristi WLAN i mobilne mreže za približno određivanje lokacije</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">WLAN pretr.</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Poboljšajte utvrđivanje lokacije tako da dozvolite aplikacijama i uslugama da detektiraju WLAN mreže u svakom trenutku</string>
    <string name="location_network_based">Lokacija WLAN i mobilne mreže</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Lokacija utvrđena putem WLAN i/ili mobilnih mreža</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Lokacija određena preko WLAN</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">Vrijeme rada WLAN mreže</string>
    <string name="bluetooth_on_time">Vrijeme rada WLAN mreže</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN pokrenut</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">WLAN podaci poslani</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">WLAN podaci primljeni</string>
    <string name="battery_action_wifi">WLAN postavke</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Baterija korištena od WLAN mreže</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Isključite WLAN funkciju, kada je ne koristite ili gdje nije dostupna</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Ažuriranje WLAN postavke</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Izradi sigurnosnu kopiju podataka aplikacija, WLAN lozinki i ostalih postavki na Google serverima</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Sigurni ste da želite zaustaviti izradu sigurnosne kopije Vaših WLAN lozinki, oznaka i drugih postavki i podataka aplikacija te obrisati sve kopije na Google serverima?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Obustaviti izradu rezervne kopije podataka na uređaju (npr. lozinki za WLAN mreže i istorije poziva) i podataka u aplikacijama (npr. postavki i datoteka koje pohranjuju aplikacije) i izbrisati sve kopije u Google Drive pohrani?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Automatski pravi rezervnu kopiju podataka (npr. lozinki za WLAN i istorije poziva) i podataka iz aplikacije (npr. postavki i datoteka koje pohranjuju aplikacije) na udaljenoj lokaciji.

Kada uključite automatsku izradu rezervne kopije, podaci uređaja i aplikacija se periodično čuvaju na udaljenoj lokaciji. Aplikacijski podaci mogu biti bilo koji podaci koje je aplikacija sačuvala (na temelju programerskih postavki), uključujući potencijalno osjetljive podatke poput kontakata, poruka i fotografija."</string>
    <string name="wifi_setup_title">WLAN postavljanje</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Poveži se na WLAN mrežu%s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Povezivanje na WLAN mrežu%s…</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Ne možete konfigurirati EAP WLAN vezu za vrijeme postavljanja. Nakon postavljanja, to možete uraditi u Postavke > Bežično &amp; mreže.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Dodirnite<b>Dalje</b>"kako biste nastavili s postavljanjem.

Dodirnite"<b>Nazad</b>kako biste se povezali na drugu WLAN mrežu.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Prikaži WLAN korištenje</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Sakrij WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Postavi ograničenje za WLAN podatke</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_background_summary">Onemogući podatke u pozadini samo na mobilnoj mreži za prijenos podataka. WLAN će se koristiti ako je dostupan.</string>
    <string name="data_usage_app_restrict_dialog">"Ova funkcija može dovesti do prekida rada aplikacije koja ovisi o podacima u pozadini kada WLAN nije dostupan.

Možete naći prikladnije kontrole za korištenje podataka u postavkama dostupnim unutar same aplikacije."</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Ako ograničite korištenje mobilnih podataka u pozadini, neke aplikacije i usluge neće raditi osim ako se povežete na WLAN mrežu.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Ako ograničite prenos mobilnih podataka u pozadiini, pojedine aplikacije i usluge neće funcionisati osim kada ste povezani na WLAN mrežu.

Ova postavka se odnosi na sve korisnike ovog telefona."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Odaberite WLAN mreže koje su mobilne pristupne tačke. Aplikacijama se može ograničiti upotreba ovih mreža dok rade u pozadini. Aplikacije će vas možda i upozoriti prilikom upotrebe ovih mreža za velika preuzimanja.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">WLAN mreže</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Za odabir mobilnih pristupnih tački uključite WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Uređaj možete dijeliti sa drugima tako da kreirate dodatne korisnike. Svaki korisnik ima vlastiti prostor koji može prilagoditi s vlastitim aplikacijama, pozadinama i sl. Korisnici takođe mogu prilagoditi postavke tableta, npr. WLAN, koje vrijede za sve.

Nakon što kreirate novog korisnika, potrebno je da ta osoba prođe kroz proces postavljanja.

Bilo koji korisnik može prihvatiti ažurirane dozvole za aplikacije u ime svih ostalih korisnika."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN i mobilni podaci</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Dozvoliti izmjenu postavki WLAN i mobilne mreže</string>
    <string name="keywords_wifi">WLAN mrežna veza</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN WLAN poziv pozivanje</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Postavljanje WLAN NFC oznake</string>
    <string name="condition_hotspot_summary">Prijenosna WLAN pristupna tačka %1$s je aktivna. WLAN veza za ovaj uređaj je isključena.</string>
    <string name="condition_airplane_summary">WLAN, Bluetooth i mreža za preb. pod. su isključene. Ne možete upućivati telefonske pozive niti se povezivati na Internet.</string>
    <string name="condition_cellular_summary">Internet je dostupan samo putem WLAN mreže</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">Pozadinski podatkovni promet je dostupan samo putem WLAN mreže. Ovo može utjecati na pojedine aplikacije i usluge kada WLAN mreža nije dostupna.</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_checkbox_text">WLAN most</string>
    <string name="wifi_tether_bridge_tittle_text">Postavke za WLAN most</string>
    <string name="wifi_tether_configure_bridge_text">Konfiguriraj WLAN most</string>
    <string name="wifi_bridge_settings_summary">Postavite naziv, lozinku i drugo za WLAN most</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_title">Pomoć</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_details">"1. WLAN most značajno unapređuje domet prenosa i intenzitet WLAN signala. Drugi uređaji se mogu povezati na vašu trenutnu WLAN mrežu preko vašeg uređaja.
2. WLAN most podržava pristup do 4 uređaja.
3. WLAN most ne funkcioniše sa WLAN pris. tačkama i WLAN Direct funkcionalnostima. Ako je WLAN most omogućen, pojedine aplikacije koje koriste P2P usluge možda neće ispravno funkcionisati.
4. Vaša baterija se brže prazni kada koristite WLAN most."</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_nowifi_summary">Potrebna je WLAN veza</string>
    <string name="wifi_bridge_switch_wifi_summary">Podijeli povezanu WLAN mrežu</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network_Toast">Povezan na WLAN mrežu%s</string>
    <string name="huawei_beam_explained">Huawei Beam vam omogućava prijenos datoteka npr. slika, videozapisa, kontakata i URL adresa između vašeg uređaja i drugog uređaja koji podržava NFC. Huawei Beam se aktivira međusobnim približavanjem dvaju uređaja (obično se prislanjaju jedan uz drugi) i dodirivanjem ekrana. Imajte na umu da se vaša Bluetooth ili WLAN funkcija može uključiti automatski prije prijenosa datoteka.</string>
    <string name="wifi_display_settings_summary">Prikaže ekran vašeg telefona na drugom displeju preko WLAN veze</string>
    <string name="cell_switch_to_wifi_prompt">WLAN mreže %s dostupne. Želite li zaustaviti uslugu prijenosa podataka i povezati se s WLAN mrežom?</string>
    <string name="switch_to_wifi_manual_prompt">Pronađen WLAN signal, želite li upotrijebiti ovu WLAN mrežu?</string>
    <string name="switch_to_wifi_query_prompt">WLAN mreže %s dostupne. Želite li se povezati s WLAN mrežom?</string>
    <string name="wifi_to_wifi_prompt">Trenutni signal veze je slab, želite li upotrijebiti drugu WLAN mrežu?</string>
    <string name="advanced_wifi_settings_title">Napredne postavke</string>
    <string name="huawei_beam_front_explained">"Huawei Beam vam omogućava prijenos datoteka na druge NFC uređaje na način da ih postavite jedan uz drugi. Možete, na primjer, bežično prenositi slike, videozapise, kontakte, URL-ove i drugo između dva uređaja sa NFC funkcionalnošću. Jednostavno:
1. Prislonite prednji panel svog uređaja uz drugi NFC uređaj i podignite uređaj nakon što čujete ton.
2. Dodirnite ekran u roku od tri sekunde nakon što čujete ton.
3. Ponovno prislonite prednji panel svog uređaja uz drugi NFC uređaja da biste dovršili prijenos. Imajte na umu da se vaša Bluetooth ili WLAN funkcija mogu uključiti automatski prije prijenosa datoteka."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details">"1. Možete koristiti prenosivu WLAN pristupnu tačku kao svoju Internet pristupnu tačku. Perifernu opremu povezujete na svoj uređaj putem WLAN mreže, a povezani uređaji pristupaju na Internet putem mobilne mreže. 
2. Da biste koristili prijenosnu WLAN pristupnu tačku potrebno je da vaša mobilna podatkovna veza bude uključena i da obavlja određeni promet podataka.
3. Korištenje prijenosne WLAN pristupne tačke može skratiti trajanje baterije."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open">"Ručno povezivanje:
1. Uključite WLAN na odredišnom uređaju i pronađite pristupnu tačku %1$s.
2. Povežite se na pristupnu tačku."</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_title">China Mobile WLAN</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_warning">Spojeni ste na mrežu China Mobile WLAN. Korištenje ove mreže može proizvesti dodatne naknade za korištenje WLAN mreže.</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_switch">Podsjetnik za China Mobile WLAN</string>
    <string name="wifi_connected_to_cmcc_notify_summary">Podsjeti me kad sam spojen na WLAN mrežu China Mobile</string>
    <string name="wifi_cmcc_no_notification_summary">Nemoj prikazivati nikakva obavještenja pri prebacivanju između mreža (preb. pod. na WLAN i obrnuto ili između WLAN mreža)</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description_wifionly">Koristi GPS i WLAN za približno određivanje lokacije</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description_wifionly">Koristi WLAN za približno određivanje lokacije</string>
    <string name="wifi_plus_title">WLAN+</string>
    <string name="wifi_plus_summary">Inteligentno biranje WLAN mreže ili mreže za preb. pod.</string>
    <string name="wifi_plus_description">"Kad je WLAN+ omogućen, vaša veza s mrežom WLAN procjenjuje se kako bi omogućila pametno mrežno prebacivanje (Može doći do povećanje upotrebe podataka preko mreže WLAN). WLAN+ automatski:
1. Prebacuje između WLAN i mobilnih podataka (s obavještenjima).
2. Ukljkučuje WLAN kad je u dosegu poznate WLAN mreže i spaja se na nju."</string>
    <string name="wifi_plus_settings_title">WLAN+ postavke</string>
    <string name="wifi_plus_intelligent_switch_description">Inteligentno prebacivanje između WLAN mreže i preb. pod. pruža potpunije iskustvo korištenja Interneta.</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_on_description">Automatski uključi WLAN pri dolasku na poznatu lokaciju.</string>
    <string name="wifi_plus_global_description">"Kad je WLAN+ omogućen, izvršiće se procjena vaše WLAN povezivosti radi pametnog prebacivanja (korištenje podataka WLAN mreže može se povećati). Usluga WLAN+ automatski:
1. Prebacuje između WLAN i preb. pod. radi neometanog korištenja Interneta.
2. Uključuje WLAN kada se nalazi u dometu poznate WLAN mreže i povezuje se na nju."</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui">Koristite GPS, WLAN i mobilne mreže</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui">Koristite WLAN i mobilne mreže</string>
    <string name="pgps_switch_summary">Dozvoli GPS-u prikup. pod. o baznim stan. i WLAN mrež. radi bržih i tačnijih usluga utvrđ. lokacije</string>
    <string name="find_no_wlan_ap">Nije moguće pronaći WLAN pristupnu tačku</string>
    <string name="cannot_connect_wlan">Povezivanje na WLAN mrežu nije moguće</string>
    <string name="cannot_login_internet_with_wlan">Pristup na Internet putem WLAN mreže nije moguć</string>
    <string name="wfd_connect_fail">Uspostavljanje WLAN Direct veze neuspješno</string>
    <string name="find_no_wfd_device">Nije moguće pronaći WLAN Direct uređaj</string>
    <string name="wfd_search_no_devices_causes">"Nije pronađen nijedan dostupni uređaj, mogući uzroci su:
1. Upareni uređaj nije vidljiv.
2. Upareni uređaj ima tehničke probleme. Pokušajte ponovno pokrenuti WLAN i otvoriti WLAN Direct.
3. Vaš uređaj ima tehničke probleme. Pokušajte ponovno pokrenuti WLAN i otvoriti WLAN Direct."</string>
    <string name="wfd_connected_failed_causes">"Nije bilo moguće uspostaviti vezu. Mogući uzroci:
1. Upareni uređaj nije prihvatio zahtjev za povezivanje.
2. Jedan od uređaja je već uspostavio drugu WLAN Direct vezu.
3. Upareni uređaj ima tehničke probleme. Pokušajte ga ponovno pokrenuti."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice">Skenirajte QR šifru kako biste se povezali na ovu WLAN mrežu</string>
    <string name="devices_not_found_solution_title">Ako nije moguće pronaći uređaj, pokušajte sljedeće:</string>
    <string name="devices_not_found_solution_message">"1. Provjerite da li vaš uređaj pretražuje druge uređaje.
2. Ako peer uređaj ima poteškoće u radu, ponovno pokrenite WLAN i pristupite funkciji WLAN Direct.
3. Ako vaš uređaj ima poteškoće u radu, ponovno pokrenite WLAN i pristupite funkciji WLAN Direct."</string>
    <string name="devices_not_connected_solution_message">"1. Provjerite da li peer uređaj prihvata zahtjeve za povezivanje.
2. Uvjerite se da nijedan od uređaja nije povezan sa drugim uređajima.
3. Ako peer uređaj ima poteškoće u radu, ponovite povezivanje."</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui">"Kad je WLAN omogućena, vaša WLAN povezivost bit će ocijenjena u cilju omogućavanja pametnog prebacivanja mreže (može doći do povećanja korištenja WLAN podataka). WLAN+ automatski:
1. Prebacuje sa WLAN i mobilnih podataka i obrnuto (Možete odabrati zadani način prebacivanja pod postavkama mobilne mreže) da bi se omogućilo neometano iskustvo na internetu:
2. Uključuje WLAN kad je u dometu poznate WLAN mreže i povezuje se na nju."</string>
    <string name="link_plus_live_update_description">Kada je omogućeno Link+ ažuriranje uživo, vaš telefon automatski ažurira komunikacione parametre putem vaše bežične mreže (zadano WLAN) radi poboljšanja odgovarajućih Link+ funkcionalnosti.</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui2">"Kad je WLAN+ omogućen, vaša WLAN povezivost bit će ocijenjena u cilju omogućavanja pametnog prebacivanja mreže (može doći do povećanja korištenja WLAN podataka). Automatski WLAN+:
1. Prebacuje između WLAN mreže i preb. pod. (u postavkama mobilne mreže možete odabrati zadani način prebacivanja) da biste osigurali neometanu internetsku vezu.
2. Isključuje WLAN u dometu poznate WLAN mreže i spaja se na nju.
3. Procjenjuje dostupne WLAN mreže. Uređaj se neće automatski spajati na spremljeni mreže bez internetske veze.
4. Za ne besplatne WLAN hot-spotove pribavite kôd potvrde iz dolazne SMS poruke i prijavite se na mrežu pomoću preglednika (trenutno podržano smo u Kini)."</string>
    <string name="wifi_plus_global_description2">"Kad je WLAN+ omogućen, vaša WLAN povezivost bit će ocijenjena u cilju omogućavanja pametnog prebacivanja mreže (može doći do povećanja korištenja WLAN podataka). Automatski WLAN+:
1. Prebacuje između WLAN mreže i preb. pod. da biste osigurali neometanu internetsku vezu.
2. Isključuje WLAN u dometu poznate WLAN mreže i spaja se na nju.
3. Procjenjuje dostupne WLAN mreže. Uređaj se neće automatski spajati na spremljene mreže bez internetske veze."</string>
    <string name="help_message">"1. Vaš štampač i telefon nisu povezani na istu WLAN mrežu.
2. Vaš štampač ne podržava ovu uslugu štampanja (potvrdite s proizvođačem).
3. Vrijeme za pretraživanje isteklo. Pokušajte ponovo ako je to slučaj.
4 Došlo je do prekida rada štampača. Ponovo pokrenite štampač pa pokušajte ponovo."</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_title">Provjera sigurnosti WLAN mreže</string>
    <string name="wifi_cloud_security_check_summary">Provjeri nivo sigurnosti povezanih WLAN mreža koristeći Upravitelj telefona i pauziraj automatsko povezivanje na sačuvane mreže koje predstavljaju sigurnosni rizik</string>
    <string name="wifi_plus_description_emui3">"Kada je omogućena funkcionalnost WLAN+, povezivost vaše WLAN mreže se procjenjuje radi pametnog prebacivanja između mreža, a parametri optimizacije se automatski ažuriraju putem WLAN mreže (može doći do povećanja korištenja podataka putem WLAN mreže). WLAN+ automatski:
1. Prebacuje između WLAN i mreže za preb. pod. (Možete odabrati zadani način prebacivanja u postavkama mobilne mreže) da bi se omogućilo neometano iskustvo korištenja Interneta:
2. Uključuje WLAN kad je u dometu poznate WLAN mreže i povezuje se na nju.
3. Procjenjuje dostupne WLAN mreže. Za sačuvane mreže bez pristupa na Internet automatsko povezivanje se pauzira.
4. Za određene besplatne WLAN pris. tačke, ova funkcionalnost detektira i pristupa šifri koja je poslana putem SMS poruke za potvrdu i automatski se prijavljuje na mrežu putem preglednika (trenutno podržano samo u Kini)."</string>
    <string name="user_add_user_message">"Uređaj možete dijeliti sa drugima tako da kreirate dodatne korisnike. Svaki korisnik ima vlastiti prostor koji može prilagoditi s aplikacijama, pozadinama i drugim stvarima. Korisnici također mogu prilagoditi postavke uređaja poput WLAN koje se odnose na sve.

Kad dodate novog korisnika, ta osoba treba postaviti svoj vlastiti prostor.

Svaki korisnik može ažurirati aplikacije za sve druge korisnike."</string>
    <string name="print_user_warning">Kada omogućite uslugu štampanja uređaj će pretražiti obližnje štampače putem WLAN veze što će dovesti do WLAN prometa.</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title_emui">WLAN pozivanje</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_title">Omogući WLAN pozivanje</string>
    <string name="wifi_calling_dialog_message">Ako je omogućeno, nećete biti u mogućnosti da upućujete hitne pozive koristeći WLAN. Omogućiti?</string>
    <string name="device_name_settings_summary">Kada koristite Bluetooth, WLAN Direct ili dijeljenje sa prijenosnom pristupnom tačkom, drugi uređaji će vidjeti ovaj naziv.</string>
    <string name="device_name_settings_dialog">Izmjena naziva uređaja će dovesti do prekida trenutne veze na WLAN pris. tačku. Izmjeniti?</string>
    <string name="write_wifi_nfc_tag">Zapiši u WLAN NFC oznaku</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_title">Pametno prebac. između WLAN i mobilne mreže</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary">Analiziraj WLAN povezivost i prebacuj se između WLAN mreže (može povećati promet podataka) i mreže za preb. pod. radi odabira najkvalitetnije mreže. Zadani način prebacivanja je postavljen u postavkama mobilne mreže</string>
    <string name="wifi_plus_smart_switch_summary_global">Analiziraj WLAN povezivost i prebacuj se između WLAN mreže (može povećati promet podataka) i mreže za preb. pod. radi odabira najkvalitetnije mreže</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_title">Uključi/isključi WLAN automatski</string>
    <string name="wifi_plus_auto_turn_summary">Uključi WLAN u dometu poznate WLAN mreže i poveži se na nju</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_title">Analiziraj dostupne WLAN mreže</string>
    <string name="wifi_plus_quality_evaluation_summary">Ocijeni dostupne WLAN mreže. Auto-povezivanje je pauzirano za sačuvane mreže bez pristupa na Internet</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_title">Optimizirajte prijavu na bespl. WLAN pris. tačka</string>
    <string name="wifi_plus_fast_connect_summary">Za podržane besplatne WLAN pris. tačke, detektiraj i pristupi šifri poslanoj putem SMS poruke za potvrdu i automatski se prijavi na mrežu putem preglednika (trenutno podržano samo u kontinentalnoj Kini)</string>
    <string name="link_plus_live_update_description_EMUI_5">Kada je omogućeno Link+ ažuriranje uživo, vaš telefon automatski ažurira komunikacione parametre putem vaše bežične mreže (zadano WLAN) radi poboljšanja odgovarajućih komunikacionih funkcionalnosti.</string>
    <string name="reset_network_desc_summary"><li>WLAN</li>"
"<li>Preb. pod.</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="reset_network_desc_summary_wifi_only"><li>WLAN</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_title_emui_wifionly">Koristi GPS i WLAN</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_title_emui_wifionly">Koristi WLAN</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details">"1. WLAN most značajno poboljšava raspon prenosa i intenzitet WLAN signala. Drugi uređaji se mogu povezati na vašu trenutnu WLAN mrežu preko vašeg uređaja.
2. WLAN most podržava pristup do 4 uređaja.
3. WLAN most ne funkcioniše s funkcijama WLAN pristupna tačka i WLAN Direct. Ako je WLAN most omogućen, pojedine aplikacije koje koriste P2P usluge možda neće ispravno funkcionisati.
4. Korištenje WLAN mosta puno brže troši energiju baterije.
5. Ukoliko primite poruku koja vas obavještava da WLAN resurse koristi druga usluga, idite na Postavke > WLAN > WLAN Direct i prekinite vezu s povezanim uređajima. Ili možete isključiti WLAN, zatim ga ponovno uključiti kako biste automatski prekinuli vezu sa svim uređajima."</string>
    <string name="wifi_qrcode_share_notice_new">Pretražite da biste se povezali s ovom WLAN mrežom</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one">"1. Uvjerite se da je opcija Pristupi mojoj lokaciji omogućena.
2. Odaberite Koristi GPS, WLAN i mobilnu mrežu u načinu rada za lociranje.
3. Povežite se na WLAN pris. tačka ili omogućite preb. pod.
4. Provjerite da li aplikacija koju koristite ima pristup dozvoli Utvrđivanje lokacije u opciji Upravitelj telefona > Upravitelj dozvola > Pristup lokacijskim informacijama.
5. Ako ste način rada za lociranje postavili kao Koristi samo GPS, vodite računa da funkcionalnost lociranja koristite u otvorenom okruženju bez prepreka u kojem je moguć normalan prijem GPS signala.
6. Ako ste povezani na javnu pristupnu tačku, pokušajte isključiti WLAN i omogućiti preb. pod. Zatim ponovo pokušajte pristupiti lokaciji."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two">"1. Odaberite Koristi GPS, WLAN i mobilnu mrežu u načinu rada za lociranje radi preciznijeg lociranja.
2. Ako uređaj držite u metalnoj futroli, izvadite ga ili koristite nemetalnu futrolu i pokušajte ponovno.
3. Provjerite da li aplikacija koju koristite ima pristup dozvoli Utvrđivanje lokacije u opciji Upravitelj telefona > Upravitelj dozvola > Pristup lokacijskim informacijama.
4. Navigacija bolje radi u prostranim područjima bez prepreka. Postavite telefon u blizini vjetrobranskog stakla vašeg vozila, npr. na instrument tablu ili u drugi dio vozila bez prepreka."</string>
    <string name="wifi_bridge_use_help_new_details_ex">"%1$d. WLAN most značajno poboljšava raspon prenosa i intenzitet WLAN signala. Drugi uređaji se mogu povezati na vašu trenutnu WLAN mrežu preko vašeg uređaja.
%2$d. WLAN most podržava pristup do %6$d uređaja.
%3$d. WLAN most ne funkcioniše s funkcijama WLAN pristupna tačka i WLAN Direct. Ako je WLAN most omogućen, pojedine aplikacije koje koriste P2P usluge možda neće ispravno funkcionisati.
%4$d. Korištenje WLAN mosta puno brže troši energiju baterije.
%5$d. Ukoliko primite poruku koja vas obavještava da WLAN resurse koristi druga usluga, idite na Postavke > WLAN > WLAN Direct i prekinite vezu s povezanim uređajima. Ili možete isključiti WLAN, zatim ga ponovno uključiti kako biste automatski prekinuli vezu sa svim uređajima."</string>
    <string name="wifiap_use_help_details_ex">"%1$d. Možete koristiti uređaj s prijenosnom WLAN pristupnom tačkom kao svoju internet pristupnu tačku. Periferni uređaji mogu biti spojeni s vašim uređajem preko WLAN mreže i povezani uređaji će pristupati internetu preko mobilne mreže.
%2$d. Korišćenje prijenosne WLAN pristupne tačke će zahtijevati omogućavanje vaše mobilne podatkovne veze i pritom će se trošiti neki podaci.
%3$d. Korišćenje prijenosne WLAN pristupne tačke može brže isprazniti vašu bateriju."</string>
    <string name="wifiap_connect_help_details_open_ex">"Ručno povezivanje:
%2$d. Omogućite WLAN na ciljnom uređaju i pronađite pristupnu tačku %1$s.
%3$d. Povežite se na pristupnu tačku."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_one_summary">"%1$d. Uvjerite se da je opcija Pristupi mojoj lokaciji omogućena.
%2$d. Odaberite Koristi GPS, WLAN i mobilnu mrežu u načinu rada za lociranje.
%3$d. Povežite se na WLAN pris. tačka ili omogućite preb. pod.
%4$d. Provjerite da li aplikacija koju koristite ima pristup dozvoli Utvrđivanje lokacije u opciji Upravitelj telefona > Upravitelj dozvola > Pristup lokacijskim informacijama.
%5$d. Ako ste način rada za lociranje postavili kao Koristi samo GPS, vodite računa da funkcionalnost lociranja koristite u otvorenom okruženju bez prepreka u kojem je moguć normalan prijem GPS signala.
%6$d. Ako ste povezani na javnu pristupnu tačku, pokušajte isključiti WLAN i omogućiti preb. pod. Zatim ponovo pokušajte pristupiti lokaciji."</string>
    <string name="location_help_scheme_body_two_summary">"%1$d. Odaberite Koristi GPS, WLAN i mobilnu mrežu u načinu rada za lociranje radi preciznijeg lociranja.
%2$d. Ako uređaj držite u metalnoj futroli, izvadite ga ili koristite nemetalnu futrolu i pokušajte ponovno.
%3$d. Provjerite da li aplikacija koju koristite ima pristup dozvoli Utvrđivanje lokacije u opciji Upravitelj telefona > Upravitelj dozvola > Pristup lokacijskim informacijama.
%4$d. Navigacija bolje radi u prostranim područjima bez prepreka. Postavite telefon u blizini vjetrobranskog stakla vašeg vozila, npr. na instrument tablu ili u drugi dio vozila bez prepreka."</string>
    <string name="turn_off_data_saver_message">Korištenje prijenosne pristupne tačke zahtijeva onemogućavanje podatkovnog servera. Onemogućiti?</string>
    <string name="first_wlan_hotspot_text">Pris. tačka za WLAN omogućava da dijelite svoju mrežnu vezu s drugima, ali može brže isprazniti bateriju i povećati naknade za korištenje podataka.</string>
    <string name="hotspot_power_notification_title">WLAN pris. tačka onemogućena</string>
    <string name="hotspot_power_notification_ticker_text">WLAN pris. tačka onemogućena</string>
    <string name="toast_entitle_wifi_need_close">Nije moguće koristiti ovu funkciju kada je WLAN uključen. Prvo isključite WLAN.</string>
    <string name="wifi_activated_warning_Title">WLAN uključen</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_wifiap">Nije moguće istovremeno uključiti mobilnu pristupnu tačku i WLAN. Isključiti WLAN?</string>
    <string name="wifi_turn_off_warning_message_usb">WLAN mora biti isključen. Uključit će se automatski nakon što vaš telefon bude komunicirao sa serverom AT&amp;Ta.</string>
    <string name="broadcast_ssid_is_show_dialog">Ako isključite opciju Emitiraj ime mreže (SSID), vaš telefon neće biti vidljiv drugim uređajima i neće se pojaviti na listi dostupnih WLAN mreža. Drugi uređaji će se i dalje moći spojiti na vašu pris. tačku ručnim unosom vašeg mrežnog imena.</string>
    <string name="enable">Auto-povezivanje na AT&amp;T WLAN omogućeno</string>
    <string name="disable">Auto-povezivanje na AT&amp;T WLAN onemogućeno</string>
    <string name="auto_connect_wifi_suggestion">Ponovo pokrenite WLAN kako bi postavke automatskog povezivanja postale aktivne.</string>
    <string name="wifi_network_detect_summary">Provjerite dostupnost Interneta prilikom povezivanja na WLAN pristupnu tačku</string>
    <string name="wifi_disable_by_deivice_admin">Administrator uređaja je onemogućio WLAN</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Da biste dovršili postavljanje, vaš tablet mora imati pristup na WLAN mrežu. Nakon postavljanja, možete se prebacivati između mobilnog prenosa podataka i WLAN mreže.</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">WLAN frekvencijski pojas</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s upravlja vašim uređajem i ne dozvoljava izmjenu ili brisanje ove WLAN mreže. Za više informacija obratite se svom administratoru.</string>
</resources>
